{"altmetric_id":1459537,"counts":{"readers":{"mendeley":31,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["262697583814168"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":17},"twitter":{"unique_users_count":12,"unique_users":["Salud_JCYL","SEMPSPH","69candelas","albertixmp","Guantini","PediatriaBalear","dracecicastillo","Mjapasquin","OlgaQuiben","AEV_Vacunas","carlosdsuze","vacunmed"],"posts_count":15}},"selected_quotes":["Recomendaciones para la toma de decisiones ante la negativa de los padres a la vacunaci\u00f3n de sus hijos @AEV_Vacunas","Recomendaciones para la toma de decisiones cuando los padres se niegan a #vacunar a sus hijos @Salud_JCYL @sempsph","Recomendaciones para la toma de decisiones cuando los padres se niegan a #vacunar a sus hijos: an\u00e1lisis \u00e9tico","Recomendaciones para la toma de decisiones ante la negativa de los padres a la vacunaci\u00f3n de sus hijos"],"citation":{"abstract":"Vaccinating children is the most effective primary prevention activity and many lives have been saved due to vaccines. Anti-vaccine movements have spread doubts about the safety and effectiveness of childhood vaccines, leading to some parents refusing to vaccinate their children. This refusal raises a conflict of values between the right of parents to the upbringing of their children according to their beliefs and justice, putting the immunity of the group at risk. In Spain, the law protects this ability for parents to decide not to comply with the official vaccine program. Pediatricians play an essential role in a parent's decision, and must provide accurate information about vaccination. It is necessary to explore The values of the parents, their concerns need to be empathetically examined, in order to reach an agreement. Respect for freedom does not exempt us from using discussion and persuasion to achieve attitudes and healthy choices for children. Our commitment to responsability promotion is essential for maintaining high vaccination levels that protect the health of children.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa60b3cf058f6100069aa","authors":["Ria\u00f1o Gal\u00e1n I","Mart\u00ednez Gonz\u00e1lez C","S\u00e1nchez Jacob M"],"doi":"10.1016\/j.anpedi.2013.01.011","first_seen_on":"2013-05-09T08:07:25+00:00","issns":["16954033"],"journal":"Anales de Pediatr\u00eda","last_mentioned_on":1436633601,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S1695403313000210"],"pmid":"23453399","pubdate":"2013-03-06T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Paediatrics And Reproductive Medicine","scheme":"era"}],"subjects":["pediatrics"],"title":"Recomendaciones para la toma de decisiones ante la negativa de los padres a la vacunaci\u00f3n de sus hijos: an\u00e1lisis \u00e9tico ","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/recomendaciones-para-la-toma-decisiones-ante-la-negativa-los-padres-la-vacunacin-sus-hijos-anlisis-t"},"altmetric_score":{"score":9.7,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":9.7},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5339130,"mean":6.2508893589219,"rank":560398,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":4777769,"rank_type":"exact","sample_size":5339130,"percentile":89},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":95074,"mean":7.3023034299959,"rank":11869,"this_scored_higher_than_pct":87,"this_scored_higher_than":83184,"rank_type":"exact","sample_size":95074,"percentile":87},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":255,"mean":2.0793937007874,"rank":9,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":246,"rank_type":"exact","sample_size":255,"percentile":96},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":9,"mean":2.94875,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":7,"rank_type":"exact","sample_size":9,"percentile":77}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":12},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":12}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":1,"Researcher":3,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":5,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":6,"Other":1,"Student  > Bachelor":10,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":21,"Social Sciences":2,"Nursing and Health Professions":6,"Unspecified":1,"Philosophy":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":9,"CL":1,"VE":2},"mendeley":{"MX":1,"PE":1,"ES":2}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Recomendaciones para la toma de decisiones cuando los padres se niegan a vacunar a sus hijos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/262697583814168\/posts\/450857824998142","license":"public","citation_ids":[1459537],"posted_on":"2013-05-09T08:06:05+00:00","summary":"\u00bfC\u00f3mo actuar cuando los padres se niegan a vacunar a sus hijos? El siguiente art\u00edculo ofrece una serie de recomendaciones desde una perspectiva \u00e9tica.","author":{"name":"Sempsph. Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Preventiva, Salud P\u00fablica e Higiene.","url":"https:\/\/www.facebook.com\/262697583814168","facebook_wall_name":"Sempsph. Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Preventiva, Salud P\u00fablica e Higiene.","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/262697583814168\/picture","id_on_source":"262697583814168"}},{"title":"Recomendaciones para la toma de decisiones cuando los padres se niegan a vacunar a sus hijos: an\u00e1lis","url":"https:\/\/www.facebook.com\/262697583814168\/posts\/450857511664840","license":"public","citation_ids":[1459537],"posted_on":"2013-05-09T08:04:24+00:00","summary":"\u00bfC\u00f3mo actuar cuando los padres se niegan a vacunar a sus hijos? El siguiente art\u00edculo ofrece una serie de recomendaciones desde una perspectiva \u00e9tica.","author":{"name":"Sempsph. Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Preventiva, Salud P\u00fablica e Higiene.","url":"https:\/\/www.facebook.com\/262697583814168","facebook_wall_name":"Sempsph. Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Preventiva, Salud P\u00fablica e Higiene.","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/262697583814168\/picture","id_on_source":"262697583814168"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Salud_JCYL\/statuses\/332538140789194753","license":"datasift","rt":["sempsph"],"citation_ids":[1459537],"posted_on":"2013-05-09T16:50:45+00:00","author":{"name":"Salud JCYL","url":"http:\/\/www.saludcastillayleon.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2910166707\/09c1e01261f5aeb3c504d2c66bfe253b_normal.png","description":"Informaci\u00f3n actualizada sobre la salud en Castilla y Le\u00f3n. Canal de encuentro e intercambio tanto para los ciudadanos como para los profesionales sanitarios.","id_on_source":"Salud_JCYL","tweeter_id":"409907186","geo":{"lt":41.66667,"ln":-4.25,"country":"ES"},"followers":10413},"tweet_id":"332538140789194753"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SEMPSPH\/statuses\/332406411910860800","license":"datasift","citation_ids":[1459537],"posted_on":"2013-05-09T08:07:19+00:00","author":{"name":"SEMPSPH","url":"http:\/\/www.sempsph.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1896918504\/favicon_normal.gif","description":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Preventiva, Salud P\u00fablica e Higiene","id_on_source":"SEMPSPH","tweeter_id":"524589700","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":3755},"tweet_id":"332406411910860800"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SEMPSPH\/statuses\/332406420819546112","license":"datasift","citation_ids":[1459537],"posted_on":"2013-05-09T08:07:21+00:00","author":{"name":"SEMPSPH","url":"http:\/\/www.sempsph.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1896918504\/favicon_normal.gif","description":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Preventiva, Salud P\u00fablica e Higiene","id_on_source":"SEMPSPH","tweeter_id":"524589700","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":3755},"tweet_id":"332406420819546112"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/albertixmp\/status\/606402204300361728","license":"datasift","citation_ids":[1459537],"posted_on":"2015-06-04T10:08:46+00:00","author":{"name":"Alberto MP","url":"http:\/\/albertomp.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1363715033\/210097_10150225559661913_604011912_8428316_5855483_o_normal.jpg","description":"Soci\u00f3logo y profesor en la Universidad de Barcelona","id_on_source":"albertixmp","tweeter_id":"222768468","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":160},"tweet_id":"606402204300361728"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Guantini\/status\/606483759790235648","license":"datasift","rt":["albertixmp"],"citation_ids":[1459537],"posted_on":"2015-06-04T15:32:50+00:00","author":{"name":"Guantini","url":"http:\/\/www.juegoeltesorero.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484261901996916736\/FeDKpq6u_normal.jpeg","description":"\u00bfQuieres abrir un aeropuerto sin aviones? \u00bfInaugurar un casino en Europelas? \u00bfTener tu canal de TDT? Entra en http:\/\/juegoeltesorero.com","id_on_source":"Guantini","tweeter_id":"391648177","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":774},"tweet_id":"606483759790235648"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PediatriaBalear\/statuses\/332836995929874433","license":"public","citation_ids":[1459537],"posted_on":"2013-05-10T12:38:18+00:00","author":{"name":"SOPEBA","url":"http:\/\/www.sopeba.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1601338978\/Sopeba_nombre_abajo2_normal.jpg","description":"Sociedad de Pediatria Balear","id_on_source":"PediatriaBalear","tweeter_id":"395848471","geo":{"lt":39.58876,"ln":2.90314,"country":"ES"},"followers":2535},"tweet_id":"332836995929874433"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dracecicastillo\/statuses\/332838528293679105","license":"public","rt":["PediatriaBalear"],"citation_ids":[1459537],"posted_on":"2013-05-10T12:44:23+00:00","author":{"name":"Cecilia Castillo L.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879848863619837952\/sThA9wZU_normal.jpg","description":"Primero Persona luego muchas cosas entre ellas MD Master Salud P\u00fablica PhD Nutrici\u00f3n Humana. #MedicinaPiadosa","id_on_source":"dracecicastillo","tweeter_id":"180872280","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":5096},"tweet_id":"332838528293679105"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Mjapasquin\/status\/619079740939476992","license":"datasift","citation_ids":[1459537],"posted_on":"2015-07-09T09:44:46+00:00","author":{"name":"Maria Jose A Pasquin","url":"http:\/\/www.vacunas.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700003667894759424\/JLS5LP8A_normal.jpg","description":"Diga treinta y tres...","id_on_source":"Mjapasquin","tweeter_id":"406948165","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":423},"tweet_id":"619079740939476992"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/OlgaQuiben\/status\/619081210904637440","license":"datasift","rt":["Mjapasquin"],"citation_ids":[1459537],"posted_on":"2015-07-09T09:50:37+00:00","author":{"name":"Olga Moreno Quib\u00e9n","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870130174364446721\/pUKQkB9B_normal.jpg","description":"Mujer, Madre y Periodista. Primero mi familia, ser feliz y no ignorar las injusticias. Sin m\u00e1s Las Vacunas salvan vidas! Mis opiniones en Twiter son personales.","id_on_source":"OlgaQuiben","tweeter_id":"2764242683","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":148},"tweet_id":"619081210904637440"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/AEV_Vacunas\/status\/619079805900865536","license":"datasift","rt":["Mjapasquin"],"citation_ids":[1459537],"posted_on":"2015-07-09T09:45:02+00:00","author":{"name":"Vacunas.org","url":"http:\/\/www.vacunas.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671974461088915456\/MqNKKvds_normal.jpg","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Vacunolog\u00eda","id_on_source":"AEV_Vacunas","tweeter_id":"298217417","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":6411},"tweet_id":"619079805900865536"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/carlosdsuze\/status\/619093040586719232","license":"datasift","rt":["Mjapasquin"],"citation_ids":[1459537],"posted_on":"2015-07-09T10:37:37+00:00","author":{"name":"Carlos D'Suze Garcia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211087321\/Carlos_D_Suze_2_normal.jpg","description":"MSc Epidemiolog\u00eda\r\nEsp. Pediatr\u00eda y Puericultura, \r\nProfesor Universidad Central de Venezuela","id_on_source":"carlosdsuze","tweeter_id":"51145907","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":591},"tweet_id":"619093040586719232"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/vacunmed\/status\/619912370106822656","license":"datasift","rt":["Mjapasquin"],"citation_ids":[1459537],"posted_on":"2015-07-11T16:53:21+00:00","author":{"name":"Centro Vacunmed","url":"http:\/\/www.vacunmed.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/929615767\/logo_imagen_vacunmed_normal.jpg","description":"Grupo Vacunmed:Centro de vacunaci\u00f3n para todas las edades y atenci\u00f3n pedi\u00e1trica. Distribuci\u00f3n de vacunas en la Gran Caracas y Oriente. 02124143044\/02123815700","id_on_source":"vacunmed","tweeter_id":"138855267","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":2468},"tweet_id":"619912370106822656"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SEMPSPH\/statuses\/332574357983477760","license":"datasift","rt":["Salud_JCYL","sempsph"],"citation_ids":[1459537],"posted_on":"2013-05-09T19:14:40+00:00","author":{"name":"SEMPSPH","url":"http:\/\/www.sempsph.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1896918504\/favicon_normal.gif","description":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Preventiva, Salud P\u00fablica e Higiene","id_on_source":"SEMPSPH","tweeter_id":"524589700","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":3755},"tweet_id":"332574357983477760"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/SEMPSPH\/status\/332873213107376128","license":"public","rt":["PediatriaBalear"],"citation_ids":[1459537],"posted_on":"2013-05-10T15:02:13+00:00","author":{"name":"SEMPSPH","url":"http:\/\/www.sempsph.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1896918504\/favicon_normal.gif","description":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Preventiva, Salud P\u00fablica e Higiene","id_on_source":"SEMPSPH","tweeter_id":"524589700","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":3755},"tweet_id":"332873213107376128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/69candelas\/statuses\/332879195451572224","license":"datasift","rt":["PediatriaBalear"],"citation_ids":[1459537],"posted_on":"2013-05-10T15:25:59+00:00","author":{"name":"conchi candela","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/712340430214582272\/m2kUqPIZ_normal.jpg","description":"La educaci\u00f3n, la formaci\u00f3n como hilo conductor de la vida, en lo personal te engrandece por dentro, en lo profesional te da herramientas.","id_on_source":"69candelas","tweeter_id":"292393893","geo":{"lt":36.83814,"ln":-2.45974,"country":"ES"},"followers":130},"tweet_id":"332879195451572224"}]}}