{"altmetric_id":17334126,"citation":{"authors":["Vandeninden, Elise"],"first_seen_on":"2017-03-14T10:54:12+00:00","handle":"2268\/208196","handles":["2268\/208196"],"issns":[],"last_mentioned_on":1489486510,"links":["http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/handle\/2268\/208196"],"pubdate":"2016-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"De Boeck Sup\u00e9rieur","title":"De la m\u00e9diation au m\u00e9diateur. Entre concept en S.I.C. et sens commun","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"BE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ORBiPublisULg"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ORBiPublisULg\/statuses\/841593539909828608","license":"gnip","citation_ids":[17334126],"posted_on":"2017-03-14T10:15:10+00:00","author":{"name":"ORBi-Publis-ULg","url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878589695931944961\/wokKQXva_normal.jpg","description":"Open Repository and Bibliography #ULg @UniversiteLiege @ORBi_ULg @ULgLibrary #OA #OpenAccess","id_on_source":"ORBiPublisULg","tweeter_id":"3164241610","geo":{"lt":50.63373,"ln":5.56749,"country":"BE"},"followers":187},"tweet_id":"841593539909828608"}]}}