{"altmetric_id":15841173,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["397710390280860"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Vanilde Ferreira de Souza- Esquerdo","Sonia M. Pessoa Pereira Bergamasco"],"doi":"10.5902\/2318179614539","first_seen_on":"2017-01-26T22:31:23+00:00","issns":["2318-1796","1415-7802"],"issue":"1","journal":"Extens\u00e3o Rural","last_mentioned_on":1485380154,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.5902\/2318179614539"],"pdf_url":"https:\/\/periodicos.ufsm.br\/extensaorural\/article\/download\/14539\/pdf","pubdate":"2015-03-22T00:00:00+00:00","title":"Pol\u00edticas p\u00fablicas para a agricultura familiar brasileira: um estudo sobre o Pronaf nos munic\u00edpios do circuito das Frutas-SP","type":"article","uri":"http:\/\/cascavel.ufsm.br\/revistas\/ojs-2.2.2\/index.php\/extensaorural\/article\/view\/14539","volume":"22","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/pol%C3%ADticas-p%C3%BAblicas-para-agricultura-familiar-brasileira-um-estudo-sobre-o-pronaf-nos-munic%C3%ADpios-circ"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Other":1},"by_discipline":{"Engineering":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1331984093520147&id=397710390280860","license":"public","citation_ids":[15841173],"posted_on":"2017-01-25T21:35:54+00:00","summary":"#TopTrends \u2502 Revista Extens\u00e3o Rural jan.\/mar. 2015.\n\n\ud83d\udc49 O destaque da trig\u00e9sima segunda edi\u00e7\u00e3o do peri\u00f3dico Extens\u00e3o Rural jan.\/mar. 2015 \u00e9:\n\n\ud83d\udcd6 ARTIGO: Pol\u00edticas p\u00fablicas para a agricultura familiar brasileira: um estudo sobre o Pronaf nos munic\u00edpios do cir","author":{"name":"Extens\u00e3o Rural","url":"https:\/\/www.facebook.com\/397710390280860","facebook_wall_name":"Extens\u00e3o Rural","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/397710390280860\/picture","id_on_source":"397710390280860"}}]}}