{"altmetric_id":12506594,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["Sabine75006","anais_raynaud","guideconf30"],"posts_count":3},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["112556045493745","605561866130054"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["#VendrediLecture Des articles sur les guides-conf\u00e9renciers, les animateurs de l'archi et du pat. VPAH dans In Situ","Va se poser p\u00e9p\u00e8re avec les articles du dernier num\u00e9ro d'In Situ Au regard des m\u00e9tiers du patrimoine"],"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef4f2a83ee09648b4949","doi":"10.4000\/insitu.13530","first_seen_on":"2016-10-08T05:36:15+00:00","issns":["1630-7305"],"issue":"30","journal":"In Situ : Revue de Patrimoines","last_mentioned_on":1477747218,"links":["https:\/\/insitu.revues.org\/13530","http:\/\/insitu.revues.org\/13530"],"title":"30 | 2016  Au regard des m\u00e9tiers du patrimoine ","type":"article"},"altmetric_score":{"score":3.35,"score_history":{"1y":3.35,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.35},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8223238,"mean":6.9678904944546,"rank":1994776,"this_scored_higher_than_pct":75,"this_scored_higher_than":6208028,"rank_type":"exact","sample_size":8223238,"percentile":75},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":250827,"mean":12.79500927336,"rank":81729,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":168032,"rank_type":"exact","sample_size":250827,"percentile":66},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":205,"mean":3.9278529411765,"rank":66,"this_scored_higher_than_pct":67,"this_scored_higher_than":139,"rank_type":"exact","sample_size":205,"percentile":67},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":12,"mean":5.5272727272727,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":8,"rank_type":"exact","sample_size":12,"percentile":66}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}}},"geo":{"twitter":{"FR":2}}},"posts":{"facebook":[{"title":"30 | 2016 Au regard des m\u00e9tiers du patrimoine","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1109832592432747&id=112556045493745","license":"public","citation_ids":[12506594],"posted_on":"2016-10-07T09:17:24+00:00","summary":"\"Au regard des m\u00e9tiers du Patrimoine\", le dernier num\u00e9ro d'\"In Situ\" du Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication vient de para\u00eetre ! \nA lire en version int\u00e9grale sur la plateforme Revues.org\nhttps:\/\/insitu.revues.org\/13530","author":{"name":"BU Lettres, Arts, Sciences humaines HENRI BOSCO","url":"https:\/\/www.facebook.com\/112556045493745","facebook_wall_name":"BU Lettres, Arts, Sciences humaines HENRI BOSCO","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/112556045493745\/picture","id_on_source":"112556045493745"}},{"title":"30 | 2016 Au regard des m\u00e9tiers du patrimoine","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1385937818092451&id=605561866130054","license":"public","citation_ids":[12506594],"posted_on":"2016-10-12T12:43:33+00:00","summary":"A LIRE : \n\nRetrouvez la derni\u00e8re livraison de la revue en ligne In Situ, revue des patrimoine publi\u00e9e par le minist\u00e8re de la Culture sur les m\u00e9tiers du patrimoine avec quelques contributions traitant de la m\u00e9diation patrimoniale.\n \nhttps:\/\/insitu.revues.or","author":{"name":"D\u00e9partement d'Histoire, EA. 929 AIHP, Universit\u00e9 des Antilles","url":"https:\/\/www.facebook.com\/605561866130054","facebook_wall_name":"D\u00e9partement d'Histoire, EA. 929 AIHP, Universit\u00e9 des Antilles","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/605561866130054\/picture","id_on_source":"605561866130054"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Sabine75006\/statuses\/786964638369996800","license":"gnip","citation_ids":[12506594],"posted_on":"2016-10-14T16:19:25+00:00","author":{"name":"Sabine A. Berger","url":"https:\/\/fr.linkedin.com\/in\/sabineberger","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852180601692196865\/lMQr_xRy_normal.jpg","description":"Lecturer in Medieval art history @Paris_Sorbonne | Gothic art (13th \u2014 14th c.), art market, culture, heritage, museums, travel, web & animal welfare.","id_on_source":"Sabine75006","tweeter_id":"558484240","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":3944},"tweet_id":"786964638369996800"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anais_raynaud\/statuses\/791276848269369344","license":"gnip","citation_ids":[12506594],"posted_on":"2016-10-26T13:54:36+00:00","author":{"name":"Ana\u00efs Raynaud","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/580123615821197312\/21zgLuSV_normal.jpg","description":"Assistante de conservation au @M2GMeaux \/ R\u00e9gie et exposition le jour ; cin\u00e9ma, armures, Star Trek et James Bond la nuit","id_on_source":"anais_raynaud","tweeter_id":"3107353941","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":291},"tweet_id":"791276848269369344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/guideconf30\/statuses\/792355380303192064","license":"gnip","rt":["alexiadc"],"citation_ids":[12506594],"posted_on":"2016-10-29T13:20:18+00:00","author":{"name":"guide conf 30","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/663771410200965121\/mApJ0sNt_normal.jpg","description":"guide conf\u00e9renci\u00e8re","id_on_source":"guideconf30","tweeter_id":"4150526921","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":131},"tweet_id":"792355380303192064"}]}}