{"altmetric_id":2867981,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["JoseRamonEG"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["The Berlin Wall divided more than one country. It determined the democratization process in Germany"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4dd3cf058f610001aad","authors":["Michael Bernhard"],"doi":"10.2307\/422440","first_seen_on":"2014-11-10T02:34:12+00:00","issns":["00104159"],"issue":"4","journal":"Comparative Politics","last_mentioned_on":1415586819,"links":["http:\/\/www.jstor.org\/discover\/10.2307\/422440?uid=2&uid=4&sid=21104995235637"],"pubdate":"2001-07-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Political Science","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences"],"startpage":"379","title":"Democratization in Germany: A Reappraisal","type":"article","volume":"33"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4488773,"mean":4.773261823621,"rank":2352323,"this_scored_higher_than_pct":31,"this_scored_higher_than":1434169,"rank_type":"exact","sample_size":4488773,"percentile":31},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":124396,"mean":7.5967355922666,"rank":61173,"this_scored_higher_than_pct":38,"this_scored_higher_than":47330,"rank_type":"exact","sample_size":124396,"percentile":38},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":77,"mean":2.8577631578947,"rank":41,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":20,"rank_type":"exact","sample_size":77,"percentile":25},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":4.625,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":60}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/JoseRamonEG\/status\/531635768155189248","license":"datasift","citation_ids":[2867981],"posted_on":"2014-11-10T02:33:39+00:00","author":{"name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Enr\u00edquez","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000171941713\/5e71079c01d1183d64eb747f62baf5b1_normal.jpeg","description":"Mexicano. Duranguense. Representante de los alumnos de Ciencia Pol\u00edtica del ITAM (Presidente de @ParetoCpol). Tambi\u00e9n estudio Econom\u00eda. Socialdem\u00f3crata.","id_on_source":"JoseRamonEG","tweeter_id":"228840457","followers":836},"tweet_id":"531635768155189248"}]}}