{"altmetric_id":2867592,"citation":{"authors":["Rodr\u00edguez-Pose, Andr\u00e9s"],"first_seen_on":"2014-11-09T23:06:09+00:00","handle":"11319\/3132","handles":["11319\/3132"],"issns":[],"last_mentioned_on":1428230010,"links":["http:\/\/publications.iadb.org\/handle\/11319\/3132?etal=0&filter_0=Venezuela&filter_relational_operator_0=equals&filtertype_0=country_en&group_by=none&order=desc&page=1&query=registro+principal+caracas&rpp=5&scope=123456789%2F8&sort_by=score&thumbnail=false","http:\/\/publications.iadb.org\/bitstream\/handle\/11319\/3132\/Los%20parques%20cient%C3%ADficos%20y%20tecnol%C3%B3gicos%20en%20Am%C3%A9rica%20Latina%20%282%29.pdf?sequence=1","http:\/\/hdl.handle.net\/11319\/3132"],"pdf_url":"http:\/\/publications.iadb.org\/bitstream\/handle\/11319\/3132\/Los%20parques%20cient%c3%adficos%20y%20tecnol%c3%b3gicos%20en%20Am%c3%a9rica%20Latina%20%282%29.pdf?sequence=1","pubdate":"2012-07-04T00:00:00+00:00","publisher":"Inter-American Development Bank","title":"Los parques cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos en Am\u00e9rica Latina: Un an\u00e1lisis de la situaci\u00f3n actual","type":"article"},"altmetric_score":{"score":4.9,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.9},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":5,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":5,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":2,"PA":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":6},"twitter":{"unique_users_count":6,"unique_users":["BrujulaZuliana","djriveraros","ElReportero0758","heribertofranco","gestionpublicav","mrduranch"],"posts_count":6}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/BrujulaZuliana\/status\/584665158208847873","license":"datasift","rt":["heribertofranco"],"citation_ids":[2867592],"posted_on":"2015-04-05T10:33:30+00:00","author":{"name":"BR\u00daJULA VENEZOLANA","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800387766748139520\/cRfQYgVR_normal.jpg","description":"JOVENES Y GUIAS MENTORES IMPULSANDO EDUCACION EMPRENDEDORA E INNOVADORA,CON PARQUES CIENTIFICOS TECNOLOGICOS ! FUTURO DEL PAIS!","id_on_source":"BrujulaZuliana","tweeter_id":"306779222","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":2491},"tweet_id":"584665158208847873"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/djriveraros\/status\/542549122059091968","license":"datasift","rt":["heribertofranco"],"citation_ids":[2867592],"posted_on":"2014-12-10T05:19:25+00:00","author":{"name":"Dario Rivera","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538763337019174913\/-jh_7Sh5_normal.jpeg","id_on_source":"djriveraros","tweeter_id":"67236209","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":930},"tweet_id":"542549122059091968"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ElReportero0758\/status\/542539256640462848","license":"datasift","rt":["heribertofranco"],"citation_ids":[2867592],"posted_on":"2014-12-10T04:40:13+00:00","author":{"name":"El Reportero","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824645842011324416\/dilOkHA0_normal.jpg","id_on_source":"ElReportero0758","tweeter_id":"355250901","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1777},"tweet_id":"542539256640462848"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/heribertofranco\/status\/542535337038213120","license":"datasift","citation_ids":[2867592],"posted_on":"2014-12-10T04:24:38+00:00","author":{"name":"Heriberto Franco","url":"https:\/\/www.facebook.com\/heriberto.f.avila","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901670155457089537\/b_0xiK5v_normal.jpg","description":"Qu\u00edmico (UNACHI), M.Sc. y  Dr. en C. Forestales (UDEC-Chile). Intereses: desarrollo de proyectos de investigaci\u00f3n  innovaci\u00f3n en bioetanol\/biotecnolog\u00eda","id_on_source":"heribertofranco","tweeter_id":"142063154","geo":{"lt":9,"ln":-80,"country":"PA"},"followers":1424},"tweet_id":"542535337038213120"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/gestionpublicav\/status\/531583368505593856","license":"datasift","citation_ids":[2867592],"posted_on":"2014-11-09T23:05:26+00:00","author":{"name":"Gestion Publica VE","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/gustavo-torres-b5b98927\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622567140953096192\/h2LKXV9P_normal.jpg","description":"Gustavo Torres. Especialista en aplicaci\u00f3n de TI en la Gesti\u00f3n Publica, estudioso del impacto de las redes sociales en la Gerencia Publica. #OpenGovJedis","id_on_source":"gestionpublicav","tweeter_id":"102272704","geo":{"lt":10.48801,"ln":-66.87919,"country":"VE"},"followers":8382},"tweet_id":"531583368505593856"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/mrduranch\/status\/531584295031549952","license":"datasift","rt":["gestionpublicav"],"citation_ids":[2867592],"posted_on":"2014-11-09T23:09:06+00:00","author":{"name":"Mario R. Duran Ch.","url":"http:\/\/softwarelibrebolivia.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879596772666093568\/b6zyr4ap_normal.jpg","description":"blogger confeso, twittea compulsivamente desde El Alto, Bolivia. Snapchat: mrduranch","id_on_source":"mrduranch","tweeter_id":"11820812","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":9607},"tweet_id":"531584295031549952"}]}}