{"altmetric_id":2869164,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["urbepucpr"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["Fundamentos conceituais para uma teoria do #planejamento_urbano baseada em decis\u00f5es"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4622","authors":["Saboya, Renato T. de"],"doi":"10.7213\/urbe.05.002.ac01","first_seen_on":"2014-11-10T13:23:03+00:00","issns":["2175-3369"],"journal":"urbe. Revista Brasileira de Gest\u00e3o Urbana","last_mentioned_on":1415627286,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S2175-33692013000200008&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S2175-33692013000200008&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"PUCPR","title":"Conceptual foundations for a decision-based theory of urban planning","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/fundamentos-conceituais-para-uma-teoria-planejamento-urbano-baseada-em-decis%C3%B5es-conceptual-foundatio"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":3293359,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":760446,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":16},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":128355,"mean":8.9876008383067,"rank":87656,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":25686,"rank_type":"exact","sample_size":128355,"percentile":20},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":2,"Student  > Master":2},"by_discipline":{"Engineering":1,"Social Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1},"mendeley":{"PT":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/urbepucpr\/status\/531798803306016769","license":"datasift","citation_ids":[2869164],"posted_on":"2014-11-10T13:21:29+00:00","author":{"name":"Revista urbe","url":"http:\/\/www.scielo.br\/urbe","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444130731774582784\/guLAqJ25_normal.jpeg","description":"Brazilian Journal of Urban Management \/ Revista Brasileira de Gest\u00e3o Urbana Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Urbana - PUCPR","id_on_source":"urbepucpr","tweeter_id":"2387147150","geo":{"lt":-25.42778,"ln":-49.27306,"country":"BR"},"followers":453},"tweet_id":"531798803306016769"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/urbepucpr\/status\/531805501693382656","license":"datasift","citation_ids":[2869164],"posted_on":"2014-11-10T13:48:06+00:00","author":{"name":"Revista urbe","url":"http:\/\/www.scielo.br\/urbe","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444130731774582784\/guLAqJ25_normal.jpeg","description":"Brazilian Journal of Urban Management \/ Revista Brasileira de Gest\u00e3o Urbana Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Urbana - PUCPR","id_on_source":"urbepucpr","tweeter_id":"2387147150","geo":{"lt":-25.42778,"ln":-49.27306,"country":"BR"},"followers":453},"tweet_id":"531805501693382656"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/urbepucpr\/status\/531798660703879169","license":"datasift","citation_ids":[2869164],"posted_on":"2014-11-10T13:20:55+00:00","author":{"name":"Revista urbe","url":"http:\/\/www.scielo.br\/urbe","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444130731774582784\/guLAqJ25_normal.jpeg","description":"Brazilian Journal of Urban Management \/ Revista Brasileira de Gest\u00e3o Urbana Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Urbana - PUCPR","id_on_source":"urbepucpr","tweeter_id":"2387147150","geo":{"lt":-25.42778,"ln":-49.27306,"country":"BR"},"followers":453},"tweet_id":"531798660703879169"}]}}