{"altmetric_id":4632369,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["simonpm2006","jjuliancala","grupo_educativo","AlbertoGodoy"],"posts_count":5}},"selected_quotes":["Cuesti\u00f3n de tiempo y de costumbre. Ya no + revistas ISI o ISI Web of Science, ahora solo Web of Science (WoS)."],"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b4789","doi":"10.4067\/s0718-07642013000500001","first_seen_on":"2015-10-16T02:20:52+00:00","issns":["0718-0764"],"journal":"Informaci\u00f3n tecnol\u00f3gica","last_mentioned_on":1448474015,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0718-07642013000500001&lng=es&nrm=iso&tlng=es#.ViBe0eFrAEA.twitter","http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0718-07642013000500001&lng=es&nrm=iso&tlng=es#.ViBfOKL-Aso.twitter","http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0718-07642013000500001&lng=en#.VlX0krMkI8o.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/pdf\/infotec\/v24n5\/art01.pdf","publisher":"Centro de Informaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica","publisher_subjects":[{"name":"Multidisciplinary","scheme":"era"}],"title":"Ya no hay Revistas ISI, s\u00f3lo revista WoS","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/ya-hay-revistas-isi-s%C3%B3lo-revista-wos"},"altmetric_score":{"score":3.7,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.7},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6606474,"mean":6.1300731649094,"rank":1386774,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":5206609,"rank_type":"exact","sample_size":6606474,"percentile":78},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":210264,"mean":10.129673285362,"rank":58421,"this_scored_higher_than_pct":71,"this_scored_higher_than":151148,"rank_type":"exact","sample_size":210264,"percentile":71},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":25,"mean":1.5395833333333,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":88,"this_scored_higher_than":22,"rank_type":"exact","sample_size":25,"percentile":88},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":{"Social Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"CL":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/simonpm2006\/statuses\/654844315819225088","license":"gnip","citation_ids":[4632369],"posted_on":"2015-10-16T02:20:25+00:00","author":{"name":"Sim\u00f3n P\u00e9rez Mart\u00ednez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/582792315082809344\/fTre0U9Q_normal.jpg","id_on_source":"simonpm2006","tweeter_id":"123111709","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":159},"tweet_id":"654844315819225088"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/simonpm2006\/statuses\/654845941682446336","license":"gnip","citation_ids":[4632369],"posted_on":"2015-10-16T02:26:53+00:00","author":{"name":"Sim\u00f3n P\u00e9rez Mart\u00ednez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/582792315082809344\/fTre0U9Q_normal.jpg","id_on_source":"simonpm2006","tweeter_id":"123111709","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":159},"tweet_id":"654845941682446336"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jjuliancala\/statuses\/667741431851823104","license":"gnip","rt":["simonpm2006"],"citation_ids":[4632369],"posted_on":"2015-11-20T16:28:58+00:00","author":{"name":"Jos\u00e9 Juli\u00e1n Cala","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/522050063346843648\/UZ3PC4Tu_normal.jpeg","description":"C\u00f3nsul de Cuba en Ecuador","id_on_source":"jjuliancala","tweeter_id":"2822723897","followers":356},"tweet_id":"667741431851823104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/grupo_educativo\/statuses\/669573578002665476","license":"gnip","citation_ids":[4632369],"posted_on":"2015-11-25T17:49:15+00:00","author":{"name":"Grupo Educativo","url":"http:\/\/www.grupoeducativo.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1664703181\/GE_LOGO_normal.png","description":"Porque creemos que todos y todas podemos aprender, somos una consultora que trabaja para mejorar la calidad de la educaci\u00f3n en Chile y sus alrededores.","id_on_source":"grupo_educativo","tweeter_id":"275044930","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":1126},"tweet_id":"669573578002665476"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AlbertoGodoy\/statuses\/669574665858367488","license":"gnip","rt":["grupo_educativo"],"citation_ids":[4632369],"posted_on":"2015-11-25T17:53:35+00:00","author":{"name":"Profesor a la deriva","url":"http:\/\/spanishspeakerwritesinenglish.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000610091065\/a31800579155071b0298e03a2b995011_normal.jpeg","description":"ask me, tell me","id_on_source":"AlbertoGodoy","tweeter_id":"24519817","geo":{"lt":"-33.4379935","ln":"-70.6503976","country":"CL"},"followers":166},"tweet_id":"669574665858367488"}]}}