{"altmetric_id":4638609,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["590028491119797","203743646467467"],"posts_count":2}},"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"authors":["David d'Avray"],"doi":"10.1017\/cbo9781107477155","first_seen_on":"2015-10-16T16:27:11+00:00","handles":[],"isbns":["9781107477155","9781107062535","9781107660625"],"issns":[],"last_mentioned_on":1430159145,"links":["http:\/\/www.cambridge.org\/pl\/academic\/subjects\/history\/european-history-1000-1450\/papacy-monarchy-and-marriage-8601600?format=HB"],"pubdate":"2015-04-02T00:00:00+00:00","publisher":"Cambridge University Press","title":"Papacy, Monarchy and Marriage 860\u20131600","type":"book"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Papacy, Monarchy and Marriage 860\u20131600","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=704219863033992&id=590028491119797","license":"public","citation_ids":[4638609],"posted_on":"2015-04-27T17:26:49+00:00","summary":"New book:\nDavid d'Avray, Papacy, Monarchy and Marriage 860\u20131600 (Cambridge University Press, April 2015)\n\nThis analysis of royal marriage cases across seven centuries explains how and how far popes controlled royal entry into and exits from their marriages","author":{"name":"Medieval Updates","url":"https:\/\/www.facebook.com\/590028491119797","facebook_wall_name":"Medieval Updates","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/590028491119797\/picture","id_on_source":"590028491119797"}},{"title":"Papacy, Monarchy and Marriage 860\u20131600","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=325388687636295&id=203743646467467","license":"public","citation_ids":[4638609],"posted_on":"2015-04-27T18:25:45+00:00","summary":"zaujimava novinka","author":{"name":"Centrum pre \u0161t\u00fadium kres\u0165anstva","url":"https:\/\/www.facebook.com\/203743646467467","facebook_wall_name":"Centrum pre \u0161t\u00fadium kres\u0165anstva","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/203743646467467\/picture","id_on_source":"203743646467467"}}]}}