{"altmetric_id":3069577,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":6},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["figshare","IleanaHerrera1","NeoMapas"],"posts_count":4},"wikipedia":{"unique_users_count":2,"unique_users":["en:12371384","en:50961488"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Informaci\u00f3n geogr\u00e1fica y ecol\u00f3gica para el occidente de Venezuela desde el #IVIC, Serran\u00eda del Empalado v\u00eda @figshare","Mannophryne lamarcai, rana end\u00e9mica de la Serran\u00eda del Empalado v\u00eda @inaturalist @figshare"],"citation":{"altmetric_jid":"figshare","authors":["Jos\u00e9 R. Ferrer-Paris","Jos\u00e9 R., Ferrer-Paris"],"doi":"10.6084\/m9.figshare.1109955","first_seen_on":"2015-01-15T20:26:38+00:00","issns":[],"journal":"figshare","last_mentioned_on":1467293969,"links":["http:\/\/figshare.com\/articles\/Serran_a_del_Empalado\/1109955","http:\/\/dx.doi.org\/10.6084\/m9.figshare.1109955.v1","http:\/\/dx.doi.org\/10.6084\/m9.figshare.1109955"],"pubdate":"2014-07-18T17:45:33+00:00","title":"Serran\u00eda del Empalado","type":"dataset"},"altmetric_score":{"score":5.1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7971101,"mean":6.7313029448827,"rank":1466911,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":6498615,"rank_type":"exact","sample_size":7971101,"percentile":81},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":248960,"mean":7.8224278616159,"rank":50680,"this_scored_higher_than_pct":79,"this_scored_higher_than":198007,"rank_type":"exact","sample_size":248960,"percentile":79},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":10741,"mean":4.8598929236499,"rank":2255,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":8470,"rank_type":"exact","sample_size":10741,"percentile":78},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":513,"mean":6.6798046875,"rank":116,"this_scored_higher_than_pct":76,"this_scored_higher_than":395,"rank_type":"exact","sample_size":513,"percentile":76}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}}},"geo":{"twitter":{"GB":1,"VE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/figshare\/status\/556045785608224768","license":"datasift","rt":["NeoMapas"],"citation_ids":[3069577],"posted_on":"2015-01-16T11:10:20+00:00","author":{"name":"figshare","url":"http:\/\/figshare.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1756579306\/spiralsticker_normal.png","description":"Securely store and manage your research outputs in the cloud, or make them openly available and citable (with a DOI) for free.\r\n\r\n#research #data #management","id_on_source":"figshare","tweeter_id":"224631899","geo":{"lt":51.50853,"ln":-0.12574,"country":"GB"},"followers":31161},"tweet_id":"556045785608224768"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/IleanaHerrera1\/status\/557537921960771585","license":"datasift","rt":["NeoMapas"],"citation_ids":[3069577],"posted_on":"2015-01-20T13:59:33+00:00","author":{"name":"Talia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000852580784\/6559bd6d598fe9813c1460bd2c43df18_normal.jpeg","id_on_source":"IleanaHerrera1","tweeter_id":"481390360","followers":55},"tweet_id":"557537921960771585"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/NeoMapas\/status\/562356205847609344","license":"datasift","citation_ids":[3069577],"posted_on":"2015-02-02T21:05:42+00:00","author":{"name":"NeoMapas","url":"http:\/\/www.neomapas.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214037447\/logo_NeoMapas_km2_normal.gif","description":"NeoMapas \/ Iniciativa para el Mapeo de la Diversidad Neotropical: inventario y monitorizaci\u00f3n de la diversidad biol\u00f3gica con eficiencia y rigor cient\u00edfico.","id_on_source":"NeoMapas","tweeter_id":"237447016","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":153},"tweet_id":"562356205847609344"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/NeoMapas\/status\/555823334748082176","license":"datasift","citation_ids":[3069577],"posted_on":"2015-01-15T20:26:24+00:00","author":{"name":"NeoMapas","url":"http:\/\/www.neomapas.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214037447\/logo_NeoMapas_km2_normal.gif","description":"NeoMapas \/ Iniciativa para el Mapeo de la Diversidad Neotropical: inventario y monitorizaci\u00f3n de la diversidad biol\u00f3gica con eficiencia y rigor cient\u00edfico.","id_on_source":"NeoMapas","tweeter_id":"237447016","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":153},"tweet_id":"555823334748082176"}],"wikipedia":[{"title":"Mannophryne lamarcai","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=725583767#altmetric_citation_713c535e-974c-4537-92a1-30339e1f6010","license":"public","citation_ids":[3069577],"posted_on":"2016-06-16T15:47:55+00:00","summary":"Mannophryne lamarcai is a species of frog in the Aromobatidae family. It is endemic to Venezuela and inhabits a narrow altitudinal band in the Ziruma mountains between the states of Zulia, Falc\u00f3n and Lara.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=12371384","wiki_lang":"en","author":{"name":"Jrfep","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Jrfep"}},{"title":"Serran\u00eda del Empalado","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=727667171#altmetric_citation_a07cb7ed-e8c2-4816-889c-a6c41c12eefb","license":"public","citation_ids":[3069577],"posted_on":"2016-06-30T13:39:29+00:00","summary":"The Serran\u00eda del Empalado, also referred as serran\u00eda de Siruma or Ciruma, forms part of the system Coriano or Lara-Falc\u00f3n-Yaracuy formation.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=50961488","wiki_lang":"en","author":{"name":"Jrfep","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Jrfep"}}]}}