{"altmetric_id":2153168,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["VivirenBrasil","blogdesp","Guveronesi"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["@almudenaortega y el PSDB le echa la culpa a Dilma #facepalm Mira este texto de 2003","A disputa pela \u00e1gua em S\u00e3o Paulo texto de 2003"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4aa4","doi":"10.1590\/s0103-40142003000100009","first_seen_on":"2014-02-28T17:55:41+00:00","issns":["0103-4014"],"journal":"Estudos Avan\u00e7ados","last_mentioned_on":1413959278,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0103-40142003000100009&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0103-40142003000100009&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2003-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Instituto de Estudos Avan\u00e7ados da Universidade de S\u00e3o Paulo","title":"A disputa pela \u00e1gua em S\u00e3o Paulo: Entrevista com Ger\u00f4ncio Albuquerque Rocha","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/disputa-pela-%C3%A1gua-em-s%C3%A3o-paulo"},"altmetric_score":{"score":3,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5278250,"mean":6.2100123692557,"rank":1323877,"this_scored_higher_than_pct":63,"this_scored_higher_than":3340919,"rank_type":"exact","sample_size":5278250,"percentile":63},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":127958,"mean":8.7003791117329,"rank":37450,"this_scored_higher_than_pct":68,"this_scored_higher_than":88065,"rank_type":"exact","sample_size":127958,"percentile":68},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":460,"mean":2.0979869281046,"rank":72,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":382,"rank_type":"exact","sample_size":460,"percentile":83},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Environmental Science":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":2},"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/VivirenBrasil\/status\/524809366978179072","license":"datasift","citation_ids":[2153168],"posted_on":"2014-10-22T06:27:58+00:00","author":{"name":"Vivir en Brasil","url":"http:\/\/www.vivirenbrasil.com","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1465726663\/shutterstock_51885532_normal.jpg","description":"La web con informaci\u00f3n para los espa\u00f1oles interesados en vivir y trabajar en Brasil.","id_on_source":"VivirenBrasil","tweeter_id":"344049985","geo":{"lt":"-27.57696845","ln":"-48.5077315470508","country":"BR"},"followers":369},"tweet_id":"524809366978179072"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/blogdesp\/status\/524501727270416384","license":"datasift","citation_ids":[2153168],"posted_on":"2014-10-21T10:05:31+00:00","author":{"name":"Blog de S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/www.blogdesaopaulo.com","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613994853\/logo_twitter_normal.jpg","description":"Este Twitter es una cr\u00f3nica de los sinsabores de la vida en SP. Compa\u00f1ero del Blog de S\u00e3o Paulo, la gu\u00eda para aprovechar al m\u00e1ximo la mayor ciudad brasile\u00f1a.","id_on_source":"blogdesp","tweeter_id":"30018362","geo":{"lt":"-23.5503279","ln":"-46.6339647","country":"BR"},"followers":1027},"tweet_id":"524501727270416384"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Guveronesi\/status\/439458884558659584","license":"public","citation_ids":[2153168],"posted_on":"2014-02-28T17:55:37+00:00","author":{"name":"Gustavo Veronesi","url":"http:\/\/www.sosma.org.br","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771886742559416320\/MGgI_zIG_normal.jpg","description":"Ge\u00f3grafo, educador ambiental, guitarrista, baixista, enfim, h\u00e1 tantos artistas engajados na causa ambiental e eu um ambientalista engajado nas coisas musicais","id_on_source":"Guveronesi","tweeter_id":"39394786","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":200},"tweet_id":"439458884558659584"}]}}