{"altmetric_id":2159739,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["VincentR"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Article on the profile of Quebec political bloggers authored by me and colleagues: #shamelessplug (in French)"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6343cf058f610008574","authors":["Giasson, Thierry","Darisse, Cyntia","Raynauld, Vincent"],"doi":"10.7202\/1022584ar","first_seen_on":"2014-03-04T02:21:48+00:00","issns":["1703-8480"],"journal":"Politique et Soci\u00e9t\u00e9s","last_mentioned_on":1393899678,"links":["http:\/\/www.erudit.org\/revue\/ps\/2013\/v32\/n3\/1022584ar.html?vue=resume&mode=restriction"],"pdf_url":"http:\/\/www.erudit.org\/revue\/ps\/2013\/v32\/n3\/1022584ar.pdf","publisher":"Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de science politique","publisher_subjects":[{"name":"Political Science","scheme":"era"}],"title":"Politique PQ 2.0\u00a0: qui sont les blogueurs politiques qu\u00e9b\u00e9cois\u00a0?","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/politique-pq-20-qui-sont-les-blogueurs-politiques-qu%C3%A9b%C3%A9cois"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4508612,"mean":5.1916753366762,"rank":3034090,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":913395,"rank_type":"exact","sample_size":4508612,"percentile":20},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":107964,"mean":8.4326178598226,"rank":71231,"this_scored_higher_than_pct":19,"this_scored_higher_than":21406,"rank_type":"exact","sample_size":107964,"percentile":19},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":15,"mean":3.8375714285714,"rank":13,"this_scored_higher_than_pct":6,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":15,"percentile":6},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Social Sciences":3}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/VincentR\/status\/440673307419885568","license":"public","citation_ids":[2159739],"posted_on":"2014-03-04T02:21:18+00:00","author":{"name":"Vincent Raynauld","url":"https:\/\/emerson.academia.edu\/VincentRaynauld","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/786256309557616640\/aqPrew6q_normal.jpg","description":"Asst. Prof., @EmersonCollege; Research Associate, @GRCPlaval; Adviser, @SamaraCDA \/ E-politics, pol comm, journalism \/ RT \u2260 Endorsement \/ My views are my own","id_on_source":"VincentR","tweeter_id":"6366042","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1480},"tweet_id":"440673307419885568"}]}}