{"altmetric_id":21049800,"citation":{"authors":["Can\u00f3s Dar\u00f3s, Lourdes","Vidal Carreras, Pilar Isabel","Santandreu Mascarell, Cristina","Pons Morera, Carlos","Lourdes Can\u00f3s Dar\u00f3s","Pilar Isabel Vidal Carreras","Cristina Santandreu Mascarell","Carlos Pons Morera"],"first_seen_on":"2017-06-14T07:32:30+00:00","handle":"10251\/82811","handles":["10251\/82811"],"issns":[],"last_mentioned_on":1497425514,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/82811"],"pdf_url":"https:\/\/riunet.upv.es\/bitstream\/10251\/82811\/1\/Can%c3%b3s%3bVidal%3bSantandreu%20-%20Los%20indicadores%20como%20base%20de%20medida.pdf","pubdate":"2017-06-14T07:19:47+00:00","title":"Los indicadores como base de medida","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/874892134691876865","license":"gnip","citation_ids":[21049800],"posted_on":"2017-06-14T07:31:54+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"874892134691876865"}]}}