{"altmetric_id":26786268,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ISistemico"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Para a turma acad\u00eamica: belo artigo cient\u00edfico"],"citation":{"authors":["Joyce L\u00facia Abreu Pereira Oliveira","Maria Aparecida Crepaldi"],"doi":"10.4025\/psicolestud.v22i3.33944","first_seen_on":"2017-09-29T18:00:25+00:00","issns":["1807-0329","1413-7372"],"journal":"Psicologia em Estudo","last_mentioned_on":1506708002,"links":["http:\/\/periodicos.uem.br\/ojs\/index.php\/PsicolEstud\/article\/view\/33944"],"pdf_url":"http:\/\/periodicos.uem.br\/ojs\/index.php\/PsicolEstud\/article\/download\/33944\/pdf_1","pubdate":"2017-09-24T00:00:00+00:00","title":"A EPISTEMOLOGIA DO PENSAMENTO SIST\u00caMICO E AS CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES DE HUMBERTO MATURANA","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":1,"1w":1,"6d":1,"5d":1,"4d":1,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ISistemico\/statuses\/913825712653705217","license":"gnip","citation_ids":[26786268],"posted_on":"2017-09-29T18:00:02+00:00","author":{"name":"Instituto Sist\u00eamico","url":"http:\/\/www.sistemico.com.br","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2034552723\/principal_-_C_pia_normal.jpg","description":"Voltado ao desenvolvimento do Pensamento Sist\u00eamico, auxilia pessoas e organiza\u00e7\u00f5es com consultoria, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, sustentabilidade e publica\u00e7\u00f5es","id_on_source":"ISistemico","tweeter_id":"545106599","geo":{"lt":-22.90556,"ln":-47.06083,"country":"BR"},"followers":30},"tweet_id":"913825712653705217"}]}}