{"altmetric_id":1533180,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["CLevalois"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef4f2a83ee09648b4945","authors":["Gerhold, Victoria Casamiquela"],"doi":"10.4000\/cem.12821","first_seen_on":"2013-06-05T10:28:27+00:00","issns":["1623-5770"],"journal":"Bulletin du Centre d\u2019\u00c9tudes M\u00e9di\u00e9vales d\u2019Auxerre","last_mentioned_on":1370428105,"links":["http:\/\/cem.revues.org\/12821"],"pdf_url":"http:\/\/cem.revues.org\/pdf\/12821","publisher":"Centre d'\u00e9tudes m\u00e9di\u00e9vales Saint-Germain d'Auxerre","title":"H\u00e9t\u00e9rodoxie th\u00e9ologique, orthodoxie eccl\u00e9siologique. Les proc\u00e8s d\u2019h\u00e9r\u00e9sie \u00e0 Byzance et la d\u00e9finition de l\u2019eccl\u00e9siologie comn\u00e9nienne","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4759378,"mean":5.7095406108846,"rank":2526796,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1585746,"rank_type":"exact","sample_size":4759378,"percentile":33},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":91792,"mean":7.4123812792104,"rank":45853,"this_scored_higher_than_pct":36,"this_scored_higher_than":33369,"rank_type":"exact","sample_size":91792,"percentile":36},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":18,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/CLevalois\/statuses\/342226393163255809","license":"public","citation_ids":[1533180],"posted_on":"2013-06-05T10:28:25+00:00","author":{"name":"Christophe Levalois","url":"http:\/\/levalois.blogspot.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890176106086752256\/NZqa0Mhd_normal.jpg","description":"Auteur, r\u00e9dacteur en chef @Orthodoxie_com. \"La #royaut\u00e9 et le #sacr\u00e9\"@EditionsduCERF : http:\/\/vu.fr\/2G - #orthodoxie #spiritualit\u00e9 #histoire #culture","id_on_source":"CLevalois","tweeter_id":"336744603","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1334},"tweet_id":"342226393163255809"}]}}