{"altmetric_id":1537082,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["100001992083517","1617927074"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4b29","authors":["Maniva, Samia Jardelle Costa de Freitas","Freitas, Consuelo Helena Aires de","Jorge, Maria Salete Bessa","Carvalho, Zu\u00edla Maria de Figueiredo","Moreira, Thereza Maria Magalh\u00e3es"],"doi":"10.1590\/s0080-62342013000200013","first_seen_on":"2013-06-06T21:46:30+00:00","issns":["0080-6234"],"journal":"Revista da Escola de Enfermagem da USP","last_mentioned_on":1370559089,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0080-62342013000200013&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0080-62342013000200013&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"Revista da Escola de Enfermagem da USP","subjects":["nursing"],"title":"Vivendo o acidente vascular encef\u00e1lico agudo: significados da doen\u00e7a para pessoas hospitalizadas","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/vivendo-o-acidente-vascular-encef%C3%A1lico-agudo-significados-da-doen%C3%A7a-para-pessoas-hospitalizadas-vivi"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4654880,"mean":5.6505331055902,"rank":3293345,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":760524,"rank_type":"exact","sample_size":4654880,"percentile":16},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":90339,"mean":7.4810398282008,"rank":61604,"this_scored_higher_than_pct":17,"this_scored_higher_than":15447,"rank_type":"exact","sample_size":90339,"percentile":17},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":11,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Postgraduate":1,"Professor":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Neuroscience":1,"Psychology":1,"Nursing and Health Professions":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Revista da Escola de Enfermagem da USP - Vivendo o acidente vascular encef\u00e1lico agudo:...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100001992083517\/posts\/480485668694498","license":"public","citation_ids":[1537082],"posted_on":"2013-06-06T21:46:23+00:00","summary":"Conhecer o significado do processo sa\u00fade doen\u00e7a para o paciente \u00e9 importante pra melhor cuidar.\n\nO adoecimento por acidente vascular encef\u00e1lico (AVE) constitui-se em uma das maiores causas de mortalidade e morbidade em todo o mundo. Considerado a terceira","author":{"name":"Raul Feitoza Rogerio","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100001992083517","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100001992083517\/picture","id_on_source":"100001992083517"}},{"title":"Revista da Escola de Enfermagem da USP - Vivendo o acidente vascular encef\u00e1lico agudo:...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1617927074\/posts\/10200758680482194","license":"public","citation_ids":[1537082],"posted_on":"2013-06-06T22:51:29+00:00","summary":"Artigo da amiga Samia! \u00c9 um prazer ter uma amiga com esse cora\u00e7\u00e3o.","author":{"name":"Juliana V. Rocha Rocha","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1617927074","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1617927074\/picture","id_on_source":"1617927074"}}]}}