{"altmetric_id":20739511,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":13},"twitter":{"unique_users_count":12,"unique_users":["Ediazamado","BioeticaPUJ","javier_and","bioeticaidret","biojurmediij","maiteazules","josenorman","La__Marta","zelegm","rogerstitch","EthicsBioMD","EduContinuaPUJ"],"posts_count":13}},"selected_quotes":["La despenalizaci\u00f3n de la eutanasia en Colombia (autor"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e12a83eeb12a8b490b","authors":["Eduardo D\u00edaz Amado"],"doi":"10.1344\/rbd2017.40.19167","first_seen_on":"2017-05-31T23:03:07+00:00","issns":["1886-5887"],"journal":"Revista de Bio\u00e9tica y Derecho","last_mentioned_on":1497371501,"links":["http:\/\/revistes.ub.edu\/index.php\/RBD\/article\/view\/19167"],"pdf_url":"http:\/\/revistes.ub.edu\/index.php\/RBD\/article\/download\/19167\/21621","pubdate":"2017-05-31T00:00:00+00:00","title":"La despenalizaci\u00f3n de la eutanasia en Colombia: contexto, bases y cr\u00edticas","type":"article"},"altmetric_score":{"score":9.8,"score_history":{"1y":9.8,"6m":9.8,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":9.8},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8360145,"mean":7.0505745135414,"rank":899550,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":7459256,"rank_type":"exact","sample_size":8360145,"percentile":89},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":243238,"mean":12.489689389361,"rank":40011,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":203124,"rank_type":"exact","sample_size":243238,"percentile":83},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":36,"mean":3.8242857142857,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":31,"rank_type":"exact","sample_size":36,"percentile":86},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":0.625,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":66}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":12},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":12}}},"geo":{"twitter":{"CO":5,"ES":1,"MX":3}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ediazamado\/statuses\/870053003373551620","license":"gnip","citation_ids":[20739511],"posted_on":"2017-05-31T23:02:55+00:00","author":{"name":"Eduardo D\u00edaz Amado","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771446103728332801\/lycCMWlP_normal.jpg","description":"M\u00e9dico. Profesor, investigador y escritor. Filosof\u00eda e historia de la medicina; bio\u00e9tica cl\u00ednica; relaciones medicina\/sociedad; literatura y medicina.","id_on_source":"Ediazamado","tweeter_id":"771442221199622145","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":82},"tweet_id":"870053003373551620"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BioeticaPUJ\/statuses\/874289722566230016","license":"gnip","citation_ids":[20739511],"posted_on":"2017-06-12T15:38:08+00:00","author":{"name":"Inst. de Bio\u00e9tica","url":"http:\/\/www.javeriana.edu.co\/ins-bioetica","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860565995945164802\/KgUVa5vj_normal.jpg","description":"Instituto de Bio\u00e9tica de la @UniJaveriana. 20 a\u00f1os de investigaci\u00f3n, docencia y consultor\u00edas. Tuits para difunsi\u00f3n de contenidos y reflexi\u00f3n cr\u00edtica. #Bio\u00e9tica","id_on_source":"BioeticaPUJ","tweeter_id":"378739505","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":1671},"tweet_id":"874289722566230016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/javier_and\/statuses\/874299281364201472","license":"gnip","rt":["BioeticaPUJ"],"citation_ids":[20739511],"posted_on":"2017-06-12T16:16:07+00:00","author":{"name":"Javier A. Gonz\u00e1lez C","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869337100302376962\/4vAgjZEX_normal.jpg","description":"Acad\u00e9mico y activista. Investigo sobre las relaciones con otros animales, especialmente en \u00e1mbitos cient\u00edficos.","id_on_source":"javier_and","tweeter_id":"135187185","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":491},"tweet_id":"874299281364201472"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ediazamado\/statuses\/874306858806386689","license":"gnip","rt":["BioeticaPUJ"],"citation_ids":[20739511],"posted_on":"2017-06-12T16:46:13+00:00","author":{"name":"Eduardo D\u00edaz Amado","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771446103728332801\/lycCMWlP_normal.jpg","description":"M\u00e9dico. Profesor, investigador y escritor. Filosof\u00eda e historia de la medicina; bio\u00e9tica cl\u00ednica; relaciones medicina\/sociedad; literatura y medicina.","id_on_source":"Ediazamado","tweeter_id":"771442221199622145","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":82},"tweet_id":"874306858806386689"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bioeticaidret\/statuses\/874308933212667905","license":"gnip","rt":["BioeticaPUJ"],"citation_ids":[20739511],"posted_on":"2017-06-12T16:54:28+00:00","author":{"name":"Bio\u00e8tica i Dret UB","url":"http:\/\/www.bioeticayderecho.ub.edu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/715182999290163202\/J0y_DPCP_normal.jpg","description":"Observatorio de Bio\u00e9tica y Derecho (OBD), C\u00e1tedra UNESCO de Bio\u00e9tica, M\u00e1ster Bio\u00e9tica y Derecho, M\u00e1ster Alimentaci\u00f3n, \u00c9tica y Derecho, Universidad de Barcelona","id_on_source":"bioeticaidret","tweeter_id":"257442028","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":2180},"tweet_id":"874308933212667905"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/biojurmediij\/statuses\/874311896832385024","license":"gnip","rt":["BioeticaPUJ"],"citation_ids":[20739511],"posted_on":"2017-06-12T17:06:14+00:00","author":{"name":"Bio\u00e9ticaSaludDerecho","url":"https:\/\/www.juridicas.unam.mx\/actividades-academicas\/1280-diplomado-bioetica-salud-y-derecho","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825379208058826752\/bPpSaqVE_normal.jpg","description":"#bio\u00e9tica | #bioethics | #MedicalLaw| #biolaw | #bioderecho | #HealthcareLaw |#cursovirtual @aulamejor |#observatorio #salud #bioderecho @IIJUNAM | #M\u00e9xico","id_on_source":"biojurmediij","tweeter_id":"4361363533","geo":{"lt":19.3467,"ln":-99.16174,"country":"MX"},"followers":1166},"tweet_id":"874311896832385024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/maiteazules\/statuses\/874313971762909184","license":"gnip","rt":["BioeticaPUJ"],"citation_ids":[20739511],"posted_on":"2017-06-12T17:14:29+00:00","author":{"name":"Maite Cruz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816738315231694848\/e-yRrHTf_normal.jpg","description":"(Bio) \u00c9tica, sociolog\u00eda, cualitativa, narrativa, salud p\u00fablica, cine y... rock\u00b4n\u00b4roll. Todo es posible en Granada  #easpbioetica","id_on_source":"maiteazules","tweeter_id":"252494002","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":659},"tweet_id":"874313971762909184"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/josenorman\/statuses\/874330897000038400","license":"gnip","rt":["BioeticaPUJ"],"citation_ids":[20739511],"posted_on":"2017-06-12T18:21:44+00:00","author":{"name":"Jose Norman Salazar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000764468758\/3deeb5457ab5d573a0e7f417052afebc_normal.jpeg","description":"Medico abogado interesado en temas de defensa de la salud y derecho medico. autodidacta en tecnologia","id_on_source":"josenorman","tweeter_id":"123087104","geo":{"lt":5.06889,"ln":-75.51738,"country":"CO"},"followers":1107},"tweet_id":"874330897000038400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/La__Marta\/statuses\/874346868058337280","license":"gnip","rt":["BioeticaPUJ"],"citation_ids":[20739511],"posted_on":"2017-06-12T19:25:12+00:00","author":{"name":"Gracias Costas\ud83d\ude2d","url":"http:\/\/www.facebook.com\/Lastapitasdepocho","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873379489673342977\/pSjBWAXr_normal.jpg","description":"De fil\u00f3sofa el pelo despeinado y la melancol\u00eda, de publicista la capacidad de trasnochar. Me gusta el sarcasmo con papitas. Soy campeona continental \u2764","id_on_source":"La__Marta","tweeter_id":"241795131","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":590},"tweet_id":"874346868058337280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/zelegm\/statuses\/874349904889380865","license":"gnip","rt":["BioeticaPUJ"],"citation_ids":[20739511],"posted_on":"2017-06-12T19:37:16+00:00","author":{"name":"Cele G\u00f3mez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640245926100004865\/hUHBHTuf_normal.jpg","description":"M\u00e9dico Cirujano y Ecografista. Mtro. Administraci\u00f3n de Hospitales.","id_on_source":"zelegm","tweeter_id":"1385536009","geo":{"lt":19.80038,"ln":-99.87376,"country":"MX"},"followers":102},"tweet_id":"874349904889380865"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rogerstitch\/statuses\/874401121443471360","license":"gnip","rt":["BioeticaPUJ"],"citation_ids":[20739511],"posted_on":"2017-06-12T23:00:47+00:00","author":{"name":"Rogelio Silva","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804497251808739329\/BTX92Drm_normal.jpg","description":"Maestrante de Etica Aplicada y Bioetica UAQ Facultad de Derecho","id_on_source":"rogerstitch","tweeter_id":"319263739","geo":{"lt":21,"ln":-99.91667,"country":"MX"},"followers":719},"tweet_id":"874401121443471360"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EthicsBioMD\/statuses\/874418518539763712","license":"gnip","rt":["BioeticaPUJ"],"citation_ids":[20739511],"posted_on":"2017-06-13T00:09:55+00:00","author":{"name":"E Rey","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/606869359940747264\/1wa14twt_normal.jpg","description":"BSc MD MSc Bioethics\nResearch Ethics\nRECs Colombia","id_on_source":"EthicsBioMD","tweeter_id":"2552713196","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":26},"tweet_id":"874418518539763712"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EduContinuaPUJ\/statuses\/874665588400029698","license":"gnip","rt":["BioeticaPUJ"],"citation_ids":[20739511],"posted_on":"2017-06-13T16:31:41+00:00","author":{"name":"Educacion Continua","url":"http:\/\/www.javeriana.edu.co\/educon","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875115276488126470\/CGzDNsoQ_normal.jpg","description":"Cuenta Oficial de Educaci\u00f3n Continua de la Pontificia Universidad Javeriana. \u00a1Continuas Oportunidades para Crecer!","id_on_source":"EduContinuaPUJ","tweeter_id":"2494324806","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1362},"tweet_id":"874665588400029698"}]}}