{"altmetric_id":20738247,"selected_quotes":["#PortraitOfficiel A relire sur @FR_Conversation l'analyse de la R\u00e9publique des photos officielles par @Alakalufs","Qui sera l'auteur de la photographie-officielle-du-pr\u00e9sident-qui-orne-toutes-les-mairies-deFrance? ?","Comment photographier un\u00a0pr\u00e9sident \u00ab\u00a0jupit\u00e9rien\u00a0\u00bb\u00a0? Par Olivier Ihl, politiste","La photographie officielle du Pr\u00e9sident: comment s'incarne le pouvoir en France","Mitterrand tenait un livre, Macron tiendra-t-il un smartphone et un sceptre sur sa photo officielle ? #modernit\u00e9 #jupiterien"],"citation":{"abstract":"L\u2019affiche officielle fixera pour cinq ans l\u2019image du \u00ab\u00a0pr\u00e9sident jupit\u00e9rien\u00a0\u00bb, celle que les c\u00e9r\u00e9monies s\u2019\u00e9vertuent \u00e0 composer depuis l\u2019\u00e9lection d\u2019Emmanuel\u00a0Macron.","altmetric_jid":"theconversation","authors":["Olivier Ihl"],"first_seen_on":"2017-05-31T21:13:48+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1498853939,"links":["http:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1496265143","http:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1496268453","https:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559?utm_term=Comment%20photographier%20un%20prsident%20%20jupitrien&utm_content=buffer5b03a&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559?utm_source=facebook&utm_medium=facebookbutton","http:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbutton","http:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559?utm_source=Sociallymap&utm_medium=Sociallymap&utm_campaign=Sociallymap","http:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559?utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1496326801","http:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559?utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#link_time=1496306465","https:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559?utm_medium=email&utm_campaign=The%20Conversation%20du%20week-end%20-%2075115810&utm_content=The%20Conversation%20du%20week-end%20-%2075115810+CID_bbf6649722b265c4a10ef6d409d2a8d3&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Comment%20photographier%20un%20prsident%20%20jupitrien","http:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559?utm_medium=email&utm_campaign=The%20Conversation%20du%20week-end%20-%2075115810&utm_content=The%20Conversation%20du%20week-end%20-%2075115810+CID_bbf6649722b265c4a10ef6d409d2a8d3&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Comment%20photographier%20un%20prsident%20%20jupitrien","http:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559?utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1496509773","https:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559?utm_term=Comment%20photographier%20un%20prsident%20%20jupitrien&utm_content=buffer3db24&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"],"pubdate":"2017-05-31T00:00:00+00:00","title":"Comment photographier un\u00a0pr\u00e9sident \u00ab\u00a0jupit\u00e9rien\u00a0\u00bb\u00a0?","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/comment-photographier-un-president-jupiterien-78559"},"altmetric_score":{"score":45.3,"score_history":{"1y":45.3,"6m":45.3,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":45.3},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8458725,"mean":7.1061537028435,"rank":210761,"this_scored_higher_than_pct":97,"this_scored_higher_than":8247889,"rank_type":"exact","sample_size":8458725,"percentile":97},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":247377,"mean":12.587924463165,"rank":12931,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":234441,"rank_type":"exact","sample_size":247377,"percentile":94},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":46609,"mean":63.554724982836,"rank":19850,"this_scored_higher_than_pct":57,"this_scored_higher_than":26752,"rank_type":"exact","sample_size":46609,"percentile":57},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3990,"mean":90.988077212334,"rank":2439,"this_scored_higher_than_pct":38,"this_scored_higher_than":1550,"rank_type":"exact","sample_size":3990,"percentile":38}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":26,"researcher":5},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":26,"Scientists":5}}},"geo":{"twitter":{"FR":19,"LU":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":40},"news":{"unique_users_count":2,"unique_users":["slate_france","msn"],"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":31,"unique_users":["Ake_Actus","akemoi","FR_Conversation","ECONEWSN1","anne_gorguet","ArnauddMercier","moreauchevrolet","gwallut","Kloe","klioutchov","CCoqueugniot","THofnung","HamzaMaata","ThibPaulin","thierry_richard","florencemehrez","gtribl","PierreAGERON","Bas_scordia","badoel_emco","fhontoy","RegisStauder","AWebDoc","mauddelavO","lgayme","sKateMacKey","afspinfos","Villaceque51","plaborier","SciencesPo38","KHALISSA31"],"posts_count":37},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["898911580155104"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ake_Actus\/statuses\/870025495605161984","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-05-31T21:13:37+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124834526\/vitcontlemur2_normal.jpg","id_on_source":"Ake_Actus","tweeter_id":"185608412","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":89},"tweet_id":"870025495605161984"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/akemoi\/statuses\/870025522809520128","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-05-31T21:13:43+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","url":"https:\/\/plus.google.com\/106107806040420711612","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3382421081\/654617e6289a7185af971e91e8315413_normal.jpeg","id_on_source":"akemoi","tweeter_id":"14215299","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2280},"tweet_id":"870025522809520128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/870025766985224192","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-05-31T21:14:41+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13925},"tweet_id":"870025766985224192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ECONEWSN1\/statuses\/870042484172353537","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-05-31T22:21:07+00:00","author":{"name":"ECO NEWS","url":"https:\/\/about.me\/econews","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763779011306745856\/83dqScnl_normal.jpg","description":"100% GENERAL & ECO NEWS right here: http:\/\/econews.ek.la  & http:\/\/infosnews.hautetfort.com & http:\/\/je-me-forme.ek.la\/","id_on_source":"ECONEWSN1","tweeter_id":"151291952","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":738},"tweet_id":"870042484172353537"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anne_gorguet\/statuses\/870042693908533248","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-05-31T22:21:57+00:00","author":{"name":"\u00e2ne rancunier \ud83d\ude01","url":"https:\/\/twitter.com\/AneSucre","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896690456280662016\/qN_Ra6gN_normal.jpg","description":"adh\u00e9rente FN\nMARINE 2017\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id_on_source":"anne_gorguet","tweeter_id":"753715123500515329","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":2983},"tweet_id":"870042693908533248"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/870095233354264576","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T01:50:43+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13925},"tweet_id":"870095233354264576"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ArnauddMercier\/statuses\/870167511953809408","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T06:37:56+00:00","author":{"name":"Arnaud Mercier","url":"http:\/\/obsweb.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848630136379502592\/pOw8IOqO_normal.jpg","description":"Prof. @AssasParis2 @CARISM_IFP Observatoire du webjournalisme @obsweb Pr\u00e9sident site d'info @FR_Conversation #compol #socialmedia #journalisme #innovation","id_on_source":"ArnauddMercier","tweeter_id":"125806460","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":5018},"tweet_id":"870167511953809408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/moreauchevrolet\/statuses\/870168685494906880","license":"gnip","rt":["ArnauddMercier"],"citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T06:42:36+00:00","author":{"name":"Ph. Moreau Chevrolet","url":"http:\/\/moreauchevrolet.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876417226018091008\/3VjjumpZ_normal.jpg","description":"Communication. Pr\u00e9sident de MCBG Conseil. Prof de #compol \u00e0 @SciencesPo Chroniqueur pour le @LeHuffPost et @Slatefr Ancien de @cfjparis philippe@mcbg-conseil.fr","id_on_source":"moreauchevrolet","tweeter_id":"224255455","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":9800},"tweet_id":"870168685494906880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gwallut\/statuses\/870182999220006913","license":"gnip","rt":["ArnauddMercier"],"citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T07:39:28+00:00","author":{"name":"Guillaume Wallut","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792758319236669440\/-hzt5OvH_normal.jpg","description":"\u00c9diteur @10p14 \n#Ciel #Entreprise #Finance #Livre #Mer #Transformation #V\u00e9lo #Vin","id_on_source":"gwallut","tweeter_id":"1688150148","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":212},"tweet_id":"870182999220006913"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Kloe\/statuses\/870183377806262272","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T07:40:59+00:00","author":{"name":"Chlo\u00e9 Moiti\u00e9","url":"http:\/\/fr.linkedin.com\/in\/chloemoitie\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000568431942\/bdf1033e34e14ee3ceb28258f94cbbbe_normal.jpeg","description":"Campaigning @WWFFrance co-fondatrice et ex-DG de @Contexte Membre @TI_France","id_on_source":"Kloe","tweeter_id":"14243342","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2253},"tweet_id":"870183377806262272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/klioutchov\/statuses\/870209087878959104","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T09:23:08+00:00","author":{"name":"Jacques Clayssen","url":"http:\/\/d-marches.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481340739746418688\/h8_VER4S_normal.jpeg","description":"Rhetorician by inclination; unframed thoughts; unlimited artoholic compulsive; self-scopeur incisive; intolerant by instinct.","id_on_source":"klioutchov","tweeter_id":"48835943","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":103},"tweet_id":"870209087878959104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CCoqueugniot\/statuses\/870239112774787072","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T11:22:27+00:00","author":{"name":"C. Coqueugniot","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/782119343102590976\/DGy6K40g_normal.jpg","description":"Consultant, formateur Communication  famille, Paris","id_on_source":"CCoqueugniot","tweeter_id":"887397637","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":91},"tweet_id":"870239112774787072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/THofnung\/statuses\/870286244135268352","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T14:29:44+00:00","author":{"name":"Thomas Hofnung","url":"http:\/\/www.theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639031566157619200\/O-Dc43_O_normal.png","description":"Chet de rubrique \u00e0 The Conversation.fr, Ex- Lib\u00e9ration, Afrique-D\u00e9fense. Enseignant Sciences-Po et IRIS.Auteur de La crise en C\u00f4te d'Ivoire (La Decouverte).","id_on_source":"THofnung","tweeter_id":"2165196022","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2394},"tweet_id":"870286244135268352"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/870293684851531776","license":"gnip","rt":["THofnung"],"citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T14:59:18+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13925},"tweet_id":"870293684851531776"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HamzaMaata\/statuses\/870305851164307456","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T15:47:39+00:00","author":{"name":"Hamza Maata","url":"http:\/\/www.open-diplomacy.eu\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907241028880670720\/JOZMIipm_normal.jpg","description":"\ud83c\udf0d\u00a0CEO @opendiplo \u2022 \ud83d\udc54Financial Services @KPMG_FRANCE \u2022 Ex @BNPParibas \u2022 Alumnus \ud83c\udf93@Grenoble_EM \u2022 \ud83e\udd91","id_on_source":"HamzaMaata","tweeter_id":"705330069468803072","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":290},"tweet_id":"870305851164307456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/870366367484170241","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T19:48:07+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13925},"tweet_id":"870366367484170241"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ThibPaulin\/statuses\/870385251964596224","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T21:03:09+00:00","author":{"name":"Thibaut PAULIN","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692791542688399360\/VcTsWAsx_normal.png","description":"Marketing relationnel & attractivit\u00e9 territoriale","id_on_source":"ThibPaulin","tweeter_id":"1179472802","geo":{"lt":45.99475,"ln":6.24581,"country":"FR"},"followers":240},"tweet_id":"870385251964596224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/thierry_richard\/statuses\/870569409009594368","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-02T09:14:56+00:00","author":{"name":"Thierry Richard","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863178561083117568\/6l-ifd77_normal.jpg","description":"#journaliste #politique #OuestFrance","id_on_source":"thierry_richard","tweeter_id":"15824686","geo":{"lt":48.11198,"ln":-1.67429,"country":"FR"},"followers":1454},"tweet_id":"870569409009594368"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/florencemehrez\/statuses\/870569755115212800","license":"gnip","rt":["thierry_richard"],"citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-02T09:16:18+00:00","author":{"name":"Florence Mehrez","url":"http:\/\/www.actuel-rh.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/663838906480242688\/kVOuKnBW_normal.jpg","description":"\u2022\u2022\u2022 R\u00e9dactrice en chef adjointe @actuEL_RH \u2022\u2022\u2022 Pr\u00e9sidente de l'Association des journalistes de l'information sociale @assoajis","id_on_source":"florencemehrez","tweeter_id":"554174318","geo":{"lt":50.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":9604},"tweet_id":"870569755115212800"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gtribl\/statuses\/870665705422819328","license":"gnip","rt":["thierry_richard"],"citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-02T15:37:35+00:00","author":{"name":"grib","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670487398715904000\/V6-0qTAQ_normal.jpg","description":"pas un soir ou on ne s'endorme avec au coeur cette col\u00e8re ambigu\u00eb qui nait du vertige des occasions manqu\u00e9es paul NIZAN","id_on_source":"gtribl","tweeter_id":"248674718","geo":{"lt":45.65486,"ln":6.44098,"country":"FR"},"followers":1217},"tweet_id":"870665705422819328"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PierreAGERON\/statuses\/870895852893687808","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-03T06:52:06+00:00","author":{"name":"Pierre AGERON","url":"http:\/\/tel.archives-ouvertes.fr\/tel-00921666","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/424561700407226368\/1JU5pMkX_normal.jpeg","description":"G\u00e9ographe transports,mondialisation Dr agr\u00e9g\u00e9 Lycee Intl FerneyVoltaire (01)-Univ Lyon3 \/PhD Globalization-Transport. @ersa_org & @terrtourisme manager","id_on_source":"PierreAGERON","tweeter_id":"1731352014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3313},"tweet_id":"870895852893687808"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Bas_scordia\/statuses\/870918483055452160","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-03T08:22:01+00:00","author":{"name":"Bastien S","url":"http:\/\/acteurspublics.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/718497812783230977\/owusaFlu_normal.jpg","description":"Breton pur beurre et #Journaliste \u00e0 @ActeursPublics #FonctionPublique #ActionPublique #Collectivit\u00e9s #Finist\u00e8re","id_on_source":"Bas_scordia","tweeter_id":"388705859","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":1399},"tweet_id":"870918483055452160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/871197291352293377","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-04T02:49:54+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13925},"tweet_id":"871197291352293377"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/badoel_emco\/statuses\/871232191048581121","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-04T05:08:35+00:00","author":{"name":"Badoel","url":"http:\/\/pelmelgrim.over-blog.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733391307759058944\/ijSbDr7W_normal.jpg","description":"Je doute de tout a plein temps, temps que j'appr\u00e9cierais d'ailleurs voir ralentir.","id_on_source":"badoel_emco","tweeter_id":"2176154566","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":56},"tweet_id":"871232191048581121"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fhontoy\/statuses\/871394601281753089","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-04T15:53:57+00:00","author":{"name":"Fran\u00e7oise Hontoy","url":"http:\/\/www.hontoy.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000623420465\/b008e77ee627eaadd3a0d7f10e221f76_normal.jpeg","description":"- mindful communication for a better life - advisor, entrepreneur, investor - all reminders that talking to each other is the best way to add success to work","id_on_source":"fhontoy","tweeter_id":"33476818","geo":{"lt":49.75,"ln":6.16667,"country":"LU"},"followers":1757},"tweet_id":"871394601281753089"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RegisStauder\/statuses\/871829287959232512","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-05T20:41:14+00:00","author":{"name":"Regis F. Stauder","url":"http:\/\/about.me\/RegisFStauder","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1760041956\/image_normal.jpg","description":"Recherche & valorisation en biblioth\u00e8que - Travaille 24\/7","id_on_source":"RegisStauder","tweeter_id":"28190507","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":553},"tweet_id":"871829287959232512"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AWebDoc\/statuses\/872320628782768128","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-07T05:13:39+00:00","author":{"name":"Aline Bousquet","url":"https:\/\/metadic.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696380199664029697\/-vlWqcCt_normal.jpg","description":"prof doc en coll\u00e8ge. Doc Info Com, Audio http:\/\/podcastspedago.blogspot.fr vid\u00e9o m\u00e9dias \/ CLEMI 31\/ -Esprit critique, science et m\u00e9dias- de l'IRES 31","id_on_source":"AWebDoc","tweeter_id":"82617647","geo":{"lt":44.07202,"ln":2.87832,"country":"FR"},"followers":1207},"tweet_id":"872320628782768128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/THofnung\/statuses\/880409847690387456","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-29T12:57:19+00:00","author":{"name":"Thomas Hofnung","url":"http:\/\/www.theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639031566157619200\/O-Dc43_O_normal.png","description":"Chet de rubrique \u00e0 The Conversation.fr, Ex- Lib\u00e9ration, Afrique-D\u00e9fense. Enseignant Sciences-Po et IRIS.Auteur de La crise en C\u00f4te d'Ivoire (La Decouverte).","id_on_source":"THofnung","tweeter_id":"2165196022","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2394},"tweet_id":"880409847690387456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/880423003573690371","license":"gnip","rt":["THofnung"],"citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-29T13:49:36+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13925},"tweet_id":"880423003573690371"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mauddelavO\/statuses\/880425043028783107","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-29T13:57:42+00:00","author":{"name":"maud Delavault","url":"http:\/\/www.mauddelavault.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/786563135981359104\/L05IeIxJ_normal.jpg","description":"photographie \/\/ travail social \/\/ design \/\/ num\u00e9rique \/\/ &","id_on_source":"mauddelavO","tweeter_id":"786560514293796864","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":101},"tweet_id":"880425043028783107"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lgayme\/statuses\/880425314626785280","license":"gnip","rt":["THofnung"],"citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-29T13:58:47+00:00","author":{"name":"Laurent Gayme","url":"http:\/\/lewebpedagogique.com\/grandtour\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000511187758\/562de7fd49dcebe48b84d368b82d6866_normal.jpeg","description":"Prof d'HG, Aggiornamento, Clionautes, TICE, SNES, kendo, cin\u00e9, litt\u00e9rature, SF, musiques, Allemagne, Japon.... banni\u00e8re par Luca Mascaro wikimedia","id_on_source":"lgayme","tweeter_id":"245427600","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2099},"tweet_id":"880425314626785280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sKateMacKey\/statuses\/880432358327021568","license":"gnip","rt":["THofnung"],"citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-29T14:26:46+00:00","author":{"name":"sKateMacKey","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3766780433\/015c3d1c55fdf67680bc07c4ba5fe6ce_normal.jpeg","id_on_source":"sKateMacKey","tweeter_id":"1489992199","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":46},"tweet_id":"880432358327021568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/afspinfos\/statuses\/880523435172147200","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-29T20:28:40+00:00","author":{"name":"AFSP","url":"http:\/\/www.afsp.info\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730759713042890752\/zpJKrH9p_normal.jpg","description":"Association Fran\u00e7aise de Science Politique","id_on_source":"afspinfos","tweeter_id":"1344217628","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2072},"tweet_id":"880523435172147200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Villaceque51\/statuses\/880545846785261568","license":"gnip","rt":["afspinfos"],"citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-29T21:57:44+00:00","author":{"name":"No\u00e9mie Villac\u00e8que","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898800621255630848\/dxSNTn4P_normal.jpg","description":"MCF Histoire ancienne, Universit\u00e9 de Reims. D\u00e9mocratie, participation, d\u00e9lib\u00e9ration,  th\u00e9\u00e2tre, luxe... entre autres...","id_on_source":"Villaceque51","tweeter_id":"4188678381","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":507},"tweet_id":"880545846785261568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/plaborier\/statuses\/880677365432635392","license":"gnip","rt":["afspinfos"],"citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-30T06:40:20+00:00","author":{"name":"pascale laborier","url":"http:\/\/www.isp.cnrs.fr\/equipe\/laborier2.htm","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453564877450133504\/zQFgr-L2_normal.jpeg","description":"@Programme_Pause @SHS #Esr #welcomerefugees Prof at Nanterre University, vorher Drk Centre Marc Bloch, Berlin \/Paris 18 & 14, Theater for Life,","id_on_source":"plaborier","tweeter_id":"101712859","geo":{"lt":48.89198,"ln":2.20675,"country":"FR"},"followers":785},"tweet_id":"880677365432635392"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SciencesPo38\/statuses\/880715909454811137","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-30T09:13:30+00:00","author":{"name":"Sciences Po Grenoble","url":"http:\/\/www.sciencespo-grenoble.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1582064915\/logo_normal.jpg","description":"Compte officiel de Sciences Po Grenoble","id_on_source":"SciencesPo38","tweeter_id":"388441309","geo":{"lt":45.16667,"ln":5.71667,"country":"FR"},"followers":2727},"tweet_id":"880715909454811137"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/KHALISSA31\/statuses\/880883384863555585","license":"gnip","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-30T20:18:59+00:00","author":{"name":"semaoune","url":"https:\/\/mcaf.ee\/dgx90i","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853305503274995712\/GcTE-jfk_normal.jpg","description":"Timuz\u03b3a d uddur-inu","id_on_source":"KHALISSA31","tweeter_id":"2335447789","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":301},"tweet_id":"880883384863555585"}],"news":[{"title":"Comment photographier le pr\u00e9sident Macron?","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=30763833990&p=1pl&v=1&x=xlzwOB3Wp7-U32u8te89rw","license":"public","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T12:55:05+00:00","summary":"La confection de l\u2019image officielle d\u2019Emmanuel Macron est maintenant lanc\u00e9e. Dans quelques jours, le vingt-cinqui\u00e8me pr\u00e9sident de la R\u00e9publique aura son portrait.","author":{"name":"Slate France","url":"http:\/\/www.slate.fr","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/801\/normal\/Screen_Shot_2016-01-27_at_09.46.30.png?1453888067"}},{"title":"Comment photographier le pr\u00e9sident Macron?","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=30767101973&p=1pl&v=1&x=UCstxp0humIIgk4fZYaA2g","license":"public","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T19:26:09+00:00","summary":"La confection de l\u2019image officielle d\u2019Emmanuel Macron est maintenant lanc\u00e9e. Dans quelques jours, le vingt-cinqui\u00e8me pr\u00e9sident de la R\u00e9publique aura son portrait.","author":{"name":"MSN","url":"http:\/\/www.msn.com","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/360\/normal\/Screen_Shot_2016-01-06_at_15.14.19.png?1452093279"}}],"facebook":[{"title":"Comment photographier un pr\u00e9sident \u00ab jupit\u00e9rien \u00bb ?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1428095817236675&id=898911580155104","license":"public","citation_ids":[20738247],"posted_on":"2017-06-01T13:59:50+00:00","summary":"L\u2019affiche officielle fixera pour cinq ans l\u2019image du \u00ab pr\u00e9sident jupit\u00e9rien \u00bb, celle que les c\u00e9r\u00e9monies s\u2019\u00e9vertuent \u00e0 composer depuis l\u2019\u00e9lection d\u2019Emmanuel Macron. Par Olivier Ihl de Sciences Po Grenoble","author":{"name":"The Conversation France","url":"https:\/\/www.facebook.com\/898911580155104","facebook_wall_name":"The Conversation France","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/898911580155104\/picture","id_on_source":"898911580155104"}}]}}