{"altmetric_id":20733833,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["revistaEIA"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Territ\u00f3rio y mobilidad entre la costa atlantica y el interior de la regi\u00f3n pampeana (ARG) - Politis, Bonomo, Prates"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6563cf058f6100091ab","authors":["Gustavo G. Politis","Mariano Bonomo","Luciano Prates"],"doi":"10.15448\/1980-864x.2003.1.24117","first_seen_on":"2017-05-31T17:01:48+00:00","issns":["1980-864X","0101-4064"],"journal":"Estudos Ibero-Americanos","last_mentioned_on":1496250095,"links":["http:\/\/revistaseletronicas.pucrs.br\/ojs\/index.php\/iberoamericana\/article\/view\/24117?platform=hootsuite"],"pdf_url":"http:\/\/revistaseletronicas.pucrs.br\/ojs\/index.php\/iberoamericana\/article\/download\/24117\/14436","pubdate":"2003-12-31T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Historical Studies","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"title":"Territ\u00f3rio y mobilidad entre la costa atlantica y el interior de la regi\u00f3n pampeana (Argentina)","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8296164,"mean":6.9911317525872,"rank":4415352,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2309551,"rank_type":"exact","sample_size":8296164,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":240199,"mean":12.039149893005,"rank":132345,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":85168,"rank_type":"exact","sample_size":240199,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":130,"mean":0.6922480620155,"rank":24,"this_scored_higher_than_pct":58,"this_scored_higher_than":76,"rank_type":"exact","sample_size":130,"percentile":58},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":14,"mean":0.42307692307692,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":11,"rank_type":"exact","sample_size":14,"percentile":78}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/revistaEIA\/statuses\/869962070548242433","license":"gnip","citation_ids":[20733833],"posted_on":"2017-05-31T17:01:35+00:00","author":{"name":"Revista EIA","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844182309456822272\/-8PozRV4_normal.jpg","description":"A Revista Estudos Ibero-Americanos \u00e9 um peri\u00f3dico com foco em Hist\u00f3ria, publicada desde 1975 pelo PPGH\/PUCRS.\nhttps:\/\/goo.gl\/UZ16WA","id_on_source":"revistaEIA","tweeter_id":"798226878213554176","geo":{"lt":-30.03306,"ln":-51.23,"country":"BR"},"followers":33},"tweet_id":"869962070548242433"}]}}