{"altmetric_id":1299086,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":3,"unique_users":["108713865872376","270057426448749","446087328805982"],"posts_count":5},"googleplus":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Logan Ufvjm"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":8},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["RBEFE","eefeusp"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4afd","authors":["Marco Aur\u00e9lio Gon\u00e7alves N\u00f3brega dos Santos, ","Nista-Piccolo, Vilma Len\u00ed"],"doi":"10.1590\/s1807-55092011000100008","first_seen_on":"2013-03-13T15:47:02+00:00","issns":["1807-5509"],"journal":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte","last_mentioned_on":1385045459,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1807-55092011000100008&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1807-55092011000100008&lng=pt&nrm=iso","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1807-55092011000100008&lang=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1807-55092011000100008&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte da Universidade de S\u00e3o Paulo","title":"O esporte e o ensino m\u00e9dio: a vis\u00e3o dos professores de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da rede p\u00fablica","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/o-esporte-e-o-ensino-m%C3%A9dio-vis%C3%A3o-dos-professores-educa%C3%A7%C3%A3o-f%C3%ADsica-da-rede-p%C3%BAblica-5"},"altmetric_score":{"score":3.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":998871,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":3647779,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":78},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":89733,"mean":6.6978891365399,"rank":20892,"this_scored_higher_than_pct":76,"this_scored_higher_than":68598,"rank_type":"exact","sample_size":89733,"percentile":76},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":69,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":2},"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"googleplus":[{"url":"https:\/\/plus.google.com\/100706109855454307358\/posts\/2UmdggsesMQ","citation_ids":[1299086],"posted_on":"2012-11-01T12:13:39+00:00","summary":"BASQUETEBOL http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1807-55092011000100008&lang=pt http:\/\/basketballufvjm.blogspot.com\/2012\/11\/httpwww_1624.html","author":{"name":"Logan Ufvjm","url":"https:\/\/plus.google.com\/100706109855454307358","image":"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-XdUIqdMkCWA\/AAAAAAAAAAI\/AAAAAAAAAAA\/4252rscbv5M\/photo.jpg?sz=50","id_on_source":"100706109855454307358"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RBEFE\/statuses\/311865772504928256","license":"public","citation_ids":[1299086],"posted_on":"2013-03-13T15:46:09+00:00","author":{"name":"RBEFE","url":"http:\/\/rbefe.blogspot.com.br\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473892637645082624\/SqEKy5xB_normal.jpeg","description":"A Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte\/Brazilian Journal of Physical Education and Sport (RBEFE) \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o trimestral da EEFE\/USP.","id_on_source":"RBEFE","tweeter_id":"904038763","geo":{"lt":-23.5475,"ln":-46.63611,"country":"BR"},"followers":237},"tweet_id":"311865772504928256"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/eefeusp\/statuses\/313631158988578817","license":"public","citation_ids":[1299086],"posted_on":"2013-03-18T12:41:09+00:00","author":{"name":"EEFEUSP","url":"http:\/\/www.eefe.usp.br\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1474237393\/novoavatar_normal.jpg","description":"Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte da Universidade de S\u00e3o Paulo.","id_on_source":"eefeusp","tweeter_id":"229538586","geo":{"lt":-23.5475,"ln":-46.63611,"country":"BR"},"followers":598},"tweet_id":"313631158988578817"}],"facebook":[{"title":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte - O esporte e o ensino m\u00e9dio: a vis\u00e3o dos professore","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=421855077907469&id=270057426448749","citation_ids":[1299086],"posted_on":"2013-03-13T15:42:57+00:00","summary":"Sugest\u00e3o de Leitura:\n\nO esporte e o ensino m\u00e9dio: a vis\u00e3o dos professores de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da rede p\u00fablica\n\nAutores: Marco Aur\u00e9lio Gon\u00e7alves N\u00f3brega dos Santos; Vilma Len\u00ed Nista-Piccolo","author":{"name":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte","url":"https:\/\/www.facebook.com\/270057426448749","facebook_wall_name":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/270057426448749\/picture","id_on_source":"270057426448749"}},{"title":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte - O esporte e o ensino m\u00e9dio: a vis\u00e3o dos...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=397977150323442&id=270057426448749","license":"public","citation_ids":[1299086],"posted_on":"2013-07-17T17:11:02+00:00","summary":"Dica de leitura:\n\nO esporte e o ensino m\u00e9dio: a vis\u00e3o dos professores de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da rede p\u00fablica.\n\nAutores: Marco Aur\u00e9lio Gon\u00e7alves N\u00f3brega dos Santos; Vilma Len\u00ed Nista-Piccolo","author":{"name":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte","url":"https:\/\/www.facebook.com\/270057426448749","facebook_wall_name":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/270057426448749\/picture","id_on_source":"270057426448749"}},{"title":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte - O esporte e o ensino m\u00e9dio: a vis\u00e3o dos...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/446087328805982\/posts\/547617858652928","license":"public","citation_ids":[1299086],"posted_on":"2013-11-12T14:20:38+00:00","summary":"EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA \n\nDica de leitura:\n\nO esporte e o ensino m\u00e9dio: a vis\u00e3o dos professores de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da rede p\u00fablica.\n\nAutores: Marco Aur\u00e9lio Gon\u00e7alves N\u00f3brega dos Santos; Vilma Len\u00ed Nista-Piccol","author":{"name":"Biblioteca CEH\/B UERJ","url":"https:\/\/www.facebook.com\/446087328805982","facebook_wall_name":"Biblioteca CEH\/B UERJ","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/446087328805982\/picture","id_on_source":"446087328805982"}},{"title":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte - O esporte e o ensino m\u00e9dio: a vis\u00e3o dos...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/270057426448749\/posts\/458717367582753","license":"public","citation_ids":[1299086],"posted_on":"2013-11-21T14:50:59+00:00","summary":"Sugest\u00e3a de leitura:\n\nO esporte e o ensino m\u00e9dio: a vis\u00e3o dos professores de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da rede p\u00fablica.\n\nAutores: Marco Aur\u00e9lio Gon\u00e7alves N\u00f3brega dos Santos; Vilma Len\u00ed Nista-Piccolo","author":{"name":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte","url":"https:\/\/www.facebook.com\/270057426448749","facebook_wall_name":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/270057426448749\/picture","id_on_source":"270057426448749"}},{"title":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte - O esporte e o ensino m\u00e9dio: a vis\u00e3o dos professore","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=620916714591816&id=108713865872376","citation_ids":[1299086],"posted_on":"2013-03-18T12:41:05+00:00","summary":"Bom dia! Sugest\u00e3o de leitura Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte: \"O esporte e o ensino m\u00e9dio: a vis\u00e3o dos professores de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da rede p\u00fablica\".","author":{"name":"Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte - USP","url":"https:\/\/www.facebook.com\/108713865872376","facebook_wall_name":"Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte - USP","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/108713865872376\/picture","id_on_source":"108713865872376"}}]}}