{"altmetric_id":25183704,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1672347142983060"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4aa2","authors":["Dutra, Virginia Faria Dam\u00e1sio","Bossato, Hercules Rigoni","Oliveira, Rosane Mara Pontes de"],"doi":"10.1590\/2177-9465-ean-2016-0284","first_seen_on":"2017-09-13T09:09:14+00:00","issns":["1414-8145"],"journal":"Escola Anna Nery","last_mentioned_on":1505595570,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1414-81452017000300205&lng=en&nrm=iso&tlng=en","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1414-81452017000300205&lng=en&nrm=iso&tlng=en&ORIGINALLANG=en"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/ean\/v21n3\/pt_1414-8145-ean-2177-9465-EAN-2016-0284.pdf","pubdate":"2017-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"UFRJ","title":"Mediating autonomy: an essential care practice in mental health","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0.25,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8422914,"mean":7.0864000630097,"rank":7278489,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8422914,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":133050,"mean":11.833858924156,"rank":108172,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":133050,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":73,"mean":0.76041666666667,"rank":35,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":73,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1925854244299014&id=1672347142983060","license":"public","citation_ids":[25183703,24599097,24599095,24892200,24892199,25183704,25183705,25183706,21312517,25183707,25183708,25183709,25183710,25183711,25183712,25183713,25183714,25183716],"posted_on":"2017-09-12T20:49:22+00:00","summary":"Caro leitor,\nTemos o prazer em divulgar a rela\u00e7\u00e3o de artigos  dispon\u00edveis no volume 21, n\u00famero 3, da Escola Anna Nery Revista de Enfermagem (2017), que j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel on-line. Acesse o endere\u00e7o abaixo e aproveite para consumir excelentes resultados de","author":{"name":"Escola Anna Nery Revista de Enfermagem","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1672347142983060","facebook_wall_name":"Escola Anna Nery Revista de Enfermagem","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1672347142983060\/picture","id_on_source":"1672347142983060"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1927341524150286&id=1672347142983060","license":"public","citation_ids":[25183704],"posted_on":"2017-09-16T20:59:30+00:00","summary":"MEDIAR A AUTONOMIA: UM CUIDADO ESSENCIAL EM SA\u00daDE MENTAL\nMediating autonomy: an essential care practice in mental health \n\nObjetivo: Identificar as pr\u00e1ticas da Enfermagem Psiqui\u00e1trica na media\u00e7\u00e3o da autonomia de sujeitos sociais comprometidos pela sua hist","author":{"name":"Escola Anna Nery Revista de Enfermagem","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1672347142983060","facebook_wall_name":"Escola Anna Nery Revista de Enfermagem","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1672347142983060\/picture","id_on_source":"1672347142983060"}}]}}