{"altmetric_id":16436506,"selected_quotes":["T\u00e4ss\u00e4 uutta tietoa meriklusterimme n\u00e4kymist\u00e4. Kannattaa tutustua julkaisuun.","T\u00e4n\u00e4\u00e4n kuultiin Tapio Karvosen tosi kiinnostava esitelm\u00e4 meriklusterista sen tulevaisuudesta @suomenmerimuseo'ssa.","Hieno n\u00e4hd\u00e4, miten auringonlasku on vaihtunut auringonnousuksi!","Hieno tietopaketti. Kannattaa tutustua!","#Meriklusteri 2020 -raportti nyt julkaistu. Itse olin mukana markkinasegmenttej\u00e4 ja arvonlis\u00e4yst\u00e4 tarkastelevassa osiossa. #moninaisuus"],"citation":{"authors":["Karvonen, Tapio","Gr\u00f6nlund, Mikko","Jokinen, Leena","M\u00e4kel\u00e4inen, Kari","Oinas, P\u00e4ivi","P\u00f6nni, Veijo","Ranti, Tuomas","Saarni, Jouni","Saurama, Antti"],"first_seen_on":"2017-02-15T22:21:33+00:00","issns":["1797-3562"],"last_mentioned_on":1494430848,"links":["http:\/\/julkaisut.valtioneuvosto.fi\/handle\/10024\/75499"],"pdf_url":"http:\/\/julkaisut.valtioneuvosto.fi\/bitstream\/10024\/75499\/1\/TEMjul_32_2016_29092016.pdf","pubdate":"2016-09-29T00:00:00+00:00","publisher":"Ty\u00f6- ja elinkeinoministeri\u00f6","title":"Suomen meriklusteri kohti 2020-lukua","type":"article","urn":"urn:isbn:978-952-327-127-2"},"altmetric_score":{"score":8.4,"score_history":{"1y":8.4,"6m":1,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":8.4},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":9},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":9}}},"geo":{"twitter":{"FI":5}}},"counts":{"total":{"posts_count":9},"twitter":{"unique_users_count":9,"unique_users":["jouni_saarni","Anna_Jokela","KWihlman","tituurnala","HeliKoukkula","Teppo_Virta","VTaatila","TuomasRouta","JohannaAartomaa"],"posts_count":9}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/jouni_saarni\/statuses\/781461164584738816","license":"public","citation_ids":[16436506],"posted_on":"2016-09-29T11:50:35+00:00","author":{"name":"Jouni Saarni","url":"https:\/\/www.utu.fi\/en\/units\/tse\/units\/CCR\/personnel\/Pages\/Jouni-Saarni.aspx","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719980491345162240\/LHHFYQpj_normal.jpg","description":"Development Manager, @CCR_Turku Turku School of Economics @UniTurku","id_on_source":"jouni_saarni","tweeter_id":"608851141","geo":{"lt":60.45148,"ln":22.26869,"country":"FI"},"followers":23},"tweet_id":"781461164584738816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Anna_Jokela\/statuses\/782932666710622208","license":"public","rt":["TuomasRouta"],"citation_ids":[16436506],"posted_on":"2016-10-03T13:17:48+00:00","author":{"name":"Anna Jokela","url":"http:\/\/www.trafi.fi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/769039217636900864\/E9zRsxZK_normal.jpg","description":"@Trafi_Finland viestint\u00e4johtaja","id_on_source":"Anna_Jokela","tweeter_id":"1282809559","geo":{"lt":60.16952,"ln":24.93545,"country":"FI"},"followers":1140},"tweet_id":"782932666710622208"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/KWihlman\/statuses\/782932590420299777","license":"public","rt":["TuomasRouta"],"citation_ids":[16436506],"posted_on":"2016-10-03T13:17:30+00:00","author":{"name":"Kari Wihlman","url":"http:\/\/www.trafi.fi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504249110749122560\/0kddAZB5_normal.jpeg","description":"@Trafi_Finland p\u00e4\u00e4johtaja","id_on_source":"KWihlman","tweeter_id":"2769397579","geo":{"lt":60.16952,"ln":24.93545,"country":"FI"},"followers":1356},"tweet_id":"782932590420299777"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tituurnala\/statuses\/783231020661411840","license":"public","rt":["TuomasRouta"],"citation_ids":[16436506],"posted_on":"2016-10-04T09:03:21+00:00","author":{"name":"Tiina Tuurnala","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516899257056387072\/bLTT0V9J_normal.jpeg","description":"Ylijohtaja, Liikenne ja tieto, @Liikennevirasto \nDeputy Director General, Traffic and Information, Finnish Transport Agency","id_on_source":"tituurnala","tweeter_id":"2608482959","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":556},"tweet_id":"783231020661411840"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HeliKoukkula\/statuses\/783329061624025088","license":"public","rt":["TuomasRouta"],"citation_ids":[16436506],"posted_on":"2016-10-04T15:32:56+00:00","author":{"name":"Heli Koukkula-Teixei","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852150203339689984\/Dnzjk66F_normal.jpg","id_on_source":"HeliKoukkula","tweeter_id":"2174584062","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":73},"tweet_id":"783329061624025088"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Teppo_Virta\/statuses\/781529144035254272","license":"public","citation_ids":[16436506],"posted_on":"2016-09-29T16:20:42+00:00","author":{"name":"Teppo Virta","url":"http:\/\/www.teknologiateollisuus.fi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815217279302565888\/kUdDDfPN_normal.jpg","description":"Technology Industry's success as a target @TechFinland -Passionate about junior football developing @TPS_Juniorijalk","id_on_source":"Teppo_Virta","tweeter_id":"250161725","geo":{"lt":60.45148,"ln":22.26869,"country":"FI"},"followers":559},"tweet_id":"781529144035254272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VTaatila\/statuses\/781533001293369345","license":"public","citation_ids":[16436506],"posted_on":"2016-09-29T16:36:02+00:00","author":{"name":"Vesa Taatila","url":"http:\/\/www.turkuamk.fi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/690559804796989440\/8Ee_Id8B_normal.jpg","description":"Rector-President at Turku University of Applied Sciences","id_on_source":"VTaatila","tweeter_id":"2689326680","geo":{"lt":60.45148,"ln":22.26869,"country":"FI"},"followers":1009},"tweet_id":"781533001293369345"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TuomasRouta\/statuses\/782910965918629888","license":"public","citation_ids":[16436506],"posted_on":"2016-10-03T11:51:34+00:00","author":{"name":"Tuomas Routa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/455602403941687296\/Tz307lbF_normal.jpeg","description":"Trafi, merenkulkujohtaja","id_on_source":"TuomasRouta","tweeter_id":"927151400","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":280},"tweet_id":"782910965918629888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JohannaAartomaa\/statuses\/862331596556435456","license":"gnip","citation_ids":[16436506],"posted_on":"2017-05-10T15:40:48+00:00","author":{"name":"Johanna Aartomaa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/487181314903121920\/wdjk8Ivo_normal.jpeg","description":"Meri, museot, merimuseot. Yleis\u00f6ty\u00f6n tekij\u00e4.","id_on_source":"JohannaAartomaa","tweeter_id":"1245850579","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":112},"tweet_id":"862331596556435456"}]}}