{"altmetric_id":5943519,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ActaPaulEnferm"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1604471333210073"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Family-centered care: from discourse to practice"],"citation":{"authors":["Barbieri-Figueiredo, Maria do C\u00e9u Aguiar"],"doi":"10.1590\/1982-0194201500083","endpage":"4","first_seen_on":"2016-02-22T15:17:05+00:00","issns":["0103-2100","1982-0194"],"issue":"6","journal":"Acta Paulista de Enfermagem","last_mentioned_on":1460126756,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0103-21002015000600003&lng=pt&nrm=iso&tlng=en","http:\/\/dx.doi.org\/10.1590\/1982-0194201500083"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/ape\/v28n6\/1982-0194-ape-28-06-iii.pdf","pubdate":"2015-12-01T00:00:00+00:00","publisher":"Escola Paulista de Enfermagem, Universidade Federal de S\u00e3o Paulo","startpage":"3","title":"Cuidados centrados na fam\u00edlia: do discurso \u00e0 pr\u00e1tica","type":"article","volume":"28","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/editorial-familycentered-care-discourse-practice"},"altmetric_score":{"score":0.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.75},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1},"by_discipline":{"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ActaPaulEnferm\/statuses\/701787318504525824","license":"gnip","citation_ids":[5943519],"posted_on":"2016-02-22T15:15:09+00:00","author":{"name":"Acta Paul Enferm","url":"http:\/\/unifesp.br\/acta","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/625743914700546050\/EgaCjU6i_normal.jpg","description":"ISSN 1982-0194 (on-line version) publica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica t\u00e9cnico-cient\u00edfica da Escola Paulista de Enfermagem, UNIFESP, desde 1988","id_on_source":"ActaPaulEnferm","tweeter_id":"937749469","geo":{"lt":-23.5475,"ln":-46.63611,"country":"BR"},"followers":218},"tweet_id":"701787318504525824"}],"facebook":[{"title":"Family-centered care: from discourse to practice","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1605782239745649&id=1604471333210073","license":"public","citation_ids":[5943519],"posted_on":"2016-04-08T14:45:56+00:00","summary":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1590\/1982-0194201500083","author":{"name":"Acta Paulista de Enfermagem","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1604471333210073","facebook_wall_name":"Acta Paulista de Enfermagem","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1604471333210073\/picture","id_on_source":"1604471333210073"}}]}}