{"altmetric_id":5517982,"counts":{"readers":{"mendeley":6,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["sociodutravail"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Les contr\u00f4leurs de gestion de P\u00f4le emploi entre conviction et prescription, un article de Jean-Marie Pillon"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6383cf058f610008987","authors":["Jean-Marie Pillon"],"doi":"10.1016\/j.soctra.2015.12.006","first_seen_on":"2016-02-12T11:09:41+00:00","issns":["00380296"],"journal":"Sociologie du Travail","last_mentioned_on":1455275344,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0038029615001247"],"pubdate":"2016-01-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Business And Management","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Business, Management and Accounting"],"title":"Le cr\u00e9dit des gestionnaires. Les contr\u00f4leurs de gestion de P\u00f4le emploi entre conviction et prescription ","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/le-crdit-des-gestionnaires-les-contrleurs-gestion-ple-emploi-entre-conviction-et-prescription"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7185566,"mean":6.3172903489115,"rank":3625474,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":2044919,"rank_type":"exact","sample_size":7185566,"percentile":28},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":320657,"mean":9.6015132166555,"rank":168986,"this_scored_higher_than_pct":36,"this_scored_higher_than":116754,"rank_type":"exact","sample_size":320657,"percentile":36},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":118,"mean":2.3808205128205,"rank":53,"this_scored_higher_than_pct":4,"this_scored_higher_than":5,"rank_type":"exact","sample_size":118,"percentile":4},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":6.3893333333333,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":2,"Other":1,"Student  > Bachelor":2,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1,"Business, Management and Accounting":4,"Chemical Engineering":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1},"mendeley":{"NL":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/sociodutravail\/statuses\/698101507791650816","license":"gnip","citation_ids":[5517982],"posted_on":"2016-02-12T11:09:04+00:00","author":{"name":"Sociologiedutravail","url":"http:\/\/www.sociologiedutravail.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801448320233308166\/-W8aBku0_normal.jpg","description":"Sociologie du travail, revue trimestrielle sur le #travail et en #sociologie g\u00e9n\u00e9rale, publi\u00e9e avec le concours du @CNRS","id_on_source":"sociodutravail","tweeter_id":"2422133725","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1140},"tweet_id":"698101507791650816"}]}}