{"altmetric_id":5839594,"selected_quotes":["@cacauCB_ Este livro do Arthur Dapieve sobre o tema \u00e9 excelente, com uma abordagem complexa e n\u00e3o simplista","Vale a pena ler estas p\u00e1ginas -"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Arthur Dapieve"],"first_seen_on":"2016-02-21T03:25:50+00:00","isbns":["9788571109803"],"issns":[],"last_mentioned_on":1483366202,"links":["https:\/\/books.google.com.br\/books?id=H13KfSEmCG8C&pg=PA76&lpg=PA76&dq=reverendo%20chad%20varah&source=bl&ots=Ivhmo1wTic&sig=LbZehbdFD2Xdc0L_tWtdxS5-66U&hl=pt-BR&sa=X&ved=0ahUKEwjrzo_184fLAhVKi5AKHS9YDm84ChDoAQgkMAE#v=onepage&q=reverendo%20chad%20varah&f=false","https:\/\/books.google.com.br\/books\/about\/Morreu_na_contram%C3%A3o.html?id=H13KfSEmCG8C&redir_esc=y"],"pubdate":"2007-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"J. Zahar Editor","title":"Morreu na contram\u00e3o","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books\/about\/Morreu_na_contram%C3%A3o.html?hl=&id=H13KfSEmCG8C"},"altmetric_score":{"score":2,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1,"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["Acircamargo","pedreco"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Acircamargo\/statuses\/701246365351985152","license":"gnip","citation_ids":[5839594],"posted_on":"2016-02-21T03:25:36+00:00","author":{"name":"Acir da Cruz Camargo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1402188745\/gato-5637_normal.jpg","description":"Filosofia, Hist\u00f3ria, Pol\u00edtica, Psican\u00e1lise","id_on_source":"Acircamargo","tweeter_id":"80410883","geo":{"lt":-25.095,"ln":-50.16194,"country":"BR"},"followers":1026},"tweet_id":"701246365351985152"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pedreco\/statuses\/815923107567386624","license":"gnip","citation_ids":[5839594],"posted_on":"2017-01-02T14:10:02+00:00","author":{"name":"Pedro Aguiar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8","url":"https:\/\/uerj.academia.edu\/PedroAguiar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/741828956945584129\/X8k2nkln_normal.jpg","description":"Professor, Journalism Dept. @ State University of Rio, uerj.br\nULEPICC-Br\n+55.21.999240551 || Journalist, Titoist, Communipster","id_on_source":"pedreco","tweeter_id":"13599972","geo":{"lt":-22.90278,"ln":-43.2075,"country":"BR"},"followers":1046},"tweet_id":"815923107567386624"}]}}