{"altmetric_id":12469961,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ihistoriapucv"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1393254430944455"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Compartimos reciente art\u00edculo publicado de nuestro profesor Ra\u00fal Buono-Core"],"citation":{"authors":["BUONO-CORE V, RA\u00daL"],"doi":"10.4067\/s0718-04622016000100009","endpage":"153","first_seen_on":"2016-10-06T14:52:48+00:00","issns":["0718-0462"],"issue":"513","journal":"Atenea (Concepci\u00f3n)","last_mentioned_on":1475766316,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0718-04622016000100009#.V_Zi-2SjgZ0.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/pdf\/atenea\/n513\/art_09.pdf","pubdate":"2016-07-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universidad de Concepci\u00f3n","startpage":"137","title":"LA DIPLOMACIA ROMANA EN LA MONARQU\u00cdA: UNA ESCUELA PARA LA DIPLOMACIA MODERNA","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":1.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ihistoriapucv\/statuses\/784043683372998656","license":"gnip","citation_ids":[12469961],"posted_on":"2016-10-06T14:52:35+00:00","author":{"name":"Historia PUCV","url":"http:\/\/www.ihistoriapucv.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/638450046313328640\/KMkAIkHQ_normal.png","description":"Twitter oficial del Instituto de Historia de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso, Chile","id_on_source":"ihistoriapucv","tweeter_id":"2842859493","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":798},"tweet_id":"784043683372998656"}],"facebook":[{"title":"LA DIPLOMACIA ROMANA EN LA MONARQU\u00cdA: UNA ESCUELA PARA LA DIPLOMACIA MODERNA","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1772887006314527&id=1393254430944455","license":"public","citation_ids":[12469961],"posted_on":"2016-10-06T15:05:16+00:00","summary":"Compartimos reciente art\u00edculo publicado de nuestro profesor Ra\u00fal Buono-Core https:\/\/t.co\/JuxXkGVf1X","author":{"name":"Instituto de Historia PUCV","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1393254430944455","facebook_wall_name":"Instituto de Historia PUCV","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1393254430944455\/picture","id_on_source":"1393254430944455"}}]}}