{"altmetric_id":4394964,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["LePratEnAR","Ecoffey3"],"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["506585806109375"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"55b0f02b2a83ee6a598b4575","authors":["Xavier De Lentaigne De Logiviere","Florent Leviel","Dominique Montpellier","Olivier Jarde","C\u00e9cile Manaouil"],"doi":"10.1016\/j.anrea.2014.11.009","endpage":"125","first_seen_on":"2015-08-14T01:49:00+00:00","issns":["23525800"],"issue":"2","journal":"Anesth\u00e9sie & R\u00e9animation","last_mentioned_on":1430804406,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1016\/j.anrea.2014.11.009","http:\/\/linkinghub.elsevier.com\/retrieve\/pii\/S2352580015000544"],"pubdate":"2015-04-01T00:00:00+00:00","startpage":"118","title":"Peine de mort par injection l\u00e9tale aux \u00c9tats-Unis\u00a0: quand la loi am\u00e9ricaine et la d\u00e9ontologie m\u00e9dicale s\u2019opposent","type":"article","volume":"1","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/peine-mort-par-injection-l%C3%A9tale-aux-%C3%A9tatsunis-quand-la-loi-am%C3%A9ricaine-et-la-d%C3%A9ontologie-m%C3%A9dicale-sop"},"altmetric_score":{"score":2.1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7982743,"mean":6.7354291136998,"rank":3362042,"this_scored_higher_than_pct":57,"this_scored_higher_than":4585996,"rank_type":"exact","sample_size":7982743,"percentile":57},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":228445,"mean":8.5814824201993,"rank":84306,"this_scored_higher_than_pct":62,"this_scored_higher_than":142528,"rank_type":"exact","sample_size":228445,"percentile":62},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":2.4,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":60},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Professor":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Engineering":1,"Medicine and Dentistry":2,"Computer Science":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/LePratEnAR\/status\/595238225167446017","license":"datasift","citation_ids":[4394964],"posted_on":"2015-05-04T14:47:06+00:00","author":{"name":"PraticienEnAnesthRea","url":"http:\/\/www.em-consulte.com\/revue\/pratan","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/428838601502105600\/FnVkq5i2_normal.jpeg","description":"Revue pour la formation continue des anesth\u00e9sistes r\u00e9animateurs. Lisez nos articles r\u00e9dig\u00e9s par des experts. Suivez l'actualit\u00e9 avec nous !","id_on_source":"LePratEnAR","tweeter_id":"2318615971","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":431},"tweet_id":"595238225167446017"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Ecoffey3\/status\/595462955996749825","license":"datasift","rt":["LePratEnAR"],"citation_ids":[4394964],"posted_on":"2015-05-05T05:40:06+00:00","author":{"name":"Ecoffey","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878653869940768768\/BBTPr7_L_normal.jpg","id_on_source":"Ecoffey3","tweeter_id":"613739440","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":131},"tweet_id":"595462955996749825"}],"facebook":[{"title":"t.co","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=619879608113327&id=506585806109375","license":"public","citation_ids":[4394964],"posted_on":"2015-05-04T14:47:11+00:00","summary":"Participation des anesth\u00e9sistes \u00e0 l'ex\u00e9cution des condamn\u00e9s \u00e0 mort aux USA : la d\u00e9ontologie s'oppose \u00e0 la loi\n http:\/\/t.co\/UVSljOhYZy","author":{"name":"Le Praticien en Anesth\u00e9sie R\u00e9animation","url":"https:\/\/www.facebook.com\/506585806109375","facebook_wall_name":"Le Praticien en Anesth\u00e9sie R\u00e9animation","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/506585806109375\/picture","id_on_source":"506585806109375"}}]}}