{"altmetric_id":26820091,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1887036631522304"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4629","authors":["Gomide, Mariana Figueiredo Souza","Pinto, Ione Carvalho","Bulgarelli, Alexandre F\u00e1vero","Santos, Alba L\u00facia Pinheiro dos","Serrano Gallardo, Maria del Pilar"],"doi":"10.1590\/1807-57622016.0633","first_seen_on":"2017-09-30T00:15:19+00:00","issns":["1414-3283"],"journal":"Interface - Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1506606162,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1590\/1807-57622016.0633"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/icse\/2017nahead\/1807-5762-icse-1807-576220160633.pdf","pubdate":"2017-09-21T00:00:00+00:00","publisher":"Interface - Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o","title":"A satisfa\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio com a aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade: uma an\u00e1lise do acesso e acolhimento","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/satisfa%C3%A7%C3%A3o-usu%C3%A1rio-com-aten%C3%A7%C3%A3o-prim%C3%A1ria-%C3%A0-sa%C3%BAde-uma-an%C3%A1lise-acesso-e-acolhimento"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0.25,"1w":0.25,"6d":0.25,"5d":0.25,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8462498,"mean":7.1083922572655,"rank":7311891,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8462498,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":109208,"mean":11.337548600365,"rank":88604,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":109208,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":345,"mean":3.336238372093,"rank":290,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":345,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":10,"mean":0.73333333333333,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":10,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}}},"posts":{"facebook":[{"title":"A satisfa\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio com a aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade: uma an\u00e1lise do acesso e acolhimento. \u2013 Revista Interface","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=2375393346019961&id=1887036631522304","license":"public","citation_ids":[26820091],"posted_on":"2017-09-28T13:42:42+00:00","summary":"A satisfa\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio com a aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade: uma an\u00e1lise do acesso e acolhimento.","author":{"name":"Interface Comunica\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Educa\u00e7\u00e3o","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1887036631522304","facebook_wall_name":"Interface Comunica\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Educa\u00e7\u00e3o","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1887036631522304\/picture","id_on_source":"1887036631522304"}}]}}