{"altmetric_id":12011082,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":5,"unique_users":["PhilippeMeirieu","associationozp","marcledoux279","StephFizailne","DominiquePapon"],"posts_count":5}},"selected_quotes":["Didactiques et d\u00e9crochage scolaire : . Avant go\u00fbt du livre d'Yves Reuter : VIVRE LES DISCIPLIN\u2026","Didactiques et d\u00e9crochage scolaire : . Avant go\u00fbt du livre d'Yves Reuter : VIVRE LES DISCIPLINES SCOLAIRES"],"citation":{"authors":["Reuter, Yves"],"doi":"10.4000\/reperes.1013","endpage":"34","first_seen_on":"2016-09-15T08:21:16+00:00","issns":["1157-1330","2263-5947"],"issue":"53","journal":"Rep\u00e8res. Recherches en didactique du fran\u00e7ais langue maternelle","last_mentioned_on":1474044030,"links":["http:\/\/reperes.revues.org\/1013"],"pdf_url":"http:\/\/reperes.revues.org\/pdf\/1013","pubdate":"2016-08-30T00:00:00+00:00","publisher":"\u00c9ditions de l\u2019\u00c9cole normale sup\u00e9rieure de Lyon","startpage":"13","title":"Didactiques et d\u00e9crochage scolaire","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/didactiques-et-d%C3%A9crochage-scolaire"},"altmetric_score":{"score":4.05,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.05},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/PhilippeMeirieu\/statuses\/776335006260158464","license":"gnip","citation_ids":[12011082],"posted_on":"2016-09-15T08:21:03+00:00","author":{"name":"Philippe Meirieu","url":"http:\/\/meirieu.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646060112789000193\/LTU-YIos_normal.jpg","description":"professeur \u00e9m\u00e9rite en sciences de l'\u00e9ducation \u00e0 l'universit\u00e9 Lumi\u00e8re- Lyon 2 - chercheur et militant en p\u00e9dagogie - \u00e9cologiste","id_on_source":"PhilippeMeirieu","tweeter_id":"464658291","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":17398},"tweet_id":"776335006260158464"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/associationozp\/statuses\/776340470528086016","license":"gnip","rt":["PhilippeMeirieu"],"citation_ids":[12011082],"posted_on":"2016-09-15T08:42:46+00:00","author":{"name":"association ozp","url":"http:\/\/www.ozp.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/272686829\/logo_OZP_moyen_normal.jpg","description":"association sp\u00e9cialis\u00e9e sur l\u2019\u00e9ducation prioritaire et la politique \u00e9ducative de la Ville : ZEP (devenues REP+ et REP), r\u00e9ussite \u00e9ducative...","id_on_source":"associationozp","tweeter_id":"48955884","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":2462},"tweet_id":"776340470528086016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/marcledoux279\/statuses\/776358508019220480","license":"gnip","rt":["PhilippeMeirieu"],"citation_ids":[12011082],"posted_on":"2016-09-15T09:54:27+00:00","author":{"name":"marc ledoux","url":"http:\/\/classe1verse.unblog.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727959237863821312\/9lIUhqY1_normal.jpg","description":"Ac-Cr\u00e9teil Enseignant Lettres \u00c9ducation Prioritaire Consolidation du parcours de raccrochage Accompagnement Personnalis\u00e9 Lyc\u00e9e invers\u00e9 \u00c9l\u00e8ves \u00c9tudiants emp\u00each\u00e9s","id_on_source":"marcledoux279","tweeter_id":"3864204867","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":587},"tweet_id":"776358508019220480"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/StephFizailne\/statuses\/776487116108886016","license":"gnip","rt":["PhilippeMeirieu"],"citation_ids":[12011082],"posted_on":"2016-09-15T18:25:29+00:00","author":{"name":"St\u00e9phanie Fizailne","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753219982385934337\/4HoiPPx__normal.jpg","description":"ExFF P-adjointe Prof d'espagnol #P\u00e9dagogieCoop\u00e9rative #num\u00e9rique #EducationMedias #PedagogieDeProjet #ClasseInvers\u00e9e #PDT #diff\u00e9renciation #EducationPrioritaire","id_on_source":"StephFizailne","tweeter_id":"1244472650","geo":{"lt":47.41072,"ln":3.5756,"country":"FR"},"followers":1113},"tweet_id":"776487116108886016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DominiquePapon\/statuses\/776823085173444608","license":"gnip","rt":["PhilippeMeirieu"],"citation_ids":[12011082],"posted_on":"2016-09-16T16:40:30+00:00","author":{"name":"Dominique Papon","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646362384144183297\/oseXyary_normal.jpg","description":"compte perso - inspectrice \u00e9ducation nationale  # scolarisation \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap","id_on_source":"DominiquePapon","tweeter_id":"3740588476","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":25},"tweet_id":"776823085173444608"}]}}