{"altmetric_id":10244362,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["ADC_BMJ","GPI_AEPap","victorparraga"],"posts_count":4},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1415580632016358"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["An erythematous palmoplantar rash due to human parechovirus -- Loi et al. -- Archives of Disease in Childhood"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4e83cf058f610002302","authors":["Camilla Loi","Michela Magnano","Giulia Maria Ravaioli","Iria Neri"],"doi":"10.1136\/archdischild-2016-311044","endpage":"1070","first_seen_on":"2016-08-03T13:55:34+00:00","funders":["niehs"],"issns":["14682044","1468-2044"],"issue":"11","journal":"Archives of Disease in Childhood","last_mentioned_on":1483385530,"links":["http:\/\/adc.bmj.com\/content\/early\/2016\/08\/02\/archdischild-2016-311044.short?rss=1&utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter","http:\/\/adc.bmj.com\/content\/early\/2016\/08\/02\/archdischild-2016-311044.short?rss=1"],"pdf_url":"http:\/\/adc.bmj.com\/content\/early\/2016\/08\/02\/archdischild-2016-311044.full.pdf","pmid":"27484968","pubdate":"2016-08-02T00:00:00+00:00","publisher":"BMJ Publishing Group Ltd and Royal College of Paediatrics and Child Health","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Paediatrics And Reproductive Medicine","scheme":"era"},{"name":"Public Health And Health Services","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"archdischild-2016-311044","subjects":["pediatrics"],"title":"An erythematous palmoplantar rash due to human parechovirus","type":"article","volume":"101","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/erythematous-palmoplantar-rash-due-human-parechovirus"},"altmetric_score":{"score":2.1,"score_history":{"1y":2.1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7974292,"mean":6.7330879653071,"rank":3359651,"this_scored_higher_than_pct":57,"this_scored_higher_than":4579775,"rank_type":"exact","sample_size":7974292,"percentile":57},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":256278,"mean":11.838679631804,"rank":101420,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":152898,"rank_type":"exact","sample_size":256278,"percentile":59},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":3744,"mean":7.2061923590703,"rank":2338,"this_scored_higher_than_pct":36,"this_scored_higher_than":1378,"rank_type":"exact","sample_size":3744,"percentile":36},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":99,"mean":11.024428571429,"rank":54,"this_scored_higher_than_pct":44,"this_scored_higher_than":44,"rank_type":"exact","sample_size":99,"percentile":44}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1},"by_discipline":{"Unspecified":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ADC_BMJ\/statuses\/760836434756444160","license":"gnip","citation_ids":[10244362],"posted_on":"2016-08-03T13:55:16+00:00","author":{"name":"ADC","url":"http:\/\/adc.bmj.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784370270685523968\/_55Zxa8C_normal.jpg","description":"Archives of Disease in Childhood: for health professionals and researchers covering conception to adolescence. (Tweets from @drbobphillips and @ian_wac)","id_on_source":"ADC_BMJ","tweeter_id":"136240652","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4017},"tweet_id":"760836434756444160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GPI_AEPap\/statuses\/815984863790645248","license":"gnip","citation_ids":[10244362],"posted_on":"2017-01-02T18:15:26+00:00","author":{"name":"GPI AEPap","url":"http:\/\/www.aepap.org\/grupos\/grupo-de-patologia-infecciosa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666862412306513921\/yDa4bQVA_normal.png","description":"Grupo de Patolog\u00eda Infecciosa de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Pediatr\u00eda de Atenci\u00f3n Primaria","id_on_source":"GPI_AEPap","tweeter_id":"2312124476","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2714},"tweet_id":"815984863790645248"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GPI_AEPap\/statuses\/816003874708406272","license":"gnip","citation_ids":[10244362],"posted_on":"2017-01-02T19:30:59+00:00","author":{"name":"GPI AEPap","url":"http:\/\/www.aepap.org\/grupos\/grupo-de-patologia-infecciosa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666862412306513921\/yDa4bQVA_normal.png","description":"Grupo de Patolog\u00eda Infecciosa de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Pediatr\u00eda de Atenci\u00f3n Primaria","id_on_source":"GPI_AEPap","tweeter_id":"2312124476","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2714},"tweet_id":"816003874708406272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/victorparraga\/statuses\/816004175792324610","license":"gnip","rt":["GPI_AEPap"],"citation_ids":[10244362],"posted_on":"2017-01-02T19:32:10+00:00","author":{"name":"Victor H Parraga V","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722796546388004864\/D_nm5MQf_normal.jpg","description":"Pediatra, amante de la naturaleza el deporte y mi profesi\u00f3n, aprendiz de pap\u00e1","id_on_source":"victorparraga","tweeter_id":"139237035","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":260},"tweet_id":"816004175792324610"}],"facebook":[{"title":"An erythematous palmoplantar rash due to human parechovirus -- Loi et...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1799922083582209&id=1415580632016358","license":"public","citation_ids":[10244362],"posted_on":"2017-01-02T18:01:35+00:00","summary":"A one-month-old infant was admitted to the paediatric unit with high fever (38.5\u00b0C) and irritability. He was otherwise healthy and born at term....","author":{"name":"Grupo de Patolog\u00eda Infecciosa de la AEPap","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1415580632016358","facebook_wall_name":"Grupo de Patolog\u00eda Infecciosa de la AEPap","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1415580632016358\/picture","id_on_source":"1415580632016358"}}]}}