{"altmetric_id":6219191,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["gonzalillo1971"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e02a83eeb12a8b4901","authors":["J. Garc\u00eda Aguado"],"doi":"10.4321\/s1139-76322013000300005","endpage":"47","first_seen_on":"2016-03-17T22:47:47+00:00","issns":["1139-7632"],"journal":"Pediatr\u00eda Atenci\u00f3n Primaria","last_mentioned_on":1458254844,"links":["http:\/\/scielo.isciii.es\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1139-76322013000300005"],"pdf_url":"http:\/\/scielo.isciii.es\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1139-76322013000300005&lng=es&nrm=iso&tlng=es","pubdate":"2013-06-01T00:00:00+00:00","publisher":"Revista Pediatr\u00eda de Atenci\u00f3n Primaria","startpage":"43","title":"La crisis de la sanidad: gesti\u00f3n p\u00fablica versus gesti\u00f3n privada","type":"article","volume":"15","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/foro-profesional-la-crisis-la-sanidad-gesti%C3%B3n-p%C3%BAblica-versus-gesti%C3%B3n-privada"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7406294,"mean":6.4383957944913,"rank":3805799,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":2074348,"rank_type":"exact","sample_size":7406294,"percentile":28},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":297164,"mean":10.677218926986,"rank":161117,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":105501,"rank_type":"exact","sample_size":297164,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":33,"mean":1.65,"rank":9,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":11,"rank_type":"exact","sample_size":33,"percentile":33},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Other":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2,"Nursing and Health Professions":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/gonzalillo1971\/statuses\/710598436228308994","license":"gnip","citation_ids":[6219191],"posted_on":"2016-03-17T22:47:24+00:00","author":{"name":"Ignacio G Lillo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856824182201618432\/C7kVn1Zl_normal.jpg","description":"M\u00e9dico de familia. M\u00e1ster Cuidados Paliativos. M\u00e1ster en Gesti\u00f3n Sanitaria. Defendiendo la Sanidad P\u00fablica. Grupo Nacional de Sanidad de @CiudadanosCs","id_on_source":"gonzalillo1971","tweeter_id":"180045418","geo":{"lt":41.65606,"ln":-0.87734,"country":"ES"},"followers":381},"tweet_id":"710598436228308994"}]}}