{"altmetric_id":5074902,"selected_quotes":["Enseignement : le rapport compliqu\u00e9 de la #France avec les langues","La France est-elle f\u00e2ch\u00e9e avec les langues ? Astrid von Busekist","La #France est-elle f\u00e2ch\u00e9e avec les langues ? par Astrid von Busekist","L'histoire de la France fa\u00e7onne son rapport aux langues Astrid von Busekist","La France, un rapport compliqu\u00e9 avec les langues #legebatgurehizkuntzentzat"],"citation":{"abstract":"Le d\u00e9bat si fran\u00e7ais sur l\u2019enseignement des langues est sans doute li\u00e9 \u00e0 des imp\u00e9ratifs budg\u00e9taires et des querelles politiques ou syndicales. Mais il a aussi des racines historiques profondes\u2026","altmetric_jid":"theconversation","authors":["Astrid von Busekist"],"first_seen_on":"2016-02-02T05:50:18+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1496301603,"links":["http:\/\/theconversation.com\/la-france-un-rapport-complique-avec-les-langues-53851?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","https:\/\/theconversation.com\/la-france-un-rapport-complique-avec-les-langues-53851","https:\/\/theconversation.com\/la-france-un-rapport-complique-avec-les-langues-53851?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%20le%202%20fvrier%202016%20-%204223&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%20le%202%20fvrier%202016%20-%204223%20CID_8dab5b82c4bd6b521d8b67eb7b3f32e3&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=La%20France%20un%20rapport%20compliqu%20avec%20les%20langues","http:\/\/theconversation.com\/la-france-un-rapport-complique-avec-les-langues-53851?utm_content=bufferc425a&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/theconversation.com\/la-france-un-rapport-complique-avec-les-langues-53851?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%20le%202%20fvrier%202016%20-%204223&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%20le%202%20fvrier%202016%20-%204223%20CID_8dab5b82c4bd6b521d8b67eb7b3f32e3&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=La%20France%20un%20rapport%20compliqu%20avec%20les%20langues","http:\/\/theconversation.com\/la-france-un-rapport-complique-avec-les-langues-53851","https:\/\/theconversation.com\/la-france-un-rapport-complique-avec-les-langues-53851?utm_medium=email&utm_campaign=The%20Conversation%20du%20week-end%20-%204248&utm_content=The%20Conversation%20du%20week-end%20-%204248%20CID_0e98d5e9d300ca4a704023a40b5448fa&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=La%20France%20un%20rapport%20compliqu%20avec%20les%20langues","https:\/\/theconversation.com\/la-france-un-rapport-complique-avec-les-langues-53851?_ts=1455696795","https:\/\/theconversation.com\/la-france-un-rapport-complique-avec-les-langues-53851?utm_medium=email&utm_campaign=Des+nouvelles+de+The+Conversation+pour+le+2+fvrier+2016+-+4223&utm_content=Des+nouvelles+de+The+Conversation+pour+le+2+fvrier+2016+-+4223+CID_8dab5b82c4bd6b521d8b67eb7b3f32e3&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=La+France+un+rapport+compliqu+avec+les+langues","http:\/\/theconversation.com\/la-france-un-rapport-complique-avec-les-langues-53851?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbutton"],"pubdate":"2016-02-02T00:00:00+00:00","title":"La France, un rapport compliqu\u00e9 avec les langues","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/la-france-un-rapport-complique-avec-les-langues-53851"},"altmetric_score":{"score":62.9,"score_history":{"1y":4.55,"6m":4.55,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":62.9},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8302052,"mean":6.9984430163018,"rank":144986,"this_scored_higher_than_pct":98,"this_scored_higher_than":8157150,"rank_type":"exact","sample_size":8302052,"percentile":98},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":335303,"mean":9.654473358345,"rank":9556,"this_scored_higher_than_pct":97,"this_scored_higher_than":325740,"rank_type":"exact","sample_size":335303,"percentile":97},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":45023,"mean":62.483102438808,"rank":14464,"this_scored_higher_than_pct":67,"this_scored_higher_than":30549,"rank_type":"exact","sample_size":45023,"percentile":67},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3279,"mean":78.590953020134,"rank":1298,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":1979,"rank_type":"exact","sample_size":3279,"percentile":60}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":66,"researcher":5,"science_communicator":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":66,"Scientists":5,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":2}}},"geo":{"twitter":{"FR":29,"GB":1,"ES":6,"GD":1,"US":2,"CH":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":79},"twitter":{"unique_users_count":73,"unique_users":["LoicKermeur","Draagreik","Fawkes_Family","aforefreer","PierreAGERON","AnnaFaou","FranceLoverFR","RegisStauder","AnimalLecteur","GeorgSamel","RousseauAgnes","FR_Conversation","DrStevenWilson","jeanlouisjourd1","ttottespelette","ScPoResearch","IantrvrIan","codfatoxymoron","inakiXabier","nathdelvidre","ED_SciencesPo","dingerjoe","aliciamartorell","MkM_UE","DeSantisMaelys","AndreFazi","payarize","sciencespo","durandeau6","FabRousselot","paulquindroit","dooblisys","MichaelMarsille","sanneweber","all_caroline","PimPom4","Suttanaccia","Fenian1888","olvrfs","dpernoux","matiereapenser","Skilvioo","CpM2m","VanninaGM","rvanoudheusden","PatrickFavrel","iracabal2","SabatiniMd","CeccaldiMathie1","Romain_Colonna","EtrillardJe","Atout_Ling","TipTongue","TeachDys","B_fournier","SE_Versailles","FrancoisMinet","lamiscarreb","pxprietto","EditionsAssimil","StollSteph","Deompdei","edubreizh","StephanieLLP","Marmous_Rosted","PortailBreton","LucieDavioud","matou_sky","MichelBillieres","Luhecpo","pearsonFLE","roxanagrecu","rc_yolanda"],"posts_count":77},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["898911580155104","390233401162466"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/LoicKermeur\/statuses\/694397345862021120","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T05:50:03+00:00","author":{"name":"Loic Kermeur","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3129080658\/3c0dedf0ff416025873e3533fcfc0def_normal.png","description":"\u00ab Demain appartient \u00e0 ceux qui savent l\u2019entendre venir \u00bb David Bowie","id_on_source":"LoicKermeur","tweeter_id":"1103759738","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":106},"tweet_id":"694397345862021120"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Draagreik\/statuses\/694408482116730880","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T06:34:18+00:00","author":{"name":"BlueRuin","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/686615628476755972\/-DBtmvdE_normal.jpg","id_on_source":"Draagreik","tweeter_id":"4773782182","geo":{"lt":48.11198,"ln":-1.67429,"country":"FR"},"followers":12},"tweet_id":"694408482116730880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Fawkes_Family\/statuses\/694409946893398017","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T06:40:07+00:00","author":{"name":"Fawkes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519110535996903425\/4z69mHo8_normal.png","description":"Nous sommes les observateurs de la parole manipul\u00e9e. Notre combat: La libert\u00e9 de douter.\r\nNous sommes la jeunesse. Nous sommes la g\u00e9n\u00e9ration retrouv\u00e9e.","id_on_source":"Fawkes_Family","tweeter_id":"2842319264","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":11899},"tweet_id":"694409946893398017"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aforefreer\/statuses\/694411872762748928","license":"gnip","rt":["Fawkes_Family"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T06:47:46+00:00","author":{"name":"Marie-Fran\u00e7oise","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861299674673815552\/4g3K4vZW_normal.jpg","description":"Multiples int\u00e9r\u00eats, animaux, sciences, arts, geek, politique.. #Patriosphere  FN   #Marine2017  #Poutine Pro Russe\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaSuivie par @MLP_officiel","id_on_source":"aforefreer","tweeter_id":"2927444029","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2553},"tweet_id":"694411872762748928"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PierreAGERON\/statuses\/694412741164077056","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T06:51:13+00:00","author":{"name":"Pierre AGERON","url":"http:\/\/tel.archives-ouvertes.fr\/tel-00921666","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/424561700407226368\/1JU5pMkX_normal.jpeg","description":"G\u00e9ographe des transports, de la mondialisation Dr agr\u00e9g\u00e9, Lycee Intl FerneyVoltaire (01)-IEP Lyon\/PhD Globalization-Transport. @ersa_org & @terrtourisme manager","id_on_source":"PierreAGERON","tweeter_id":"1731352014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3280},"tweet_id":"694412741164077056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnnaFaou\/statuses\/694414017452990465","license":"gnip","rt":["Fawkes_Family"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T06:56:18+00:00","author":{"name":"Anna Le Faou","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848415791028588544\/fn0yUDVl_normal.jpg","description":"F\u00e9ministe.Humaniste.engag\u00e9e pas encart\u00e9e.Intol\u00e9rante chronique \u00e0 l'Intol\u00e9rance et aux abus inflig\u00e9s aux faibles.ANTI FACHOS, ANTI RACISTES,ANTI MACHOS,ANTI CONS","id_on_source":"AnnaFaou","tweeter_id":"538873947","geo":{"lt":47.98333,"ln":2.43333,"country":"FR"},"followers":2267},"tweet_id":"694414017452990465"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FranceLoverFR\/statuses\/694414897313136640","license":"gnip","rt":["Fawkes_Family"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T06:59:47+00:00","author":{"name":"France Lover","url":"http:\/\/FreeDatingInFrance.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692338473773064192\/hyu3wJ5x_normal.jpg","description":"#France Lover. For all things in and about France. Eat, drink, chat, tweet and date in France. #FreeDatingInFrance","id_on_source":"FranceLoverFR","tweeter_id":"4274029881","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1320},"tweet_id":"694414897313136640"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RegisStauder\/statuses\/694420421819629568","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T07:21:44+00:00","author":{"name":"Regis F. Stauder","url":"http:\/\/about.me\/RegisFStauder","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1760041956\/image_normal.jpg","description":"Recherche & valorisation en biblioth\u00e8que - Travaille 24\/7","id_on_source":"RegisStauder","tweeter_id":"28190507","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":553},"tweet_id":"694420421819629568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnimalLecteur\/statuses\/694421257715081220","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T07:25:04+00:00","author":{"name":"Animal lecteur","url":"http:\/\/www.animallecteur.canalblog.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564777111173361665\/XVfEZYZY_normal.jpeg","description":"Blogueur, lecteur, curieux, traileur, jazzeux, amoureux ...","id_on_source":"AnimalLecteur","tweeter_id":"2793567816","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":312},"tweet_id":"694421257715081220"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GeorgSamel\/statuses\/694424163361132544","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T07:36:36+00:00","author":{"name":"Georg Samel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/688973346571157504\/8sBKNk8Y_normal.jpg","description":"@la_transition #LaTransition","id_on_source":"GeorgSamel","tweeter_id":"3422022766","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":203},"tweet_id":"694424163361132544"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RousseauAgnes\/statuses\/694427114104295424","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T07:48:20+00:00","author":{"name":"Rousseau Agnes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2774648802\/f16c73baa5a6020d802b2291d145e963_normal.jpeg","description":"Parisienne qui s'int\u00e9resse aux revues de sciences sociales, \u00e0 l'\u00e9tude interdisciplinaire du fait religieux et \u00e0 la th\u00e9ologie.","id_on_source":"RousseauAgnes","tweeter_id":"909910016","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":4174},"tweet_id":"694427114104295424"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/694430128047140864","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T08:00:19+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13453},"tweet_id":"694430128047140864"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DrStevenWilson\/statuses\/694431348824641536","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T08:05:10+00:00","author":{"name":"Steven Wilson","url":"http:\/\/go.qub.ac.uk\/stevenwilson","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/535166288109113344\/H7jv2Ret_normal.jpeg","description":"Lecturer in French Studies at Queen's University Belfast, specialising in medico-literary culture of C19th and #MedHums. Views expressed in a personal capacity.","id_on_source":"DrStevenWilson","tweeter_id":"30533881","geo":{"lt":54.58333,"ln":-5.93333,"country":"GB"},"followers":789},"tweet_id":"694431348824641536"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jeanlouisjourd1\/statuses\/694431675745443840","license":"gnip","rt":["Fawkes_Family"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T08:06:28+00:00","author":{"name":"Jourdan Marie-Ange","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851092397408866304\/OqIjuVPL_normal.jpg","description":"Passionnee de litterature, de geopolitique, de voyages et encore beaucoup d'autres centres d'interet","id_on_source":"jeanlouisjourd1","tweeter_id":"2610545843","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":829},"tweet_id":"694431675745443840"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ttottespelette\/statuses\/694437513084178432","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T08:29:39+00:00","author":{"name":"Tweet\u00e9 Darguy","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838044680998772736\/ofLsMwV7_normal.jpg","id_on_source":"ttottespelette","tweeter_id":"376829605","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2216},"tweet_id":"694437513084178432"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ScPoResearch\/statuses\/694441883754438656","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T08:47:01+00:00","author":{"name":"Recherche SciencesPo","url":"http:\/\/www.sciences-po.fr\/recherche\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/685394970635821057\/SasdU3nB_normal.png","description":"La #recherche @sciencespo en #droit, #\u00e9conomie, #histoire, #sciencepolitique,  #sociologie par plus de 220 chercheur-e-s et 350 #PhD","id_on_source":"ScPoResearch","tweeter_id":"435681893","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":10516},"tweet_id":"694441883754438656"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IantrvrIan\/statuses\/694446289010974720","license":"gnip","rt":["ScPoResearch"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T09:04:32+00:00","author":{"name":"Ian Trevor","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_5_normal.png","id_on_source":"IantrvrIan","tweeter_id":"4852812641","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":83},"tweet_id":"694446289010974720"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/codfatoxymoron\/statuses\/694459346172928000","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T09:56:25+00:00","author":{"name":"Fran\u00e7ois Beugras","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615182270165614592\/8YTO798q_normal.jpg","description":"Internaute \u00e0 vocation tardive , mais nourri au lait des humanit\u00e9s classiques...Jamais lass\u00e9 d'apprendre ,de d\u00e9couvrir et d'appr\u00e9cier les beaut\u00e9s du monde","id_on_source":"codfatoxymoron","tweeter_id":"2545235724","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":83},"tweet_id":"694459346172928000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/inakiXabier\/statuses\/694469959590768640","license":"gnip","rt":["argi_txu"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T10:38:35+00:00","author":{"name":"Inaki Irazabalbeitia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2225894919\/IXI_2009_baxua_normal.jpg","description":"Politikari bihurtu den kimikaria\nA chemist in politics \nAralar is my choice. Former MEP @EUPARTYEFA","id_on_source":"inakiXabier","tweeter_id":"233211498","geo":{"lt":43,"ln":-2.75,"country":"ES"},"followers":890},"tweet_id":"694469959590768640"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nathdelvidre\/statuses\/694475997148766209","license":"gnip","rt":["Fawkes_Family"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T11:02:35+00:00","author":{"name":"R\u00e9volt\u00e9e","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898489831306735616\/98MsxKbU_normal.jpg","description":"Si j'avais ob\u00e9i,si j'avais abandonn\u00e9 la r\u00e9sistance,le combat quotidien,je serais 1 bobo aujourd'hui : je l'ai \u00e9chapp\u00e9 belle!:-)Gauchiste,f\u00e9ministe et \u00e9colo","id_on_source":"nathdelvidre","tweeter_id":"3021369148","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":5517},"tweet_id":"694475997148766209"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ED_SciencesPo\/statuses\/694481058885140480","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T11:22:41+00:00","author":{"name":"Ecole Doctorale ScPo","url":"http:\/\/www.sciencespo.fr\/ecole-doctorale\/fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771298600252997632\/duakZVsy_normal.jpg","description":"Ecole Doctorale @sciencespo - #Masters & #Doctorats en #Droit, #\u00c9conomie, #Histoire, #SciencePolitique, #Sociologie - Habilitation \u00e0 diriger des Recherches #HDR","id_on_source":"ED_SciencesPo","tweeter_id":"2304891949","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1993},"tweet_id":"694481058885140480"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dingerjoe\/statuses\/694481659194953728","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T11:25:05+00:00","author":{"name":"Dintinger G\u00e9rard","url":"http:\/\/dingerjoe.tumblr.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/625315289463451648\/cFTa8bdq_normal.jpg","description":"Mauvais esprit mais esprit libre, je me balade dans la vie comme un \u00e9l\u00e9phant traversant un magasin de porcelaine.","id_on_source":"dingerjoe","tweeter_id":"32940416","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2707},"tweet_id":"694481659194953728"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/694490538284703744","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T12:00:21+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13453},"tweet_id":"694490538284703744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aliciamartorell\/statuses\/694506087568052226","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T13:02:09+00:00","author":{"name":"Alicia Martorell","url":"http:\/\/about.me\/aliciamartorell","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/433328453790597120\/mF905JFi_normal.jpeg","description":"Traductora: museograf\u00eda, comunicaci\u00f3n, humanidades, traducci\u00f3n jur\u00eddica, investigaci\u00f3n para traductores, sociedad de la informaci\u00f3n.","id_on_source":"aliciamartorell","tweeter_id":"50489553","geo":{"lt":12.11667,"ln":-61.66667,"country":"GD"},"followers":3745},"tweet_id":"694506087568052226"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MkM_UE\/statuses\/694507862509424640","license":"gnip","rt":["aliciamartorell"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T13:09:12+00:00","author":{"name":"Mika\u00ebl Meunier","url":"http:\/\/ec.europa.eu\/france","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844303395376807937\/ZyUiilMw_normal.jpg","description":"Europ\u00e9en made in Charente - Responsable de la #communication \u00e0 @uefrance. Mes cui-cui n'engagent que moi.","id_on_source":"MkM_UE","tweeter_id":"430098026","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":634},"tweet_id":"694507862509424640"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DeSantisMaelys\/statuses\/694508651277606912","license":"gnip","rt":["aliciamartorell"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T13:12:20+00:00","author":{"name":"Ma\u00eblys De Santis","url":"https:\/\/fr.linkedin.com\/in\/maelysdesantis","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653556784406392832\/6sOnN7v8_normal.jpg","description":"In-house technical translator\/localizer at @InvokeSoftware & @ISIT alumni. #xl8 #t9n #l10n  #softwarelocalization || Hoping for a #genderequal and #green world.","id_on_source":"DeSantisMaelys","tweeter_id":"3911727795","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":393},"tweet_id":"694508651277606912"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AndreFazi\/statuses\/694511204832776193","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T13:22:29+00:00","author":{"name":"Andr\u00e9 Fazi","url":"http:\/\/www.wmaker.net\/andrefazi\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724692162345095168\/jes-bNRy_normal.jpg","description":"Politologue, ma\u00eetre de conf\u00e9rences en science politique \u00e0 l'Universit\u00e9 de Corse","id_on_source":"AndreFazi","tweeter_id":"765862093","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2598},"tweet_id":"694511204832776193"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/payarize\/statuses\/694517828234416128","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T13:48:48+00:00","author":{"name":"Icare Andre\u00efevitch","url":"http:\/\/radiomojito.tumblr.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710790927615467520\/gFTp7Qk1_normal.jpg","description":"Will work for tickles. I'm still the guy they tell you not to worry about.","id_on_source":"payarize","tweeter_id":"128404546","geo":{"lt":43.60426,"ln":1.44367,"country":"FR"},"followers":290},"tweet_id":"694517828234416128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sciencespo\/statuses\/694535943877976064","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T15:00:47+00:00","author":{"name":"Sciences Po","url":"http:\/\/www.sciencespo.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781539022283964416\/or_LcokZ_normal.jpg","description":"Welcome to the official account for Sciences Po. Bienvenue sur le compte officiel de Sciences Po.","id_on_source":"sciencespo","tweeter_id":"168619698","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":78605},"tweet_id":"694535943877976064"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/durandeau6\/statuses\/694545259603324929","license":"gnip","rt":["sciencespo"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T15:37:48+00:00","author":{"name":"Perrine Durandeau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509809173966901249\/C3D9cUxc_normal.jpeg","description":"journaliste","id_on_source":"durandeau6","tweeter_id":"1482765830","followers":128},"tweet_id":"694545259603324929"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FabRousselot\/statuses\/694546018625536000","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T15:40:49+00:00","author":{"name":"Fabrice Rousselot","url":"http:\/\/www.theconversation.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186594216\/Fabrice_DSC_3654_normal.jpg","description":"Editor The Conversation Global - Directeur de la publication The Conversation France","id_on_source":"FabRousselot","tweeter_id":"224739439","geo":{"lt":43.00035,"ln":-75.4999,"country":"US"},"followers":1027},"tweet_id":"694546018625536000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/paulquindroit\/statuses\/694551172494036993","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T16:01:18+00:00","author":{"name":"Paul QUINDROIT","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574111523922046978\/xAVW3kjY_normal.png","description":"Ph.D. student in Environmental Health at @INERIS_fr and @AgroParisTech \n@UMontreal alumni","id_on_source":"paulquindroit","tweeter_id":"113478748","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":130},"tweet_id":"694551172494036993"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dooblisys\/statuses\/694554766102380545","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T16:15:35+00:00","author":{"name":"Dooblisys","url":"http:\/\/www.dooblisys.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664506864101666816\/Ago2hgDZ_normal.png","description":"English-French translation and information management services. Traduction et gestion de l'information, anglais-fran\u00e7ais.","id_on_source":"dooblisys","tweeter_id":"555191223","followers":10},"tweet_id":"694554766102380545"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ED_SciencesPo\/statuses\/694573476234018816","license":"gnip","rt":["sciencespo"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T17:29:55+00:00","author":{"name":"Ecole Doctorale ScPo","url":"http:\/\/www.sciencespo.fr\/ecole-doctorale\/fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771298600252997632\/duakZVsy_normal.jpg","description":"Ecole Doctorale @sciencespo - #Masters & #Doctorats en #Droit, #\u00c9conomie, #Histoire, #SciencePolitique, #Sociologie - Habilitation \u00e0 diriger des Recherches #HDR","id_on_source":"ED_SciencesPo","tweeter_id":"2304891949","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1993},"tweet_id":"694573476234018816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MichaelMarsille\/statuses\/694587977020903424","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T18:27:33+00:00","author":{"name":"Michael Marsille","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/686211710756229122\/hBoBpbkV_normal.jpg","description":"Attorney, amateur historian, researcher, genealogist, archaeology and historic architecture enthusiast.  Restoring my old house in France.","id_on_source":"MichaelMarsille","tweeter_id":"4765286175","geo":{"lt":42.51954,"ln":-70.89672,"country":"US"},"followers":41},"tweet_id":"694587977020903424"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sanneweber\/statuses\/694594581627805696","license":"gnip","rt":["sciencespo"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T18:53:47+00:00","author":{"name":"Susanne Weber","url":"http:\/\/www.instagram.com\/susannerw","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844533778596986884\/UCIWUdwK_normal.jpg","description":"Carinthian & European. Coffee & book addict. EU comms & social media at the Federal Chancellery of Austria. My tweets are mine, which is most surprising.","id_on_source":"sanneweber","tweeter_id":"155281220","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2925},"tweet_id":"694594581627805696"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/all_caroline\/statuses\/694623733655404549","license":"gnip","rt":["sciencespo"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T20:49:38+00:00","author":{"name":"caroline allain","url":"http:\/\/www.sciencespo.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565160846364401664\/reIZc-3g_normal.jpeg","description":"Communication Manager @sciencespo #HigherEducation #Digital #SocialSciences #Medias #Edtech et parfois #Arts #history - http:\/\/fr.linkedin.com\/in\/allaincaroline","id_on_source":"all_caroline","tweeter_id":"560491829","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":480},"tweet_id":"694623733655404549"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PimPom4\/statuses\/694660713625817089","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T23:16:34+00:00","author":{"name":"PimPom","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1472751450\/ricciu_normal.jpg","id_on_source":"PimPom4","tweeter_id":"346428192","geo":{"lt":42,"ln":9,"country":"FR"},"followers":235},"tweet_id":"694660713625817089"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Suttanaccia\/statuses\/694665243469991936","license":"gnip","rt":["PimPom4"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T23:34:34+00:00","author":{"name":"Lili","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/515351055723679744\/zsemgwRN_normal.jpeg","id_on_source":"Suttanaccia","tweeter_id":"560643210","geo":{"lt":42,"ln":9,"country":"FR"},"followers":1886},"tweet_id":"694665243469991936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Fenian1888\/statuses\/694665711281672192","license":"gnip","rt":["PimPom4"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T23:36:26+00:00","author":{"name":"Fenian","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750718472787726336\/mf2pTaQq_normal.jpg","description":"IRISH REPUBLICAN ~ 1986 ARD FHEIS 'DISSIDENT' ~ ANTI-TREATY CO.CLARE BLOOD RUNS THROUGH MY VEINS #Amnistia #CorsicaIsNotFrance #\u00c9ireNua #GoraEuskadi","id_on_source":"Fenian1888","tweeter_id":"518857213","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2615},"tweet_id":"694665711281672192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Suttanaccia\/statuses\/694688440189849600","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-03T01:06:45+00:00","author":{"name":"Lili","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/515351055723679744\/zsemgwRN_normal.jpeg","id_on_source":"Suttanaccia","tweeter_id":"560643210","geo":{"lt":42,"ln":9,"country":"FR"},"followers":1886},"tweet_id":"694688440189849600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Suttanaccia\/statuses\/694688583932841986","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-03T01:07:19+00:00","author":{"name":"Lili","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/515351055723679744\/zsemgwRN_normal.jpeg","id_on_source":"Suttanaccia","tweeter_id":"560643210","geo":{"lt":42,"ln":9,"country":"FR"},"followers":1886},"tweet_id":"694688583932841986"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/olvrfs\/statuses\/694816949805682688","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-03T09:37:24+00:00","author":{"name":"Olivier Faus","url":"http:\/\/www.olivierfaus.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851376357196038147\/EJgx4mAN_normal.jpg","description":"Master's student in European Law @UT1Capitole by Winter, Web developer @SolutionCrm by Summer, Full-time dad \ud83d\udc76","id_on_source":"olvrfs","tweeter_id":"251261535","geo":{"lt":46.16667,"ln":6.16667,"country":"CH"},"followers":75},"tweet_id":"694816949805682688"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dpernoux\/statuses\/694867759155535872","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-03T12:59:18+00:00","author":{"name":"Dominique Pernoux","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/610843320860983298\/qolIVsYk_normal.jpg","description":"Ex-PIUFM (en math\u00e9matiques)\r\n\r\nVoir aussi @maths_primaire\r\n\r\nSites personnels et blog : http:\/\/dpernoux.net\r\n\r\nhttp:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1129292596","id_on_source":"dpernoux","tweeter_id":"111287997","geo":{"lt":48.08333,"ln":7.36667,"country":"FR"},"followers":2483},"tweet_id":"694867759155535872"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/matiereapenser\/statuses\/694887779562610688","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-03T14:18:51+00:00","author":{"name":"Mati\u00e8re \u00e0 penser","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2670189197\/5c6e5b25559109cf36d3209b1cc7f956_normal.png","description":"P\u00e9pites de la presse internationale | Curated by Isabelle Lauze, editor @Booksmag ex @courrierinter \/\/ contributor @lemondefr  @Le1hebdo @limprevu @ILOPubs","id_on_source":"matiereapenser","tweeter_id":"180485721","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":511},"tweet_id":"694887779562610688"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Skilvioo\/statuses\/695280729102618624","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-04T16:20:18+00:00","author":{"name":"Skilvioo","url":"http:\/\/www.skilvioo.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/568432623731478528\/BYNe7dS8_normal.jpeg","description":"Skilvioo r\u00e9v\u00e9lateur de #comp\u00e9tences, sp\u00e9cialis\u00e9 dans l'#\u00e9valuation de m\u00e9tiers et le #CVcomp\u00e9tences. Acteurs de l'#emploi, unifions notre langage #humanisme","id_on_source":"Skilvioo","tweeter_id":"3042936011","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":256},"tweet_id":"695280729102618624"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CpM2m\/statuses\/695697524145913856","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-05T19:56:29+00:00","author":{"name":"Karine G","url":"http:\/\/delacraieaunumerique.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530839223163957248\/T89Cjczp_normal.jpeg","description":"Professeur des \u00e9coles-Formatrice #ftice1d - 7ans de #FLS en Guyane - Utilise des #iPad en classe- aime partager, innover voyager","id_on_source":"CpM2m","tweeter_id":"2866391393","geo":{"lt":48.15309,"ln":1.41973,"country":"FR"},"followers":470},"tweet_id":"695697524145913856"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VanninaGM\/statuses\/695903070195228672","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-06T09:33:15+00:00","author":{"name":"Vannina G-M","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/573641466339323905\/bbqwnLxl_normal.jpeg","description":"Bastelica","id_on_source":"VanninaGM","tweeter_id":"3073810937","followers":114},"tweet_id":"695903070195228672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rvanoudheusden\/statuses\/695904436741410816","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-06T09:38:41+00:00","author":{"name":"Romain Vanoudheusden","url":"http:\/\/vanoudheusden.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537209265291681792\/Oip01RE8_normal.jpeg","description":"#\u00e9colenum\u00e9rique #sport #linguistique #photo et #Poitiers, le tout m\u00e9lang\u00e9.","id_on_source":"rvanoudheusden","tweeter_id":"205759508","geo":{"lt":46.58333,"ln":0.33333,"country":"FR"},"followers":1049},"tweet_id":"695904436741410816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatrickFavrel\/statuses\/695976877891182593","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-06T14:26:32+00:00","author":{"name":"Favrel Patrick","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733813543741620224\/iqVm5I4u_normal.jpg","description":"#Hepatites & Activisme #RDR3.0, #SCMR R\u00e9seau Fran\u00e7ais RDR, Pr\u00e9vention, COM, #Vape #Streetart, #Feldenkrais, Formation, Conduite Changement #SAFE @FedeAddiction","id_on_source":"PatrickFavrel","tweeter_id":"1328702478","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2152},"tweet_id":"695976877891182593"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/iracabal2\/statuses\/696001805063430152","license":"gnip","rt":["ttottespelette"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-06T16:05:36+00:00","author":{"name":"ira\u00e7abal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687332526130630656\/u5Bh3Cb0_normal.jpg","description":"prof retrait\u00e9","id_on_source":"iracabal2","tweeter_id":"3706787842","geo":{"lt":"44.3571841","ln":"-0.5391713","country":"FR"},"followers":50},"tweet_id":"696001805063430152"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SabatiniMd\/statuses\/696323453222309889","license":"gnip","rt":["Romain_Colonna"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-07T13:23:42+00:00","author":{"name":"SABATINI MARIE DOMIN","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000821411585\/f2c9caa609ddc528a1fd4e00e9881ccc_normal.jpeg","id_on_source":"SabatiniMd","tweeter_id":"2202809926","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":18},"tweet_id":"696323453222309889"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CeccaldiMathie1\/statuses\/696334632581730304","license":"gnip","rt":["Romain_Colonna"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-07T14:08:08+00:00","author":{"name":"Ceccaldi Mathieu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661977000815534080\/BIs7K7Jj_normal.jpg","id_on_source":"CeccaldiMathie1","tweeter_id":"4113945472","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":86},"tweet_id":"696334632581730304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Romain_Colonna\/statuses\/696319130245398529","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-07T13:06:32+00:00","author":{"name":"Romain Colonna","url":"http:\/\/www.romain-colonna.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728874257183350786\/fmGe14ey_normal.jpg","description":"Maestru di cunfarenze - Universit\u00e0 di Corsica\n#Sociolinguistica #StudiiCorsi #Educazione","id_on_source":"Romain_Colonna","tweeter_id":"560043681","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2200},"tweet_id":"696319130245398529"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EtrillardJe\/statuses\/696396674097405953","license":"gnip","rt":["Romain_Colonna"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-07T18:14:40+00:00","author":{"name":"Jean Etrillard","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/665933125537677313\/O3gZMneV_normal.jpg","description":"Breton !","id_on_source":"EtrillardJe","tweeter_id":"4188553817","geo":{"lt":48.2,"ln":-2.98333,"country":"FR"},"followers":29},"tweet_id":"696396674097405953"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Atout_Ling\/statuses\/696597033575194624","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-08T07:30:49+00:00","author":{"name":"Atout Linguistique","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/691294585218285569\/82YOgfZ4_normal.png","id_on_source":"Atout_Ling","tweeter_id":"4842451643","followers":4},"tweet_id":"696597033575194624"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TipTongue\/statuses\/696984179301621760","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-09T09:09:12+00:00","author":{"name":"Stephanie Benson","url":"http:\/\/www.tiptongue.u-bordeaux-montaigne.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454292927330533376\/47d03oTy_normal.jpeg","description":"Et lire de l'anglais devient facile !","id_on_source":"TipTongue","tweeter_id":"2425276430","geo":{"lt":44.84044,"ln":-0.5805,"country":"FR"},"followers":76},"tweet_id":"696984179301621760"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TeachDys\/statuses\/697293021990285313","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-10T05:36:26+00:00","author":{"name":"English Teacher","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855511955167223810\/gwOU7pDt_normal.jpg","description":"Professeur d'anglais. Dans le 93 @accreteil #Didactique #Inclusion #Dyslexie #TeachingEnglish #Education\n#ApprocheActionnelle #T\u00e2cheFinale #English","id_on_source":"TeachDys","tweeter_id":"4763838442","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":350},"tweet_id":"697293021990285313"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/B_fournier\/statuses\/697793422233473024","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-11T14:44:50+00:00","author":{"name":"Fournier Brigitte","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671622789539962880\/7AURCJi4_normal.jpg","description":"#Communication #Branding #PR. #Conseil #Videos #Ens sup\u00e9rieur #Design #mode #Auvergne #Auvergnats","id_on_source":"B_fournier","tweeter_id":"41334851","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1317},"tweet_id":"697793422233473024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SE_Versailles\/statuses\/698517585600634880","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-13T14:42:24+00:00","author":{"name":"SE-Unsa Versailles","url":"http:\/\/sections.se-unsa.org\/versailles\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771273966124208128\/6MpwD8en_normal.jpg","description":"fil twitter du SE-Unsa de l'acad\u00e9mie de Versailles \r\nhttp:\/\/www.facebook.com\/seunsa.versailles","id_on_source":"SE_Versailles","tweeter_id":"828615186","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":763},"tweet_id":"698517585600634880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FrancoisMinet\/statuses\/698526270708150272","license":"gnip","rt":["SE_Versailles"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-13T15:16:55+00:00","author":{"name":"Fran\u00e7ois Minet","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670301358633967618\/Qa4sf1jd_normal.jpg","id_on_source":"FrancoisMinet","tweeter_id":"301643794","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":506},"tweet_id":"698526270708150272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lamiscarreb\/statuses\/699116037409738752","license":"gnip","rt":["argi_txu"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-15T06:20:26+00:00","author":{"name":"Lamiscarre B","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901538434841497600\/BqT9WKyH_normal.jpg","id_on_source":"lamiscarreb","tweeter_id":"303106454","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1362},"tweet_id":"699116037409738752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pxprietto\/statuses\/699177104060063745","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-15T10:23:06+00:00","author":{"name":"PXP","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697088997655506944\/PKH39qAY_normal.jpg","description":"Orchestrateur de d\u00e9bats \u00e9conomiques, en France et ailleurs \/ dipl\u00f4m\u00e9 de @Sciences_Po_Aix \/ Ne mutlu T\u00fcrk\u00fcm diyene \/ I tweeti so meii","id_on_source":"pxprietto","tweeter_id":"207930254","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":271},"tweet_id":"699177104060063745"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EditionsAssimil\/statuses\/699869205362040832","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-17T08:13:16+00:00","author":{"name":"Editions Assimil","url":"http:\/\/www.assimil.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807133764711235584\/LM2dUoFT_normal.jpg","description":"Avec pr\u00e8s de 100 langues dans son catalogue, Assimil est la r\u00e9f\u00e9rence de l'auto-apprentissage des langues depuis 1929.","id_on_source":"EditionsAssimil","tweeter_id":"524238244","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1606},"tweet_id":"699869205362040832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/StollSteph\/statuses\/700604621417533440","license":"gnip","rt":["ttottespelette"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-19T08:55:33+00:00","author":{"name":"St\u00e9phanie Stoll","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3160835930\/9a7f0b5cc48668c8d7d4b2bdc7de413c_normal.jpeg","description":"Petite rapporteuse \ud83d\ude42\nFil des journalistes @lagazettefr sur http:\/\/bzh.me\/gaz","id_on_source":"StollSteph","tweeter_id":"1116694734","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":383},"tweet_id":"700604621417533440"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Deompdei\/statuses\/700605032077598724","license":"gnip","rt":["ttottespelette"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-19T08:57:10+00:00","author":{"name":"Kevre Breizh","url":"http:\/\/www.deompdei.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/506945884194897920\/FBpXxi73_normal.jpeg","description":"F\u00e9d\u00e9ration des associations culturelles de Bretagne\nAdperc'hennomp hor yezh ! R\u00e9cup\u00e9rons notre langue !\nR\u00c9FLEXIONS ET \u00c9CHANGES POUR UNE STRAT\u00c9GIE NOUVELLE","id_on_source":"Deompdei","tweeter_id":"456731333","geo":{"lt":48.27594,"ln":-3.57326,"country":"FR"},"followers":665},"tweet_id":"700605032077598724"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/edubreizh\/statuses\/700615472597827584","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-19T09:38:40+00:00","author":{"name":"edubreizh","url":"http:\/\/www.edubreizh.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512942205250457601\/kqAyBaMN_normal.png","description":"Prendre un cours de breton sur Internet ? C'est possible gr\u00e2ce \u00e0 la plateforme en ligne de formation \u00e0 la langue bretonne !","id_on_source":"edubreizh","tweeter_id":"407768950","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":881},"tweet_id":"700615472597827584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/StephanieLLP\/statuses\/700619849979006976","license":"gnip","rt":["edubreizh"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-19T09:56:03+00:00","author":{"name":"St\u00e9phanie LEPELLETER","url":"http:\/\/www.facebook.com\/stephanie.lepelleter","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833313712551362561\/tHllkJrm_normal.jpg","description":"-Studierez\/dilennadez s-v Roazhon 2 -Etudiante\/\u00e9lue universit\u00e9 Rennes 2  -Dihun Bro Roazhon -Divkouarn -Babigo\u00f9 Breizh -Neizhig","id_on_source":"StephanieLLP","tweeter_id":"150625558","geo":{"lt":48.11198,"ln":-1.67429,"country":"FR"},"followers":315},"tweet_id":"700619849979006976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Marmous_Rosted\/statuses\/700628937999691776","license":"gnip","rt":["ttottespelette"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-19T10:32:10+00:00","author":{"name":"Marmous","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/778657989091815424\/L8hRxLFB_normal.jpg","description":"No tengo nada que poner aqu\u00ed peogwir ne oaran ket c'hoaz piv on. C'est pourquoi my bio is empty.","id_on_source":"Marmous_Rosted","tweeter_id":"2753827473","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":61},"tweet_id":"700628937999691776"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PortailBreton\/statuses\/700658679343767552","license":"gnip","rt":["ttottespelette"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-19T12:30:21+00:00","author":{"name":"Breizheo .bzh","url":"http:\/\/www.breizheo.bzh","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794935718837633024\/VhCxg0jJ_normal.jpg","description":"[ http:\/\/Breizheo.bzh : PortailBreton ] la #Bretagne vue sous l'angle du #BZH gant un nebeut twitto\u00f9 e #bzhg evel just ! #Bretagne5sur5","id_on_source":"PortailBreton","tweeter_id":"103252331","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":5196},"tweet_id":"700658679343767552"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LucieDavioud\/statuses\/707508545403678720","license":"gnip","rt":["matou_sky"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-03-09T10:09:16+00:00","author":{"name":"Lucie Davioud","url":"http:\/\/www.leglosa.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517595284746936321\/L01EJih5_normal.jpeg","description":"Jurista-ling\u00fcista. Comunicaci\u00f3n y traducci\u00f3n jur\u00eddica.  \r\nJuriste-linguiste. Communication et traduction juridique.","id_on_source":"LucieDavioud","tweeter_id":"1484520546","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":469},"tweet_id":"707508545403678720"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/matou_sky\/statuses\/707495906136838144","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-03-09T09:19:03+00:00","author":{"name":"C. Matoussowsky","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/matoussowskycharlotte","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/468745113997295616\/xicmrBH4_normal.jpeg","description":"Charlotte de son pr\u00e9nom. Translator EN, IT, RU\u2192FR, interested in social sciences and humanities. Lecturer at la Sorbonne-Nouvelle. Tweets in French and English.","id_on_source":"matou_sky","tweeter_id":"2508483108","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":609},"tweet_id":"707495906136838144"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MichelBillieres\/statuses\/869736645758775296","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2017-05-31T02:05:49+00:00","author":{"name":"Michel Billi\u00e8res","url":"http:\/\/www.verbotonale-phonetique.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/415873331867312128\/MNzWEDQe_normal.jpeg","description":"Professeur Univ. de Toulouse, formateur de formateurs en fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re, sp\u00e9cialiste de phon\u00e9tique corrective FLE par la m\u00e9thode verbo-tonale (MVT).","id_on_source":"MichelBillieres","tweeter_id":"2261586163","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":737},"tweet_id":"869736645758775296"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Luhecpo\/statuses\/869769746425753602","license":"gnip","rt":["MichelBillieres"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2017-05-31T04:17:21+00:00","author":{"name":"Ludivine","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864758301720014849\/0oHVeRF1_normal.jpg","description":"Prof de Fle, traductrice, doctorante, d\u00e9voreuse de livres, voyageuse mais surtout r\u00eaveuse.","id_on_source":"Luhecpo","tweeter_id":"266588933","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":1155},"tweet_id":"869769746425753602"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pearsonFLE\/statuses\/870005456046915584","license":"gnip","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2017-05-31T19:53:59+00:00","author":{"name":"Pearson FLE Espagne","url":"http:\/\/pearson.es\/fle","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696698086689787904\/1lQ0Qm77_normal.png","description":"Bienvenue \u00e0 Twitter FLE de Pearson Espagne, un lieu de rencontre pour tous les fans de fran\u00e7ais. Venez vite \u00e9changer et partager vos id\u00e9es et exp\u00e9riences!","id_on_source":"pearsonFLE","tweeter_id":"1182142951","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1231},"tweet_id":"870005456046915584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/roxanagrecu\/statuses\/870015131068923905","license":"gnip","rt":["pearsonFLE"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2017-05-31T20:32:26+00:00","author":{"name":"RoxanaGrecu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561173953016627200\/hJpEOJz-_normal.jpeg","description":"Linguiste, prof de fran\u00e7ais, francophone et francophile \u00e0 vie et \u00e9colo pragmatique","id_on_source":"roxanagrecu","tweeter_id":"413838602","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":141},"tweet_id":"870015131068923905"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rc_yolanda\/statuses\/870178109265514496","license":"gnip","rt":["pearsonFLE"],"citation_ids":[5074902],"posted_on":"2017-06-01T07:20:03+00:00","author":{"name":"Yolanda RC","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833400766148833280\/OzgxO3iC_normal.jpg","description":"Professora interessada en la did\u00e0ctica de les lleng\u00fces estrangeres. Sabadellenca, berguedana, vigatana, ponentina i aranesa. Filla i n\u00e9ta dels altres catalans.","id_on_source":"rc_yolanda","tweeter_id":"541166577","geo":{"lt":41.82046,"ln":1.86768,"country":"ES"},"followers":373},"tweet_id":"870178109265514496"}],"facebook":[{"title":"La France, un rapport compliqu\u00e9 avec les langues","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1011566908889570&id=898911580155104","license":"public","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-02T18:30:01+00:00","summary":"[Education] La France est-elle f\u00e2ch\u00e9e avec les langues? La piste historique pourrait bien \u00e9clairer cette relation compliqu\u00e9e.","author":{"name":"The Conversation France","url":"https:\/\/www.facebook.com\/898911580155104","facebook_wall_name":"The Conversation France","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/898911580155104\/picture","id_on_source":"898911580155104"}},{"title":"theconversation.com","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=478750035644135&id=390233401162466","license":"public","citation_ids":[5074902],"posted_on":"2016-02-03T11:19:01+00:00","summary":"La France, un rapport compliqu\u00e9 avec les langues.","author":{"name":"Familangues","url":"https:\/\/www.facebook.com\/390233401162466","facebook_wall_name":"Familangues","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/390233401162466\/picture","id_on_source":"390233401162466"}}]}}