{"altmetric_id":4601724,"citation":{"authors":["SIRGADO VILATA, SEBASTI\u00c1N","SIRGADO VILATA, SEBASTI\u00c1N"],"first_seen_on":"2015-10-08T16:49:22+00:00","handle":"10251\/55823","handles":["10251\/55823"],"issns":[],"last_mentioned_on":1444322909,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/55823"],"pdf_url":"https:\/\/riunet.upv.es\/bitstream\/10251\/55823\/1\/SIRGADO%20-%20PERCEPCI%c3%93N%20POR%20EL%20ALUMNADO%20UNIVERSITARIO%20DE%20LOS%20EFECTOS%20PAISAJ%c3%8dSTICOS%20DE%20LA%20ACTIVIDAD%20F....pdf","pubdate":"2015-10-08T00:00:00+00:00","title":"Percepci\u00f3n por el alumnado universitario de los efectos paisaj\u00edsticos de la actividad forestal. implicaciones para la gesti\u00f3n y comunicaci\u00f3n forestal.","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/652163666012311553","license":"gnip","citation_ids":[4601724],"posted_on":"2015-10-08T16:48:29+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"652163666012311553"}]}}