{"altmetric_id":20781358,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Andrej Mitrovi\u0107"],"first_seen_on":"2017-06-02T17:52:41+00:00","isbns":["9781557534767"],"issns":[],"last_mentioned_on":1505791843,"links":["https:\/\/books.google.com\/books?id=CI5Wm8771EYC","https:\/\/books.google.rs\/books?id=CI5Wm8771EYC","http:\/\/books.google.ca\/books?id=CI5Wm8771EYC"],"pubdate":"2007-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Purdue University Press","title":"Serbia's Great War, 1914-1918","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books?id=CI5Wm8771EYC&hl=&source=gbs_api"},"altmetric_score":{"score":3,"score_history":{"1y":3,"6m":3,"3m":3,"1m":3,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":19},"wikipedia":{"unique_users_count":11,"unique_users":["en:1976829","en:857145","en:2206837","en:283960","en:2948009","en:41894173","en:184274","en:4731980","en:38072774","en:42012603","en:543854"],"posts_count":19}},"posts":{"wikipedia":[{"title":"Surdulica","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=800727013#altmetric_citation_653ecdfd-37df-46c5-b8f9-a8a03c60176a","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-09-15T08:58:06+00:00","summary":"Surdulica is a town and municipality located in the P\u010dinja District of southern Serbia.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=1976829","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}},{"title":"Branislav Nu\u0161i\u0107","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=783495725#altmetric_citation_87dec20b-b861-4ec3-a58d-14a0234117c4","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-06-02T17:52:35+00:00","summary":"Branislav Nu\u0161i\u0107 (, ; 20 October 1864 \u2013 19 January 1938) was a Serbian playwright, satirist, essayist, novelist and founder of modern rhetoric in Serbia.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=857145","wiki_lang":"en","author":{"name":"23 editor","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:23 editor"}},{"title":"Visoki De\u010dani","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=801129531#altmetric_citation_6de70268-6744-40c6-9d9b-7b58b717407d","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-09-17T21:00:50+00:00","summary":"Visoki De\u010dani, or simply De\u010dani is a medieval Serbian Orthodox Christian monastery located near De\u010dani, Kosovo.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=2206837","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}},{"title":"Visoki De\u010dani","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=801129531#altmetric_citation_6d6a7635-a5ac-4018-9bf3-dc1dc1a71aaf","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-09-17T21:00:50+00:00","summary":"Visoki De\u010dani, or simply De\u010dani is a medieval Serbian Orthodox Christian monastery located near De\u010dani, Kosovo.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=2206837","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}},{"title":"Vranje","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=801137640#altmetric_citation_9b4e37ea-1661-4c1f-a7a1-b42a5c9fe390","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-09-17T22:00:53+00:00","summary":"Vranje is a city and the administrative center of the P\u010dinja District in southern Serbia.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=283960","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}},{"title":"Vranje","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=801137640#altmetric_citation_5ffb24f6-6c32-4387-abca-ef95320f24ce","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-09-17T22:00:53+00:00","summary":"Vranje is a city and the administrative center of the P\u010dinja District in southern Serbia.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=283960","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}},{"title":"Nade\u017eda Petrovi\u0107","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=799072452#altmetric_citation_01b2da3a-111f-4e25-a267-1f04008f2836","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-09-05T13:32:58+00:00","summary":"Nade\u017eda Petrovi\u0107 (11\/12 October 1873&nbsp;\u2013 3 April 1915) was a Serbian painter from the late 19th and early 20th centuries.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=2948009","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}},{"title":"Andrej Mitrovi\u0107","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=794593888#altmetric_citation_303a3e6c-c082-4efc-8ec8-0619a60f20c4","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-08-08T22:15:30+00:00","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=41894173","wiki_lang":"en","author":{"name":"Sorabino","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Sorabino"}},{"title":"History of Serbia","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=796480594#altmetric_citation_a54d5e92-c332-4a89-945c-e93836b28984","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-08-21T03:45:08+00:00","summary":"The history of Serbia covers the historical development of Serbia and of its predecessor states, from the early Stone Age to the present state, as well as that of the Serbian people and of the areas they ruled historically.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=184274","wiki_lang":"en","author":{"name":"Sorabino","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Sorabino"}},{"title":"Serbian Campaign of World War I","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=796528399#altmetric_citation_922a6bf2-10cd-476d-b12d-2ff714027c09","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-08-21T13:07:24+00:00","summary":"Total: 340,000+ military casualties |casualties2= 1914: 163,55722,276 killed96,122 wounded45,159 missing1915: 268,00094,000 killed or wounded174,000 captured 23,00013,325 killed\/missing~10,000 wounded Unknown Unknown Total: 450,000+ military casualties |ca","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=4731980","wiki_lang":"en","author":{"name":"Sorabino","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Sorabino"}},{"title":"Serbian Campaign of World War I","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=796528399#altmetric_citation_42fef643-70d6-4e0b-a617-9542a394a327","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-08-21T13:07:24+00:00","summary":"Total: 340,000+ military casualties |casualties2= 1914: 163,55722,276 killed96,122 wounded45,159 missing1915: 268,00094,000 killed or wounded174,000 captured 23,00013,325 killed\/missing~10,000 wounded Unknown Unknown Total: 450,000+ military casualties |ca","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=4731980","wiki_lang":"en","author":{"name":"Sorabino","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Sorabino"}},{"title":"December 1916","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=797506499#altmetric_citation_56d9e443-ffa1-41b1-9240-a9ca69b3568e","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-08-27T13:37:25+00:00","summary":"The following events occurred in December 1916:.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=38072774","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}},{"title":"December 1916","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=797506499#altmetric_citation_5243120f-b4df-450e-b625-d869a1937660","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-08-27T13:37:25+00:00","summary":"The following events occurred in December 1916:.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=38072774","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}},{"title":"Nade\u017eda Petrovi\u0107","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=799072452#altmetric_citation_da95c28c-81c9-4938-ab57-28d28facfd63","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-09-05T13:32:58+00:00","summary":"Nade\u017eda Petrovi\u0107 (11\/12 October 1873&nbsp;\u2013 3 April 1915) was a Serbian painter from the late 19th and early 20th centuries.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=2948009","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}},{"title":"Surdulica","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=800727013#altmetric_citation_eb006b08-b766-4efa-82be-5821a81f4add","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-09-15T08:58:06+00:00","summary":"Surdulica is a town and municipality located in the P\u010dinja District of southern Serbia.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=1976829","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}},{"title":"Surdulica massacre","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=800727020#altmetric_citation_cb45b7ab-1218-4d60-ab5e-d8f0173f2a0b","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-09-15T08:58:10+00:00","summary":"The Surdulica massacre was the mass murder of Serbian men by Bulgarian occupational authorities in the southern Serbian town of Surdulica in 1916 and early 1917, during World War I.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=42012603","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}},{"title":"Surdulica massacre","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=800727020#altmetric_citation_f9e3a072-a388-46d1-ba25-b5477c90151b","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-09-15T08:58:10+00:00","summary":"The Surdulica massacre was the mass murder of Serbian men by Bulgarian occupational authorities in the southern Serbian town of Surdulica in 1916 and early 1917, during World War I.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=42012603","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}},{"title":"\u0160ajka\u010da","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=801344861#altmetric_citation_b20a6707-207c-4d92-98c9-c398dec7c680","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-09-19T03:30:43+00:00","summary":"The \u0161ajka\u010da is the Serbian national hat or cap. Traditionally worn by men in the Serbian countryside, it is named after Serb river troops known as \u0161ajka\u0161i, who protected the Austrian Empire against the Ottoman Turks in the 18th century.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=543854","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}},{"title":"\u0160ajka\u010da","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=801344861#altmetric_citation_89b3e03a-4056-4500-b3c3-7db481d8dbd0","license":"public","citation_ids":[20781358],"posted_on":"2017-09-19T03:30:43+00:00","summary":"The \u0161ajka\u010da is the Serbian national hat or cap. Traditionally worn by men in the Serbian countryside, it is named after Serb river troops known as \u0161ajka\u0161i, who protected the Austrian Empire against the Ottoman Turks in the 18th century.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=543854","wiki_lang":"en","author":{"name":"KolbertBot","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:KolbertBot"}}]}}