{"altmetric_id":8689116,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["800112650112088"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Vlasta Vyroubal","\u017deljka Bedi\u0107","Mislav \u010cavka","Marija Mihaljevi\u0107","Mario \u0160laus"],"doi":"10.13140\/rg.2.1.4793.5603","first_seen_on":"2016-06-13T00:39:46+00:00","issns":[],"last_mentioned_on":1465589036,"links":["https:\/\/www.researchgate.net\/publication\/303814075_Metastatic_carcinoma_in_a_medieval_period_skeleton_from_Croatia_-_a_case_study"],"pdf_url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Vlasta_Vyroubal\/publication\/303814075_Metastatic_carcinoma_in_a_medieval_period_skeleton_from_Croatia_-_a_case_study\/links\/57554afc08ae155a87b949d2","pubdate":"2016-05-04T00:00:00+00:00","title":"Metastatic carcinoma in a medieval period skeleton from Croatia \u2013 a case study","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Metastatic carcinoma in a medieval period skeleton from Croatia \u2013 a case study","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=891220357667983&id=800112650112088","license":"public","citation_ids":[8689116],"posted_on":"2016-06-10T20:03:56+00:00","summary":"Official Full-Text Publication: Metastatic carcinoma in a medieval period skeleton from Croatia \u2013 a case study on ResearchGate, the professional network for scientists.","author":{"name":"Antropocordis","url":"https:\/\/www.facebook.com\/800112650112088","facebook_wall_name":"Antropocordis","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/800112650112088\/picture","id_on_source":"800112650112088"}}]}}