{"altmetric_id":19778306,"citation":{"authors":["Lips, Johann Heinrich (1758-1817)","Van Dyck, Anthony (1599-1641)","Lips, Johann Heinrich (1758-1817)","Van Dyck, Anthony (1599-1641)"],"first_seen_on":"2017-05-02T10:28:56+00:00","handle":"10831\/4712","handles":["10831\/4712"],"issns":[],"last_mentioned_on":1492075541,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10831\/4712"],"pdf_url":"https:\/\/edit.elte.hu\/xmlui\/bitstream\/10831\/4712\/1\/b2_kep07624.jpg","pubdate":"1700-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"[s.n.]","title":"J. C.","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["122214191147738"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1315317745170704&id=122214191147738","license":"public","citation_ids":[19778306],"posted_on":"2017-04-13T09:25:41+00:00","summary":"Dsida Jen\u0151: Nagycs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\n\nNem volt csatlakoz\u00e1s. Hat \u00f3ra k\u00e9s\u00e9st\njeleztek, \u00e9s a fullatag s\u00f6t\u00e9tben\nhat \u00f3r\u00e1t \u00fcld\u00f6g\u00e9ltem a kocs\u00e1rdi\nv\u00e1r\u00f3teremben, nagycs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n.\nTestem t\u00f6r\u00f6tt volt, \u00e9s neh\u00e9z a lelkem,\nmint ki s\u00f6t\u00e9tben titkos \u00fatnak indult,\nv\u00e9gzetes f\u00f6ld\u00f6n csil","author":{"name":"ELTE Egyetemi K\u00f6nyvt\u00e1r \u00e9s Lev\u00e9lt\u00e1r","url":"https:\/\/www.facebook.com\/122214191147738","facebook_wall_name":"ELTE Egyetemi K\u00f6nyvt\u00e1r","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/122214191147738\/picture","id_on_source":"122214191147738"}}]}}