{"altmetric_id":19771470,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Jean Philippe Omotunde"],"first_seen_on":"2017-05-02T02:30:55+00:00","handles":[],"isbns":["9782911372285"],"issns":[],"last_mentioned_on":1505338435,"links":["https:\/\/books.google.fr\/books?id=EgpRN0mORgkC"],"pubdate":"2002-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"menaibuc","title":"Les racines africaines de la civilisation europ\u00e9enne","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books?id=EgpRN0mORgkC&hl=&source=gbs_api"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0.25,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":5},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["343768362436981"],"posts_count":5}},"posts":{"facebook":[{"title":"Photos from Kem Infos's post","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=562682250545590&id=343768362436981","license":"public","citation_ids":[20818588,20818591,15144839,19771470,20818592,20818593,20818594,4301083],"posted_on":"2015-10-14T07:57:35+00:00","summary":"LES AUTOCHTONES DES AM\u00c9RIQUES\n_________________________________________________________\nSelon Sarkozy : \" l'Afrique n'est pas assez entr\u00e9 dans l'histoire \". Normal car l'occident aime trop entrer dans l'histoire des autres en la manipulant, en l'occultant","author":{"name":"Kem Infos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/343768362436981","facebook_wall_name":"Kem Infos","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/343768362436981\/picture","id_on_source":"343768362436981"}},{"title":"Kem Infos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=842973439183135&id=343768362436981","license":"public","citation_ids":[19771470],"posted_on":"2017-04-30T10:48:52+00:00","summary":"LES IMPOSTURES DES RELIGIONS SOIT DISANT R\u00c9V\u00c9L\u00c9ES\n\nChapitre 1\n\nL'ORIGINE DES H\u00c9BREUX, DES S\u00c9MITES ET DES JUIFS\n____________________________________________________\nhttps:\/\/www.facebook.com\/keminfos\/posts\/597114577102357","author":{"name":"Kem Infos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/343768362436981","facebook_wall_name":"Kem Infos","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/343768362436981\/picture","id_on_source":"343768362436981"}},{"title":"Kem Infos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=844070735740072&id=343768362436981","license":"public","citation_ids":[19848647,19771470,19848650],"posted_on":"2017-05-02T10:53:33+00:00","summary":"LA F\u00c9ROCIT\u00c9 BLANCHE\n\nChapitre 2\n\nLOTHAR VON TROTHA - L\u00c9OPOLD 2 (roi de belgique)\n______________________________________________\nhttps:\/\/www.facebook.com\/keminfos\/posts\/482207131926436","author":{"name":"Kem Infos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/343768362436981","facebook_wall_name":"Kem Infos","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/343768362436981\/picture","id_on_source":"343768362436981"}},{"title":"Kem Infos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=860166134130532&id=343768362436981","license":"public","citation_ids":[20818588,20818591,15144839,19771470,20818592,20818593,20818594,4301083],"posted_on":"2017-06-02T13:56:45+00:00","summary":"LES AUTOCHTONES DES AM\u00c9RIQUES\n____________________________________________\nhttps:\/\/www.facebook.com\/keminfos\/posts\/562682250545590","author":{"name":"Kem Infos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/343768362436981","facebook_wall_name":"Kem Infos","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/343768362436981\/picture","id_on_source":"343768362436981"}},{"title":"Kem Infos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=917426451737833&id=343768362436981","license":"public","citation_ids":[25216324,19771470],"posted_on":"2017-09-13T21:33:55+00:00","summary":"KAMA\n\nChapitre 4\n\nLE V\u00c9RITABLE BERCEAU DES CIVILISATIONS HUMAINES\n__________________________________________________\nhttps:\/\/www.facebook.com\/keminfos\/posts\/489823607831455","author":{"name":"Kem Infos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/343768362436981","facebook_wall_name":"Kem Infos","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/343768362436981\/picture","id_on_source":"343768362436981"}}]}}