{"altmetric_id":12559455,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":9},"twitter":{"unique_users_count":9,"unique_users":["ProustSonia","gdumouchel","SCollin_UQAM","DewallersPro","BSavarieau","Nathalie_Paille","rlerignier","BertrandMocquet","revolution_fr"],"posts_count":9}},"selected_quotes":["Inclusion d\u2019\u00e9tudiants \u00e0 #distance dans un cours universitaire en #presence: #enseignement #bimodalite #apprentissage"],"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef7b2a83ee09648b5381","authors":["Collin, Simon"],"doi":"10.4000\/dms.1577","first_seen_on":"2016-10-11T09:44:01+00:00","issns":["2264-7228"],"issue":"15","journal":"Distances et M\u00e9diations des Savoirs","last_mentioned_on":1479303582,"links":["http:\/\/dms.revues.org\/1577"],"pdf_url":"http:\/\/dms.revues.org\/pdf\/1577","pubdate":"2016-09-29T00:00:00+00:00","publisher":"Centre national d'enseignement \u00e0 distance","title":"Inclusion d\u2019\u00e9tudiants \u00e0 distance dans un cours universitaire en pr\u00e9sentiel :","type":"article"},"altmetric_score":{"score":7,"score_history":{"1y":7,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":7},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7700472,"mean":6.6097995325169,"rank":1062396,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":6569195,"rank_type":"exact","sample_size":7700472,"percentile":85},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":243067,"mean":12.45301384809,"rank":51306,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":188323,"rank_type":"exact","sample_size":243067,"percentile":77},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":52,"mean":4.5610980392157,"rank":9,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":43,"rank_type":"exact","sample_size":52,"percentile":82},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":3.275,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":66}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":8,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":8,"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"CA":2,"FR":4,"IE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ProustSonia\/statuses\/785777919293435904","license":"gnip","citation_ids":[12559455],"posted_on":"2016-10-11T09:43:49+00:00","author":{"name":"Proust Sonia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467313636071841792\/piAdGfPX_normal.jpeg","description":"Ing\u00e9nieure p\u00e9dagogique - #FOAD, #tutorat, pr\u00e9sence \u00e0 distance, ressources d'apprentissage, #Elearning,  #MOOCs, #multimedia","id_on_source":"ProustSonia","tweeter_id":"2206991293","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":301},"tweet_id":"785777919293435904"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gdumouchel\/statuses\/786241365101338624","license":"gnip","citation_ids":[12559455],"posted_on":"2016-10-12T16:25:23+00:00","author":{"name":"Gabriel Dumouchel","url":"http:\/\/gabrieldumouchel.ca\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692864291821621250\/cc4LdTDs_normal.png","description":"Conseiller en recherche\/technop\u00e9dagogie, gestionnaire de m\u00e9dias sociaux, conf\u00e9rencier PhD |Conseiller #num\u00e9rique @LaSifem| #TICE #eduQC #edtech #HigherEd #MedEd","id_on_source":"gdumouchel","tweeter_id":"25365826","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":1909},"tweet_id":"786241365101338624"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SCollin_UQAM\/statuses\/786558150912700416","license":"gnip","rt":["gdumouchel"],"citation_ids":[12559455],"posted_on":"2016-10-13T13:24:11+00:00","author":{"name":"Simon Collin","url":"http:\/\/simoncollin.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2205333684\/SCollin_normal.jpg","description":"Professor interested in the relationship between technology, culture and society in education.","id_on_source":"SCollin_UQAM","tweeter_id":"105265614","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":572},"tweet_id":"786558150912700416"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DewallersPro\/statuses\/798393187924672512","license":"gnip","citation_ids":[12559455],"posted_on":"2016-11-15T05:12:24+00:00","author":{"name":"Vanessa Dewallers","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790106817124765696\/NkGdFL7R_normal.jpg","description":"Formatrice-consultante secteur sanitaire-social-\u00e9ducatif \/ \u00e9valuatrice de programmes","id_on_source":"DewallersPro","tweeter_id":"787317020190765056","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":158},"tweet_id":"798393187924672512"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BSavarieau\/statuses\/798817254116728832","license":"gnip","rt":["gdumouchel"],"citation_ids":[12559455],"posted_on":"2016-11-16T09:17:29+00:00","author":{"name":"verquin savarieau","url":"http:\/\/civiic.univ-rouen.fr\/?q=content\/beatrice-savarieau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800674054369869824\/Cd8asv4-_normal.jpg","description":"Num\u00e9rique, formation \u00e0 distance, ing\u00e9nierie et qualit\u00e9 en formation,  universit\u00e9, enseignement sup\u00e9rieur, expatriation.","id_on_source":"BSavarieau","tweeter_id":"2791770479","geo":{"lt":49.44313,"ln":1.09932,"country":"FR"},"followers":1066},"tweet_id":"798817254116728832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Nathalie_Paille\/statuses\/798817744770564096","license":"gnip","rt":["gdumouchel"],"citation_ids":[12559455],"posted_on":"2016-11-16T09:19:26+00:00","author":{"name":"Nathalie Paille","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733555601628745731\/3Ll3HKPI_normal.jpg","description":"Charg\u00e9e de Mission en Innovation p\u00e9dagogique @estpparis","id_on_source":"Nathalie_Paille","tweeter_id":"3148193878","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":151},"tweet_id":"798817744770564096"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rlerignier\/statuses\/798819799677616131","license":"gnip","rt":["gdumouchel"],"citation_ids":[12559455],"posted_on":"2016-11-16T09:27:36+00:00","author":{"name":"R\u00e9my L\u00e9rignier","url":"http:\/\/droit.univ-poitiers.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513970069156552704\/4Kikb_Cl_normal.png","description":"Formateur. Documentation juridique num\u00e9rique. Facult\u00e9 de droit de Poitiers - France","id_on_source":"rlerignier","tweeter_id":"275714331","geo":{"lt":46.58333,"ln":0.33333,"country":"FR"},"followers":1003},"tweet_id":"798819799677616131"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BertrandMocquet\/statuses\/798819898734440448","license":"gnip","rt":["gdumouchel"],"citation_ids":[12559455],"posted_on":"2016-11-16T09:27:59+00:00","author":{"name":"bertrand mocquet","url":"http:\/\/e-transformations.fr\/wp\/bertrand-mocquet","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806118802194923525\/0VBo321p_normal.jpg","description":"Enseignant @upvd1, Chercheur #MICA @UBMontaigne, Co-laur\u00e9at Prix PEP'S. Ex-VpNum d'universit\u00e9, je relaye #TransfoNum #UnivNum recherche #Numerique. #WorkingCool","id_on_source":"BertrandMocquet","tweeter_id":"226105408","geo":{"lt":42.69764,"ln":2.89541,"country":"FR"},"followers":3362},"tweet_id":"798819898734440448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/revolution_fr\/statuses\/798883243403649029","license":"gnip","rt":["gdumouchel"],"citation_ids":[12559455],"posted_on":"2016-11-16T13:39:42+00:00","author":{"name":"R\u00e9volution Fran\u00e7aise","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899716901097570306\/fHjXpieA_normal.jpg","description":"Il est temps d'aborder les grandes questions. \nApolitique - Notre cible ? (presque) tout le monde","id_on_source":"revolution_fr","tweeter_id":"4866717149","geo":{"lt":54.36111,"ln":-7.41667,"country":"IE"},"followers":2525},"tweet_id":"798883243403649029"}]}}