{"altmetric_id":1676766,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["125901794271908"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["Folie_XVIIIeme","SFEDS3"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["La bataille de Saint-Cast (1758) sa m\u00e9moire : une mythologie bretonne. D. Hopkin, Y. Lagadec, St\u00e9ph. Perr\u00e9on (2007)"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f6100009b2","authors":["Hopkin, David"],"doi":"10.4000\/abpo.480","first_seen_on":"2013-08-08T09:55:45+00:00","issns":["0399-0826"],"journal":"Annales de Bretagne et des pays de l'Ouest","last_mentioned_on":1405703335,"links":["http:\/\/abpo.revues.org\/480"],"pdf_url":"http:\/\/abpo.revues.org\/pdf\/480","publisher":"Presses universitaires de Rennes","publisher_subjects":[{"name":"Historical Studies","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"title":"La bataille de Saint-Cast (1758) et sa m\u00e9moire\u00a0: une mythologie bretonne","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4505617,"mean":5.1020565259269,"rank":2124688,"this_scored_higher_than_pct":48,"this_scored_higher_than":2194090,"rank_type":"exact","sample_size":4505617,"percentile":48},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":90576,"mean":7.5305209605301,"rank":40620,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":45718,"rank_type":"exact","sample_size":90576,"percentile":50},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":39,"mean":2.6807894736842,"rank":17,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":22,"rank_type":"exact","sample_size":39,"percentile":56},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"La bataille de Saint-Cast (1758) et sa m\u00e9moire : une mythologie bretonne","url":"https:\/\/www.facebook.com\/125901794271908\/posts\/154450621417025","license":"public","citation_ids":[1676766],"posted_on":"2013-08-08T09:55:39+00:00","summary":"David Hopkin, Yann Lagadec et St\u00e9phane Perr\u00e9on, dans les Annales de Bretagne et des pays de l'Ouest (2007), d\u00e9montent le mythe construit autour de la bataille de Saint-Cast (1758). Autour d'un succ\u00e8s mineur de la France pendant la guerre de Sept Ans, les l","author":{"name":"Historicoblog 3","url":"https:\/\/www.facebook.com\/125901794271908","facebook_wall_name":"Historicoblog 3","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/125901794271908\/picture","id_on_source":"125901794271908"}}],"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/Folie_XVIIIeme\/status\/490147503028043776","license":"datasift","citation_ids":[1676766],"posted_on":"2014-07-18T14:54:05+00:00","author":{"name":"La Folie XVIIIe","url":"http:\/\/www.lafoliedix-huitieme.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873893864339382272\/wlOmQGDo_normal.jpg","description":"Un forum de passionn\u00e9s du Si\u00e8cle des Lumi\u00e8res","id_on_source":"Folie_XVIIIeme","tweeter_id":"1873056758","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2469},"tweet_id":"490147503028043776"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/SFEDS3\/status\/490181432497963008","license":"datasift","rt":["Folie_XVIIIeme"],"citation_ids":[1676766],"posted_on":"2014-07-18T17:08:55+00:00","author":{"name":"SFEDS","url":"http:\/\/www.sfeds.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2728329902\/04454e0ee0fc83c41ef709f60f4a41c9_normal.jpeg","description":"La Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise d'Etude du XVIIIe si\u00e8cle regroupe sp\u00e9cialistes et amateurs du si\u00e8cle des Lumi\u00e8res. Elle \u00e9dite la revue Dix-Huiti\u00e8me Si\u00e8cle.","id_on_source":"SFEDS3","tweeter_id":"886265978","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1177},"tweet_id":"490181432497963008"}]}}