{"altmetric_id":2650731,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["VilleEnGuerre"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Parution #G\u00e9ographie: Des #Campagnes en mouvement pour \u00ab mieux \u00bb vivre ensemble (Territoire en mouvement n\u00b022)"],"citation":{"doi":"10.4000\/tem.2358","first_seen_on":"2014-09-04T12:27:15+00:00","issns":["1954-4863","1950-5698"],"issue":"22","journal":"Territoire en mouvement","last_mentioned_on":1408769456,"links":["http:\/\/tem.revues.org\/2358"],"type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/VilleEnGuerre\/status\/503041676672520192","license":"datasift","citation_ids":[2650731],"posted_on":"2014-08-23T04:50:56+00:00","author":{"name":"G\u00e9o Ville en Guerre","url":"http:\/\/geographie-ville-en-guerre.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1366093578\/Le_Pont_Ouest_2_normal.jpg","description":"#G\u00e9ographie de la #Ville en #Guerre  http:\/\/t.co\/59xjAo9uRX  B\u00e9n\u00e9dicte #Tratnjek. Anime @cafegeolyon et @ScDessinees. Agr\u00e9g\u00e9e de g\u00e9ographie, Savoie","id_on_source":"VilleEnGuerre","tweeter_id":"303463082","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4211},"tweet_id":"503041676672520192"}]}}