{"altmetric_id":24084068,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["javi_marlop","TimonelAymerich","paquicf76","BC3Research"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["Spatiotemporal Assessment of Littoral Waterbirds for Establishing Ecological Indicators @UMU and\u2026","Spatiotemporal Assessment of Littoral Waterbirds for Establishing Ecological Indicators @UMU and @BC3Research"],"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef742a83ee09648b51be","authors":["Pablo Farin\u00f3s-Celdr\u00e1n","Francisco Robledano-Aymerich","Mar\u00eda Francisca Carre\u00f1o","Javier Mart\u00ednez-L\u00f3pez"],"doi":"10.3390\/ijgi6080256","first_seen_on":"2017-08-19T20:12:20+00:00","issns":["2220-9964"],"journal":"ISPRS International Journal of Geo-Information","last_mentioned_on":1503391583,"links":["http:\/\/www.mdpi.com\/2220-9964\/6\/8\/256","https:\/\/doi.org\/10.3390\/ijgi6080256"],"pdf_url":"http:\/\/www.mdpi.com\/2220-9964\/6\/8\/256\/pdf","pubdate":"2017-08-19T00:00:00+00:00","publisher":"Multidisciplinary Digital Publishing Institute","title":"Spatiotemporal Assessment of Littoral Waterbirds for Establishing Ecological Indicators of Mediterranean Coastal Lagoons","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/spatiotemporal-assessment-littoral-waterbirds-establishing-ecological-indicators-mediterranean-coast"},"altmetric_score":{"score":3.05,"score_history":{"1y":3.05,"6m":3.05,"3m":3.05,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.05},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8414405,"mean":7.0824487780638,"rank":2156717,"this_scored_higher_than_pct":74,"this_scored_higher_than":6253444,"rank_type":"exact","sample_size":8414405,"percentile":74},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":175535,"mean":12.799273565235,"rank":55934,"this_scored_higher_than_pct":68,"this_scored_higher_than":119475,"rank_type":"exact","sample_size":175535,"percentile":68},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":328,"mean":2.7023486238532,"rank":61,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":267,"rank_type":"exact","sample_size":328,"percentile":81},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":28,"mean":3.012962962963,"rank":9,"this_scored_higher_than_pct":67,"this_scored_higher_than":19,"rank_type":"exact","sample_size":28,"percentile":67}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1},"by_discipline":{"Environmental Science":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/javi_marlop\/statuses\/899001047645126657","license":"gnip","citation_ids":[24084068],"posted_on":"2017-08-19T20:12:07+00:00","author":{"name":"J. Martinez-Lopez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711233776374906881\/AQL1EB8E_normal.jpg","description":"'Be best, not IN but FOR the world...' working at @bc3research @aries_project","id_on_source":"javi_marlop","tweeter_id":"93318180","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":695},"tweet_id":"899001047645126657"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TimonelAymerich\/statuses\/899001407419953152","license":"gnip","rt":["javi_marlop"],"citation_ids":[24084068],"posted_on":"2017-08-19T20:13:32+00:00","author":{"name":"Francisco Robledano","url":"https:\/\/webs.um.es\/frobleda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845231374416187392\/jLcWenre_normal.jpg","description":"Bi\u00f3logo con gustos muy ecl\u00e9cticos y poco tiempo para twittear","id_on_source":"TimonelAymerich","tweeter_id":"1637480575","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":272},"tweet_id":"899001407419953152"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/paquicf76\/statuses\/899336215895445504","license":"gnip","rt":["javi_marlop"],"citation_ids":[24084068],"posted_on":"2017-08-20T18:23:57+00:00","author":{"name":"Paqui Carre\u00f1o","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661141686786129920\/CXzOj4Rg_normal.jpg","description":"La tierra pertenece a sus due\u00f1os, pero el paisaje pertenece a quien sabe apreciarlo (Upton Sinclair)","id_on_source":"paquicf76","tweeter_id":"309110534","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":100},"tweet_id":"899336215895445504"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BC3Research\/statuses\/899915643688030208","license":"gnip","rt":["javi_marlop"],"citation_ids":[24084068],"posted_on":"2017-08-22T08:46:23+00:00","author":{"name":"BC3 Research","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000047848384\/f4387db7313f65c4bd6db13897756484_normal.png","description":"International research centre that contributes to long term research on the causes and consequences of climate change.","id_on_source":"BC3Research","tweeter_id":"935394198","geo":{"lt":43,"ln":-2.75,"country":"ES"},"followers":1064},"tweet_id":"899915643688030208"}]}}