{"altmetric_id":12942881,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":11},"twitter":{"unique_users_count":10,"unique_users":["andresobczak","Carine7girard","RaduLefebvre","VincentNOIRBUSS","marie_beden","wedogood_co","smfnunes","FrankDormont","VeroniqBessiere","eric_stephany"],"posts_count":11}},"selected_quotes":["Nouvelle publication sur #corpgov par #Equity #Crowdfunding en France\u00a0","Les m\u00e9canismes de gouvernance disciplinaires et cognitifs en Equity par","d\u00e9couvrez l'article de @carine7girard, prof @audencia, sur la #gouvernance en equity #crowdfunding dans la revue fcs","Les m\u00e9canismes de gouvernance disciplinaires et cognitifs en Equity par #finpart"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5b43cf058f610005418","authors":["Girard, Carine"],"doi":"10.4000\/fcs.1829","first_seen_on":"2016-10-24T11:50:58+00:00","issns":["1287-1141","2261-5512"],"issue":"19-3","journal":"Finance Contr\u00f4le Strat\u00e9gie","last_mentioned_on":1478280942,"links":["http:\/\/fcs.revues.org\/1829"],"pdf_url":"http:\/\/fcs.revues.org\/pdf\/1829","pubdate":"2016-09-30T00:00:00+00:00","publisher":"Association FCS","title":"Les m\u00e9canismes de gouvernance disciplinaires et cognitifs en Equity Crowdfunding\u00a0: Le cas de la France","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/les-m%C3%A9canismes-gouvernance-disciplinaires-et-cognitifs-en-equity-crowdfunding-le-cas-la-france"},"altmetric_score":{"score":9.1,"score_history":{"1y":9.1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":9.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7644999,"mean":6.5733031223765,"rank":825109,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":6818073,"rank_type":"exact","sample_size":7644999,"percentile":89},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":236857,"mean":12.659033125612,"rank":41816,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":194940,"rank_type":"exact","sample_size":236857,"percentile":82},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":29,"mean":1.7678571428571,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":28,"rank_type":"exact","sample_size":29,"percentile":96},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":9,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":9,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":4}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/andresobczak\/statuses\/790542509827129344","license":"gnip","citation_ids":[12942881],"posted_on":"2016-10-24T13:16:36+00:00","author":{"name":"Andr\u00e9 Sobczak","url":"http:\/\/responsabilite-societale.audencia.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520182059974004736\/lN4lvntC_normal.jpeg","description":"directeur acad\u00e9mique d'@audencia & titulaire de la chaire #RSE - innover pour renforcer l'\u00e9panouissement et la performance de chaque membre de la facult\u00e9","id_on_source":"andresobczak","tweeter_id":"81608326","geo":{"lt":47.21725,"ln":-1.55336,"country":"FR"},"followers":3734},"tweet_id":"790542509827129344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Carine7girard\/statuses\/790520912307191808","license":"gnip","citation_ids":[12942881],"posted_on":"2016-10-24T11:50:47+00:00","author":{"name":"GIRARD Carine","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817664736070434817\/P9fZyMJy_normal.jpg","description":"Professor @audencia Business School -researcher on #activism #engagement #actionnarial #corpgov #crowdfunding.","id_on_source":"Carine7girard","tweeter_id":"1725865411","geo":{"lt":47.21725,"ln":-1.55336,"country":"FR"},"followers":120},"tweet_id":"790520912307191808"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RaduLefebvre\/statuses\/790521771757805568","license":"gnip","rt":["Carine7girard"],"citation_ids":[12942881],"posted_on":"2016-10-24T11:54:12+00:00","author":{"name":"Miruna Radu Lefebvre","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671255600974716929\/AeeG089e_normal.jpg","description":"Titulaire de la Chaire Entrepreneuriat Familial et Soci\u00e9t\u00e9\r@audencia\nDirectrice du Rn'B Lab Audencia-Centrale","id_on_source":"RaduLefebvre","tweeter_id":"1572453865","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":499},"tweet_id":"790521771757805568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VincentNOIRBUSS\/statuses\/790543091522539520","license":"gnip","citation_ids":[12942881],"posted_on":"2016-10-24T13:18:55+00:00","author":{"name":"Vincent NOIRBUSSON","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/vincent-noirbusson-277a6196?trk=nav_responsive_tab_profile_pic","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429908409035390976\/ahRZMhxa_normal.jpeg","description":"Chef de projet qualite relations aux usagers Ville de Nantes ce compte n'engage que moi","id_on_source":"VincentNOIRBUSS","tweeter_id":"1269724525","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":309},"tweet_id":"790543091522539520"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RaduLefebvre\/statuses\/790788662795665408","license":"gnip","rt":["andresobczak"],"citation_ids":[12942881],"posted_on":"2016-10-25T05:34:44+00:00","author":{"name":"Miruna Radu Lefebvre","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671255600974716929\/AeeG089e_normal.jpg","description":"Titulaire de la Chaire Entrepreneuriat Familial et Soci\u00e9t\u00e9\r@audencia\nDirectrice du Rn'B Lab Audencia-Centrale","id_on_source":"RaduLefebvre","tweeter_id":"1572453865","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":499},"tweet_id":"790788662795665408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/marie_beden\/statuses\/790847400822857729","license":"gnip","rt":["andresobczak"],"citation_ids":[12942881],"posted_on":"2016-10-25T09:28:08+00:00","author":{"name":"Marie B","url":"http:\/\/www.audencia.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/787010996435030021\/CwRCycwE_normal.jpg","description":"Charg\u00e9e de Projets Communication @ Audencia Business School","id_on_source":"marie_beden","tweeter_id":"786214928055046145","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":18},"tweet_id":"790847400822857729"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/wedogood_co\/statuses\/791607881972015106","license":"gnip","citation_ids":[12942881],"posted_on":"2016-10-27T11:50:01+00:00","author":{"name":"WE DO GOOD","url":"https:\/\/www.wedogood.co","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717015915511029761\/BLy08rY1_normal.jpg","description":"Activateurs d\u2019impact positif par les lev\u00e9es de fonds en royalties. #fintech #crowdfunding #socent #ESS #ecocollab #sustainability #greenIT","id_on_source":"wedogood_co","tweeter_id":"1101378505","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2403},"tweet_id":"791607881972015106"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/smfnunes\/statuses\/791608379890425856","license":"gnip","rt":["wedogood_co"],"citation_ids":[12942881],"posted_on":"2016-10-27T11:51:59+00:00","author":{"name":"Susana Nunes","url":"http:\/\/www.wedogood.co","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/688538639572275200\/k0ZOhxmP_normal.jpg","description":"Responsable de la communication et de l'optimisme @wedogood_co. \n\n#sustainability #socent #opensource #openinnovation #zerowaste","id_on_source":"smfnunes","tweeter_id":"1048636536","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":608},"tweet_id":"791608379890425856"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FrankDormont\/statuses\/791639186776416256","license":"gnip","rt":["wedogood_co"],"citation_ids":[12942881],"posted_on":"2016-10-27T13:54:24+00:00","author":{"name":"Dormont","url":"http:\/\/www.audencia.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2555059691\/a9ev480357ih5kpn71k0_normal.jpeg","description":"Directeur de la communication @Audencia Business School, je tweete les infos #Centrale Audencia ensa #intelligence de la communication pour servir la Strategie","id_on_source":"FrankDormont","tweeter_id":"767972635","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2555},"tweet_id":"791639186776416256"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VeroniqBessiere\/statuses\/794583981790547968","license":"gnip","rt":["Carine7girard"],"citation_ids":[12942881],"posted_on":"2016-11-04T16:55:58+00:00","author":{"name":"V\u00e9ronique BESSIERE","url":"http:\/\/www.iae.univ-montp2.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615241313613676545\/KikLRyrl_normal.jpg","description":"Professeur #IAE Universit\u00e9 Montpellier Resp. Master #management #innovation Co-auteur: #MOOC cr\u00e9ation d'entreprises innovantes, livre #crowdfunding","id_on_source":"VeroniqBessiere","tweeter_id":"3349554231","geo":{"lt":43.60528,"ln":3.7375,"country":"FR"},"followers":1075},"tweet_id":"794583981790547968"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/eric_stephany\/statuses\/794593982198218756","license":"gnip","rt":["Carine7girard"],"citation_ids":[12942881],"posted_on":"2016-11-04T17:35:42+00:00","author":{"name":"St\u00e9phany Eric","url":"http:\/\/www.iae.univ-montp2.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661499522045124608\/ZDQvBZ19_normal.jpg","description":"Enseignant chercheur #IAE de Montpellier. Co-resp. Master cr\u00e9ation d'entreprise innovante. Co-auteur #Mooc #innovation, livre #crowdfunding.","id_on_source":"eric_stephany","tweeter_id":"2594513366","geo":{"lt":43.66667,"ln":3.16667,"country":"FR"},"followers":692},"tweet_id":"794593982198218756"}]}}