{"altmetric_id":2354613,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["InvestigaChiloe"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Art\u00edculo: Complejidad y cultura en la filosof\u00eda intercultural latinoamericana"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b4765","authors":["Vergara, Nelson"],"doi":"10.4067\/s0718-22012008000100015","first_seen_on":"2014-05-15T22:14:37+00:00","issns":["0718-2201"],"journal":"Alpha (Osorno)","last_mentioned_on":1400192003,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0718-22012008000100015&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0718-22012008000100015&lng=es&nrm=iso&tlng=es","pubdate":"2008-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universidad de Los Lagos","title":"COMPLEJIDAD Y CULTURA EN LA FILOSOF\u00cdA INTERCULTURAL LATINOAMERICANA: (Notas para una comprensi\u00f3n de las identidades culturales en el Chilo\u00e9 del siglo XXI.)","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/complejidad-y-cultura-en-la-filosof"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":3293367,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":760448,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":16},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":110439,"mean":8.0273827124723,"rank":74208,"this_scored_higher_than_pct":19,"this_scored_higher_than":21362,"rank_type":"exact","sample_size":110439,"percentile":19},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1}}},"geo":{"mendeley":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/InvestigaChiloe\/status\/467065229478985729","license":"datasift","citation_ids":[2354613],"posted_on":"2014-05-15T22:13:23+00:00","author":{"name":"Investigando Chilo\u00e9","url":"http:\/\/www.investigandochiloe.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436203911267889152\/7PQ8NR4g_normal.jpeg","description":"Difusi\u00f3n acad\u00e9mica y cient\u00edfica vinculada al archipi\u00e9lago de Chilo\u00e9","id_on_source":"InvestigaChiloe","tweeter_id":"2352040254","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2454},"tweet_id":"467065229478985729"}]}}