{"altmetric_id":18345783,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["No_712"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Le proc\u00e8s p\u00e9nal canonique, un enjeu eccl\u00e9sial de v\u00e9rit\u00e9 et de gu\u00e9rison (publi\u00e9 en texte int\u00e9gral en juillet 2018)"],"citation":{"authors":["Algier-Girault, \u00c9lisabeth"],"doi":"10.4000\/rsr.3399","first_seen_on":"2017-03-31T11:15:24+00:00","issns":["0035-2217","2259-0285"],"journal":"Revue des sciences religieuses","last_mentioned_on":1490958912,"links":["https:\/\/rsr.revues.org\/3399"],"pubdate":"2016-06-27T00:00:00+00:00","publisher":"Facult\u00e9 de th\u00e9ologie catholique de Strasbourg","title":"Le proc\u00e8s p\u00e9nal canonique, un enjeu eccl\u00e9sial de v\u00e9rit\u00e9 et de gu\u00e9rison","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/No_712\/statuses\/847769241684258816","license":"gnip","citation_ids":[18345783],"posted_on":"2017-03-31T11:15:12+00:00","author":{"name":"Num\u00e9ro 712","url":"https:\/\/twitter.com\/No_712","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874131154936496128\/_O65H7V3_normal.jpg","description":"''Si l'on est dans une dictature id\u00e9ologique, qu'on nous le dise, on ira dans les catacombes.'' (Mgr Vingt-Trois)","id_on_source":"No_712","tweeter_id":"1327042837","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":533},"tweet_id":"847769241684258816"}]}}