{"altmetric_id":21839539,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa65b3cf058f6100092db","authors":["Ramos, G.","Chiva, I.","G\u00f3mez, M\u00aa. B.","G. Ramos","I. Chiva","M\u00aa. B. G\u00f3mez"],"doi":"10.4995\/redu.2017.5909","first_seen_on":"2017-07-13T09:31:15+00:00","handle":"10251\/85075","handles":["10251\/85075"],"issns":["1887-4592"],"journal":"Revista de Docencia Universitaria","last_mentioned_on":1499938262,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/85075"],"pdf_url":"https:\/\/riunet.upv.es\/bitstream\/10251\/85075\/1\/5909-28454-1-PB.pdf","pubdate":"2017-06-29T00:00:00+00:00","publisher":"Universitat Politecnica de Valencia","title":"Las competencias b\u00e1sicas en la nueva generaci\u00f3n de estudiantes universitarios: Una experiencia de Innovaci\u00f3n","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8204513,"mean":6.9458687178401,"rank":7099885,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8204513,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":179354,"mean":11.445198853657,"rank":146297,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":179354,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":35,"mean":0.42058823529412,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":35,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":12,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":12,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/885431362752303104","license":"gnip","citation_ids":[21839539],"posted_on":"2017-07-13T09:31:02+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"885431362752303104"}]}}