{"altmetric_id":22378714,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":177},"twitter":{"unique_users_count":125,"unique_users":["jgordin","anainesba","morobe78","wilsonaraquej","Bibliotecaiiec","sabrinadiazrato","dannymunoz77","MillennialRT","meryalfonso16","INTALBID","aibexint","FabrizioOpertti","redintegrarse","EmpresaRSE","ZeRobertoAfonso","gastondelax","marianagiachino","CiudadanosArg","Trabajo2050","EstraTecnoCoach","EmprenderBien","sociedad2050","Argentina2050","daniviale","caemilio","verofreytag","HayRobots","MorenoBID","giankarlo100","BID_Panama","Cristhyn3000","ghia1212","diegomolanovega","betyvelezr","jorge_utd","juancpuello","jcrettaz","ViazcanV","leoneldiaze","Mariace75","DiegoFOjeda","holllmanjurado","narinotic","bismarkrod","scaldart","leanperci","GECTIXXI","SoloBusesCba","decimenoracs","abcevall140557","gabygalindez","ECB3077","syadigital","ecuacion2010","javi_cubillas","mbeaguerra","aguevara90","MariuBenito1","jenniscabeza17","guilleschulte","Martin_Soulier","horacio_rr","Facundoetche","maximotell","VAmezquita","dmflaiban","mmlagoscc","DonRudi","lilianabonin","ImpactoLider","Pitragor","silviadan","CampeonJUANN","JoaquimTres","BlancheTorrico","FTorreChalbaud","hernando_lesme","pedrogaray","hojalia","m_vargasl","angel_a_guzman","VoicesResearch","MMonacci","ulfthoene","paoninci","altairccs1","diegonoseda","econometria_sa","_RedLines_","CesarCalderon","norahlfy","m_pais","Doxarquia","Kferdisan","gestionpublicav","DenuVelzquez","CohesionSoc_ALC","ggalanternik","JuanCeriani","forgefondation","vascoverde","melamedale","PatGonzalezCh","jackieov2","javiergantuz","JavierJvita","FlorCarbo","vgpennacchi","andreamansillaa","TDigitalesINTA","MendezLuciano","maximobontempo","jbernardo28","HectorMignola","agostinaverni","jeronimomillaa","GabrielCecchini","BoliviaKas","BID_Trabajo","VifazioH","SDAvellan","ValerieCossio","BIDcomercio","loraf19","Alejandra_Ah92"],"posts_count":174},"facebook":{"unique_users_count":3,"unique_users":["226776770672116","196447227154499","167421619974866"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["\u00bfQui\u00e9n entiende a los millennials? Un estudio cuantitativo y cualitativo sobre la nueva generaci\u00f3n de argentinos.","Dos investigaciones, similares tendencia...Compas Millennial, BID - Territorios Digitales INTA.","93% de #Millennials tiene internet en su m\u00f3vil aunque 54% no emplea la tecnolog\u00eda en su trabajo. \u00bfC\u00f3mo mejorar esto?","Conoce 6 claves para entender a los #Millennials y su relaci\u00f3n con el #Empleo del futuro","\u00bfQu\u00e9 quieren los #Millennials que buscan #Empleo? Descubre tendencias y expectativas"],"citation":{"authors":["Basco, Ana In\u00e9s","Carballo, Marita","Pernas, Mariana","Alzualde, Paula","Codoni, Soledad","Conte Grand, Ramiro","Wulff, Alejandra"],"doi":"10.18235\/0000726","first_seen_on":"2017-07-25T19:36:23+00:00","issns":[],"last_mentioned_on":1507035869,"links":["https:\/\/publications.iadb.org\/bitstream\/handle\/11319\/8347\/Compas-Millennial-La-generacion-Y-en-la-era-de-la-integracion-4-0.pdf.png?sequence=1&isAllowed=y","https:\/\/publications.iadb.org\/handle\/11319\/8347?sthash.c7EWFbzc.mjjo","https:\/\/publications.iadb.org\/handle\/11319\/8347#sthash.sJdSGf4I.gbpl","https:\/\/publications.iadb.org\/bitstream\/handle\/11319\/8347\/Compas-Millennial-La-generacion-Y-en-la-era-de-la-integracion-4-0.pdf?sequence=3&isAllowed=y","https:\/\/publications.iadb.org\/handle\/11319\/8347?utm_source=Espa%C3%B1ol&utm_campaign=681546dfea-Conexion_238_Es_7_11_2016&utm_medium=email&utm_term=0_a729517049-681546dfea-161091501","https:\/\/publications.iadb.org\/handle\/11319\/8347?utm_source=Espa%C3%B1ol&utm_campaign=681546dfea-Conexion_238_Es_7_11_2016&utm_medium=email&utm_term=0_a729517049-681546dfea-161101657","https:\/\/publications.iadb.org\/handle\/11319\/8347#sthash.itcPdiDA.uxfs","https:\/\/publications.iadb.org\/handle\/11319\/8347?utm_source=Espa%C3%B1ol&utm_campaign=681546dfea-Conexion_238_Es_7_11_2016&utm_medium=email&utm_term=0_a729517049-681546dfea-161590429"],"pdf_url":"http:\/\/publications.iadb.org\/bitstream\/handle\/11319\/8347\/Compas-Millennial-La-generacion-Y-en-la-era-de-la-integracion-4-0.pdf.png?sequence=1","pubdate":"2017-07-01T00:00:00+00:00","publisher":"Inter-American Development Bank","title":"Comp\u00e1s Millennial: La generaci\u00f3n Y en la era de la integraci\u00f3n 4.0","type":"article"},"altmetric_score":{"score":107.45,"score_history":{"1y":107.45,"6m":107.45,"3m":107.45,"1m":29.65,"1w":8.45,"6d":8.45,"5d":3.2,"4d":3.2,"3d":3.2,"2d":3.2,"1d":0.85,"at":107.45},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":121,"researcher":2,"practitioner":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":121,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1,"Scientists":2,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}},"geo":{"twitter":{"UY":1,"AR":38,"MX":3,"US":13,"BR":1,"PA":3,"EC":2,"CO":9,"VE":3,"FR":1,"CL":1,"ES":3,"SV":1,"BO":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"publications.iadb.org","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1791909980825446&id=226776770672116","license":"public","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-07-24T19:14:52+00:00","summary":"Les compartimos la siguiente informaci\u00f3n https:\/\/publications.iadb.org\/bitstream\/handle\/11319\/8347\/Compas-Millennial-La-generacion-Y-en-la-era-de-la-integracion-4-0.pdf.png?sequence=1&isAllowed=y","author":{"name":"Seminario de Investigaci\u00f3n en Juventud SIJ","url":"https:\/\/www.facebook.com\/226776770672116","facebook_wall_name":"Seminario de Investigaci\u00f3n en Juventud SIJ","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/226776770672116\/picture","id_on_source":"226776770672116"}},{"title":"Comp\u00e1s Millennial: La generaci\u00f3n Y en la era de la integraci\u00f3n 4.0","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1095163507282862&id=196447227154499","license":"public","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-05T21:29:13+00:00","author":{"name":"J\u00f3venes en Movimiento","url":"https:\/\/www.facebook.com\/196447227154499","facebook_wall_name":"J\u00f3venes en Movimiento","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/196447227154499\/picture","id_on_source":"196447227154499"}},{"title":"Comp\u00e1s Millennial: La generaci\u00f3n Y en la era de la integraci\u00f3n 4.0","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1560990340617980&id=167421619974866","license":"public","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-07T20:40:34+00:00","summary":"Comp\u00e1s millennial: la generaci\u00f3n Y en la era de la integraci\u00f3n 4.0. \u00a9 INTAL-BID https:\/\/t.co\/tUrj8EUgSK","author":{"name":"Biblioteca-del-IIEC-UNAM","url":"https:\/\/www.facebook.com\/167421619974866","facebook_wall_name":"Biblioteca-del-IIEC-UNAM","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/167421619974866\/picture","id_on_source":"167421619974866"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/jgordin\/statuses\/894209029031043072","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-06T14:50:20+00:00","author":{"name":"jgordin","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/342959920\/8497416RS461284818_normal.jpg","description":"Facilitador de cambios en organizaciones y personas. Coach. Profesor. Fan\u00e1tico de Comunicaci\u00f3n, Marketing, e-commerce, e-marketing y PR. Emprendedor a full","id_on_source":"jgordin","tweeter_id":"14387513","geo":{"lt":-33,"ln":-56,"country":"UY"},"followers":1400},"tweet_id":"894209029031043072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anainesba\/statuses\/894581393606418434","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-07T15:29:59+00:00","author":{"name":"Ana Ines Basco","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903992653733400576\/2hiKpG81_normal.jpg","description":"Especialista en integraci\u00f3n. BID\/INTAL","id_on_source":"anainesba","tweeter_id":"93635778","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":116},"tweet_id":"894581393606418434"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/morobe78\/statuses\/894639085037404161","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-07T19:19:14+00:00","author":{"name":"Monica Benitez","url":"https:\/\/www.facebook.com\/monica.benitez.7921975","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659400451859853312\/5v8QdLIM_normal.jpg","description":"#GeneralistaDeRRHH  #somosUCAPs","id_on_source":"morobe78","tweeter_id":"1342577220","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":91},"tweet_id":"894639085037404161"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/morobe78\/statuses\/894639604380319744","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-07T19:21:17+00:00","author":{"name":"Monica Benitez","url":"https:\/\/www.facebook.com\/monica.benitez.7921975","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659400451859853312\/5v8QdLIM_normal.jpg","description":"#GeneralistaDeRRHH  #somosUCAPs","id_on_source":"morobe78","tweeter_id":"1342577220","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":91},"tweet_id":"894639604380319744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/wilsonaraquej\/statuses\/894653581684506625","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-07T20:16:50+00:00","author":{"name":"Wilson Araque J.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000417195851\/bf039c8ef4d8d22521fa8289961b188e_normal.jpeg","description":"Economista y Doctor (PhD) en Administraci\u00f3n.\r\nConsultor e investigador en PyME desde 1997.\r\nDocente Universidad Andina Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Sede Ecuador","id_on_source":"wilsonaraquej","tweeter_id":"1733470146","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":709},"tweet_id":"894653581684506625"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/wilsonaraquej\/statuses\/894653616769949697","license":"gnip","rt":["wilsonaraquej"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-07T20:16:58+00:00","author":{"name":"Wilson Araque J.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000417195851\/bf039c8ef4d8d22521fa8289961b188e_normal.jpeg","description":"Economista y Doctor (PhD) en Administraci\u00f3n.\r\nConsultor e investigador en PyME desde 1997.\r\nDocente Universidad Andina Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Sede Ecuador","id_on_source":"wilsonaraquej","tweeter_id":"1733470146","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":709},"tweet_id":"894653616769949697"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Bibliotecaiiec\/statuses\/894659553849098240","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-07T20:40:34+00:00","author":{"name":"CEDI_IIEC_UNAM","url":"http:\/\/biblioteca.iiec.unam.mx\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459460934671421440\/CwQABF5Q_normal.png","description":"Documentos actuales y noticias de inter\u00e9s en el \u00e1mbito de la econom\u00eda mexicana y mundial","id_on_source":"Bibliotecaiiec","tweeter_id":"78135316","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":963},"tweet_id":"894659553849098240"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sabrinadiazrato\/statuses\/894673804517142529","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-07T21:37:11+00:00","author":{"name":"Sabrina Diaz Rato","url":"http:\/\/www.fundacionpuntogov.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848863990453239809\/maG7VuTK_normal.jpg","description":"Periodista de oficio. Presidenta de Fundaci\u00f3n @PuntoGov | Consultora @el_BID | Promoviendo las #TIC para el cambio social. #Innovaci\u00f3n #Comunicaci\u00f3n #Pol\u00edtica","id_on_source":"sabrinadiazrato","tweeter_id":"58202314","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":5125},"tweet_id":"894673804517142529"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dannymunoz77\/statuses\/894809924374495232","license":"gnip","rt":["sabrinadiazrato"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-08T06:38:05+00:00","author":{"name":"Danny Mu\u00f1oz","url":"http:\/\/ar.linkedin.com\/pub\/danny-fabricio-mu%C3%B1oz-martini\/57\/856\/a20","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/419168078866300928\/PLvoYRWb_normal.jpeg","description":"Idealista y lector de periodicos por naturaleza, profesional de las Politicas Publicas; un apasionado de la politica, econom\u00eda, tecnolog\u00eda y el deporte...","id_on_source":"dannymunoz77","tweeter_id":"710126455","geo":{"lt":-39,"ln":-70,"country":"AR"},"followers":1020},"tweet_id":"894809924374495232"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MillennialRT\/statuses\/894811688603668480","license":"gnip","rt":["sabrinadiazrato"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-08T06:45:06+00:00","author":{"name":"Millennial Retweeter","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850514833938173954\/0K8zlURq_normal.jpg","description":"Research account by @VictoriaHolec. Automated tweetbot account that retweets #millennial and #millennials tweets. RTs are not endorsements.","id_on_source":"MillennialRT","tweeter_id":"838903704942182405","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":556},"tweet_id":"894811688603668480"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/meryalfonso16\/statuses\/894959106334896132","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-08T16:30:53+00:00","author":{"name":"Ruth Ledesma Alfonso","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881711982939963392\/0bBrwU51_normal.jpg","description":"Amar la vida es lo que verdaderamente importa.\nSonre\u00edr es la ley m\u00e1xima a seguir.\nS\u00ed tienes la posibilidad de ser diferente aprovecha, eso es algo incomparable.","id_on_source":"meryalfonso16","tweeter_id":"986896927","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":402},"tweet_id":"894959106334896132"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/894965058060595200","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-08T16:54:32+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"894965058060595200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anainesba\/statuses\/894996579970674690","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-08T18:59:47+00:00","author":{"name":"Ana Ines Basco","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903992653733400576\/2hiKpG81_normal.jpg","description":"Especialista en integraci\u00f3n. BID\/INTAL","id_on_source":"anainesba","tweeter_id":"93635778","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":116},"tweet_id":"894996579970674690"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/895314208287477762","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-09T16:01:56+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"895314208287477762"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aibexint\/statuses\/895315166023122944","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-09T16:05:44+00:00","author":{"name":"::: A I B E X :::","url":"http:\/\/www.aibex.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875509880735629312\/7K79XegU_normal.jpg","description":"AIBEX INTL WORLDWIDE ALUMNI ASSN HQ MONTEVIDEO URUGUAY","id_on_source":"aibexint","tweeter_id":"161497051","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":210},"tweet_id":"895315166023122944"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FabrizioOpertti\/statuses\/895352086325596160","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-09T18:32:26+00:00","author":{"name":"Fabrizio Opertti","url":"https:\/\/connectamericas.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862377651570429954\/Jtvhe4Nn_normal.jpg","description":"Chief, Trade and Investment Division Integration and Trade Sector @the_IDB @el_BID #MejorandoVidas","id_on_source":"FabrizioOpertti","tweeter_id":"757644988876484608","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":106},"tweet_id":"895352086325596160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/895368753722032130","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-09T19:38:40+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"895368753722032130"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/redintegrarse\/statuses\/895369173659942912","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-09T19:40:20+00:00","author":{"name":"Red Integrarse","url":"http:\/\/www.integrarse.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687711275267145728\/tMu7TJf9_normal.png","description":"INTEGRARSE es una alianza de las organizaciones promotoras de la RSE en Centroam\u00e9rica y el Caribe","id_on_source":"redintegrarse","tweeter_id":"2413226034","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1131},"tweet_id":"895369173659942912"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EmpresaRSE\/statuses\/895369630277140481","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-09T19:42:09+00:00","author":{"name":"RSE-Cemefi","url":"http:\/\/www.cemefi.org\/esr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/757740668949102592\/UGelOYHq_normal.jpg","description":"Cemefi #RSE #RSC #CSR #Top250RSE Influencer ForumEmpresa \/Redeamerica \/AliaRSE\/ CSR360 \/GRI Certified Training Partner \/ CALLCENTER 41950807 #distintivoESR","id_on_source":"EmpresaRSE","tweeter_id":"46599898","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":9778},"tweet_id":"895369630277140481"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MillennialRT\/statuses\/895370418776940545","license":"gnip","rt":["EmpresaRSE"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-09T19:45:17+00:00","author":{"name":"Millennial Retweeter","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850514833938173954\/0K8zlURq_normal.jpg","description":"Research account by @VictoriaHolec. Automated tweetbot account that retweets #millennial and #millennials tweets. RTs are not endorsements.","id_on_source":"MillennialRT","tweeter_id":"838903704942182405","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":556},"tweet_id":"895370418776940545"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ZeRobertoAfonso\/statuses\/895435042591322116","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-10T00:02:05+00:00","author":{"name":"Pr\u00e9Blog Z\u00e9 R.Afonso","url":"http:\/\/www.joserobertoafonso.com.br\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000525828067\/ba118f9d3cccd3f843f2c1fd5851bd8c_normal.jpeg","description":"Economista.","id_on_source":"ZeRobertoAfonso","tweeter_id":"42230037","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":823},"tweet_id":"895435042591322116"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gastondelax\/statuses\/895692062057611265","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-10T17:03:23+00:00","author":{"name":"gaston de la cruz","url":"https:\/\/about.me\/gastondelacruz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/584414968914833408\/lF9FtrkC_normal.jpg","description":"Lic.Turismo UNLP, analista de Mercados Tur\u00edsticos, docente UBA + UNLP y tripero.\n\nViajero aloc\u00e9ntrico y bohemio urbano. Super inquieto.","id_on_source":"gastondelax","tweeter_id":"145423127","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":726},"tweet_id":"895692062057611265"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/896039797881548802","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-11T16:05:10+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"896039797881548802"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aibexint\/statuses\/896040017163939841","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-11T16:06:02+00:00","author":{"name":"::: A I B E X :::","url":"http:\/\/www.aibex.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875509880735629312\/7K79XegU_normal.jpg","description":"AIBEX INTL WORLDWIDE ALUMNI ASSN HQ MONTEVIDEO URUGUAY","id_on_source":"aibexint","tweeter_id":"161497051","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":210},"tweet_id":"896040017163939841"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/marianagiachino\/statuses\/896574649785393152","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-13T03:30:28+00:00","author":{"name":"Mariana Giachino","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463499858536431617\/ITnWPyDd_normal.jpeg","description":"Profesional del Turismo. Bariloche. R\u00edo Negro. Argentina. Turismo Desarrollo, Marketing Tur\u00edstico||        \n Fan Page: Mariana Giachino","id_on_source":"marianagiachino","tweeter_id":"968949415","geo":{"lt":-40,"ln":-67,"country":"AR"},"followers":2629},"tweet_id":"896574649785393152"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/897910937818210304","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-16T20:00:24+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"897910937818210304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/898635703633838081","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-18T20:00:22+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"898635703633838081"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aibexint\/statuses\/898637545461866496","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-18T20:07:41+00:00","author":{"name":"::: A I B E X :::","url":"http:\/\/www.aibex.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875509880735629312\/7K79XegU_normal.jpg","description":"AIBEX INTL WORLDWIDE ALUMNI ASSN HQ MONTEVIDEO URUGUAY","id_on_source":"aibexint","tweeter_id":"161497051","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":210},"tweet_id":"898637545461866496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CiudadanosArg\/statuses\/899021611906600961","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-19T21:33:49+00:00","author":{"name":"CiudadanosArgentinos","url":"http:\/\/www.MejoramosJuntos.org\/ciudadanos\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/431276901244481536\/HJzEbvBn_normal.jpeg","description":"No importa, en que lugar del mundo est\u00e9s, ni de que ciudad o cuadro sos, sumate como ciudadan@ Argentin@ para defender la Patria del enga\u00f1o y  mentira","id_on_source":"CiudadanosArg","tweeter_id":"2329717934","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":1616},"tweet_id":"899021611906600961"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Trabajo2050\/statuses\/899021611873042437","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-19T21:33:49+00:00","author":{"name":"#TrabajoFuturo","url":"http:\/\/Argentina2050.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819279126355968001\/v7J8cY0k_normal.jpg","description":"Compartimos ideas y perspectivas del futuro del #Trabajo\nComentamos la influencia de las nuevas tecnolog\u00edas y formas de producir y brindar servicios en el SXXI","id_on_source":"Trabajo2050","tweeter_id":"2326331714","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":404},"tweet_id":"899021611873042437"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EstraTecnoCoach\/statuses\/899021611847876610","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-19T21:33:49+00:00","author":{"name":"Mart\u00edn Urd\u00e1niz \ufee5","url":"https:\/\/about.me\/martinurdaniz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850393373135581185\/KutjaAGh_normal.jpg","description":"Emprendedor con soluciones colaborativas para mejorar el di\u00e1logo ciudadano, la vida en barrios @HayBasura @HayBache & @SemaforoRoto y en paz x el #BienCom\u00fan","id_on_source":"EstraTecnoCoach","tweeter_id":"16221156","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4618},"tweet_id":"899021611847876610"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Trabajo2050\/statuses\/899021678168035328","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-19T21:34:05+00:00","author":{"name":"#TrabajoFuturo","url":"http:\/\/Argentina2050.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819279126355968001\/v7J8cY0k_normal.jpg","description":"Compartimos ideas y perspectivas del futuro del #Trabajo\nComentamos la influencia de las nuevas tecnolog\u00edas y formas de producir y brindar servicios en el SXXI","id_on_source":"Trabajo2050","tweeter_id":"2326331714","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":404},"tweet_id":"899021678168035328"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EmprenderBien\/statuses\/899021678013034500","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-19T21:34:05+00:00","author":{"name":"QueremosEmprender","url":"http:\/\/www.MejoramosJuntos.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3458579015\/7af51318db75c0b4eaa69833ecead3c0_normal.jpeg","description":"Compartimos informaci\u00f3n, novedades y oportunidades  del mundo emprendedor.\nCu\u00e9ntanos de tu proyecto! Nosotros empezamos con @MejoramosJuntos de Argentina","id_on_source":"EmprenderBien","tweeter_id":"1312492850","geo":{"lt":39.76,"ln":-98.5,"country":"US"},"followers":1130},"tweet_id":"899021678013034500"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CiudadanosArg\/statuses\/899021678184943618","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-19T21:34:05+00:00","author":{"name":"CiudadanosArgentinos","url":"http:\/\/www.MejoramosJuntos.org\/ciudadanos\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/431276901244481536\/HJzEbvBn_normal.jpeg","description":"No importa, en que lugar del mundo est\u00e9s, ni de que ciudad o cuadro sos, sumate como ciudadan@ Argentin@ para defender la Patria del enga\u00f1o y  mentira","id_on_source":"CiudadanosArg","tweeter_id":"2329717934","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":1616},"tweet_id":"899021678184943618"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sociedad2050\/statuses\/899021838197641216","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-19T21:34:43+00:00","author":{"name":"#Sociedad2050","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819275311137296384\/agin12HZ_normal.jpg","description":"Compartimos info, ideas, debates y perspectivas del futuro de la #Sociedad. Organizamos @Argentina2050 en la UBA y con la metodolog\u00eda del Proyecto del Milenio","id_on_source":"sociedad2050","tweeter_id":"814222504776572928","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":221},"tweet_id":"899021838197641216"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EmprenderBien\/statuses\/899021838176669697","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-19T21:34:43+00:00","author":{"name":"QueremosEmprender","url":"http:\/\/www.MejoramosJuntos.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3458579015\/7af51318db75c0b4eaa69833ecead3c0_normal.jpeg","description":"Compartimos informaci\u00f3n, novedades y oportunidades  del mundo emprendedor.\nCu\u00e9ntanos de tu proyecto! Nosotros empezamos con @MejoramosJuntos de Argentina","id_on_source":"EmprenderBien","tweeter_id":"1312492850","geo":{"lt":39.76,"ln":-98.5,"country":"US"},"followers":1130},"tweet_id":"899021838176669697"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Argentina2050\/statuses\/899021785341071360","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-19T21:34:31+00:00","author":{"name":"#Argentina2050","url":"http:\/\/Argentina2050.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820797660491816961\/Trjfm6cf_normal.jpg","description":"Desde #FCE-UBA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7compartimos conversaciones, talleres e investigaciones de los problemas y desaf\u00edos que la humanidad afrontar\u00e1 en pr\u00f3ximas d\u00e9cadas.","id_on_source":"Argentina2050","tweeter_id":"809124682888781824","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":968},"tweet_id":"899021785341071360"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Trabajo2050\/statuses\/899021785810612224","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-19T21:34:31+00:00","author":{"name":"#TrabajoFuturo","url":"http:\/\/Argentina2050.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819279126355968001\/v7J8cY0k_normal.jpg","description":"Compartimos ideas y perspectivas del futuro del #Trabajo\nComentamos la influencia de las nuevas tecnolog\u00edas y formas de producir y brindar servicios en el SXXI","id_on_source":"Trabajo2050","tweeter_id":"2326331714","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":404},"tweet_id":"899021785810612224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EmprenderBien\/statuses\/899021785517232129","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-19T21:34:31+00:00","author":{"name":"QueremosEmprender","url":"http:\/\/www.MejoramosJuntos.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3458579015\/7af51318db75c0b4eaa69833ecead3c0_normal.jpeg","description":"Compartimos informaci\u00f3n, novedades y oportunidades  del mundo emprendedor.\nCu\u00e9ntanos de tu proyecto! Nosotros empezamos con @MejoramosJuntos de Argentina","id_on_source":"EmprenderBien","tweeter_id":"1312492850","geo":{"lt":39.76,"ln":-98.5,"country":"US"},"followers":1130},"tweet_id":"899021785517232129"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Argentina2050\/statuses\/899021838604394496","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-19T21:34:43+00:00","author":{"name":"#Argentina2050","url":"http:\/\/Argentina2050.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820797660491816961\/Trjfm6cf_normal.jpg","description":"Desde #FCE-UBA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7compartimos conversaciones, talleres e investigaciones de los problemas y desaf\u00edos que la humanidad afrontar\u00e1 en pr\u00f3ximas d\u00e9cadas.","id_on_source":"Argentina2050","tweeter_id":"809124682888781824","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":968},"tweet_id":"899021838604394496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/899609569885868032","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-21T12:30:10+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"899609569885868032"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/daniviale\/statuses\/899623093760602116","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-21T13:23:54+00:00","author":{"name":"DaNi","url":"http:\/\/about.me\/vialedaniela","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/691470243508649984\/ybBhtHKc_normal.jpg","description":"Comercio Exterior UNR . Small Business Managment ,UC ,Ohio,USA. ExpertaPYME- Min. Prod Naci\u00f3n Arg. CEO & Founder http:\/\/Facebook.com\/DFViale","id_on_source":"daniviale","tweeter_id":"948434294","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":363},"tweet_id":"899623093760602116"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/marianagiachino\/statuses\/899635118809260034","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-21T14:11:41+00:00","author":{"name":"Mariana Giachino","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463499858536431617\/ITnWPyDd_normal.jpeg","description":"Profesional del Turismo. Bariloche. R\u00edo Negro. Argentina. Turismo Desarrollo, Marketing Tur\u00edstico||        \n Fan Page: Mariana Giachino","id_on_source":"marianagiachino","tweeter_id":"968949415","geo":{"lt":-40,"ln":-67,"country":"AR"},"followers":2629},"tweet_id":"899635118809260034"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/caemilio\/statuses\/899656241286348802","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-21T15:35:37+00:00","author":{"name":"Carlos E. Machuca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/632476045149634560\/q2YFde3n_normal.jpg","description":"Economista boliviano | Retweets y compartiendo mis frases\/pensamientos. \nBolivian economist | Retweets and sharing my phrases\/thoughts.","id_on_source":"caemilio","tweeter_id":"86814438","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":288},"tweet_id":"899656241286348802"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/verofreytag\/statuses\/900094259176640513","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-22T20:36:08+00:00","author":{"name":"Vero","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486288176710180864\/nJxWansM_normal.jpeg","id_on_source":"verofreytag","tweeter_id":"853352828","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":39},"tweet_id":"900094259176640513"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HayRobots\/statuses\/900311314555449344","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-23T10:58:39+00:00","author":{"name":"#Robot","url":"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Tres_leyes_de_la_rob%C3%B3tica","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821954798429884416\/Frcu5vIK_normal.jpg","description":"Compartimos data e informaci\u00f3n sobre los \ud83e\udd16 #Robots en Argentina, su aplicaci\u00f3n a #industrias y #servicios Entre todos controlamos el cumplimiento de sus 3 leyes","id_on_source":"HayRobots","tweeter_id":"821953278615416834","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":501},"tweet_id":"900311314555449344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MorenoBID\/statuses\/900848033222414337","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T22:31:22+00:00","author":{"name":"Luis Alberto Moreno","url":"http:\/\/www.iadb.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2385136614\/d6uyvkqpqveo5jbwca3p_normal.jpeg","description":"Mis encuentros con personas, ideas y proyectos que est\u00e1n transformando a Am\u00e9rica Latina y el Caribe.","id_on_source":"MorenoBID","tweeter_id":"595653152","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":113598},"tweet_id":"900848033222414337"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/giankarlo100\/statuses\/900849279845191680","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T22:36:19+00:00","author":{"name":"GIANKARLO VASQUEZ","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696904429459496960\/-Kmt0ryR_normal.jpg","description":"Soldado de Cristo, Democrata, humanista, KDI MPP, UAI MBA, etc.","id_on_source":"giankarlo100","tweeter_id":"87617524","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":268},"tweet_id":"900849279845191680"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BID_Panama\/statuses\/900849753113710592","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T22:38:12+00:00","author":{"name":"BID Panam\u00e1","url":"http:\/\/iad.bg\/5Udx304HE1N","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806180529431314432\/tYTZ6R4Q_normal.jpg","description":"Desde el Banco Interamericano de Desarrollo (@el_BID) hablamos de soluciones para promover el desarrollo sostenible y mejorar vidas en #Panam\u00e1.","id_on_source":"BID_Panama","tweeter_id":"4867088404","geo":{"lt":9,"ln":-80,"country":"PA"},"followers":1280},"tweet_id":"900849753113710592"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BID_Panama\/statuses\/900849997222219777","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T22:39:10+00:00","author":{"name":"BID Panam\u00e1","url":"http:\/\/iad.bg\/5Udx304HE1N","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806180529431314432\/tYTZ6R4Q_normal.jpg","description":"Desde el Banco Interamericano de Desarrollo (@el_BID) hablamos de soluciones para promover el desarrollo sostenible y mejorar vidas en #Panam\u00e1.","id_on_source":"BID_Panama","tweeter_id":"4867088404","geo":{"lt":9,"ln":-80,"country":"PA"},"followers":1280},"tweet_id":"900849997222219777"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Cristhyn3000\/statuses\/900851306616770561","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T22:44:23+00:00","author":{"name":"Andrea Daza","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833690793588187136\/JeSE2OvN_normal.jpg","description":"Soy una Joven Comunicadora Organizacional y Relacionista Publica; identificada con la responsabilidad social.","id_on_source":"Cristhyn3000","tweeter_id":"167558493","geo":{"lt":-2.20584,"ln":-79.90795,"country":"EC"},"followers":2134},"tweet_id":"900851306616770561"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ghia1212\/statuses\/900852408124928001","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T22:48:45+00:00","author":{"name":"GlobalHealthAdvisors","url":"http:\/\/ghiadvisors.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/431178233661255680\/JbbJNpj7_normal.jpeg","description":"Network of experts to assist in development, strengthening of projects addressing health and social challenges. https:\/\/www.rebelmouse.com\/ghia1212\/","id_on_source":"ghia1212","tweeter_id":"2326702317","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":1028},"tweet_id":"900852408124928001"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/diegomolanovega\/statuses\/900853805381799936","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T22:54:18+00:00","author":{"name":"Diego Molano Vega","url":"http:\/\/www.diegomolano.co","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/428572593462206464\/n4Dx4-1o_normal.jpeg","description":"Technology to reduce poverty.\nTengo la firme convicci\u00f3n que masificar el uso de las TIC reducir\u00e1 la pobreza y generar\u00e1 empleo","id_on_source":"diegomolanovega","tweeter_id":"142250577","geo":{"lt":4,"ln":-72,"country":"CO"},"followers":460884},"tweet_id":"900853805381799936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/betyvelezr\/statuses\/900853938018279425","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T22:54:50+00:00","author":{"name":"beatrizvelezramirez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/589070838307098624\/wb1nkydL_normal.jpg","description":"Cluster TIC _Norte de Santander.","id_on_source":"betyvelezr","tweeter_id":"908310302","geo":{"lt":7.89391,"ln":-72.50782,"country":"CO"},"followers":928},"tweet_id":"900853938018279425"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jorge_utd\/statuses\/900854074630971394","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T22:55:23+00:00","author":{"name":"Jorge L.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745631283821289472\/VsqkUKAX_normal.jpg","description":"UT\u00d3PICO! All About #NFL, #MLB, #NBA. Chemical Engineer, #Mets fan . I tweet in three languages. Data analytics professional.","id_on_source":"jorge_utd","tweeter_id":"75423058","geo":{"lt":36.16589,"ln":-86.78444,"country":"US"},"followers":459},"tweet_id":"900854074630971394"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/juancpuello\/statuses\/900850881171791877","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T22:42:41+00:00","author":{"name":"Juan Carlos Puello","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790565946016534528\/d1KdYyRO_normal.jpg","id_on_source":"juancpuello","tweeter_id":"219799487","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":174},"tweet_id":"900850881171791877"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jcrettaz\/statuses\/900854617596198913","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T22:57:32+00:00","author":{"name":"Jos\u00e9 Crettaz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889572374831562752\/SWFJs5Er_normal.jpg","description":"Periodista, MBA, Medios y Entretenimiento (UADE), Empresa Period\u00edstica (UCA), #TMTradio en @cultura979. #TMTnewsletter y #TMTconversaciones","id_on_source":"jcrettaz","tweeter_id":"50778562","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":21305},"tweet_id":"900854617596198913"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ViazcanV\/statuses\/900852294236950530","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T22:48:18+00:00","author":{"name":"JOS\u00c9 W. VIAZC\u00c1N .\u2022.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899380098675216384\/FuwdKBOf_normal.jpg","id_on_source":"ViazcanV","tweeter_id":"3262774291","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1812},"tweet_id":"900852294236950530"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/leoneldiaze\/statuses\/900855996205158403","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T23:03:01+00:00","author":{"name":"Leonel D\u00edaz E.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881378065963765762\/NEevcqMG_normal.jpg","description":"Especialista Internacional - Gesti\u00f3n Finanzas P\u00fablicas \/ Auditor\u00eda \/ Riesgo","id_on_source":"leoneldiaze","tweeter_id":"274815966","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":45},"tweet_id":"900855996205158403"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Mariace75\/statuses\/900857107783798785","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T23:07:26+00:00","author":{"name":"Maria C","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850360575448231936\/PoLCQX2y_normal.jpg","id_on_source":"Mariace75","tweeter_id":"233616632","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":133},"tweet_id":"900857107783798785"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DiegoFOjeda\/statuses\/900859752141508608","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T23:17:56+00:00","author":{"name":"diegOjeda","url":"http:\/\/guatavitasinigual.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878104298546135041\/UyHO5P_c_normal.jpg","description":"Publicista. La buena vida no tiene precio. Placer, es mirarte a los ojos y ver que eres todo lo que necesito en la vida.","id_on_source":"DiegoFOjeda","tweeter_id":"774288444","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":753},"tweet_id":"900859752141508608"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/holllmanjurado\/statuses\/900859926142218240","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T23:18:38+00:00","author":{"name":"Hollman Jurado","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3687561359\/2ce1e9adacc8b8fd2ae2e15da2a93250_normal.png","description":"Cale\u00f1o de corazon, enamorado de las gatas del rio y la lulada! Ingeniero y Economista, So\u00f1ador de una nueva sociedad amable, tolerante y productiva","id_on_source":"holllmanjurado","tweeter_id":"123062004","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":170},"tweet_id":"900859926142218240"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/narinotic\/statuses\/900859999039225856","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T23:18:55+00:00","author":{"name":"Secretar\u00eda TIC","url":"http:\/\/narino.gov.co","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820023311476330500\/HpRf5TAU_normal.jpg","description":"Cuenta oficial de la Secretar\u00eda TIC Innovaci\u00f3n y Gobierno Abierto. Gobernaci\u00f3n de Nari\u00f1o.  #GobiernoAbierto #SomosElCoraz\u00f3nDelMundo #NuevoGobierno #Nari\u00f1oTIC","id_on_source":"narinotic","tweeter_id":"767763224867573760","geo":{"lt":1.5,"ln":-78,"country":"CO"},"followers":577},"tweet_id":"900859999039225856"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bismarkrod\/statuses\/900860096225345545","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T23:19:18+00:00","author":{"name":"Bismark Rodriguez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/450360550233362432\/j0aEFTtl_normal.jpeg","description":"I speak by myself. Risk, process and compliance consultant. Tennis and baseball fan. Self-confessed Whovian.","id_on_source":"bismarkrod","tweeter_id":"161870095","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":387},"tweet_id":"900860096225345545"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/scaldart\/statuses\/900861364985581568","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T23:24:21+00:00","author":{"name":"Sebastian Caldart","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2160813715\/Seba__normal.jpg","id_on_source":"scaldart","tweeter_id":"69398155","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2154},"tweet_id":"900861364985581568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/leanperci\/statuses\/900863567163011072","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T23:33:06+00:00","author":{"name":"Leandro. P.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/716801520042393604\/col5hYJE_normal.jpg","description":"Dios, Patria, Hogar, Amigos. Bostero, anti riBer, con esperanza de Cambio y kinestesico 100%. Scout de coraz\u00f3n.","id_on_source":"leanperci","tweeter_id":"3348354339","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":87},"tweet_id":"900863567163011072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GECTIXXI\/statuses\/900865182796312578","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T23:39:31+00:00","author":{"name":"GECTI","url":"http:\/\/gecti.uniandes.edu.co","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/515684314873622528\/EuTa9GcZ_normal.jpeg","description":"Grupo de Estudios en internet, Comercio electr\u00f3nico, Telecomunicaciones e Inform\u00e1tica de la Universidad de Los Andes","id_on_source":"GECTIXXI","tweeter_id":"2785855505","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":505},"tweet_id":"900865182796312578"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SoloBusesCba\/statuses\/900865240056954880","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T23:39:45+00:00","author":{"name":"SoloBusesCba","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838779045382864896\/-peuvtN__normal.jpg","description":"El transporte de C\u00f3rdoba, del pa\u00eds y m\u00e1s all\u00e1, con mucha informaci\u00f3n y opini\u00f3n. Tambi\u00e9n un plus de acontecimientos y curiosidades en general para estar al d\u00eda.","id_on_source":"SoloBusesCba","tweeter_id":"2225766121","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3217},"tweet_id":"900865240056954880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/decimenoracs\/statuses\/900867121600659456","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T23:47:13+00:00","author":{"name":"decimenoracs","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"decimenoracs","tweeter_id":"765891954471276544","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":27},"tweet_id":"900867121600659456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/abcevall140557\/statuses\/900867929264332801","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T23:50:26+00:00","author":{"name":"Alex Cevallos B.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626076932950622208\/h8e-5Cf3_normal.jpg","id_on_source":"abcevall140557","tweeter_id":"543801218","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":221},"tweet_id":"900867929264332801"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gabygalindez\/statuses\/900869340035260416","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-24T23:56:02+00:00","author":{"name":"Gabriela","url":"http:\/\/about.me\/gabriela.galindez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781266697378471936\/oXj15W-V_normal.jpg","description":"Educadora. Viajera. Virginiana. Cin\u00e9fila. Apasionada y comprometida con lo que amo:ense\u00f1ar aprendiendo, aprender ense\u00f1ando \u00a1toda la maravillosa vida!","id_on_source":"gabygalindez","tweeter_id":"174681621","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":477},"tweet_id":"900869340035260416"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ECB3077\/statuses\/900872030647726080","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T00:06:44+00:00","author":{"name":"Edgar L.Cabanas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834259391708856320\/D5dEaLPd_normal.jpg","description":"Commercial Engineer | MBA | MPA | Structured and Corporate Finance | Credit Guarantees |Project Finance | Investments | Latin-American & the Caribbean |","id_on_source":"ECB3077","tweeter_id":"613687651","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":137},"tweet_id":"900872030647726080"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/syadigital\/statuses\/900875211414876161","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T00:19:22+00:00","author":{"name":"S&ADigital","url":"http:\/\/www.sya-argentina.com\/digital\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829369125805899778\/y_AIEy0k_normal.jpg","description":"Somos la primer firma digital contable 100% enfocada en la nueva econom\u00eda. Con nuestra plataforma digital damos soporte a compa\u00f1\u00edas din\u00e1micas que buscan innovar","id_on_source":"syadigital","tweeter_id":"803656459426746368","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":245},"tweet_id":"900875211414876161"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecuacion2010\/statuses\/900879658698162176","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T00:37:02+00:00","author":{"name":"Gerardo de la Madrid","url":"http:\/\/terrazatermita.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909865764936548352\/1-6wVy9V_normal.jpg","description":"NARRATIVA DIGITAL , COMUNICACI\u00d3n b to b , INTELIGENCIA REDES SOCIALES !","id_on_source":"ecuacion2010","tweeter_id":"121796667","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":1185},"tweet_id":"900879658698162176"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/javi_cubillas\/statuses\/900882192347344900","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T00:47:06+00:00","author":{"name":"Javier A Cubillas","url":"http:\/\/independent.academia.edu\/JavierCubillas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717120978191560704\/ZIx-CKU0_normal.jpg","description":"Liberal y Republicano x eso soy de izquierda. Intereses: #teoriapolitica #comunicacion #gobernanza #opengov @doxarquia","id_on_source":"javi_cubillas","tweeter_id":"848138875","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":886},"tweet_id":"900882192347344900"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mbeaguerra\/statuses\/900884934381928448","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T00:58:00+00:00","author":{"name":"Beatriz Guerra","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/450616319608893440\/vKQqGA-U_normal.jpeg","description":"Directora de Promoci\u00f3n de Exportaciones de la Provincia de Buenos Aires.","id_on_source":"mbeaguerra","tweeter_id":"181755989","geo":{"lt":-34.6,"ln":-58.45,"country":"AR"},"followers":395},"tweet_id":"900884934381928448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aguevara90\/statuses\/900886683939483649","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T01:04:57+00:00","author":{"name":"Alexander Guevara","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000036010707\/178897fe476bcbdc41d845c0d3d6959e_normal.jpeg","id_on_source":"aguevara90","tweeter_id":"93205485","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":117},"tweet_id":"900886683939483649"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MariuBenito1\/statuses\/900889107131506689","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T01:14:35+00:00","author":{"name":"maria eugenia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840056605450342400\/-S72CLEX_normal.jpg","id_on_source":"MariuBenito1","tweeter_id":"2809338195","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":44},"tweet_id":"900889107131506689"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jenniscabeza17\/statuses\/900891796519219200","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T01:25:16+00:00","author":{"name":"Jennis Cabeza","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/756543136764223489\/3L2k1FUN_normal.jpg","description":"Todas las opiniones emitidas por mi son de car\u00e1cter personal","id_on_source":"jenniscabeza17","tweeter_id":"2274071476","geo":{"lt":9,"ln":-80,"country":"PA"},"followers":103},"tweet_id":"900891796519219200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jenniscabeza17\/statuses\/900891821148188676","license":"gnip","rt":["BID_Panama"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T01:25:22+00:00","author":{"name":"Jennis Cabeza","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/756543136764223489\/3L2k1FUN_normal.jpg","description":"Todas las opiniones emitidas por mi son de car\u00e1cter personal","id_on_source":"jenniscabeza17","tweeter_id":"2274071476","geo":{"lt":9,"ln":-80,"country":"PA"},"followers":103},"tweet_id":"900891821148188676"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/guilleschulte\/statuses\/900891991910866944","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T01:26:03+00:00","author":{"name":"Guillermo Schulte","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/606482342451019776\/H-DxAx0S_normal.png","id_on_source":"guilleschulte","tweeter_id":"53087305","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":221},"tweet_id":"900891991910866944"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Martin_Soulier\/statuses\/900892980134989825","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T01:29:58+00:00","author":{"name":"Martin Soulier Faure","url":"http:\/\/www.iadb.org\/ciudades","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2307264891\/3jwywuq4bf4my4ul4okk_normal.jpeg","description":"Programa Ciudades Emergentes y Sostenibles del BID. Division de Vivienda y Desarrollo Urbano, Sector de Cambio Climatico y Desarrollo Sostenible.","id_on_source":"Martin_Soulier","tweeter_id":"607673910","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":812},"tweet_id":"900892980134989825"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/horacio_rr\/statuses\/900931824133652481","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T04:04:20+00:00","author":{"name":"Horacio Rojas Reyes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/470310898817462272\/ekxf_SJU_normal.jpeg","description":"TODA VERDAD ATRAVIESA TRES FASES: PRIMERO, ES RIDICULIZADA; SEGUNDO, RECIBE VIOLENTA OPOSICI\u00d3N; TERCERO, ES ACEPTADA COMO ALGO EVIDENTE \u00a1\u00a1\u00a1Opini\u00f3n personal!!!","id_on_source":"horacio_rr","tweeter_id":"146588424","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":673},"tweet_id":"900931824133652481"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Facundoetche\/statuses\/900953928660992002","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T05:32:10+00:00","author":{"name":"Facundo Etchebehere","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/facundo-etchebehere-795bb54","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/744010495091433472\/6PuanKOZ_normal.jpg","description":"Global Public Affairs at @Danone. I am an economist with a master degree in Political Science, who works in Corporate Affairs. (Opinions expressed are mine)","id_on_source":"Facundoetche","tweeter_id":"42330442","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":3219},"tweet_id":"900953928660992002"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/maximotell\/statuses\/900967685126725634","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T06:26:49+00:00","author":{"name":"Maxi Tell","url":"http:\/\/negrowhite.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476950683468713984\/zYaziHca_normal.jpeg","description":"Redes sociales en @Cadena3com. Director de @NegroWhiteNet. Productor de @InVinoVeritasOK. Colaborador en @IARSE. Aprendiendo y haciendo #Periodismo.","id_on_source":"maximotell","tweeter_id":"85861402","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":5202},"tweet_id":"900967685126725634"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VAmezquita\/statuses\/900989366692130816","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T07:52:59+00:00","author":{"name":"Vivian Am\u00e9zquita","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/684701431153192964\/ccGGOkrO_normal.jpg","id_on_source":"VAmezquita","tweeter_id":"188986094","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":40},"tweet_id":"900989366692130816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dmflaiban\/statuses\/901029162294575104","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T10:31:07+00:00","author":{"name":"Diego Flaiban","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861734984721342465\/u3jjrhZE_normal.jpg","description":"Oficial de Inversiones - Corporacion Interamericana de Inversiones - Grupo BID","id_on_source":"dmflaiban","tweeter_id":"179779459","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":104},"tweet_id":"901029162294575104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anainesba\/statuses\/901029672145870848","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T10:33:08+00:00","author":{"name":"Ana Ines Basco","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903992653733400576\/2hiKpG81_normal.jpg","description":"Especialista en integraci\u00f3n. BID\/INTAL","id_on_source":"anainesba","tweeter_id":"93635778","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":116},"tweet_id":"901029672145870848"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/901048997049057280","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T11:49:56+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"901048997049057280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/901049217594015744","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T11:50:48+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"901049217594015744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mmlagoscc\/statuses\/901049632414945282","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T11:52:27+00:00","author":{"name":"Marta Lagos","url":"https:\/\/twitter.com\/mmlagoscc","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862730442474221568\/KTavw45f_normal.jpg","description":"Encuestadora, fundadora de Latinobarometro y MORI Chile","id_on_source":"mmlagoscc","tweeter_id":"71290695","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":56531},"tweet_id":"901049632414945282"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DonRudi\/statuses\/901051895229411328","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T12:01:27+00:00","author":{"name":"Rudi Borrmann","url":"http:\/\/facebook.com\/rudiborrmann","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770840838679171076\/PC1TfqP0_normal.jpg","description":"Sentido Ar\u00e1cnido. Parte del equipo de @DatosgobAR + @GobAbierto_AR e innovaci\u00f3n P\u00fablica de #Argentina en @modernizacionAR. Ex-Director de @LABgcba. Rionegrino.","id_on_source":"DonRudi","tweeter_id":"15521401","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":47696},"tweet_id":"901051895229411328"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lilianabonin\/statuses\/901052728260034560","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T12:04:45+00:00","author":{"name":"Liliana Bonin","url":"http:\/\/entralagua.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1891304356\/snapshot-4_normal.jpg","description":"Licenciada en Tecnolog\u00eda Educativa. Docente FRCU, UTN. Profesora de Lengua. Profesora de Educaci\u00f3n Primaria. Producci\u00f3n org\u00e1nica en El Bosque Peque\u00f1o.","id_on_source":"lilianabonin","tweeter_id":"43529568","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":302},"tweet_id":"901052728260034560"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/redintegrarse\/statuses\/901053005490905088","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T12:05:51+00:00","author":{"name":"Red Integrarse","url":"http:\/\/www.integrarse.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687711275267145728\/tMu7TJf9_normal.png","description":"INTEGRARSE es una alianza de las organizaciones promotoras de la RSE en Centroam\u00e9rica y el Caribe","id_on_source":"redintegrarse","tweeter_id":"2413226034","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1131},"tweet_id":"901053005490905088"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ImpactoLider\/statuses\/901055243907190784","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T12:14:45+00:00","author":{"name":"Dr. Marcelo J. D\u00edaz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874407013966589953\/MxtPV7LF_normal.jpg","description":"Asesor en Gobierno y Relac Internacionales. UADE. \nDirector Coalici\u00f3n Argentina de Gobierno y Fe. \nMiembro Congreso Iberoamericano por la \nVida y la Familia.","id_on_source":"ImpactoLider","tweeter_id":"2971308059","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":952},"tweet_id":"901055243907190784"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Pitragor\/statuses\/901055990413578241","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T12:17:43+00:00","author":{"name":"Felipe Buitrago","url":"http:\/\/bit.ly\/EconomiaNaranja","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2532425971\/cyd5osgfa5vu7iawk4qn_normal.jpeg","description":"Coautor de la #Econom\u00edaNaranja con @ivanduque Para todo lo dem\u00e1s, existe preguntar #pasalanaranja","id_on_source":"Pitragor","tweeter_id":"131183505","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":6884},"tweet_id":"901055990413578241"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/silviadan\/statuses\/901101485530001408","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T15:18:30+00:00","author":{"name":"Silvia Dangond-G","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784125424704098304\/-3XbeuIT_normal.jpg","description":"Comunicaciones Grupo BID-CII. Columnista @Las2Orillas. Bloguera en Medusa y sus serpientes @ElTiempoBlogs","id_on_source":"silviadan","tweeter_id":"53549197","geo":{"lt":37.54812,"ln":-77.44675,"country":"US"},"followers":964},"tweet_id":"901101485530001408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CampeonJUANN\/statuses\/901114720933072896","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T16:11:06+00:00","author":{"name":"JUAN","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/598993380782317568\/VXPJjOcj_normal.jpg","description":"Concentrado siempre en temas sobre Educaci\u00f3n, Medio Ambiente, Negocios y Futbol","id_on_source":"CampeonJUANN","tweeter_id":"3108381094","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":21},"tweet_id":"901114720933072896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JoaquimTres\/statuses\/901123139253522432","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T16:44:33+00:00","author":{"name":"Joaquim Tres","url":"http:\/\/www.iadb.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/778302136862015488\/rj_BMs0g_normal.jpg","description":"Integraci\u00f3n, Comercio, Cooperaci\u00f3n Sur-Sur, Bienes P\u00fablicos Regionales en Am\u00e9rica Latina y el Caribe @el_BID; Tuits = Opini\u00f3n Personal","id_on_source":"JoaquimTres","tweeter_id":"231147844","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":403},"tweet_id":"901123139253522432"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BlancheTorrico\/statuses\/901146015792803840","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T18:15:27+00:00","author":{"name":"Blanca Torrico","url":"http:\/\/www.iadb.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/518978970990411776\/QCVoHQd5_normal.jpeg","description":"Polit\u00f3loga boliviana especializada en Relaciones Internacionales. Asistente de Proyectos en el Banco Interamericano de Desarrollo (BID)","id_on_source":"BlancheTorrico","tweeter_id":"2419675285","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":328},"tweet_id":"901146015792803840"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FTorreChalbaud\/statuses\/901150081730170880","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T18:31:36+00:00","author":{"name":"Fernando Torre Ch.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/514776260950491137\/6vxUDdL5_normal.jpeg","description":"http:\/\/www.eluniversal.com\/opinion\/nuestras-firmas\/fernando-torre-chalbaud","id_on_source":"FTorreChalbaud","tweeter_id":"2771859126","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":277},"tweet_id":"901150081730170880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hernando_lesme\/statuses\/901151052476563456","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T18:35:28+00:00","author":{"name":"Hernando Lesme","url":"http:\/\/iic.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/854811053187846146\/CiTwGe1D_normal.jpg","description":"Senior Investment Officer at the Inter-American Investment Corporation (IIC) - IDB Group","id_on_source":"hernando_lesme","tweeter_id":"351923897","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":140},"tweet_id":"901151052476563456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pedrogaray\/statuses\/901211219574607872","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T22:34:33+00:00","author":{"name":"Pedro V. Garay","url":"http:\/\/www.facebook.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/720052492772446210\/JOnKDO6Y_normal.jpg","id_on_source":"pedrogaray","tweeter_id":"59518408","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":141},"tweet_id":"901211219574607872"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hojalia\/statuses\/901207826973851649","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-25T22:21:04+00:00","author":{"name":"Hojalia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889244038146162688\/5P8fp1O8_normal.jpg","description":"No hay mejor compa\u00f1ero, que el que induce a los buenos h\u00e1bitos","id_on_source":"hojalia","tweeter_id":"1230245719","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":98},"tweet_id":"901207826973851649"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/m_vargasl\/statuses\/901248191575797761","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-26T01:01:27+00:00","author":{"name":"MireyaVargasL","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1909444913\/Arbolito_normal.png","id_on_source":"m_vargasl","tweeter_id":"66215651","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":266},"tweet_id":"901248191575797761"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/901431821375811584","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-26T13:11:08+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"901431821375811584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/angel_a_guzman\/statuses\/901432676078538757","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-26T13:14:32+00:00","author":{"name":"\u00c1ngel A. Guzm\u00e1n","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/aaguz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807080618282614786\/U8I5Wep3_normal.jpg","description":";-)","id_on_source":"angel_a_guzman","tweeter_id":"494215236","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":846},"tweet_id":"901432676078538757"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VoicesResearch\/statuses\/901435245064589312","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-26T13:24:44+00:00","author":{"name":"Voices! Consultancy","url":"http:\/\/www.voicesconsultancy.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545680884901232640\/PBNoUNn5_normal.jpeg","id_on_source":"VoicesResearch","tweeter_id":"2930706221","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":112},"tweet_id":"901435245064589312"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MMonacci\/statuses\/901483219664744448","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-26T16:35:22+00:00","author":{"name":"Marta Monacci","url":"http:\/\/www.helpways.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488176603063517184\/GrfeoVwI_normal.jpeg","description":"Gov.& Compliance Prof.\/Emprendedora, creativa, innovadora. Master Leadership & Sustainability Univ.of Cumbria. CEC, IIA CRMA-CEO & Founder http:\/\/Helpways.com","id_on_source":"MMonacci","tweeter_id":"532591207","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":223},"tweet_id":"901483219664744448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ulfthoene\/statuses\/901496037164163072","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-26T17:26:18+00:00","author":{"name":"Ulf","url":"https:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007%2Fs10551-015-2969-6","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871014629887143936\/4DAbGRM3_normal.jpg","id_on_source":"ulfthoene","tweeter_id":"312168058","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":1178},"tweet_id":"901496037164163072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/paoninci\/statuses\/901515253162356737","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-26T18:42:40+00:00","author":{"name":"Paola Ninci","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634787077658427392\/z9ciR2c7_normal.jpg","id_on_source":"paoninci","tweeter_id":"378368091","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":700},"tweet_id":"901515253162356737"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MillennialRT\/statuses\/901515827018702850","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-26T18:44:57+00:00","author":{"name":"Millennial Retweeter","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850514833938173954\/0K8zlURq_normal.jpg","description":"Research account by @VictoriaHolec. Automated tweetbot account that retweets #millennial and #millennials tweets. RTs are not endorsements.","id_on_source":"MillennialRT","tweeter_id":"838903704942182405","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":556},"tweet_id":"901515827018702850"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/altairccs1\/statuses\/901804242238885888","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-27T13:51:00+00:00","author":{"name":"Rafael Gonzalez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815779147373015041\/3QqBDJ3h_normal.jpg","description":"\"No el placer, no la gloria, no el poder, la libertad, \u00fanicamente la libertad...\"\n\nFernando Pessoa","id_on_source":"altairccs1","tweeter_id":"773693751101448192","geo":{"lt":10.48801,"ln":-66.87919,"country":"VE"},"followers":145},"tweet_id":"901804242238885888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/diegonoseda\/statuses\/901844657390407681","license":"gnip","rt":["MorenoBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-27T16:31:36+00:00","author":{"name":"Diego H. Noseda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/684188735177633792\/rsueaOc1_normal.jpg","id_on_source":"diegonoseda","tweeter_id":"139799149","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":192},"tweet_id":"901844657390407681"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/econometria_sa\/statuses\/902990181183234048","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-30T20:23:30+00:00","author":{"name":"Econometr\u00eda S.A","url":"http:\/\/www.econometria.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866731394667614209\/tlZTViGk_normal.jpg","description":"Econometr\u00eda Consultores es una firma consultora colombiana l\u00edder\na nivel regional en proyectos de an\u00e1lisis econ\u00f3mico y social.","id_on_source":"econometria_sa","tweeter_id":"207620673","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":966},"tweet_id":"902990181183234048"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/_RedLines_\/statuses\/903013563157155850","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-30T21:56:25+00:00","author":{"name":"redlines","url":"http:\/\/www.redlines.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900830498779525124\/ktdagzyC_normal.jpg","description":"An\u00e1lisis, estrategia y comunicaci\u00f3n. Las l\u00edneas rojas que no deb\u00edan ser traspasadas son ahora el comienzo del camino.","id_on_source":"_RedLines_","tweeter_id":"2362874756","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1551},"tweet_id":"903013563157155850"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CesarCalderon\/statuses\/903013933346316289","license":"gnip","rt":["_RedLines_"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-30T21:57:53+00:00","author":{"name":"C\u00e9sar Calder\u00f3n","url":"http:\/\/www.redlines.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888114202606358529\/OLrq2Ggb_normal.jpg","description":"Me gustan casi todas las canciones de Los Planetas, las campa\u00f1as electorales y las historias bien contadas. Dirijo @_redlines_","id_on_source":"CesarCalderon","tweeter_id":"3511961","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":20320},"tweet_id":"903013933346316289"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jcrettaz\/statuses\/903014916042477568","license":"gnip","rt":["_RedLines_"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-30T22:01:47+00:00","author":{"name":"Jos\u00e9 Crettaz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889572374831562752\/SWFJs5Er_normal.jpg","description":"Periodista, MBA, Medios y Entretenimiento (UADE), Empresa Period\u00edstica (UCA), #TMTradio en @cultura979. #TMTnewsletter y #TMTconversaciones","id_on_source":"jcrettaz","tweeter_id":"50778562","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":21305},"tweet_id":"903014916042477568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/norahlfy\/statuses\/903015707931181060","license":"gnip","rt":["_RedLines_"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-30T22:04:56+00:00","author":{"name":"norah fernandez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815657350044459008\/0HiM9WJe_normal.jpg","id_on_source":"norahlfy","tweeter_id":"592865322","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":645},"tweet_id":"903015707931181060"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/m_pais\/statuses\/903023187943882756","license":"gnip","rt":["_RedLines_"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-30T22:34:40+00:00","author":{"name":"Mario Pais","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/827122789962366976\/2LamrEEk_normal.jpg","description":"Polit\u00f3logo e xornalista. Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica e Institucional. Colaborador necesario.","id_on_source":"m_pais","tweeter_id":"116820076","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":3105},"tweet_id":"903023187943882756"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Doxarquia\/statuses\/903035216222195713","license":"gnip","rt":["_RedLines_"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-30T23:22:27+00:00","author":{"name":"Asuntos P\u00fablicos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Doxarquia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859162541343289345\/a84IM_az_normal.jpg","description":"#Doxarquia - #AsuntosPublicos - #Politica - #lobby - #comunicaci\u00f3n #management #issues - #reputacion - #gestion - #prensa https:\/\/medium.com\/@Doxarquia","id_on_source":"Doxarquia","tweeter_id":"803945753077022720","geo":{"lt":-34.6,"ln":-58.45,"country":"AR"},"followers":411},"tweet_id":"903035216222195713"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/903231271438045184","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-31T12:21:30+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"903231271438045184"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aibexint\/statuses\/903290968446828548","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-08-31T16:18:43+00:00","author":{"name":"::: A I B E X :::","url":"http:\/\/www.aibex.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875509880735629312\/7K79XegU_normal.jpg","description":"AIBEX INTL WORLDWIDE ALUMNI ASSN HQ MONTEVIDEO URUGUAY","id_on_source":"aibexint","tweeter_id":"161497051","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":210},"tweet_id":"903290968446828548"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/904056486913028097","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-02T19:00:37+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"904056486913028097"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Kferdisan\/statuses\/904058315310858247","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-02T19:07:53+00:00","author":{"name":"Carlos Fernando","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"Kferdisan","tweeter_id":"2531143092","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":267},"tweet_id":"904058315310858247"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gestionpublicav\/statuses\/904131037080547330","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-02T23:56:51+00:00","author":{"name":"Gestion Publica VE","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/gustavo-torres-b5b98927\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622567140953096192\/h2LKXV9P_normal.jpg","description":"Gustavo Torres. Especialista en aplicaci\u00f3n de TI en la Gesti\u00f3n Publica, estudioso del impacto de las redes sociales en la Gerencia Publica. #OpenGovJedis","id_on_source":"gestionpublicav","tweeter_id":"102272704","geo":{"lt":10.48801,"ln":-66.87919,"country":"VE"},"followers":8418},"tweet_id":"904131037080547330"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MillennialRT\/statuses\/904218611421782016","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-03T05:44:51+00:00","author":{"name":"Millennial Retweeter","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850514833938173954\/0K8zlURq_normal.jpg","description":"Research account by @VictoriaHolec. Automated tweetbot account that retweets #millennial and #millennials tweets. RTs are not endorsements.","id_on_source":"MillennialRT","tweeter_id":"838903704942182405","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":556},"tweet_id":"904218611421782016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DenuVelzquez\/statuses\/904217759868911616","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-03T05:41:28+00:00","author":{"name":"Denu Vel\u00e1zquez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821208705467351041\/pbN9I3SF_normal.jpg","description":"Maestrando en Diplomacia y Pol\u00edtica Exterior (UCES) \/ Licenciada en Administraci\u00f3n (UBA-FCE)","id_on_source":"DenuVelzquez","tweeter_id":"634901763","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":51},"tweet_id":"904217759868911616"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CohesionSoc_ALC\/statuses\/904346205106429955","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-03T14:11:51+00:00","author":{"name":"Cohesion Social ALC","url":"http:\/\/intercoonecta.aecid.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903992180234215424\/x4hBpJ_h_normal.jpg","description":"Sharing ideas and information about Social Cohesion for human development. Compartiendo informaci\u00f3n e ideas sobre la Cohesi\u00f3n Social para el desarrollo humano.","id_on_source":"CohesionSoc_ALC","tweeter_id":"903821022209732608","geo":{"lt":13.83333,"ln":-88.91667,"country":"SV"},"followers":29},"tweet_id":"904346205106429955"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/marianagiachino\/statuses\/904425607697756162","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-03T19:27:22+00:00","author":{"name":"Mariana Giachino","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463499858536431617\/ITnWPyDd_normal.jpeg","description":"Profesional del Turismo. Bariloche. R\u00edo Negro. Argentina. Turismo Desarrollo, Marketing Tur\u00edstico||        \n Fan Page: Mariana Giachino","id_on_source":"marianagiachino","tweeter_id":"968949415","geo":{"lt":-40,"ln":-67,"country":"AR"},"followers":2629},"tweet_id":"904425607697756162"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/905083468060745732","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-05T15:01:29+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"905083468060745732"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DonRudi\/statuses\/905085141743226880","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-05T15:08:08+00:00","author":{"name":"Rudi Borrmann","url":"http:\/\/facebook.com\/rudiborrmann","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770840838679171076\/PC1TfqP0_normal.jpg","description":"Sentido Ar\u00e1cnido. Parte del equipo de @DatosgobAR + @GobAbierto_AR e innovaci\u00f3n P\u00fablica de #Argentina en @modernizacionAR. Ex-Director de @LABgcba. Rionegrino.","id_on_source":"DonRudi","tweeter_id":"15521401","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":47696},"tweet_id":"905085141743226880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ggalanternik\/statuses\/905087072825946112","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-05T15:15:48+00:00","author":{"name":"Gabriel Galanternik","url":"http:\/\/www.tesis-oys.com.ar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325362431\/playa_normal.jpg","description":"Biometria Facial, Reconocimiento y validacion de identidad, Drupal, Oracle DBA\r\nAh, toco el bajo, #Ponele. En otra vida y en esta tambien #SoyRock","id_on_source":"ggalanternik","tweeter_id":"62963883","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":285},"tweet_id":"905087072825946112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aibexint\/statuses\/905087271124205569","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-05T15:16:35+00:00","author":{"name":"::: A I B E X :::","url":"http:\/\/www.aibex.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875509880735629312\/7K79XegU_normal.jpg","description":"AIBEX INTL WORLDWIDE ALUMNI ASSN HQ MONTEVIDEO URUGUAY","id_on_source":"aibexint","tweeter_id":"161497051","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":210},"tweet_id":"905087271124205569"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/906228531809714176","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-08T18:51:33+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"906228531809714176"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/marianagiachino\/statuses\/906285464847609857","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-08T22:37:47+00:00","author":{"name":"Mariana Giachino","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463499858536431617\/ITnWPyDd_normal.jpeg","description":"Profesional del Turismo. Bariloche. R\u00edo Negro. Argentina. Turismo Desarrollo, Marketing Tur\u00edstico||        \n Fan Page: Mariana Giachino","id_on_source":"marianagiachino","tweeter_id":"968949415","geo":{"lt":-40,"ln":-67,"country":"AR"},"followers":2629},"tweet_id":"906285464847609857"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JuanCeriani\/statuses\/906523713469902848","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-09T14:24:30+00:00","author":{"name":"Juan Cruz Ceriani","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764519884386631681\/aEmDAViS_normal.jpg","id_on_source":"JuanCeriani","tweeter_id":"705449766348578816","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":114},"tweet_id":"906523713469902848"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/907272726167113729","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-11T16:00:48+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"907272726167113729"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/907671092382375936","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-12T18:23:46+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"907671092382375936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/907673045808107520","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-12T18:31:32+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"907673045808107520"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/forgefondation\/statuses\/907679896297762816","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-12T18:58:45+00:00","author":{"name":"Fondation Forge","url":"http:\/\/www.fondationforge.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/514619521991061504\/1zHd5aXI_normal.png","description":"Forjamos futuros, construimos puentes y transformamos vidas promoviendo el #TrabajoDigno entre #j\u00f3venes de segmentos sociales necesitados de #Am\u00e9ricaLatina.","id_on_source":"forgefondation","tweeter_id":"2661591734","geo":{"lt":39.76,"ln":-98.5,"country":"US"},"followers":501},"tweet_id":"907679896297762816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/909778753143889920","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-18T13:58:52+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"909778753143889920"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/vascoverde\/statuses\/909834902098542592","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-18T17:41:59+00:00","author":{"name":"Sergio Elguez\u00e1bal","url":"http:\/\/sergioelguezabal.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/705048029137674240\/db75BJ2o_normal.jpg","description":"Periodista, editor de radio y tv. Conferencista en tema de #comunicaci\u00f3n, #ambiente y #sustentabilidad. Conductor de Efecto Mariposa y S\u00e1bado Verde.","id_on_source":"vascoverde","tweeter_id":"178028454","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":10925},"tweet_id":"909834902098542592"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/melamedale\/statuses\/909852487804440576","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-18T18:51:51+00:00","author":{"name":"Alejandro Melamed","url":"http:\/\/www.humanizeconsulting.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834553630426615808\/WeoVAYMQ_normal.jpg","description":"Speaker Internacional | Estrategia e Innovaci\u00f3n Disruptiva en Recursos Humanos | Coach Ejecutivo","id_on_source":"melamedale","tweeter_id":"150091115","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":15965},"tweet_id":"909852487804440576"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatGonzalezCh\/statuses\/909855999028289536","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-18T19:05:49+00:00","author":{"name":"Patricia Gonz\u00e1lez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800386438151962625\/4wLVvIbR_normal.jpg","description":"Instructora de Inform\u00e1tica. \nEn la sencillez de tus acciones demuestras quien eres.\nDios sobre todo. Fe y Perseverancia.","id_on_source":"PatGonzalezCh","tweeter_id":"373557011","geo":{"lt":-2.20584,"ln":-79.90795,"country":"EC"},"followers":1135},"tweet_id":"909855999028289536"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jackieov2\/statuses\/910139374884593664","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-19T13:51:51+00:00","author":{"name":"jackie orellana","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000186740299\/6d13fd00bb538c56f87fae47a7adb919_normal.jpeg","id_on_source":"jackieov2","tweeter_id":"1574121210","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":42},"tweet_id":"910139374884593664"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/javiergantuz\/statuses\/910245519661912064","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-19T20:53:38+00:00","author":{"name":"Javier Gantuz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892827564586274817\/B3t2xXiW_normal.jpg","description":"Business Development Manager @spiquers Zona Cuyo Republica Argentina - Networking empresarial","id_on_source":"javiergantuz","tweeter_id":"4430339247","geo":{"lt":-34.5,"ln":-68.5,"country":"AR"},"followers":105},"tweet_id":"910245519661912064"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/910896670501691393","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-21T16:01:04+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"910896670501691393"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anainesba\/statuses\/910897001281331200","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-21T16:02:23+00:00","author":{"name":"Ana Ines Basco","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903992653733400576\/2hiKpG81_normal.jpg","description":"Especialista en integraci\u00f3n. BID\/INTAL","id_on_source":"anainesba","tweeter_id":"93635778","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":116},"tweet_id":"910897001281331200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JavierJvita\/statuses\/910900804068024320","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-21T16:17:30+00:00","author":{"name":"Javier Vitale","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/680389577576714240\/z-tbgLIY_normal.jpg","description":"#Polit\u00f3logo. #Prospectivista. #INTA Centro Regional #Mendoza - San Juan #UNCUYO Centro de Estudios #Prospectivos","id_on_source":"JavierJvita","tweeter_id":"2491146539","geo":{"lt":-34.5,"ln":-68.5,"country":"AR"},"followers":306},"tweet_id":"910900804068024320"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FlorCarbo\/statuses\/911015501895208960","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-21T23:53:16+00:00","author":{"name":"Florencia Carbone","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829494707289993216\/jP5Q7D-z_normal.jpg","description":"#Periodista #Argentina #Economia  #Comercio Exterior #Logistica y todo lo q viene con la #CuartaRevolucion\nColumnista en @eldiagchu \nApasionada por aprender!","id_on_source":"FlorCarbo","tweeter_id":"526670642","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":3106},"tweet_id":"911015501895208960"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/vgpennacchi\/statuses\/911209251028307969","license":"gnip","rt":["TDigitalesINTA"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-22T12:43:09+00:00","author":{"name":"Violeta G Pennacchi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000794237313\/856a2b87f1e42cbe2bcdef00eb45c27a_normal.jpeg","description":"Comunicaci\u00f3n","id_on_source":"vgpennacchi","tweeter_id":"2216174132","geo":{"lt":-32.94682,"ln":-60.63932,"country":"AR"},"followers":56},"tweet_id":"911209251028307969"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/andreamansillaa\/statuses\/911209254564061185","license":"gnip","rt":["TDigitalesINTA"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-22T12:43:10+00:00","author":{"name":"andrea mansilla","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3627519765\/5800edd0442094c4e94e8d33ad3638a2_normal.jpeg","id_on_source":"andreamansillaa","tweeter_id":"743479976","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":87},"tweet_id":"911209254564061185"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TDigitalesINTA\/statuses\/911209009079865344","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-22T12:42:11+00:00","author":{"name":"TerritoriosDigitales","url":"https:\/\/intranet.inta.gob.ar\/comunicacion\/servicios\/Territorios%20digitales.aspx","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897508175041179648\/IBsYPPX8_normal.jpg","description":"INTA investiga y analiza a los j\u00f3venes rurales y su relaci\u00f3n con las TIC para conocer el saber digital de los futuros decisores del agro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #ConstruyendoFuturo","id_on_source":"TDigitalesINTA","tweeter_id":"3213588880","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":353},"tweet_id":"911209009079865344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MendezLuciano\/statuses\/911227549199618048","license":"gnip","rt":["TDigitalesINTA"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-22T13:55:52+00:00","author":{"name":"Luciano M\u00e9ndez","url":"http:\/\/lucianomendez.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1445498680\/LucianoMendez_normal.png","description":"Lic en Comunicaci\u00f3n Social y Ambiental en INTA. Tuiteando mis pasiones: #desarrollo #sustentabilidad #ciencia #naturaleza #space #coaching #arte #espiritualidad","id_on_source":"MendezLuciano","tweeter_id":"181583623","geo":{"lt":-32.94682,"ln":-60.63932,"country":"AR"},"followers":849},"tweet_id":"911227549199618048"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/maximobontempo\/statuses\/911232258002096130","license":"gnip","rt":["TDigitalesINTA"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-22T14:14:34+00:00","author":{"name":"M\u00e1ximo Bontempo","url":"http:\/\/intainforma.inta.gov.ar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864286875036602369\/M7ou03b__normal.jpg","description":"Gerente de Comunicaci\u00f3n INTA \/ Periodista \/ Lic. en Comunicaci\u00f3n \/ Doctorando \/ Profe Titular UNLP \/ Pap\u00e1 de Luc\u00eda y Carola \/ Bahiense #INTAesFuturo","id_on_source":"maximobontempo","tweeter_id":"134953056","geo":{"lt":-34.92145,"ln":-57.95453,"country":"AR"},"followers":2281},"tweet_id":"911232258002096130"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jbernardo28\/statuses\/911260645118611456","license":"gnip","rt":["TDigitalesINTA"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-22T16:07:22+00:00","author":{"name":"javier d\u00edaz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2233303799\/100_0716_normal.jpg","id_on_source":"jbernardo28","tweeter_id":"549273923","geo":{"lt":-32,"ln":-59,"country":"AR"},"followers":357},"tweet_id":"911260645118611456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SoloBusesCba\/statuses\/911261247093510144","license":"gnip","rt":["TDigitalesINTA"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-22T16:09:46+00:00","author":{"name":"SoloBusesCba","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838779045382864896\/-peuvtN__normal.jpg","description":"El transporte de C\u00f3rdoba, del pa\u00eds y m\u00e1s all\u00e1, con mucha informaci\u00f3n y opini\u00f3n. Tambi\u00e9n un plus de acontecimientos y curiosidades en general para estar al d\u00eda.","id_on_source":"SoloBusesCba","tweeter_id":"2225766121","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3217},"tweet_id":"911261247093510144"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HectorMignola\/statuses\/911262440976998400","license":"gnip","rt":["TDigitalesINTA"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-22T16:14:31+00:00","author":{"name":"Hector Mignola.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897852023273553921\/psuQTOUG_normal.jpg","description":"Estudiante de Derecho - UES21 | Radical |\nEstudio Jur\u00eddico Samam\u00e9&asociados.","id_on_source":"HectorMignola","tweeter_id":"169710805","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":667},"tweet_id":"911262440976998400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/agostinaverni\/statuses\/911303967266807810","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-22T18:59:31+00:00","author":{"name":"Agostina Verni","url":"http:\/\/ar.linkedin.com\/in\/agostinaverni","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/464869197231554560\/DVVIpb2f_normal.jpeg","description":"Strategic HRBP with 12+ years of LATAM experience at high growth firms (Google, Red Hat) | Speaker | Invited Columnist @EquipoBulat | @RedShoeMovement","id_on_source":"agostinaverni","tweeter_id":"66979527","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":1674},"tweet_id":"911303967266807810"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jeronimomillaa\/statuses\/911346476080668672","license":"gnip","rt":["TDigitalesINTA"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-22T21:48:26+00:00","author":{"name":"Jeronimo Millaa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816329512657027072\/5CxQitYk_normal.jpg","description":"Militante de Juventud Radical. Secretario del Comite Pcia. de la JR CBA. Subdirector de Derechos Humanos Municipalidad de C\u00f3rdoba. Feminista","id_on_source":"jeronimomillaa","tweeter_id":"127849019","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":1953},"tweet_id":"911346476080668672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MendezLuciano\/statuses\/912294828217643008","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-25T12:36:51+00:00","author":{"name":"Luciano M\u00e9ndez","url":"http:\/\/lucianomendez.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1445498680\/LucianoMendez_normal.png","description":"Lic en Comunicaci\u00f3n Social y Ambiental en INTA. Tuiteando mis pasiones: #desarrollo #sustentabilidad #ciencia #naturaleza #space #coaching #arte #espiritualidad","id_on_source":"MendezLuciano","tweeter_id":"181583623","geo":{"lt":-32.94682,"ln":-60.63932,"country":"AR"},"followers":849},"tweet_id":"912294828217643008"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/913100205427499021","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-27T17:57:08+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"913100205427499021"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GabrielCecchini\/statuses\/913100288101425158","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-27T17:57:27+00:00","author":{"name":"Gabriel Cecchini","url":"http:\/\/GabrielCecchini.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639898173679489024\/Bb5ZPJo0_normal.jpg","description":"Integrity, Transparency & ESG Trends in the Age of #SocialMedia | gcecchini@glatam.com.ar","id_on_source":"GabrielCecchini","tweeter_id":"20740670","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":817},"tweet_id":"913100288101425158"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BoliviaKas\/statuses\/913100666947735556","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-27T17:58:58+00:00","author":{"name":"KAS Bolivia","url":"http:\/\/www.kas.de\/bolivien\/es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902559969404370946\/mF-h7zTj_normal.jpg","description":"Espacio de informaci\u00f3n sobre el desarrollo del trabajo y las actividades de la Fundaci\u00f3n Konrad Adenauer en Bolivia","id_on_source":"BoliviaKas","tweeter_id":"706852040278933504","geo":{"lt":-17,"ln":-65,"country":"BO"},"followers":528},"tweet_id":"913100666947735556"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BID_Trabajo\/statuses\/913109694813806599","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-27T18:34:50+00:00","author":{"name":"BID Factor Trabajo","url":"http:\/\/blogs.iadb.org\/trabajo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820043386396831746\/zW29umpw_normal.jpg","description":"Desde @el_BID mejoramos vidas en #AmLat y el #Caribe promoviendo empleos de calidad y con protecci\u00f3n social.","id_on_source":"BID_Trabajo","tweeter_id":"1472603478","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":2533},"tweet_id":"913109694813806599"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VifazioH\/statuses\/913110088898027523","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-27T18:36:24+00:00","author":{"name":"Maria Victoria Fazio","url":"https:\/\/twitter.com\/VifazioH","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783720087014572032\/RYIiFWah_normal.jpg","description":"Economist\/Labor Market Specialist at IDB, caring for better learning and job opportunities for young people\/Enthusiast about Creativity. A happy mom\/ A believer","id_on_source":"VifazioH","tweeter_id":"2478656144","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":14},"tweet_id":"913110088898027523"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SDAvellan\/statuses\/913137226292371456","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-27T20:24:14+00:00","author":{"name":"Selim  Avell\u00e1n","url":"http:\/\/ceabad.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894960872824635393\/Qeoia17X_normal.jpg","description":"Millenial, Ciudadano Centroamericano, Director @ceabadedu #BandaAncha #eLearning #LaSumadeTodos","id_on_source":"SDAvellan","tweeter_id":"3071965230","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1345},"tweet_id":"913137226292371456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ValerieCossio\/statuses\/913143317399052294","license":"gnip","rt":["INTALBID"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-09-27T20:48:26+00:00","author":{"name":"Valerie Cossio","url":"https:\/\/valerieguiainfantil.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/843557044020023299\/WuQ9YMuH_normal.jpg","description":"Unidad de Coordinaci\u00f3n de Primera Infancia  -            Care 4 Child Development - \nMiembro de OMEP","id_on_source":"ValerieCossio","tweeter_id":"191931476","geo":{"lt":8.9936,"ln":-79.51973,"country":"PA"},"followers":299},"tweet_id":"913143317399052294"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BIDcomercio\/statuses\/914555540029739008","license":"gnip","citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-10-01T18:20:07+00:00","author":{"name":"BIDcomercio-IDBtrade","url":"http:\/\/blogs.iadb.org\/integracion-comercio\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877242335909773312\/YtWotnmj_normal.jpg","description":"En @el_BID promovemos integraci\u00f3n y comercio en #AmLat #Caribe #MejorandoVidas \/ At @the_IDB we promote integration & trade in #LatAm #Caribbean #ImprovingLives","id_on_source":"BIDcomercio","tweeter_id":"1670738227","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4850},"tweet_id":"914555540029739008"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gestionpublicav\/statuses\/914557990665162753","license":"gnip","rt":["BIDcomercio"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-10-01T18:29:51+00:00","author":{"name":"Gestion Publica VE","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/gustavo-torres-b5b98927\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622567140953096192\/h2LKXV9P_normal.jpg","description":"Gustavo Torres. Especialista en aplicaci\u00f3n de TI en la Gesti\u00f3n Publica, estudioso del impacto de las redes sociales en la Gerencia Publica. #OpenGovJedis","id_on_source":"gestionpublicav","tweeter_id":"102272704","geo":{"lt":10.48801,"ln":-66.87919,"country":"VE"},"followers":8418},"tweet_id":"914557990665162753"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/loraf19\/statuses\/914571305944518656","license":"gnip","rt":["BIDcomercio"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-10-01T19:22:45+00:00","author":{"name":"lorena franco","url":"https:\/\/twitter.com\/lorenaFranco19","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752917462228803585\/thXkmNxd_normal.jpg","description":"#Serendipity\nGenerosidad, amor y luz.\n#Sostenibilidad un lenguaje","id_on_source":"loraf19","tweeter_id":"452235633","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":99},"tweet_id":"914571305944518656"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INTALBID\/statuses\/914833835715645441","license":"gnip","rt":["BIDcomercio"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-10-02T12:45:57+00:00","author":{"name":"BID - INTAL","url":"http:\/\/www.iadb.org\/intal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877238150476836864\/ooL1DTUO_normal.jpg","description":"Desde el Instituto para la Integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de @el_BID mejoramos vidas promoviendo la integraci\u00f3n f\u00edsica, comercial y pol\u00edtica.","id_on_source":"INTALBID","tweeter_id":"2767541916","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":6759},"tweet_id":"914833835715645441"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Alejandra_Ah92\/statuses\/915200888083550208","license":"gnip","rt":["BIDcomercio"],"citation_ids":[22378714],"posted_on":"2017-10-03T13:04:29+00:00","author":{"name":"Alejandra Ahumada L.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/865904497184448512\/WngOhFLW_normal.jpg","description":"Economista-M.Sc (c) en econom\u00eda @UExternado \/ docente\/Chocolatera\/Runner y mel\u00f3mana . |Econom\u00eda de la Competencia||Microeconom\u00eda Aplicada||Pol\u00edticas P\u00fablicas|","id_on_source":"Alejandra_Ah92","tweeter_id":"995786934","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":367},"tweet_id":"915200888083550208"}]}}