{"altmetric_id":696027,"counts":{"readers":{"mendeley":470,"citeulike":9,"connotea":1},"facebook":{"unique_users_count":3,"unique_users":["1121896261224968","702411539960954","816749821808865"],"posts_count":3},"total":{"posts_count":10},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["MeganPanatier"],"posts_count":1},"wikipedia":{"unique_users_count":6,"unique_users":["en:862904","en:7847673","en:14942624","en:20011748","en:40901980","en:10406"],"posts_count":6}},"citation":{"abstract":"That speech and language are innate capacities of the human brain has long been widely accepted, but only recently has an entry point into the genetic basis of these remarkable faculties been found. The discovery of a mutation in FOXP2 in a family with a speech and language disorder has enabled neuroscientists to trace the neural expression of this gene during embryological development, track the effects of this gene mutation on brain structure and function, and so begin to decipher that part of our neural inheritance that culminates in articulate speech.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa50b3cf058f61000316e","authors":["Faraneh Vargha-Khadem","David G. Gadian","Andrew Copp","Mortimer Mishkin","Vargha-Khadem F","Gadian DG","Copp A","Mishkin M"],"doi":"10.1038\/nrn1605","endpage":"138","first_seen_on":"2012-04-13T18:25:30+00:00","issns":["1471-003X","1471-0048"],"issue":"2","journal":"Nature Reviews Neuroscience","last_mentioned_on":1497419269,"links":["http:\/\/www.nature.com\/nrn\/journal\/v6\/n2\/abs\/nrn1605.html","http:\/\/dx.doi.org\/10.1038\/nrn1605","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/15685218","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/15685218"],"pmid":"15685218","pubdate":"2005-02-01T00:00:00+00:00","publisher":"Nature Publishing Group","publisher_subjects":[{"name":"Neurosciences","scheme":"era"},{"name":"Cognitive Science","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Neuroscience"],"startpage":"131","subjects":["neurology"],"title":"FOXP2 and the neuroanatomy of speech and language","type":"article","volume":"6","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/foxp2-neuroanatomy-speech-language"},"altmetric_score":{"score":4.25,"score_history":{"1y":0.75,"6m":0.75,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8366012,"mean":7.0543497525808,"rank":1799867,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":6553036,"rank_type":"exact","sample_size":8366012,"percentile":78},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":95203,"mean":5.3417379046659,"rank":18793,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":76182,"rank_type":"exact","sample_size":95203,"percentile":80},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1807,"mean":16.953553709856,"rank":999,"this_scored_higher_than_pct":44,"this_scored_higher_than":805,"rank_type":"exact","sample_size":1807,"percentile":44},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":46,"mean":9.5461777777778,"rank":13,"this_scored_higher_than_pct":71,"this_scored_higher_than":33,"rank_type":"exact","sample_size":46,"percentile":71}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":5,"Professor > Associate Professor":29,"Librarian":1,"Researcher":90,"Student  > Doctoral Student":16,"Student  > Ph. D. Student":116,"Student  > Postgraduate":19,"Student  > Master":68,"Other":8,"Student  > Bachelor":78,"Lecturer":6,"Lecturer > Senior Lecturer":3,"Professor":31},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":37,"Social Sciences":18,"Physics and Astronomy":4,"Psychology":127,"Mathematics":1,"Unspecified":14,"Arts and Humanities":7,"Engineering":3,"Chemistry":2,"Neuroscience":30,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Agricultural and Biological Sciences":186,"Computer Science":1,"Linguistics":21,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":16,"Philosophy":2}}},"geo":{"twitter":{"US":1},"mendeley":{"CO":1,"AF":1,"US":19,"JP":2,"GB":17,"MY":1,"PT":2,"CH":1,"ES":3,"NZ":1,"CA":2,"NL":4,"CZ":1,"BE":1,"NO":1,"CN":2,"BR":1,"MX":1,"ZA":1,"IT":2,"CL":2,"FR":1,"AU":1,"DE":8}}},"posts":{"wikipedia":[{"title":"Expressive language disorder","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=562430525#altmetric_citation_7","license":"public","citation_ids":[696027],"posted_on":"2013-07-01T18:33:38+00:00","summary":"Expressive language disorder is a communication disorder in which there are difficulties with verbal and written expression.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=862904","wiki_lang":"en","author":{"name":"Dolfrog","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Dolfrog"}},{"title":"Developmental coordination disorder","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=583560184#altmetric_citation_39","license":"public","citation_ids":[696027],"posted_on":"2013-11-27T18:31:09+00:00","summary":"Developmental coordination disorder (DCD) also known as developmental dyspraxia is a chronic neurological disorder beginning in childhood that can affect planning of movements and co-ordination as a result of brain messages not being accurately transmitted","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=7847673","wiki_lang":"en","author":{"name":"Dolfrog","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Dolfrog"}},{"title":"Vocal learning","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=622485058#altmetric_citation_21","license":"public","citation_ids":[696027],"posted_on":"2014-08-23T16:15:42+00:00","summary":"Vocal learning is the ability to modify acoustic and syntactic sounds, acquire new sounds via imitation, and produce vocalizations.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=14942624","wiki_lang":"en","author":{"name":"Rjwilmsi","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Rjwilmsi"}},{"title":"Apraxia of speech","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=583561539#altmetric_citation_22","license":"public","citation_ids":[696027],"posted_on":"2013-11-27T18:42:09+00:00","summary":"Apraxia of speech (AOS) is an acquired oral motor speech disorder affecting an individual's ability to translate conscious speech plans into motor plans, which results in limited and difficult speech ability.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=20011748","wiki_lang":"en","author":{"name":"Dolfrog","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Dolfrog"}},{"title":"Developmental verbal dyspraxia","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=583560967#altmetric_citation_20","license":"public","citation_ids":[696027],"posted_on":"2013-11-27T18:37:20+00:00","summary":"Developmental verbal dyspraxia (DVD), also known as childhood apraxia of speech (CAS) and developmental apraxia of speech (DAS), is when children have problems saying sounds, syllables, and words.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=40901980","wiki_lang":"en","author":{"name":"Dolfrog","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Dolfrog"}},{"title":"Emotion","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=646496769#altmetric_citation_25","license":"public","citation_ids":[696027,696027],"posted_on":"2016-04-26T02:26:13+00:00","summary":"Emotion is any relatively brief conscious experience characterized by intense mental activity and a high degree of pleasure or displeasure.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=10406","wiki_lang":"en","author":{"name":"68.55.250.130","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Special:Contributions\/68.55.250.130"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/MeganPanatier\/status\/190866713913475072","citation_ids":[696027],"posted_on":"2012-04-13T18:19:05+00:00","author":{"name":"megan panatier zapf","url":"http:\/\/publiclibraryjourney.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/759411884944535552\/Qgsc8a5a_normal.jpg","description":"Future catcafe owner. SLP. #NasaSocial alum","id_on_source":"MeganPanatier","tweeter_id":"399788089","geo":{"lt":34.05223,"ln":-118.24368,"country":"US"},"followers":2314},"tweet_id":"190866713913475072"}],"facebook":[{"title":"Hist\u00f3ria Natural","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1411692692245322&id=1121896261224968","license":"public","citation_ids":[21074886,116864,3248814,115900,115900,166552,20884639,696027],"posted_on":"2017-06-14T05:47:17+00:00","summary":"EVOLU\u00c7\u00c3O E ORIGEM DA LINGUAGEM: ESTUDO EM GEN\u00c9TICA PALEONTOLOGIA E NEUROCI\u00caNCIA\n\nAmostras de f\u00f3sseis do Homo sapiens datam de 195000 anos atr\u00e1s, encontrados na Eti\u00f3pia, em junho de 2017, nova descoberta revela f\u00f3ssil 100000 anos mais antigo que os provenie","author":{"name":"Evolucionistas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1121896261224968","facebook_wall_name":"Evolucionistas","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1121896261224968\/picture","id_on_source":"1121896261224968"}},{"title":"Hist\u00f3ria Natural","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=705793402956101&id=702411539960954","license":"public","citation_ids":[21074886,116864,3248814,115900,115900,166552,20884639,696027],"posted_on":"2017-06-14T05:47:49+00:00","summary":"EVOLU\u00c7\u00c3O E ORIGEM DA LINGUAGEM: ESTUDO EM GEN\u00c9TICA PALEONTOLOGIA E NEUROCI\u00caNCIA\n\nAmostras de f\u00f3sseis do Homo sapiens datam de 195000 anos atr\u00e1s, encontrados na Eti\u00f3pia, em junho de 2017, nova descoberta revela f\u00f3ssil 100000 anos mais antigo que os provenie","author":{"name":"Detonando o Site Darwinismo.WordPress","url":"https:\/\/www.facebook.com\/702411539960954","facebook_wall_name":"Detonando o Site Darwinismo.WordPress","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/702411539960954\/picture","id_on_source":"702411539960954"}},{"title":"As Origens da Linguagem - Document\u00e1rio dublado","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=820689154748265&id=816749821808865","license":"public","citation_ids":[21074886,116864,3248814,115900,115900,166552,20884639,696027],"posted_on":"2017-06-14T05:31:34+00:00","summary":"EVOLU\u00c7\u00c3O E ORIGEM DA LINGUAGEM: ESTUDO EM GEN\u00c9TICA PALEONTOLOGIA E NEUROCI\u00caNCIA\n\nAmostras de f\u00f3sseis do Homo sapiens datam de 195000 anos atr\u00e1s, encontrados na Eti\u00f3pia, em junho de 2017, nova descoberta revela f\u00f3ssil 100000 anos mais antigo que os provenie","author":{"name":"Hist\u00f3ria Natural","url":"https:\/\/www.facebook.com\/816749821808865","facebook_wall_name":"Hist\u00f3ria Natural","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/816749821808865\/picture","id_on_source":"816749821808865"}}]}}