{"altmetric_id":4907882,"selected_quotes":["Espagne, un pacte territorial \u00e0 r\u00e9inventer, par St\u00e9phane Michonneau @Lille3","Espagne, 1 pacte territorial \u00e0 r\u00e9inventer S michonneau @martadomper @tara_varma @AlainGGagnon @G\u2026","#Espagne : un pacte territorial \u00e0 r\u00e9inventer","Espagne, 1 pacte territorial \u00e0 r\u00e9inventer S michonneau @martadomper @tara_varma @AlainGGagnon @Geographedumond"],"citation":{"abstract":"Avec le succ\u00e8s de Podemos et du parti de centre-droit Ciudadanos, le bipartisme a v\u00e9cu en Espagne, pla\u00e7ant les partis nationalistes, pourtant faibles num\u00e9riquement, au centre du jeu politique.","altmetric_jid":"theconversation","first_seen_on":"2015-12-22T06:08:10+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1506702875,"links":["https:\/\/theconversation.com\/en-espagne-un-pacte-territorial-a-reinventer-52594","https:\/\/theconversation.com\/en-espagne-un-pacte-territorial-a-reinventer-52594?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%2022%20dcembre%202015%20-%204031&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%2022%20dcembre%202015%20-%204031%20CID_8ee411e1aa6ca6da974038c7d58c4fc9&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=En%20Espagne%20un%20pacte%20territorial%20%20rinventer"],"pubdate":"2015-12-22T00:00:00+00:00","title":"En Espagne, un pacte territorial \u00e0 r\u00e9inventer","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/en-espagne-un-pacte-territorial-a-reinventer-52594"},"altmetric_score":{"score":21.8,"score_history":{"1y":8,"6m":8,"3m":8,"1m":8,"1w":8,"6d":8,"5d":8,"4d":8,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":21.8},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8462498,"mean":7.1083922572655,"rank":414397,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":8047657,"rank_type":"exact","sample_size":8462498,"percentile":95},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":316141,"mean":9.1564930853416,"rank":20895,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":295220,"rank_type":"exact","sample_size":316141,"percentile":93},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":46658,"mean":63.540948710804,"rank":28815,"this_scored_higher_than_pct":38,"this_scored_higher_than":17828,"rank_type":"exact","sample_size":46658,"percentile":38},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3278,"mean":69.674953921269,"rank":2379,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":898,"rank_type":"exact","sample_size":3278,"percentile":27}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":15,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":15,"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":7,"CA":2,"PE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":17},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["le_point"],"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":16,"unique_users":["jeanclaudeTOUR1","FR_Conversation","Caro_Sassone","Qinternat","ggalvezbehar","PierreAGERON","alinea_h","Lille3","FrederiqueLG","AlainGGagnon","PatrickFavrel","ThomasHall17","BivelAlain","HuamaliesV","malowitch","CANTELLAT"],"posts_count":16}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/jeanclaudeTOUR1\/statuses\/679181553470185472","license":"gnip","citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-22T06:07:55+00:00","author":{"name":"jean-claude TOURNEUR","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000738584985\/6293261739407195c1ed577ffa4fffbd_normal.png","description":"journaliste \u00e9conomique -  auditeur CHEAr- ex membre comit\u00e9 de r\u00e9daction DEFENSE (IHEDN)-litt\u00e9rature\/presse-officier de r\u00e9serve","id_on_source":"jeanclaudeTOUR1","tweeter_id":"1859997600","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1743},"tweet_id":"679181553470185472"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/679188381121703936","license":"gnip","citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-22T06:35:03+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13960},"tweet_id":"679188381121703936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Caro_Sassone\/statuses\/679190636944322560","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-22T06:44:01+00:00","author":{"name":"Isabelle Decobecq","url":"http:\/\/cristal.univ-lille.fr\/pirvi\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877869215478423553\/K4CdLLNv_normal.jpg","description":"Docteure - charg\u00e9e de projets \u00e0 l'universit\u00e9 de Lille - #smartcity #livinglab [Compte personnel]","id_on_source":"Caro_Sassone","tweeter_id":"740971093","geo":{"lt":50.69421,"ln":3.17456,"country":"FR"},"followers":311},"tweet_id":"679190636944322560"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Qinternat\/statuses\/679191405986775040","license":"gnip","citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-22T06:47:04+00:00","author":{"name":"Questinternationales","url":"http:\/\/www.ladocumentationfrancaise.fr\/revues\/3303331600009-questions-internationales#book_last_nume","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/636881675302080514\/XhkMjHx9_normal.jpg","description":"Questions internationales : LA revue de #g\u00e9opolitique de la  Documentation fran\u00e7aise \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u2708\ufe0f\ud83e\udd13 #s\u00e9curit\u00e9 #d\u00e9fense #strat\u00e9gie #guerre  #terrorisme #mondialisation","id_on_source":"Qinternat","tweeter_id":"2209151004","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1645},"tweet_id":"679191405986775040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ggalvezbehar\/statuses\/679197005667766272","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-22T07:09:19+00:00","author":{"name":"Gabriel Galvez-Behar","url":"http:\/\/ggb.ouvaton.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902471803637030912\/FWAGJ1mK_normal.jpg","description":"Histoire, sciences, \u00e9conomie. #econhist #histtech - Expression personnelle","id_on_source":"ggalvezbehar","tweeter_id":"901281158","geo":{"lt":50.63297,"ln":3.05858,"country":"FR"},"followers":602},"tweet_id":"679197005667766272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PierreAGERON\/statuses\/679213685290704896","license":"gnip","citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-22T08:15:36+00:00","author":{"name":"Pierre AGERON","url":"http:\/\/tel.archives-ouvertes.fr\/tel-00921666","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/424561700407226368\/1JU5pMkX_normal.jpeg","description":"G\u00e9ographe transports,mondialisation Dr agr\u00e9g\u00e9 Lycee Intl FerneyVoltaire (01)-Univ Lyon3 \/PhD Globalization-Transport. @ersa_org & @terrtourisme manager","id_on_source":"PierreAGERON","tweeter_id":"1731352014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3319},"tweet_id":"679213685290704896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/alinea_h\/statuses\/679218114085707776","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-22T08:33:12+00:00","author":{"name":"AlineaH","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671327139321552896\/1l3gOGov_normal.jpg","description":"Historienne et archiviste qui \u00e0 part \u00e7a aime l humour et la po\u00e9sie, deteste les extr\u00e9mismes et le conspirationnisme","id_on_source":"alinea_h","tweeter_id":"3240211276","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":69},"tweet_id":"679218114085707776"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Lille3\/statuses\/679234497091657728","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-22T09:38:18+00:00","author":{"name":"Universit\u00e9 Lille 3","url":"http:\/\/www.univ-lille3.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767644277748994048\/gUr0D17c_normal.jpg","description":"Compte officiel de l'Universit\u00e9 Lille 3 Sciences Humaines et Sociales (France). Sp\u00e9cialis\u00e9e en SHS, Lettres, Langues et Arts.","id_on_source":"Lille3","tweeter_id":"89969779","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":11781},"tweet_id":"679234497091657728"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FrederiqueLG\/statuses\/679261979073114112","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-22T11:27:30+00:00","author":{"name":"Frederique Langue","url":"http:\/\/nuevomundoradar.hypotheses.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557440828398784512\/CRAHkGl9_normal.png","description":"CNRS-IHTP Historia cultural-Am\u00e9rica Latina (Venezuela), Espa\u00f1a \/Histoire culturelle-Mondes ib\u00e9riques-Histoire du temps pr\u00e9sent \/Digital Humanities","id_on_source":"FrederiqueLG","tweeter_id":"158667401","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2282},"tweet_id":"679261979073114112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AlainGGagnon\/statuses\/679266934303547392","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-22T11:47:11+00:00","author":{"name":"Alain-G. Gagnon","url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Alain_G_Gagnon","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563799151767322624\/GblBi7cd_normal.png","description":"CRC,Prof titulaire @SciencePo_UQAM Petites nations, f\u00e9d\u00e9ralisme, nationalisme, gestion des conflits, Europe,Canada-Qu\u00e9bec https:\/\/uqam.academia.edu\/AlainGGagnon","id_on_source":"AlainGGagnon","tweeter_id":"552267445","geo":{"lt":46.81228,"ln":-71.21454,"country":"CA"},"followers":10583},"tweet_id":"679266934303547392"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatrickFavrel\/statuses\/679295504862310400","license":"gnip","citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-22T13:40:43+00:00","author":{"name":"Favrel Patrick","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733813543741620224\/iqVm5I4u_normal.jpg","description":"#Hepatites & Activisme #RDR3.0, #SCMR R\u00e9seau Fran\u00e7ais RDR, Pr\u00e9vention, COM, #Vape #Streetart, #Feldenkrais, Formation, Conduite Changement #SAFE @FedeAddiction","id_on_source":"PatrickFavrel","tweeter_id":"1328702478","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2200},"tweet_id":"679295504862310400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ThomasHall17\/statuses\/679322982796275712","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-22T15:29:54+00:00","author":{"name":"B. Thomas Hall","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/812743053698105344\/3JgBc7iR_normal.jpg","description":"Retired House of Commons procedural clerk, interested in Constitution and language (les deux langues officielles).","id_on_source":"ThomasHall17","tweeter_id":"703722876","geo":{"lt":45.41117,"ln":-75.69812,"country":"CA"},"followers":1237},"tweet_id":"679322982796275712"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BivelAlain\/statuses\/679358402510897152","license":"gnip","rt":["PatrickFavrel"],"citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-22T17:50:39+00:00","author":{"name":"Alain Bivel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670500635205332992\/WxJrkzp7_normal.jpg","description":"Amoureux de la Bretagne, de la nature, des sports en montagne; Int\u00e9r\u00eat pour la vie publique; Centriste non lib\u00e9ral, humaniste; RT n'est pas approbation tacite","id_on_source":"BivelAlain","tweeter_id":"964794930","geo":{"lt":48.2,"ln":-2.98333,"country":"FR"},"followers":1567},"tweet_id":"679358402510897152"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HuamaliesV\/statuses\/680741550633136128","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-26T13:26:47+00:00","author":{"name":"Victor Huamalies C","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/621876518357213184\/qvZtQRyH_normal.jpg","description":"Victor Huamalies Chirito is teacher in Peruvian literature. Federico Villarreal University, English Studies and Modern Languages, Comparative Literature.","id_on_source":"HuamaliesV","tweeter_id":"407155027","geo":{"lt":-12.04318,"ln":-77.02824,"country":"PE"},"followers":468},"tweet_id":"680741550633136128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/malowitch\/statuses\/682294898284969984","license":"gnip","citation_ids":[4907882],"posted_on":"2015-12-30T20:19:14+00:00","author":{"name":"Dworczak Fabien","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000794656158\/cb6ed112f1d7fd2afca603e8d8d77f87_normal.jpeg","description":"Enseignant chercheur #Neurosciences #\u00c9ducation Science politique #\u00c9pist\u00e9mologie #digital Internet #robot #robotique","id_on_source":"malowitch","tweeter_id":"127034881","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":549},"tweet_id":"682294898284969984"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CANTELLAT\/statuses\/683287940227821569","license":"gnip","citation_ids":[4907882],"posted_on":"2016-01-02T14:05:14+00:00","author":{"name":"JOSEP M. LOSTE","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"CANTELLAT","tweeter_id":"998033977","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":928},"tweet_id":"683287940227821569"}],"news":[{"title":"Entre Madrid et Barcelone, un choc in\u00e9vitable ?","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=31997208954&p=1pl&v=1&x=X13s9eDIKg9eCKRreXCkhw","license":"public","citation_ids":[26409919,4907882],"posted_on":"2017-09-29T16:34:35+00:00","summary":"Dimanche, Barcelone entend d\u00e9fier Madrid, qui a d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9venu : elle refusera de reconna\u00eetre le r\u00e9sultat de la consultation.","author":{"name":"Le Point","url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/568\/normal\/Screen_Shot_2016-01-27_at_16.53.34.png?1453913627"}}]}}