{"altmetric_id":16806749,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["trump6942"],"posts_count":1}},"citation":{"aggregate_citation_ids":[16806740,16806789,16806763,16806764,16806766,16806767,16806768,16806769,16806771,16806772,16806774,16806775,16806778,16806782,16806783,16806784,16806787,16806790,16806791,16806794,16806795,16806796,16806798,16806800,16806802],"attribution":"HLOM","authors":["Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de M\u00e9decine P\u00e9rinatale"],"chapters":[{"altmetric_id":16806740,"title":"L\u2019\u00e9pisiotomie en France sept ans apr\u00e8s les recommandations","ordinal_number":16},{"altmetric_id":16806763,"title":"Espoirs et peurs dans la procr\u00e9ation","ordinal_number":1},{"altmetric_id":16806764,"title":"La peur en salle de naissance : comment l\u2019anticiper ?","ordinal_number":2},{"altmetric_id":16806766,"title":"Le suivi pr\u00e9natal aujourd\u2019hui : quelles retomb\u00e9es \u00e9motionnelles ?","ordinal_number":4},{"altmetric_id":16806767,"title":"Impact du m\u00e9dico-l\u00e9gal sur les pratiques et les praticiens","ordinal_number":3},{"altmetric_id":16806768,"title":"La peur et les outils de la s\u00e9curit\u00e9 en p\u00e9diatrie n\u00e9onatale","ordinal_number":5},{"altmetric_id":16806769,"title":"D\u00e9pistage actuel de la trisomie 21 (m\u00e9thodes et r\u00e9sultats)","ordinal_number":6},{"altmetric_id":16806771,"title":"Pourquoi \u00ab faut-il \u00bb faire un d\u00e9pistage de la trisomie 21 en France ?","ordinal_number":7},{"altmetric_id":16806772,"title":"Famille et trisomie 21 : aspects m\u00e9dicaux, \u00e9ducatifs et sociaux","ordinal_number":8},{"altmetric_id":16806774,"title":"V\u00e9cu des parents : un changement de regard","ordinal_number":10},{"altmetric_id":16806775,"title":"Quels traitements pour la trisomie 21 ?","ordinal_number":9},{"altmetric_id":16806778,"title":"Approche internationale","ordinal_number":11},{"altmetric_id":16806782,"title":"Le type de pouss\u00e9e et la position maternelle pendant le 2e stade du travail ont-ils un impact sur les issues obst\u00e9tricales ou n\u00e9onatales ?","ordinal_number":12},{"altmetric_id":16806783,"title":"Analg\u00e9sie obst\u00e9tricale et efforts expulsifs","ordinal_number":13},{"altmetric_id":16806784,"title":"Faut-il limiter les efforts expulsifs ?","ordinal_number":14},{"altmetric_id":16806787,"title":"L\u2019\u00e9chographie pour le diagnostic d\u2019engagement","ordinal_number":15},{"altmetric_id":16806789,"title":"Faut-il r\u00e9aliser une analg\u00e9sie du nouveau-n\u00e9 pour l\u2019intubation en salle de naissance? \u00ab Le pour \u00bb","ordinal_number":18},{"altmetric_id":16806790,"title":"Les premiers gestes d\u2019accueil du nouveau-n\u00e9 par la sage-femme","ordinal_number":17},{"altmetric_id":16806791,"title":"Faut-il r\u00e9aliser une s\u00e9dation analg\u00e9sie du nouveau-n\u00e9 pour l\u2019intubation en salle de naissance ? \u00ab Le contre \u00bb","ordinal_number":19},{"altmetric_id":16806794,"title":"Prise en charge obst\u00e9tricale de la femme ob\u00e8se","ordinal_number":20},{"altmetric_id":16806795,"title":"R\u00e9duire la morbidit\u00e9 maternelle","ordinal_number":21},{"altmetric_id":16806796,"title":"Diagnostic pr\u00e9implantatoire","ordinal_number":22},{"altmetric_id":16806798,"title":"Prise en charge du nouveau-n\u00e9 de m\u00e8re d\u00e9pendante aux opiac\u00e9s","ordinal_number":23},{"altmetric_id":16806800,"title":"Psychopathologie maternelle et grossesse en pratique lib\u00e9rale","ordinal_number":25},{"altmetric_id":16806802,"title":"La corticoth\u00e9rapie pr\u00e9natale en 2012","ordinal_number":24}],"doi":"10.1007\/978-2-8178-0385-2","first_seen_on":"2017-02-27T12:17:08+00:00","hlom_id":"013783573-6","hollis_id":"013783573","isbns":["9782817803845","9782817803852"],"issns":[],"last_mentioned_on":1488197786,"pubdate":"2013-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Springer Paris","title":"42es Journ\u00e9es nationales de la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de M\u00e9decine P\u00e9rinatale (Montpellier 17\u201319 octobre 2012)","type":"book","uri":"http:\/\/link.springer.com\/book\/10.1007%2F978-2-8178-0385-2"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/trump6942\/statuses\/836188240847732736","license":"gnip","citation_ids":[16806740,16806749],"posted_on":"2017-02-27T12:16:26+00:00","author":{"name":"Doc harry","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836150115643580416\/13912KJ5_normal.jpg","description":"Dicton :les chiens aboient la caravane passe...et \u00e0 force les chiens n ont plus de voix!On peut y compter","id_on_source":"trump6942","tweeter_id":"822781435497037830","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":327},"tweet_id":"836188240847732736"}]}}