{"altmetric_id":2981574,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["vbaosv","ua_jon"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["@vbaosv Con permiso a\u00f1ado esto"],"citation":{"altmetric_jid":"537f30872a83eeb45a8b465c","authors":["Ochoa-Figueroa MA","C\u00e1rdenas-Negro C","Allende-Riera A","U\u00f1a-Gorospe J","Cabello Garc\u00eda D","Desequera-Rahola M"],"doi":"10.1016\/j.remn.2011.11.008","first_seen_on":"2014-12-14T13:08:43+00:00","issns":[],"issue":"4","journal":"Revista Espa\u00f1ola de Medicina Nuclear e Imagen Molecular","last_mentioned_on":1418565264,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/23067690"],"pmid":"23067690","pubdate":"2012-10-16T23:00:00+00:00","subjects":["nuclearmedicine"],"title":"Changes in cerebral metabolism detected by (18)F-FDG PET-CT in a case of anti-NMDA receptor encephalitis.","type":"article","volume":"31","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/cambios-en-el-metabolismo-cerebral-detectados-mediante-18ffdg-pettc-en-un-caso-encefalitis-antirrece"},"altmetric_score":{"score":1.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1,"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/vbaosv\/status\/544128274478411776","license":"datasift","rt":["ua_jon"],"citation_ids":[2981574],"posted_on":"2014-12-14T13:54:24+00:00","author":{"name":"Vicente Baos","url":"http:\/\/vicentebaos.blogspot.com.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893897757873885188\/FeZhvskI_normal.jpg","description":"M\u00e9dico de Familia. Family Doctor. General Practitioner.  Editor de El Supositorio en los tiempos oscuros. Socio del C\u00edrculo Esc\u00e9ptico y de ARP-SAPC","id_on_source":"vbaosv","tweeter_id":"53153553","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":11932},"tweet_id":"544128274478411776"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ua_jon\/status\/544116539428196353","license":"datasift","citation_ids":[2981574],"posted_on":"2014-12-14T13:07:46+00:00","author":{"name":"Jon U\u00f1a","url":"http:\/\/www.forobici.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/431529573755281408\/qhwQOOKu_normal.jpeg","description":"focus fsl & Merlin xtralight owner. Proud to be Guzzi 850t5 owner. Nuc Med Dr","id_on_source":"ua_jon","tweeter_id":"2330820739","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":361},"tweet_id":"544116539428196353"}]}}