{"altmetric_id":13555099,"counts":{"readers":{"mendeley":14,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["340297302835506"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa61a3cf058f6100075e0","authors":["James C. Valentine","Brenda L. Nelson"],"doi":"10.1007\/s12105-011-0297-4","endpage":"388","first_seen_on":"2016-11-13T01:42:04+00:00","issns":["1936-055X","1936-0568"],"issue":"4","journal":"Head and Neck Pathology","last_mentioned_on":1478941022,"links":["https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC3210229\/"],"pmid":"21898170","pubdate":"2011-12-01T00:00:00+00:00","publisher":"Springer","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Dentistry","scheme":"era"},{"name":"Dentistry","scheme":"springer"},{"name":"Medicine & Public Health","scheme":"springer"},{"name":"Oral and Maxillofacial Surgery","scheme":"springer"},{"name":"Otorhinolaryngology","scheme":"springer"},{"name":"Pathology","scheme":"springer"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"385","subjects":["neoplasms","pathology"],"title":"Central Giant Cell Lesion","type":"article","volume":"5","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/central-giant-cell-lesion-1"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7684314,"mean":6.5948576928038,"rank":6648333,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7684314,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":228866,"mean":12.900569803159,"rank":185159,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":228866,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":276,"mean":4.3216363636364,"rank":216,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":276,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":12,"mean":7.1863636363636,"rank":11,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":12,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":3,"Student  > Postgraduate":3,"Other":3,"Student  > Master":2,"Student  > Bachelor":1,"Lecturer":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":13,"Unspecified":1}}},"geo":{"mendeley":{"ES":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=555203454678222&id=340297302835506","license":"public","citation_ids":[13555098,13555099,13555100],"posted_on":"2016-11-12T08:57:02+00:00","summary":"S\u0142yszeli\u015bcie o zjawisku nazywanym kanibalizmem kom\u00f3rkowym? Je\u015bli nie, to patolodzy mieli o kom\u00f3rkowych kanibalach noteczk\u0119 kiedy\u015b - https:\/\/patolodzynaklatce.wordpress.com\/2015\/08\/20\/nowotworowi-kanibale-czyli-pac-man-w-swiecie-mikro\/#more-2130\n\nA tu na fo","author":{"name":"Patolodzy na klatce","url":"https:\/\/www.facebook.com\/340297302835506","facebook_wall_name":"Patolodzy na klatce","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/340297302835506\/picture","id_on_source":"340297302835506"}}]}}