{"altmetric_id":21343835,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":34},"twitter":{"unique_users_count":26,"unique_users":["Bertrand_Noiret","SergeBreysse","rodriguezelise1","PascalPeggy","roomeezon","ACF_France","thomasribemont","ocheforsure","lovelyluckycat","dumsab","jacero_ralf","AudreyPulvar","DayGautier","Alexandracool19","MaelCtd","licare2000","AquiSolidaires","tugatripeira","lovelysensuel","CendrillonLune","murieleroy","LRatolojanahary","defranced","PeloteLaine","fabiennegueguin","Lombardaurel"],"posts_count":34}},"selected_quotes":["Le changement climatique est une v\u00e9ritable menace pour la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire des + vuln\u00e9rables #VendrediLecture \u27a1\ufe0f","READ THAT: #climatechange is a threat multiplier for health + food security of the most vulnerables @Bertrand_Noiret","Transversalit\u00e9 de la question climatique : nous, @FondationNH, d\u00e9fendons cette approche. Je soutiens \u00e9galement les action\u2026","Must read ! Food security in a changing climate","#climateandhunger Facts and thoughts about food security, climate justice and participation in #climatetalks"],"citation":{"altmetric_jid":"55a7bc1f9dc3b908a056570c","authors":["Noiret, Bertrand"],"doi":"10.1057\/s41301-017-0092-y","first_seen_on":"2017-06-26T07:23:31+00:00","issns":["1011-6370","1461-7072"],"journal":"Development","last_mentioned_on":1499205742,"links":["https:\/\/link.springer.com\/epdf\/10.1057\/s41301-017-0092-y?author_access_token=yxa5LhfAJP2-_NieNP0yflxOt48VBPO10Uv7D6sAgHu2wRegdt99d9MWPGz1KrJiRWcWMBElXIpJ3EiAHoV19U2rW5x0SzSQgzDMfo7sL_lq8tgPmJFgzWFD1DaA6itLIedTtdBSwa9X4n_s-601dA==","https:\/\/link.springer.com\/epdf\/10.1057\/s41301-017-0092-y?author_access_token=yxa5LhfAJP2-_NieNP0yflxOt48VBPO10Uv7D6sAgHu2wRegdt99d9MWPGz1KrJiRWcWMBElXIpJ3EiAHoV19U2rW5x0SzSQgzDMfo7sL_lq8tgPmJFgzWFD1DaA6itLIedTtdBSwa9X4n_s-601dA"],"publisher":"Springer Nature","title":"Food Security in a Changing Climate: A Plea for Ambitious Action and Inclusive Development","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/food-security-changing-climate-plea-ambitious-action-inclusive-development"},"altmetric_score":{"score":22.25,"score_history":{"1y":22.25,"6m":22.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":22.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8461697,"mean":7.1088157534769,"rank":405398,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":8055571,"rank_type":"exact","sample_size":8461697,"percentile":95},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":239186,"mean":12.976975161486,"rank":21597,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":217562,"rank_type":"exact","sample_size":239186,"percentile":90},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":271,"mean":3.9941703703704,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":98,"this_scored_higher_than":268,"rank_type":"exact","sample_size":271,"percentile":98},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":10,"mean":2.6444444444444,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":9,"rank_type":"exact","sample_size":10,"percentile":90}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":24,"researcher":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":24,"Scientists":2}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Economics, Econometrics and Finance":1,"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":12,"PK":1,"BF":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Bertrand_Noiret\/statuses\/879238633194221568","license":"gnip","citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-26T07:23:20+00:00","author":{"name":"Bertrand Noiret","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/748059963147325440\/XqBRk2Vl_normal.jpg","description":"Climate activist, humanist and fervent defensor of sustainable food systems\nAdvocacy officer at Action Against Hunger\nTweets are my own \/ RT is not endorsement","id_on_source":"Bertrand_Noiret","tweeter_id":"3346421668","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":373},"tweet_id":"879238633194221568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SergeBreysse\/statuses\/879242759441403904","license":"gnip","rt":["Bertrand_Noiret"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-26T07:39:44+00:00","author":{"name":"Serge Breysse","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491209947968208896\/Qz0Rwtj4_normal.jpeg","description":"M\u00e9decin. Directeur d\u00e9partement expertise (technique et recherche) et plaidoyer @ACF_France. Humanitaire en qu\u00eate d'humanit\u00e9","id_on_source":"SergeBreysse","tweeter_id":"759351200","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1042},"tweet_id":"879242759441403904"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rodriguezelise1\/statuses\/879367581521588225","license":"gnip","citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-26T15:55:43+00:00","author":{"name":"Rodriguez Elise","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/521391156769206272\/DsuIRSDJ_normal.jpeg","description":"Head of Hunger advocacy ACF France\/ Action contre la Faim France\/ ACF organisation humanitaire -","id_on_source":"rodriguezelise1","tweeter_id":"629787312","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":625},"tweet_id":"879367581521588225"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SergeBreysse\/statuses\/879447231966957569","license":"gnip","rt":["rodriguezelise1"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-26T21:12:14+00:00","author":{"name":"Serge Breysse","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491209947968208896\/Qz0Rwtj4_normal.jpeg","description":"M\u00e9decin. Directeur d\u00e9partement expertise (technique et recherche) et plaidoyer @ACF_France. Humanitaire en qu\u00eate d'humanit\u00e9","id_on_source":"SergeBreysse","tweeter_id":"759351200","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1042},"tweet_id":"879447231966957569"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PascalPeggy\/statuses\/879718795014701056","license":"gnip","rt":["rodriguezelise1"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-27T15:11:19+00:00","author":{"name":"peggy pascal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788721923966570496\/JF9yIx8c_normal.jpg","description":"Je tweete en mon nom.#APD2017 #APD","id_on_source":"PascalPeggy","tweeter_id":"1239585162","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":639},"tweet_id":"879718795014701056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SergeBreysse\/statuses\/880676868608970752","license":"gnip","citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T06:38:22+00:00","author":{"name":"Serge Breysse","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491209947968208896\/Qz0Rwtj4_normal.jpeg","description":"M\u00e9decin. Directeur d\u00e9partement expertise (technique et recherche) et plaidoyer @ACF_France. Humanitaire en qu\u00eate d'humanit\u00e9","id_on_source":"SergeBreysse","tweeter_id":"759351200","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1042},"tweet_id":"880676868608970752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/roomeezon\/statuses\/880677713182371840","license":"gnip","rt":["SergeBreysse"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T06:41:43+00:00","author":{"name":"Imran Hafeez","url":"http:\/\/roomee.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891333932570087424\/bL8Vh5eN_normal.jpg","description":"RTs not endorsements. \n#Nothingness #Randomization \n#BeingSocial \n#Humanity \n#Innovation \n#Leadership \n#Motivation\n#OverAllOver","id_on_source":"roomeezon","tweeter_id":"16317733","geo":{"lt":33.72148,"ln":73.04329,"country":"PK"},"followers":10924},"tweet_id":"880677713182371840"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Bertrand_Noiret\/statuses\/880703856912584705","license":"gnip","rt":["SergeBreysse"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T08:25:36+00:00","author":{"name":"Bertrand Noiret","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/748059963147325440\/XqBRk2Vl_normal.jpg","description":"Climate activist, humanist and fervent defensor of sustainable food systems\nAdvocacy officer at Action Against Hunger\nTweets are my own \/ RT is not endorsement","id_on_source":"Bertrand_Noiret","tweeter_id":"3346421668","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":373},"tweet_id":"880703856912584705"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ACF_France\/statuses\/880710098921943040","license":"gnip","citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T08:50:25+00:00","author":{"name":"ActionContreLaFaim","url":"http:\/\/www.actioncontrelafaim.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821659213818691586\/gVoWJ_UW_normal.jpg","description":"Action contre la Faim \/\n\nNous intervenons l\u00e0 o\u00f9 l'assistance humanitaire est affaire de survie.","id_on_source":"ACF_France","tweeter_id":"44136279","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":132401},"tweet_id":"880710098921943040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/thomasribemont\/statuses\/880710438421504003","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T08:51:45+00:00","author":{"name":"Thomas Rib\u00e9mont","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788342199478026240\/ds5u8JGw_normal.jpg","description":"Pr\u00e9sident d' Action Contre la Faim Ma\u00eetre de conf\u00e9rences en science politique et chercheur au CERAL - Universit\u00e9 Paris 13 Sorbonne Paris Cit\u00e9","id_on_source":"thomasribemont","tweeter_id":"2279043439","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":347},"tweet_id":"880710438421504003"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ocheforsure\/statuses\/880710500157403138","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T08:52:00+00:00","author":{"name":"Oche Itodo","url":"http:\/\/humanityspring.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888612975313080320\/q5ItEtjt_normal.jpg","description":"Humanitarian. International public health scientist and global health enthusiast. Humanist. Writer. Founder @humanityspring. Reason is my torch.","id_on_source":"ocheforsure","tweeter_id":"460212622","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":199},"tweet_id":"880710500157403138"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Bertrand_Noiret\/statuses\/880711506316468224","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T08:56:00+00:00","author":{"name":"Bertrand Noiret","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/748059963147325440\/XqBRk2Vl_normal.jpg","description":"Climate activist, humanist and fervent defensor of sustainable food systems\nAdvocacy officer at Action Against Hunger\nTweets are my own \/ RT is not endorsement","id_on_source":"Bertrand_Noiret","tweeter_id":"3346421668","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":373},"tweet_id":"880711506316468224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lovelyluckycat\/statuses\/880711535663960065","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T08:56:07+00:00","author":{"name":"feline libermannalex","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562164099316854784\/Whf1scSW_normal.jpeg","description":"Ma passion,les animaux et automatiquement l'environnement.En esp\u00e9rant qu1  jour  je puisse travailler avec et pour eux.","id_on_source":"lovelyluckycat","tweeter_id":"2406546918","geo":{"lt":48.9735,"ln":2.28729,"country":"FR"},"followers":343},"tweet_id":"880711535663960065"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dumsab\/statuses\/880719399598129154","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T09:27:22+00:00","author":{"name":"Dumora Sabrina","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672322341876195328\/OMzWoZPA_normal.jpg","description":"Au sein de cet environnement instable et turbulent,un seul \u00e9l\u00e9ment reste constant:le changement.","id_on_source":"dumsab","tweeter_id":"3228941301","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":111},"tweet_id":"880719399598129154"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jacero_ralf\/statuses\/880721637745860608","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T09:36:16+00:00","author":{"name":"BOUDA Jacques","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/685792727728967680\/kULY13o4_normal.jpg","description":"Communicateur","id_on_source":"jacero_ralf","tweeter_id":"4727508976","geo":{"lt":13,"ln":-2,"country":"BF"},"followers":10},"tweet_id":"880721637745860608"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AudreyPulvar\/statuses\/880763265369997313","license":"gnip","citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T12:21:40+00:00","author":{"name":"Audrey PULVAR","url":"http:\/\/www.fondation-nature-homme.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885182688470208512\/NGZ2VEyt_normal.jpg","description":"F\u00e9ministe. Pr\u00e9sidente de la @FondationNH. Ambassadrice d' @ACF_France. D\u00e9fend le vivant,donc la Condition Animale. Charlie hier,aujourd'hui,demain. #ComptePerso","id_on_source":"AudreyPulvar","tweeter_id":"2755183484","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":76119},"tweet_id":"880763265369997313"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DayGautier\/statuses\/880763473663320065","license":"gnip","rt":["AudreyPulvar"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T12:22:30+00:00","author":{"name":"Gautier Day","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823875605070512128\/JJIKAK7T_normal.jpg","description":"Gauchiste viceral,anar ,ath\u00e9e de naissance ,h\u00e9las envahi par le contexte religieux dans tous ses \u00e9tats .\nQu'ils restent \u00eatre eux....sans se reproduire svp\u26a7\ud83c\udf0d \ud83c\udf08","id_on_source":"DayGautier","tweeter_id":"820694904850567168","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":375},"tweet_id":"880763473663320065"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DayGautier\/statuses\/880763513744101377","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T12:22:40+00:00","author":{"name":"Gautier Day","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823875605070512128\/JJIKAK7T_normal.jpg","description":"Gauchiste viceral,anar ,ath\u00e9e de naissance ,h\u00e9las envahi par le contexte religieux dans tous ses \u00e9tats .\nQu'ils restent \u00eatre eux....sans se reproduire svp\u26a7\ud83c\udf0d \ud83c\udf08","id_on_source":"DayGautier","tweeter_id":"820694904850567168","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":375},"tweet_id":"880763513744101377"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Alexandracool19\/statuses\/880769285173497856","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T12:45:36+00:00","author":{"name":"Alexandra\ud83d\ude0cmoi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880479150540238848\/0fpTHTa1_normal.jpg","description":"j aime rigoler j'aime la vie m\u00eame avec rien la f\u00eate aider et \u00e9couter les gens donner le sourire a tous c'est  le plus important et surtout rester moi m\u00eame\ud83d\ude0a","id_on_source":"Alexandracool19","tweeter_id":"823331147593687040","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":58},"tweet_id":"880769285173497856"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MaelCtd\/statuses\/880774794861568001","license":"gnip","rt":["AudreyPulvar"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T13:07:29+00:00","author":{"name":"Ma\u00ebl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601748716580667392\/E0c_oa09_normal.jpg","description":"J'\u00e9cris \u00e9v\u00e8nement avec un accent grave et je mange du quinoa. Je fais aussi de la comm' pour la @FondationNH.","id_on_source":"MaelCtd","tweeter_id":"287357971","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":348},"tweet_id":"880774794861568001"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/licare2000\/statuses\/880795251090370560","license":"gnip","rt":["AudreyPulvar"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T14:28:46+00:00","author":{"name":"licare2000","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826659205079789569\/LTkiZ88u_normal.jpg","id_on_source":"licare2000","tweeter_id":"807669883","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":190},"tweet_id":"880795251090370560"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AquiSolidaires\/statuses\/880810195433263104","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T15:28:09+00:00","author":{"name":"Solidarit\u00e9sAquitaine","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764946744371245056\/Qre6rug__normal.jpg","description":"Portail des #initiatives #solidaires et de l'action #humanitaire #NouvelleAquitaine Suivez-nous !","id_on_source":"AquiSolidaires","tweeter_id":"764927408206180352","geo":{"lt":44.84044,"ln":-0.5805,"country":"FR"},"followers":35},"tweet_id":"880810195433263104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tugatripeira\/statuses\/880847790624186369","license":"gnip","rt":["AudreyPulvar"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T17:57:33+00:00","author":{"name":"Alves","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842412392814370816\/s1UPIpkR_normal.jpg","description":"Make our planet GREAT AGAIN !!!","id_on_source":"tugatripeira","tweeter_id":"841921704721039360","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":48},"tweet_id":"880847790624186369"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lovelysensuel\/statuses\/880858549374595072","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T18:40:18+00:00","author":{"name":"Erotisme Sensuel","url":"https:\/\/aliaslaurevallentin.book.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891734919801700354\/JPn3gAO3_normal.jpg","description":"\u2764Love\u2764Mon Mari\u2764\ud83c\udfb6pole dance\ud83c\udfb6\ud83d\udc04animaux\ud83d\udc08\ud83c\udfcbSport\u26bd\ud83d\udd1eLibertins\u26a2NATU\u26a4RISTE\u26a3 \nP\u2619A\u2685I\u2684X\u2683ET\u2682A\u2681M\u2680O\u2619U\u2685R","id_on_source":"lovelysensuel","tweeter_id":"824629333385998337","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":926},"tweet_id":"880858549374595072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CendrillonLune\/statuses\/880869051135913986","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-06-30T19:22:02+00:00","author":{"name":"La Retwitteuse\u2728","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849389296104689665\/a4kVIc6F_normal.jpg","id_on_source":"CendrillonLune","tweeter_id":"1441472887","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":48},"tweet_id":"880869051135913986"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/murieleroy\/statuses\/880995002020765696","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-07-01T03:42:31+00:00","author":{"name":"Muriel LEROY","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/632099638313635840\/aE8bDHiJ_normal.jpg","description":"Mes tweets n'engagent que moi, qui tweete z\u00e9ro carbone,  z\u00e9ro pauvret\u00e9, z\u00e9ro exclusion","id_on_source":"murieleroy","tweeter_id":"3421665321","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":245},"tweet_id":"880995002020765696"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LRatolojanahary\/statuses\/881015066254073856","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-07-01T05:02:14+00:00","author":{"name":"Lalaina Ratolojanaha","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/854431259564617728\/Hm1QHQHK_normal.jpg","id_on_source":"LRatolojanahary","tweeter_id":"4188033089","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":41},"tweet_id":"881015066254073856"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/defranced\/statuses\/881029412636024832","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-07-01T05:59:15+00:00","author":{"name":"Dimitri Defrance","url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Dimitri_Defrance","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2289028529\/t6fvkhkovv02wlafjfpz_normal.jpeg","description":"Post-doctoral position in #Climatology and agriculture (Modelling) (#Postdoc @ird)","id_on_source":"defranced","tweeter_id":"596672800","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":48},"tweet_id":"881029412636024832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PeloteLaine\/statuses\/881241318554558465","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-07-01T20:01:17+00:00","author":{"name":"H\u00e9l\u00e8ne P","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/742594996679872512\/6PYpqo-y_normal.jpg","description":"#Ecologie #Sant\u00e9 #Green","id_on_source":"PeloteLaine","tweeter_id":"350048575","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":545},"tweet_id":"881241318554558465"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fabiennegueguin\/statuses\/881492675698065408","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-07-02T12:40:05+00:00","author":{"name":"Fabienne Gueguin","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"fabiennegueguin","tweeter_id":"1278006769","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":70},"tweet_id":"881492675698065408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Lombardaurel\/statuses\/882311966798336000","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-07-04T18:55:40+00:00","author":{"name":"Lombard Aur\u00e9lie","url":"http:\/\/lesbonsplansdaurelie.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821834483460665344\/zYfbyS50_normal.jpg","description":"ACF France D\u00e9partement des Op\u00e9rations #ONG #humanitaire #ESS #d\u00e9veloppement #durable agriculture bio \/ views expressed are my own","id_on_source":"Lombardaurel","tweeter_id":"2194395619","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":226},"tweet_id":"882311966798336000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Lombardaurel\/statuses\/882311999706853377","license":"gnip","rt":["SergeBreysse"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-07-04T18:55:47+00:00","author":{"name":"Lombard Aur\u00e9lie","url":"http:\/\/lesbonsplansdaurelie.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821834483460665344\/zYfbyS50_normal.jpg","description":"ACF France D\u00e9partement des Op\u00e9rations #ONG #humanitaire #ESS #d\u00e9veloppement #durable agriculture bio \/ views expressed are my own","id_on_source":"Lombardaurel","tweeter_id":"2194395619","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":226},"tweet_id":"882311999706853377"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PascalPeggy\/statuses\/882357263708639233","license":"gnip","rt":["SergeBreysse"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-07-04T21:55:39+00:00","author":{"name":"peggy pascal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788721923966570496\/JF9yIx8c_normal.jpg","description":"Je tweete en mon nom.#APD2017 #APD","id_on_source":"PascalPeggy","tweeter_id":"1239585162","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":639},"tweet_id":"882357263708639233"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PascalPeggy\/statuses\/882358951123324928","license":"gnip","rt":["ACF_France"],"citation_ids":[21343835],"posted_on":"2017-07-04T22:02:22+00:00","author":{"name":"peggy pascal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788721923966570496\/JF9yIx8c_normal.jpg","description":"Je tweete en mon nom.#APD2017 #APD","id_on_source":"PascalPeggy","tweeter_id":"1239585162","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":639},"tweet_id":"882358951123324928"}]}}