{"altmetric_id":2292302,"counts":{"readers":{"mendeley":31,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Abble4Edu"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a9b","authors":["Barreyro, Gladys Beatriz","Rothen, Jos\u00e9 Carlos"],"doi":"10.1590\/s1517-97022014000100005","first_seen_on":"2014-04-20T19:55:46+00:00","issns":["1517-9702"],"journal":"Educa\u00e7\u00e3o e Pesquisa","last_mentioned_on":1398023340,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1517-97022014000100005&lng=en&nrm=iso&tlng=en"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1517-97022014000100005&lng=en&nrm=iso&tlng=en","publisher":"Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade de S\u00e3o Paulo","title":"The course of higher education evaluation in Lula governments","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/percurso-da-avalia%C3%A7%C3%A3o-da-educa%C3%A7%C3%A3o-superior-nos-governos-lula"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":2471791,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1552324,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":33},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":109404,"mean":8.1031325100775,"rank":54547,"this_scored_higher_than_pct":36,"this_scored_higher_than":40211,"rank_type":"exact","sample_size":109404,"percentile":36},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":25,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":5,"Researcher":1,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":14,"Other":1,"Student  > Bachelor":4,"Professor":3},"by_discipline":{"Engineering":1,"Medicine and Dentistry":6,"Social Sciences":7,"Psychology":1,"Computer Science":3,"Business, Management and Accounting":11,"Unspecified":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1},"mendeley":{"BR":5}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Abble4Edu\/status\/457969201551269888","license":"datasift","citation_ids":[2292302],"posted_on":"2014-04-20T19:49:00+00:00","author":{"name":"Abble Solu\u00e7\u00f5es","url":"http:\/\/www.abble.com.br","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446686506929750016\/T6W89oQq_normal.png","description":"#tecnologianaeduca\u00e7\u00e3o! #Abble | acreditamos que #educa\u00e7\u00e3o melhora com uso adequado de tecnologias no #ensinoaprendizagem: http:\/\/www.facebook.com\/Abble","id_on_source":"Abble4Edu","tweeter_id":"288274510","geo":{"lt":"-8.0581077","ln":"-34.8979047","country":"BR"},"followers":57},"tweet_id":"457969201551269888"}]}}