{"altmetric_id":6195122,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"wikipedia":{"unique_users_count":1,"unique_users":["en:5645465"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6333cf058f6100084a3","authors":["Emer Purcell"],"doi":"10.1484\/j.peri.3.537","endpage":"294","first_seen_on":"2016-03-16T11:31:24+00:00","issns":["0332-1592"],"journal":"Peritia","last_mentioned_on":1458087822,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1484\/J.Peri.3.537"],"pubdate":"2003-01-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"History And Archaeology","scheme":"era"},{"name":"Law And Legal Studies","scheme":"era"},{"name":"Language, Communication And Culture","scheme":"era"}],"startpage":"276","title":"The expulsion of the Ostmen, 1169\u201371: the documentary evidence","type":"article","volume":"17-18"},"altmetric_score":{"score":3,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7401456,"mean":6.433764966749,"rank":1775955,"this_scored_higher_than_pct":62,"this_scored_higher_than":4641969,"rank_type":"exact","sample_size":7401456,"percentile":62},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":275611,"mean":10.911150437212,"rank":87628,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":182590,"rank_type":"exact","sample_size":275611,"percentile":66},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":22,"mean":2.6190476190476,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":4,"rank_type":"exact","sample_size":22,"percentile":18},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"wikipedia":[{"title":"Godred Olafsson","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=710274687#altmetric_citation_3b0e82ad-0f30-4fa4-80f9-d651d248e651","license":"public","citation_ids":[6195122],"posted_on":"2016-03-16T00:23:42+00:00","summary":"Gu\u00f0r\u00f8\u00f0r \u00d3l\u00e1fsson (died 10 November 1187) was a twelfth-century ruler of the kingdoms of Dublin and the Isles.group=note Gu\u00f0r\u00f8\u00f0r was a son of \u00d3l\u00e1fr Gu\u00f0r\u00f8\u00f0arson, King of the Isles and Affraic, daughter of Fergus, Lord of Galloway.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=5645465","wiki_lang":"en","author":{"name":"Brianann MacAmhlaidh","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Brianann MacAmhlaidh"}}]}}