{"altmetric_id":1066934,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":6,"unique_users":["354662157892556","147977968636575","366357320060467","170238043113891","276834609075522","284801516462"],"posts_count":6},"total":{"posts_count":6}},"citation":{"authors":["Eliana E. Diehl"],"doi":"10.1590\/s0102-311x2001000200019","first_seen_on":"2012-11-14T17:00:18+00:00","issns":["0102-311X"],"journal":"Cadernos de Sa\u00fade P\u00fablica","last_mentioned_on":1352332134,"links":["http:\/\/www.scielosp.org\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0102-311X2001000200019&lang=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielosp.org\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0102-311X2001000200019&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2001-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz","subjects":["publichealth"],"title":"Health problems among the Kaing\u00e1ng (Xapec\u00f3 Indigenous Reserve, Santa Catarina) and the health care system","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/agravos-na-sa%C3%BAde-kaing%C3%A1ng-terra-ind%C3%ADgena-xapec%C3%B3-santa-catarina-e-estrutura-dos-servi%C3%A7os-aten%C3%A7%C3%A3o-biom"},"altmetric_score":{"score":1.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.5},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":2,"Agricultural and Biological Sciences":1}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Professor R\u00f4mulo Passos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=451420691561185&id=354662157892556","citation_ids":[1059666,1066931,1059667,461404,1066932,1066933,1059668,1066934,1059669,1059670],"posted_on":"2012-11-07T23:48:27+00:00","summary":"RUMO AO CONCURSO DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE \u2013 ARTIGO N\u00ba 02\n623 vagas para enfermeiros, sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 3,2 mil\nENTENDENDO A REALIDADE IND\u00cdGENA  NO BRASIL \n\nPara acessar e acompanhar a minha p\u00e1gina no facebook segue link e seja bem-vindo.....\nhttp:\/\/www.face","author":{"name":"Romulo Passos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/354662157892556","facebook_wall_name":"A Enfermagem","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/354662157892556\/picture","id_on_source":"354662157892556"}},{"title":"Professor R\u00f4mulo Passos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=295151700589203&id=147977968636575","citation_ids":[1059666,1066931,1059667,461404,1066932,1066933,1059668,1066934,1059669,1059670],"posted_on":"2012-11-07T23:47:30+00:00","summary":"RUMO AO CONCURSO DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE \u2013 ARTIGO N\u00ba 02\n623 vagas para enfermeiros, sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 3,2 mil\nENTENDENDO A REALIDADE IND\u00cdGENA  NO BRASIL \n\nPara acessar e acompanhar a minha p\u00e1gina no facebook segue link e seja bem vindo.....\nhttp:\/\/www.face","author":{"name":"Romulo Passos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/147977968636575","facebook_wall_name":"Enfermagem \u00e9 Gente que Cuida de Gente","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/147977968636575\/picture","id_on_source":"147977968636575"}},{"title":"Professor R\u00f4mulo Passos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=494740227223910&id=366357320060467","citation_ids":[1059666,1066931,1059667,461404,1066932,1066933,1059668,1066934,1059669,1059670],"posted_on":"2012-11-07T23:48:54+00:00","summary":"RUMO AO CONCURSO DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE \u2013 ARTIGO N\u00ba 02\n623 vagas para enfermeiros, sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 3,2 mil\nENTENDENDO A REALIDADE IND\u00cdGENA  NO BRASIL \n\nPara acessar e acompanhar a minha p\u00e1gina no facebook segue link e seja bem vindo.....\nhttp:\/\/www.face","author":{"name":"Romulo Passos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/366357320060467","facebook_wall_name":"Enfermagem E Sa\u00fade","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/366357320060467\/picture","id_on_source":"366357320060467"}},{"title":"Professor R\u00f4mulo Passos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=522400777772311&id=170238043113891","citation_ids":[1059666,1066931,1059667,461404,1066932,1066933,1059668,1066934,1059669,1059670],"posted_on":"2012-11-07T23:42:04+00:00","summary":"RUMO AO CONCURSO DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE \u2013 ARTIGO N\u00ba 02...623 vagas para enfermeiros, sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 3,2 mil\n\nENTENDENDO A REALIDADE \u00cdNDIGENA  NO BRASIL \n\nPara acessar e acompanhar a minha p\u00e1gina no facebook segue link e seja bem vindo.....\nhttp:\/\/www.f","author":{"name":"Professor R\u00f4mulo Passos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/170238043113891","facebook_wall_name":"Professor R\u00f4mulo Passos","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/170238043113891\/picture","id_on_source":"170238043113891"}},{"title":"Professor R\u00f4mulo Passos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=408603129206287&id=276834609075522","citation_ids":[1059666,1066931,1059667,461404,1066932,1066933,1059668,1066934,1059669,1059670],"posted_on":"2012-11-07T23:48:43+00:00","summary":"RUMO AO CONCURSO DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE \u2013 ARTIGO N\u00ba 02\n623 vagas para enfermeiros, sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 3,2 mil\nENTENDENDO A REALIDADE IND\u00cdGENA  NO BRASIL \n\nPara acessar e acompanhar a minha p\u00e1gina no facebook segue link e seja bem vindo.....\nhttp:\/\/www.face","author":{"name":"Romulo Passos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/276834609075522","facebook_wall_name":"Enfermagem: a arte do cuidar","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/276834609075522\/picture","id_on_source":"276834609075522"}},{"title":"Professor R\u00f4mulo Passos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=426558790726465&id=284801516462","citation_ids":[1059666,1066931,1059667,461404,1066932,1066933,1059668,1066934,1059669,1059670],"posted_on":"2012-11-07T23:47:15+00:00","summary":"RUMO AO CONCURSO DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE \u2013 ARTIGO N\u00ba 02\n623 vagas para enfermeiros, sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 3,2 mil\nENTENDENDO A REALIDADE IND\u00cdGENA  NO BRASIL \n\nPara acessar e acompanhar a minha p\u00e1gina no facebook segue link e seja bem vindo.....\nhttp:\/\/www.face","author":{"name":"Romulo Passos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/284801516462","facebook_wall_name":"TV Enfermagem","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/284801516462\/picture","id_on_source":"284801516462"}}]}}