{"altmetric_id":14943758,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["ContraEscritura","nuriamolines"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Gran rese\u00f1a de la Revista de la Sociedad Espa\u00f1ola de Est\u00e9tica y T. de las Artes de \u00abGoethe en Dachau\u00bb (Anacleto Ferer).","La Revista Laocoonte -revista de est\u00e9tica y revisi\u00f3n de las artes- de"],"citation":{"authors":["Anacleto Ferrer"],"doi":"10.7203\/laocoonte.3.3.9372","first_seen_on":"2016-12-22T17:12:34+00:00","issns":["2386-8449"],"issue":"3","journal":"Laocoonte. Revista de Est\u00e9tica y Teor\u00eda de las Artes","last_mentioned_on":1482427152,"links":["https:\/\/ojs.uv.es\/index.php\/LAOCOONTE\/article\/view\/9372\/8821"],"pdf_url":"https:\/\/ojs.uv.es\/index.php\/LAOCOONTE\/article\/view\/9372\/8821","pubdate":"2016-12-15T00:00:00+00:00","title":"La pregunta\nadecuada","type":"article","volume":"3"},"altmetric_score":{"score":2,"score_history":{"1y":2,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ContraEscritura\/statuses\/811982723418128384","license":"gnip","citation_ids":[14943758],"posted_on":"2016-12-22T17:12:21+00:00","author":{"name":"ContraEscritura","url":"http:\/\/www.contraescritura.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/584778756881002496\/VQ-cPGix_normal.jpg","description":"De donde nosotros venimos, el raro eres t\u00fa. \r\nAhora, editorial.","id_on_source":"ContraEscritura","tweeter_id":"556354984","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":14380},"tweet_id":"811982723418128384"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nuriamolines\/statuses\/811984444882124800","license":"gnip","citation_ids":[14943758],"posted_on":"2016-12-22T17:19:12+00:00","author":{"name":"N\u00faria Molines \ud83d\udd8a\ufe0f","url":"http:\/\/www.tangramtranslations.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804985048374112256\/4yWSzbcs_normal.jpg","description":"Traductora literaria e int\u00e9rprete. EN\/DE\/FR\/CA\/ES || Vivo en @contraescritura. Obrera del sector textual. Filosof\u00eda y TAV.\nnmolines@tangramtranslations.com","id_on_source":"nuriamolines","tweeter_id":"126080304","geo":{"lt":39.5,"ln":-0.75,"country":"ES"},"followers":904},"tweet_id":"811984444882124800"}]}}