{"altmetric_id":1809399,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":3,"unique_users":["189461807750185","116242968414933","1068893349815591"],"posts_count":3},"total":{"posts_count":11},"twitter":{"unique_users_count":7,"unique_users":["tuemouche","PartiIndigenes","Alibel","FatihaK951","annaabbi","samdemange01","ahenjar"],"posts_count":8}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f6100008d7","authors":["AMRANE, Djamila"],"doi":"10.4000\/clio.1530","first_seen_on":"2013-10-07T22:22:29+00:00","issns":["1252-7017","1777-5299"],"issue":"9","journal":"Clio : histoire, femmes et soci\u00e9t\u00e9s","last_mentioned_on":1481822862,"links":["http:\/\/clio.revues.org\/1530","http:\/\/clio.revues.org\/1530#ftn10","https:\/\/clio.revues.org\/1530"],"pdf_url":"http:\/\/clio.revues.org\/pdf\/1530","pubdate":"1999-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"\u00c9ditions Belin","scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"title":"Femmes dans la guerre d\u2019Alg\u00e9rie. Entretien avec Fatma Ba\u00efchi","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/femmes-dans-la-guerre-dalg%C3%A9rie-entretien-avec-fatma-ba%C3%AFchi"},"altmetric_score":{"score":7,"score_history":{"1y":5.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":7},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8376991,"mean":7.0577581045145,"rank":1225736,"this_scored_higher_than_pct":84,"this_scored_higher_than":7075499,"rank_type":"exact","sample_size":8376991,"percentile":84},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":143251,"mean":7.2233156300177,"rank":21979,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":120032,"rank_type":"exact","sample_size":143251,"percentile":83},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":184,"mean":3.6083825136612,"rank":32,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":152,"rank_type":"exact","sample_size":184,"percentile":82},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":7},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":7}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":{"Medicine":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1,"CN":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/tuemouche\/status\/542362327173963777","license":"datasift","citation_ids":[1809399],"posted_on":"2014-12-09T16:57:10+00:00","author":{"name":"tuemouche","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491452719576920064\/ijmgPaGE_normal.jpeg","description":"Metz","id_on_source":"tuemouche","tweeter_id":"284161423","followers":73},"tweet_id":"542362327173963777"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PartiIndigenes\/status\/387342125811400704","license":"public","citation_ids":[1809399],"posted_on":"2013-10-07T22:22:13+00:00","author":{"name":"Parti des Indig\u00e8nes","url":"http:\/\/www.indigenes-republique.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2936131993\/e18b5406027433d94c3881afdf0acd8b_normal.png","description":"La politique, c'est aussi notre affaire ! \n\nLe PIR est avenir !","id_on_source":"PartiIndigenes","tweeter_id":"991369152","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4118},"tweet_id":"387342125811400704"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PartiIndigenes\/statuses\/807193083247030278","license":"gnip","citation_ids":[1809399],"posted_on":"2016-12-09T12:00:02+00:00","author":{"name":"Parti des Indig\u00e8nes","url":"http:\/\/www.indigenes-republique.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2936131993\/e18b5406027433d94c3881afdf0acd8b_normal.png","description":"La politique, c'est aussi notre affaire ! \n\nLe PIR est avenir !","id_on_source":"PartiIndigenes","tweeter_id":"991369152","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4118},"tweet_id":"807193083247030278"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Alibel\/statuses\/807199991429267457","license":"gnip","rt":["PartiIndigenes"],"citation_ids":[1809399],"posted_on":"2016-12-09T12:27:29+00:00","author":{"name":"Ali.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/756730657099882497\/NS12bB0i_normal.jpg","description":"Que ceux qui ont compris expliquent aux autres. Taux de midi-chloriens anormalement \u00e9lev\u00e9s. #ShuHaRi #BeardGangTwitter","id_on_source":"Alibel","tweeter_id":"22915800","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":301},"tweet_id":"807199991429267457"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FatihaK951\/statuses\/807271600986984448","license":"gnip","rt":["PartiIndigenes"],"citation_ids":[1809399],"posted_on":"2016-12-09T17:12:02+00:00","author":{"name":"Fatiha K.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722545587137196033\/jdsS05Jl_normal.jpg","description":"Si, en effet, ma vie a le m\u00eame poids que celui du colon, son regard ne me foudroie plus, sa voix ne me p\u00e9trifie plus...\nFrantz Omar FANON","id_on_source":"FatihaK951","tweeter_id":"3309557920","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":1409},"tweet_id":"807271600986984448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/annaabbi\/statuses\/807276063130865668","license":"gnip","rt":["PartiIndigenes"],"citation_ids":[1809399],"posted_on":"2016-12-09T17:29:46+00:00","author":{"name":"\u2d37\u2d63","url":"http:\/\/www.persee.fr\/docAsPDF\/antaf_0066-4871_1994_num_30_1_1227.pdf","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899903682967461888\/OgB_doR9_normal.jpg","description":"INUMIDEN \u2d49\u2d4f\u2d53\u2d4e\u2d49\u2d37\u2d3b\u2d4f","id_on_source":"annaabbi","tweeter_id":"108836662","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":618},"tweet_id":"807276063130865668"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/samdemange01\/statuses\/807693723152875521","license":"gnip","rt":["PartiIndigenes"],"citation_ids":[1809399],"posted_on":"2016-12-10T21:09:24+00:00","author":{"name":"Samir","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888889015700791296\/c1FDNOc9_normal.jpg","description":"Pas l\u00e0 pour \u00eatre gentil ou pour plaire \/ 100% bountykiller \/ le Grand Remplacement est en marche lol \/ QLF \/ Pay respect to islam","id_on_source":"samdemange01","tweeter_id":"1917851167","geo":{"lt":35,"ln":105,"country":"CN"},"followers":853},"tweet_id":"807693723152875521"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ahenjar\/statuses\/809449871635836932","license":"gnip","rt":["PartiIndigenes"],"citation_ids":[1809399],"posted_on":"2016-12-15T17:27:42+00:00","author":{"name":"Ahenjar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446547996436856832\/HKYEI3Q3_normal.jpeg","description":"#Rif:1926-58-84-2011-2017\nhttp:\/\/youtu.be\/lQmd3n19IUg\nhttp:\/\/youtu.be\/Le3XBIrLMeY\n#VISCACATALUNYA\u270a","id_on_source":"ahenjar","tweeter_id":"2390165938","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1763},"tweet_id":"809449871635836932"}],"facebook":[{"title":"Femmes dans la guerre d\u2019Alg\u00e9rie. Entretien avec Fatma Ba\u00efchi","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1560717710624581&id=189461807750185","license":"public","citation_ids":[1809399],"posted_on":"2016-05-25T08:54:13+00:00","summary":"https:\/\/clio.revues.org\/1530","author":{"name":"Non au colonialisme et \u00e0 ses nostalgiques","url":"https:\/\/www.facebook.com\/189461807750185","facebook_wall_name":"Non au colonialisme et \u00e0 ses nostalgiques","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/189461807750185\/picture","id_on_source":"189461807750185"}},{"title":"Femmes dans la guerre d\u2019Alg\u00e9rie. Entretien avec Fatma Ba\u00efchi","url":"https:\/\/www.facebook.com\/116242968414933\/posts\/604132302958466","license":"public","citation_ids":[1809399],"posted_on":"2013-10-07T22:22:11+00:00","summary":"Sollicit\u00e9e en 1980 pour un entretien sur la guerre de lib\u00e9ration nationale, Fatma Ba\u00efchi accepte sans r\u00e9ticence et, d\u00e8s la premi\u00e8re rencontre, devient partie prenante de ce projet d\u2019\u00e9crire l\u2019histoire des femmes militantes ignor\u00e9es par l\u2019historiographie.","author":{"name":"Parti des Indig\u00e8nes de la R\u00e9publique","url":"https:\/\/www.facebook.com\/116242968414933","facebook_wall_name":"Parti des Indig\u00e8nes de la R\u00e9publique","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/116242968414933\/picture","id_on_source":"116242968414933"}},{"title":"Femmes dans la guerre d\u2019Alg\u00e9rie. Entretien avec Fatma Ba\u00efchi","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1236001343104790&id=1068893349815591","license":"public","citation_ids":[1809399],"posted_on":"2016-11-30T16:21:51+00:00","summary":"Le plus terrible \u00e0 Serkadji ce sont les ex\u00e9cutions. J\u2019\u00e9tais dans le dortoir le plus proche de la porte et quand je ne dormais pas j\u2019entendais, \u00e0 cause d\u2019un gros tuyau qui passait pr\u00e8s de ma paillasse, le grincement du portail qu\u2019on ouvrait. Alors je savais","author":{"name":"Parti des Indig\u00e8nes de la R\u00e9publique- Page de Secours","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1068893349815591","facebook_wall_name":"Parti des Indig\u00e8nes de la R\u00e9publique- Page de Secours","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1068893349815591\/picture","id_on_source":"1068893349815591"}}]}}