{"altmetric_id":8485436,"citation":{"authors":["Moreno Vallejos, Marlen","Moreno Vallejos, Marlen"],"first_seen_on":"2016-06-05T02:48:09+00:00","handle":"10669\/16109","handles":["10669\/16109"],"issns":[],"last_mentioned_on":1464970080,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10669\/16109"],"pubdate":"2016-06-05T20:03:00+00:00","title":"Derecho a un ambiente sano y ecol\u00f3gicamente equilibrado: an\u00e1lisis del Art\u00edculo 50 Constitucional con el Proyecto de Garant\u00edas Ambientales","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["439187512866847"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Derecho a un ambiente sano y ecol\u00f3gicamente equilibrado: an\u00e1lisis del Art\u00edculo 50 Constitucional...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=956147401170853&id=439187512866847","license":"public","citation_ids":[8485436],"posted_on":"2016-06-03T16:08:00+00:00","summary":"[Tesis] Derecho a un ambiente sano y ecol\u00f3gicamente equilibrado: an\u00e1lisis del Art\u00edculo 50 Constitucional con el Proyecto de Garant\u00edas Ambientales \/ Autor: Moreno Vallejos, Marlen\n \nDisponible en el siguiente link: http:\/\/hdl.handle.net\/10669\/16109","author":{"name":"Repositorio K\u00e9rw\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/439187512866847","facebook_wall_name":"Repositorio K\u00e9rw\u00e1","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/439187512866847\/picture","id_on_source":"439187512866847"}}]}}