{"altmetric_id":18039321,"citation":{"authors":["Tomassoni, Paula","Bonavita Apestegui, Cris\u00f3logo","Tomassoni, Paula; Bonavita Apestegui, Cris\u00f3logo"],"first_seen_on":"2017-03-23T15:30:55+00:00","handle":"10915\/42223","handles":["10915\/42223"],"issns":["1853-3124"],"journal":"El Toldo de Astier","last_mentioned_on":1490106444,"links":["http:\/\/sedici.unlp.edu.ar\/handle\/10915\/42223"],"pdf_url":"http:\/\/sedici.unlp.edu.ar\/bitstream\/handle\/10915\/42223\/Documento_completo.pdf?sequence=1","pubdate":"2014-10-01T00:00:00+00:00","title":"Poes\u00eda y escuela","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["1391727987772635","1395597320686226"],"posts_count":2}},"posts":{"facebook":[{"title":"Sedici UNLP","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1867194016892694&id=1391727987772635","license":"public","citation_ids":[17856262,18039312,18039317,18039318,18039319,18039321,18039324,18039327,18039335,18039343,18039346,18039353,18039361,8891259,18039364,18039367],"posted_on":"2017-03-21T14:27:24+00:00","summary":"D\u00eda Mundial de la Poes\u00eda.","author":{"name":"Taller de Poes\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1391727987772635","facebook_wall_name":"Taller de Poes\u00eda","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1391727987772635\/picture","id_on_source":"1391727987772635"}},{"title":"La poes\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1920731654839454&id=1395597320686226","license":"public","citation_ids":[17856262,18039312,18039317,18039318,18039319,18039321,18039324,18039327,18039335,18039343,18039346,18039353,18039361,8891259,18039364,18039367],"posted_on":"2017-03-21T13:57:23+00:00","summary":"Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Poes\u00eda, instituido por la UNESCO en 1999, con el prop\u00f3sito de \"promover la ense\u00f1anza de la poes\u00eda; fomentar la tradici\u00f3n oral de los recitales po\u00e9ticos; apoyar a las peque\u00f1as editoriales; crear una imagen atractiva de la","author":{"name":"Sedici UNLP","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1395597320686226","facebook_wall_name":"Sedici UNLP","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1395597320686226\/picture","id_on_source":"1395597320686226"}}]}}