{"altmetric_id":1995592,"counts":{"readers":{"mendeley":16,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["544925404"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":33},"twitter":{"unique_users_count":27,"unique_users":["OFFPOLINN","javierpadillab","ajimenezolmos","duendudando","TxemaMauleon1","ireneaml","Owelina","Tropicalpapers","MenendezSJ","BlackZack2","erreuvedos","fridnand","Iago21RG","josema_olvera","LaBonaVidaBar","lensenyat","maberalv","medicblasto","MisioChuen","omniasunt","SilviaGoni","PorAbortoLegal","PuigBarrachina","Ruthiflu","XMriel","DrBloomer","decreon"],"posts_count":32}},"selected_quotes":["La despenalizaci\u00f3n del aborto no ha influido en la tasa de abortos, pero ha disminuido las inequidades en su acceso","\u00bfLa despenalizaci\u00f3n del aborto hace que se incrementen los abortos? NO. Art\u00edculo publicado por autores espa\u00f1oles --","Ciencia\/religi\u00f3n Despenalizar aumenta la equidad sanitaria no n\u00ba abortos El clandesitino mata","Hola soy un art\u00edculo de hace 12 a\u00f1os que demuestra cosas. Cosas malas se ve"],"citation":{"abstract":"Over the course of the 1980s a public debate on abortion took place in Spain culminating in a more permissive social climate and, in 1985, the partial decriminalisation of abortion. Before this, women were forced to abort illegally or abroad in countries which had decriminalised abortions. The aim of this study is to present jointly the evolution of abortions in Spanish women in England and Wales between 1974 and 1995, The Netherlands between 1980 and 1995 and Spain since the start of the register in 1987 through to 1995 and to compare trends both before and after the law in Spain.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa4eb3cf058f610002855","authors":["JOHN R. ASHTON","ROSANA PEIR\u00f6","CONCHA COLOMER","CARLOS ALVAREZ-DARDET"],"doi":"10.1093\/eurpub\/11.2.190","first_seen_on":"2013-12-20T13:09:06+00:00","issns":["1464-360X","1101-1262"],"issue":"2","journal":"European Journal of Public Health","last_mentioned_on":1455660789,"links":["http:\/\/eurpub.oxfordjournals.org\/content\/11\/2\/190.long","https:\/\/eurpub.oxfordjournals.org\/content\/11\/2\/190.short"],"pdf_url":"http:\/\/eurpub.oxfordjournals.org\/content\/11\/2\/190.full.pdf","pmid":"11420809","pubdate":"2001-01-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Public Health And Health Services","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["publichealth","epidemiology"],"title":"Does the liberalization of abortion laws increase the number of abortions? The case study of Spain","type":"article","volume":"11","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/liberalisation-abortion-laws-increase-number-abortions-case-study-spain"},"altmetric_score":{"score":22.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":22.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8152870,"mean":6.8920733290264,"rank":369717,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":7782651,"rank_type":"exact","sample_size":8152870,"percentile":95},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":179089,"mean":7.1584111274906,"rank":9251,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":169818,"rank_type":"exact","sample_size":179089,"percentile":94},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1497,"mean":6.8732553475936,"rank":79,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":1418,"rank_type":"exact","sample_size":1497,"percentile":94},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":24,"mean":5.9391304347826,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":22,"rank_type":"exact","sample_size":24,"percentile":91}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":25,"researcher":1,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1,"Members of the public":25,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Researcher":4,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Master":5,"Student  > Bachelor":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":3,"Social Sciences":8,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Computer Science":1,"Nursing and Health Professions":1,"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":7,"DE":1,"TZ":1,"VE":1,"FR":3,"AR":1,"GB":1},"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/OFFPOLINN\/status\/414308884044865536","license":"public","rt":["duendudando"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-21T08:18:30+00:00","author":{"name":"andres_jaque","url":"http:\/\/www.andresjaque.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2855313341\/56f1d8496c2c54c06f6cd0a4772e44cc_normal.jpeg","description":"Architect, founder of the Office for Political Innovation. Professor at Columbia's GSAPP. Visiting Professor at Princeton SoA","id_on_source":"OFFPOLINN","tweeter_id":"209620668","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":7819},"tweet_id":"414308884044865536"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/javierpadillab\/status\/549962031672332290","license":"datasift","citation_ids":[1995592],"posted_on":"2014-12-30T16:15:40+00:00","author":{"name":"Javier Padilla","url":"http:\/\/colectivosilesia.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879770256549572608\/ftkv0iYM_normal.jpg","description":"Construyendo en @csilesia. M\u00e9dico. Salubrismo o barbarie. javithink(arroba)gmail(punto)com","id_on_source":"javierpadillab","tweeter_id":"205650506","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":8882},"tweet_id":"549962031672332290"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ajimenezolmos\/status\/414171689585741824","license":"public","citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T23:13:20+00:00","author":{"name":"Ainhoa Jim\u00e9nez","url":"http:\/\/www.congresoeducacionmedica.es","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1812531889\/image_normal.jpg","description":"Estudiante de 6\u00ba Medicina por la UZ. Rotando en el H. Royo Villanova. Si tengo que elegir: literatura, cine y tw! ;)","id_on_source":"ajimenezolmos","tweeter_id":"347849788","geo":{"lt":41.65173,"ln":-0.881319,"country":"ES"},"followers":616},"tweet_id":"414171689585741824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/duendudando\/status\/414070255384682496","license":"public","citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T16:30:16+00:00","author":{"name":"Elena Casado","url":"http:\/\/ucm.academia.edu\/ECasadoAparicio\/About","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1312394550\/foto_elena_normal.jpg","description":"Soci\u00f3loga ordinaria\nhttp:\/\/sociologiaordinaria.com          http:\/\/saludysociedad.pbworks.com","id_on_source":"duendudando","tweeter_id":"282548697","geo":{"lt":"40.4167047","ln":"-3.7035825","country":"ES"},"followers":704},"tweet_id":"414070255384682496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TxemaMauleon1\/status\/414074280633446401","license":"public","rt":["duendudando"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T16:46:16+00:00","author":{"name":"Txema Mauleon","url":"http:\/\/www.batzarre.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650278244755894273\/SsHjanZB_normal.jpg","description":"Soci\u00f3logo. Ex-Parlamentario de @EzkerraN y de @Batzarreorg. Jefe de Gabinete de la Vicepresidencia de Derechos Sociales. Aqu\u00ed, opiniones personales. Navarra.","id_on_source":"TxemaMauleon1","tweeter_id":"526278956","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2547},"tweet_id":"414074280633446401"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ireneaml\/status\/414079333775708160","license":"public","rt":["duendudando"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T17:06:21+00:00","author":{"name":"Irene Aterido","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Irene-Aterido-coaching-y-formaci%C3%B3n-en-sexualidad-positiva-270331280108","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881797112417136640\/XRqFKSHs_normal.jpg","description":"Terapia sexual y de pareja. Sexolog\u00eda. Salud menstrual @meduelelaregla. Hablo de #endometriosis @endoestadistica\n@tuvidasindolor. Aqu\u00ed, de todo un poco","id_on_source":"ireneaml","tweeter_id":"14800887","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":2218},"tweet_id":"414079333775708160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Owelina\/status\/414084024542326785","license":"public","citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T17:24:59+00:00","author":{"name":"H@n","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226898648\/n756984479_853082_7304_normal.jpg","description":"Parece que hago muchas cosas, pero en verdad solo espero hasta la hora de dormir","id_on_source":"Owelina","tweeter_id":"38158135","followers":167},"tweet_id":"414084024542326785"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Tropicalpapers\/status\/414321484069605376","license":"public","rt":["duendudando"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-21T09:08:34+00:00","author":{"name":"Tropical papers","url":"http:\/\/www.tropicalpapers.org","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000057878975\/39e48c631d46b7fceb170b6799ed9d67_normal.jpeg","description":"art, architecture, desing, literature in a tropical mood","id_on_source":"Tropicalpapers","tweeter_id":"1552805264","geo":{"lt":"53.3334647","ln":"10.4477237","country":"DE"},"followers":266},"tweet_id":"414321484069605376"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/javierpadillab\/status\/549975318359183360","license":"datasift","citation_ids":[1995592],"posted_on":"2014-12-30T17:08:28+00:00","author":{"name":"Javier Padilla","url":"http:\/\/colectivosilesia.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879770256549572608\/ftkv0iYM_normal.jpg","description":"Construyendo en @csilesia. M\u00e9dico. Salubrismo o barbarie. javithink(arroba)gmail(punto)com","id_on_source":"javierpadillab","tweeter_id":"205650506","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":8882},"tweet_id":"549975318359183360"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MenendezSJ\/status\/414309129541681153","license":"public","rt":["duendudando"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-21T08:19:28+00:00","author":{"name":"Marta Men\u00e9ndez","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413568483310723072\/ITWmzF8J_normal.jpeg","description":"","id_on_source":"MenendezSJ","tweeter_id":"2175835349","followers":5},"tweet_id":"414309129541681153"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BlackZack2\/status\/414020477817221121","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:12:28+00:00","author":{"name":"Fernando Roque","url":"http:\/\/about.me\/fdoroque","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489813867623497728\/YvEI-h00_normal.jpeg","description":"Aprendiendo. Siempre m\u00e1s, siempre mejor.","id_on_source":"BlackZack2","tweeter_id":"74421961","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":312},"tweet_id":"414020477817221121"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/erreuvedos\/status\/414042432766881793","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T14:39:43+00:00","author":{"name":"Roi Villar V - RV2","url":"http:\/\/roivillar.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750390715880988673\/-kj8k50U_normal.jpg","description":"PhD. Biotecn\u00f3logo ex-emprendedor, especializado en internacionalizaci\u00f3n y #comunicaci\u00f3n. @biocat_cat y Presi de @ACBiotecnologia. 29 a\u00f1os de #networking \ud83c\udf08 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id_on_source":"erreuvedos","tweeter_id":"10967182","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":5827},"tweet_id":"414042432766881793"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fridnand\/status\/414036385486868480","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T14:15:41+00:00","author":{"name":"Fer Nando","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650658699023941632\/c7R_aeoK_normal.jpg","description":"https:\/\/www.instagram.com\/fridodino\/","id_on_source":"fridnand","tweeter_id":"101782411","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":385},"tweet_id":"414036385486868480"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Iago21RG\/status\/414020696822796288","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:13:20+00:00","author":{"name":"Iago Rego Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556495556478902272\/LLk4ElfN_normal.png","description":"M\u00e9dico residente de neurolog\u00eda en el Hospital Virgen de las Nieves, Granada. Activista @TatuProject","id_on_source":"Iago21RG","tweeter_id":"542993343","geo":{"lt":-3.35,"ln":37.33333,"country":"TZ"},"followers":175},"tweet_id":"414020696822796288"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Iago21RG\/status\/414020709275668480","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:13:23+00:00","author":{"name":"Iago Rego Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556495556478902272\/LLk4ElfN_normal.png","description":"M\u00e9dico residente de neurolog\u00eda en el Hospital Virgen de las Nieves, Granada. Activista @TatuProject","id_on_source":"Iago21RG","tweeter_id":"542993343","geo":{"lt":-3.35,"ln":37.33333,"country":"TZ"},"followers":175},"tweet_id":"414020709275668480"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/javierpadillab\/status\/414019501689434112","license":"public","citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:08:35+00:00","author":{"name":"Javier Padilla","url":"http:\/\/colectivosilesia.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879770256549572608\/ftkv0iYM_normal.jpg","description":"Construyendo en @csilesia. M\u00e9dico. Salubrismo o barbarie. javithink(arroba)gmail(punto)com","id_on_source":"javierpadillab","tweeter_id":"205650506","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":8882},"tweet_id":"414019501689434112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/josema_olvera\/status\/414020546498953216","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:12:45+00:00","author":{"name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Cabrera","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/760972212274946048\/roPr6hZQ_normal.jpg","description":"Residente de Neurolog\u00eda en el H.C. Universitario Virgen de la Arrixaca. Con la necesidad de aprender para sentir que estoy #viviendo.","id_on_source":"josema_olvera","tweeter_id":"208997341","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1109},"tweet_id":"414020546498953216"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LaBonaVidaBar\/status\/414022974501834752","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:22:23+00:00","author":{"name":"La Bona Vida","url":"https:\/\/www.facebook.com\/LaBonaVidaBar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2851898893\/cdb1cde6de3daa98b67436bdb0790aaf_normal.jpeg","description":"Vins, cerveses i menjars de proximitat. \r\nA m\u00e9s, podr\u00e0s gaudir dels dissabtes del vermouth!, exposicions, cates...\r\nEn el barri del Carme, carrer de Palomino, 8","id_on_source":"LaBonaVidaBar","tweeter_id":"949499526","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":813},"tweet_id":"414022974501834752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lensenyat\/status\/414047996746399744","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T15:01:49+00:00","author":{"name":"Luis Ensenyat Martin","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525700903924670464\/aogeuO4x_normal.jpeg","description":"de Ibiza. MIR de Medicina Intensiva en @parctauli. No me pagan por ser simp\u00e1tico","id_on_source":"lensenyat","tweeter_id":"246976516","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":297},"tweet_id":"414047996746399744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/maberalv\/status\/414019901469507584","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:10:11+00:00","author":{"name":"\u00c1ngela Bernardo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807676538988756992\/RJVxnZkl_normal.jpg","description":"Redactora de ciencia en @Hipertextual. Biotecn\u00f3loga de formaci\u00f3n y aprendiz de Derecho. Mi correo: angela@hipertextual.com. Opiniones personales.","id_on_source":"maberalv","tweeter_id":"155262106","geo":{"lt":41.66667,"ln":-4.25,"country":"ES"},"followers":6727},"tweet_id":"414019901469507584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/medicblasto\/status\/414022010424270848","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:18:34+00:00","author":{"name":"Medic \u2695","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891053561899036672\/1D-kOTE-_normal.jpg","description":"M\u00e9dico (LOL). Curioso ignorante con demasiadas ideas creativas para destacar en alguna.","id_on_source":"medicblasto","tweeter_id":"219267671","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2814},"tweet_id":"414022010424270848"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/medicblasto\/status\/414022937063460864","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:22:15+00:00","author":{"name":"Medic \u2695","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891053561899036672\/1D-kOTE-_normal.jpg","description":"M\u00e9dico (LOL). Curioso ignorante con demasiadas ideas creativas para destacar en alguna.","id_on_source":"medicblasto","tweeter_id":"219267671","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2814},"tweet_id":"414022937063460864"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MisioChuen\/status\/414028007511441408","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:42:23+00:00","author":{"name":"Ariadna","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730419179451523072\/MNqxyOKL_normal.jpg","description":"\u00bfQu\u00e9 raz\u00f3n de ser me habr\u00e1 puesto piel en la inmensidad?","id_on_source":"MisioChuen","tweeter_id":"512228876","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":674},"tweet_id":"414028007511441408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/omniasunt\/status\/414041523211476992","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T14:36:06+00:00","author":{"name":"luchin","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3196763997\/e7810a9d9d8d534f112648f117456216_normal.jpeg","description":"","id_on_source":"omniasunt","tweeter_id":"1142262727","followers":10},"tweet_id":"414041523211476992"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SilviaGoni\/status\/414023212646010880","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:23:20+00:00","author":{"name":"Libertad \ud83d\uddfdsiempre!","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883851312445628416\/IB4c1wC-_normal.jpg","description":"Leo, pienso y viceversa. La UBA me dio una cartulina de Abogada. Anexada al encanto de la indiferencia. Sin correcci\u00f3n pol\u00edtica.","id_on_source":"SilviaGoni","tweeter_id":"195412602","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":5427},"tweet_id":"414023212646010880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PorAbortoLegal\/status\/414023085759934464","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:22:50+00:00","author":{"name":"#AbortoLegal Ya! \u2640","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847497903207624707\/ri1aAyl5_normal.jpg","description":"EDUCACI\u00d3N SEXUAL PARA DECIDIR, ANTICONCEPTIVOS PARA NO ABORTAR Y #ABORTOLEGAL PARA NO MORIR http:\/\/facebook.com\/AbortoLegalYa","id_on_source":"PorAbortoLegal","tweeter_id":"806006180","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":14970},"tweet_id":"414023085759934464"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/PuigBarrachina\/status\/414033498044125185","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T14:04:12+00:00","author":{"name":"Vanessa Barrachina","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836265014646484993\/R-Zof_IF_normal.jpg","description":"S\u00f3c dona,de classe baixa i naci\u00f3 oprimida, als meus avis agraeixo la for\u00e7a per ser tres voltes rebel. Polit\u00f2loga experta en salut p\u00fablica i desigualtats socials","id_on_source":"PuigBarrachina","tweeter_id":"306453437","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":225},"tweet_id":"414033498044125185"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ruthiflu\/status\/414023241007902720","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:23:27+00:00","author":{"name":"Mme. Tourette","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3681368219\/04ae869e4d0dc630c17e9415d8a1f42d_normal.jpeg","id_on_source":"Ruthiflu","tweeter_id":"88498902","geo":{"lt":"45.4298336","ln":"5.7778386","country":"FR"},"followers":254},"tweet_id":"414023241007902720"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/XMriel\/status\/414023378912423936","license":"public","rt":["javierpadillab"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:24:00+00:00","author":{"name":"Ximena","url":"https:\/\/xmriel.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601121397612613633\/pBrFsVKa_normal.jpg","description":"Gostaba de ser sachonauta mas polo de agora s\u00f3 cheguei a precaria, feminista e independentista galega, malvivindo de desempregada en Ourense","id_on_source":"XMriel","tweeter_id":"203015765","geo":{"lt":42.33669,"ln":-7.86407,"country":"ES"},"followers":1632},"tweet_id":"414023378912423936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DrBloomer\/statuses\/699718184123944962","license":"gnip","citation_ids":[1995592],"posted_on":"2016-02-16T22:13:09+00:00","author":{"name":"Fiona Bloomer","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879434339066531841\/4bOjdB-r_normal.jpg","description":"Academic, researching abortion policy in NI. Founding member of the Reproductive Health Law & Policy Advisory Group https:\/\/t.co\/gU1eM6ifMs","id_on_source":"DrBloomer","tweeter_id":"298480713","geo":{"lt":54.58333,"ln":-5.93333,"country":"GB"},"followers":1602},"tweet_id":"699718184123944962"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/javierpadillab\/status\/414019790010073088","license":"public","citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-20T13:09:44+00:00","author":{"name":"Javier Padilla","url":"http:\/\/colectivosilesia.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879770256549572608\/ftkv0iYM_normal.jpg","description":"Construyendo en @csilesia. M\u00e9dico. Salubrismo o barbarie. javithink(arroba)gmail(punto)com","id_on_source":"javierpadillab","tweeter_id":"205650506","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":8882},"tweet_id":"414019790010073088"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/decreon\/status\/414309941097529344","license":"public","rt":["duendudando"],"citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-21T08:22:42+00:00","author":{"name":"antonio navarro","url":"http:\/\/www.obramultiple.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790633301388263428\/XtV2gU1l_normal.jpg","description":"Bauduc. Fl\u00e2neur \u2022 Entre lo Fugaz y el Silencio \u2022 PhD BBAA USAL","id_on_source":"decreon","tweeter_id":"222740846","geo":{"lt":44.84044,"ln":-0.5805,"country":"FR"},"followers":1195},"tweet_id":"414309941097529344"}],"facebook":[{"title":"Does the liberalization of abortion laws increase the number of abortions? The case study of Spain","url":"https:\/\/www.facebook.com\/544925404\/posts\/10153599873410405","license":"public","citation_ids":[1995592],"posted_on":"2013-12-22T11:19:38+00:00","author":{"name":"Paula Uria","url":"https:\/\/www.facebook.com\/544925404","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/544925404\/picture","id_on_source":"544925404"}}]}}