{"altmetric_id":3670655,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["diegosandeveiga","xaviervence","willisthewin"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["Avaliaci\u00f3n do Prog. Innterconecta con"],"citation":{"authors":["Diego Sande Veiga"],"doi":"10.13140\/2.1.4923.4726","first_seen_on":"2015-02-15T15:48:18+00:00","issns":[],"last_mentioned_on":1423952296,"links":["http:\/\/www.researchgate.net\/publication\/272202114_AVALIACIN_DO_PROGRAMA_FEDER-INNTERCONECTA_I_DO_FONDO_TECNOLXICO_EN_GALICIA_E_REVISIN_DA_COHERENCIA_COA_ESTRATEXIA_DE_SMART_SPECIALISATION"],"pdf_url":"http:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Diego_Sande\/publication\/272202114_AVALIACIN_DO_PROGRAMA_FEDER-INNTERCONECTA_I_DO_FONDO_TECNOLXICO_EN_GALICIA_E_REVISIN_DA_COHERENCIA_COA_ESTRATEXIA_DE_SMART_SPECIALISATION\/links\/54df6ded0cf29666378a4c9d.pdf","title":"AVALIACI\u00d3N DO PROGRAMA FEDER-INNTERCONECTA I DO FONDO TECNOL\u00d3XICO EN GALICIA E REVISI\u00d3N DA COHERENCIA COA ESTRATEXIA DE SMART SPECIALISATION","type":"article"},"altmetric_score":{"score":2.7,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.7},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/diegosandeveiga\/status\/566689077408595968","license":"datasift","citation_ids":[3670655],"posted_on":"2015-02-14T20:02:59+00:00","author":{"name":"diegosandeveiga","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538834612537929731\/mkR8orBG_normal.jpeg","id_on_source":"diegosandeveiga","tweeter_id":"580016662","followers":158},"tweet_id":"566689077408595968"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/xaviervence\/status\/566716828794494977","license":"datasift","rt":["diegosandeveiga"],"citation_ids":[3670655],"posted_on":"2015-02-14T21:53:15+00:00","author":{"name":"Xavier Vence","url":"http:\/\/xaviervence.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504723777776009216\/_j7RIAIS_normal.jpeg","description":"Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda Aplicada USC. Coord ICEDE http:\/\/usc.es\/icede \/ @Master_DEIN (Desenvolvemento Eco e Innovaci\u00f3n) \/  Doutoramento Econom\u00eda&Empresa","id_on_source":"xaviervence","tweeter_id":"1428737011","geo":{"lt":42.88052,"ln":-8.54569,"country":"ES"},"followers":3307},"tweet_id":"566716828794494977"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/willisthewin\/status\/566723122775482369","license":"datasift","rt":["diegosandeveiga"],"citation_ids":[3670655],"posted_on":"2015-02-14T22:18:16+00:00","author":{"name":"finapereira","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565604820158271490\/pyK_ZBi0_normal.jpeg","id_on_source":"willisthewin","tweeter_id":"1007126598","followers":481},"tweet_id":"566723122775482369"}]}}