{"altmetric_id":19490930,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["J_HumanSciences"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["333797640105721"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Fidel \u00d6ks\u00fcz \u00c7al","Ay\u015fe Balc\u0131 Karabo\u011fa"],"doi":"10.14687\/jhs.v14i2.4520","first_seen_on":"2017-04-23T10:17:04+00:00","issns":["2458-9489"],"journal":"Journal of Human Sciences","last_mentioned_on":1492942611,"links":["https:\/\/www.j-humansciences.com\/ojs\/index.php\/IJHS\/article\/view\/4520"],"pdf_url":"https:\/\/www.j-humansciences.com\/ojs\/index.php\/IJHS\/article\/download\/4520\/2177","pubdate":"2017-04-23T00:00:00+00:00","title":"Girls\u2019 barriers to access secondary education K\u0131z \u00f6\u011frencilerin orta\u00f6\u011fretime devamlar\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcndeki engeller","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.75,"score_history":{"1y":0.75,"6m":0.75,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.75},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/J_HumanSciences\/statuses\/856089477781086209","license":"gnip","citation_ids":[19490930],"posted_on":"2017-04-23T10:16:51+00:00","author":{"name":"IJHS Editorial","url":"http:\/\/j-humansciences.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488577137666830336\/K--R8n1P_normal.png","description":"International Journal of Human Sciences. Reviewed academic journal for all over the world, disciplines and languages. Articles are published in real time.[U\u0130BD]","id_on_source":"J_HumanSciences","tweeter_id":"2643866946","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":255},"tweet_id":"856089477781086209"}],"facebook":[{"title":"Girls\u2019 barriers to access secondary education K\u0131z \u00f6\u011frencilerin orta\u00f6\u011fretime devamlar\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcndeki engeller | \u00d6ks\u00fcz \u00c7al | Journal of Human Sciences","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=797336023751878&id=333797640105721","license":"public","citation_ids":[19490930],"posted_on":"2017-04-23T10:16:49+00:00","summary":"Girls\u2019 barriers to access secondary education\n\nK\u0131z \u00f6\u011frencilerin orta\u00f6\u011fretime devamlar\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcndeki engeller\n\nFidel \u00d6ks\u00fcz \u00c7al, Ay\u015fe Balc\u0131 Karabo\u011fa\n\nhttps:\/\/www.j-humansciences.com\/ojs\/index.php\/IJHS\/article\/view\/4520","author":{"name":"International Journal of Human Sciences","url":"https:\/\/www.facebook.com\/333797640105721","facebook_wall_name":"International Journal of Human Sciences","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/333797640105721\/picture","id_on_source":"333797640105721"}}]}}