{"altmetric_id":1546724,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[54151],"posts_count":1},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ezzat1948"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f610000929","authors":["Clochard, Olivier"],"doi":"10.4000\/com.862","endpage":"180","first_seen_on":"2013-06-10T22:58:00+00:00","issns":["0373-5834","1961-8603"],"issue":"222","journal":"Les Cahiers d'Outre-mer","last_mentioned_on":1472981530,"links":["http:\/\/com.revues.org\/index862.html","https:\/\/com.revues.org\/862"],"pdf_url":"http:\/\/com.revues.org\/pdf\/862","pubdate":"2008-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Presses universitaires de Bordeaux","startpage":"159","title":"La M\u00e9diterran\u00e9e\u00a0: derni\u00e8re fronti\u00e8re avant l\u2019Europe","type":"article","volume":"56","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-m%C3%A9diterran%C3%A9e-derni%C3%A8re-fronti%C3%A8re-avant-l-europe"},"altmetric_score":{"score":8.096,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":8.096},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8324953,"mean":7.0165383958894,"rank":1085847,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":7238888,"rank_type":"exact","sample_size":8324953,"percentile":86},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":125249,"mean":7.0159724546501,"rank":17331,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":107915,"rank_type":"exact","sample_size":125249,"percentile":86},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":74,"mean":1.0420273972603,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":98,"this_scored_higher_than":73,"rank_type":"exact","sample_size":74,"percentile":98},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Master":1,"Lecturer":1},"by_discipline":{"Social Sciences":4}}}},"posts":{"blogs":[{"title":"Union europ\u00e9enne \/ M\u00e9diterran\u00e9e","url":"http:\/\/enigmur.hypotheses.org\/499","license":"public","citation_ids":[1546722,1546723,1546724,1546725,1546726,1546727,1546728],"posted_on":"2011-03-07T15:19:31+00:00","summary":"\u2013 Mots cl\u00e9s \u2013 \nSurveillance M\u00e9diterran\u00e9e (FRONTEX, SIVE, interventions des Etats riverains, accords de r\u00e9admission entre Etats) \/ Probl\u00e9matique des \u00eeles m\u00e9diterran\u00e9ennes et oc\u00e9anes (Canaries, Malte, Sicile, Lampedusa, Chypre, \u00eeles grecques Mer Eg\u00e9e)\/ Fron","author":{"name":"Enigmur","url":"http:\/\/enigmur.hypotheses.org","description":"Un blog utilisant Hypoth\u00e8ses, portail de carnets de recherche"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ezzat1948\/statuses\/772366637437779968","license":"gnip","citation_ids":[1546724],"posted_on":"2016-09-04T09:32:10+00:00","author":{"name":"Abdelaziz Babacheikh","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/442339740268785664\/kFEOreR4_normal.png","id_on_source":"ezzat1948","tweeter_id":"146878486","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":47},"tweet_id":"772366637437779968"}]}}