{"altmetric_id":1547431,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[53992],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f6100009d4","authors":["Bertrand, Paul"],"doi":"10.4000\/medievales.5551","first_seen_on":"2013-06-11T04:03:23+00:00","issns":["0751-2708"],"journal":"M\u00e9di\u00e9vales","last_mentioned_on":1332575424,"links":["http:\/\/medievales.revues.org\/5551"],"pdf_url":"http:\/\/medievales.revues.org\/pdf\/5551","publisher":"Presses universitaires de Vincennes","publisher_subjects":[{"name":"Historical Studies","scheme":"era"}],"title":"\u00c0 propos de la r\u00e9volution de l\u2019\u00e9crit (xe-xiiie si\u00e8cle). Consid\u00e9rations inactuelles","type":"article"},"altmetric_score":{"score":5.096,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.096},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3685758,"mean":4.9523304688866,"rank":592831,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":3092207,"rank_type":"exact","sample_size":3685758,"percentile":83},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":86083,"mean":7.0934553797541,"rank":16927,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":69145,"rank_type":"exact","sample_size":86083,"percentile":80},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":51,"mean":1.597,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":49,"rank_type":"exact","sample_size":51,"percentile":96},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"blogs":[{"title":"Isabelle Bretthauer : Une histoire de source ? La production de l\u2019\u00e9crit pragmatique au Moyen \u00c2ge entre professionnels et profanes","url":"http:\/\/atelmed.hypotheses.org\/240","license":"public","citation_ids":[1547431],"posted_on":"2012-03-24T07:50:24+00:00","summary":"S\u00e9ance de mardi 27 mars 2012 de l\u2019atelier des m\u00e9di\u00e9vistes :\nIsabelle Bretthauer : \u201cUne histoire de source ? La production de l\u2019\u00e9crit pragmatique au Moyen \u00c2ge entre professionnels et profanes\u201d\nIntroduction par Fran\u00e7ois Rivi\u00e8re.\nCi jointe une bibliographie s","author":{"name":"Atelier des m\u00e9di\u00e9vistes","url":"http:\/\/atelmed.hypotheses.org","description":"Carnet du s\u00e9minaire de l'EHESS"}}]}}