{"altmetric_id":5037673,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["HGP19"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Expansi\u00f3n de la #AMG lleg\u00f3 a municipios con debilidad institucional"],"citation":{"authors":["Orozco Ochoa Alberto","Shalisko Viacheslav","Rodr\u00edguez Urrego Miguel Angel","Hern\u00e1ndez Mart\u00ednez Daniel","Morf\u00edn Mej\u00eda Jos\u00e9 Alfredo","Ch\u00e1vez Garc\u00eda Silva Rafael"],"doi":"10.13140\/rg.2.1.2670.1524","first_seen_on":"2016-01-25T16:47:38+00:00","issns":[],"last_mentioned_on":1453740441,"links":["https:\/\/www.researchgate.net\/publication\/282657516_Expansion_urbana_Area_Metropolitana_de_Guadalajara_Analisis_y_prospectiva_1970-2045"],"pdf_url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Viacheslav_Shalisko\/publication\/282657516_Expansion_urbana_Area_Metropolitana_de_Guadalajara_Analisis_y_prospectiva_1970-2045\/links\/561670dc08ae2467f68640fa.pdf","pubdate":"2015-09-22T00:00:00+00:00","title":"Expansi\u00f3n urbana. \u00c1rea Metropolitana de Guadalajara. An\u00e1lisis y prospectiva: 1970-2045.","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/HGP19\/statuses\/691663659483836418","license":"gnip","citation_ids":[5037673],"posted_on":"2016-01-25T16:47:21+00:00","author":{"name":"Humberto Gtz. Pulido","url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Humberto_Gutierrez_Pulido\/stats","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/635638276947247104\/wuY0QBAn_normal.jpg","description":"Estad\u00edstica, calidad y planeaci\u00f3n. Guadalajara, M\u00e9xico","id_on_source":"HGP19","tweeter_id":"101956372","followers":579},"tweet_id":"691663659483836418"}]}}