{"altmetric_id":11907002,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["189722677784667"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Nuno Nunes","Rita \u00c1vila Cachado","Ot\u00e1vio Raposo","Daniela Ferreira","Renato Miguel do Carmo"],"doi":"10.7458\/spp2016817238","first_seen_on":"2016-09-09T06:32:29+00:00","issns":["2182-7907"],"issue":"81","journal":"Sociologia, Problemas e Pr\u00e1ticas","last_mentioned_on":1471942801,"links":["http:\/\/revistas.rcaap.pt\/sociologiapp\/article\/view\/7238"],"pdf_url":"http:\/\/revistas.rcaap.pt\/sociologiapp\/article\/download\/7238\/6861","pubdate":"2016-06-07T00:00:00+00:00","title":"A\u00e7\u00e3o coletiva \u00e0 escala individual e local: perfis e retratos sociol\u00f3gicos","type":"article","volume":"2016","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/a%C3%A7%C3%A3o-coletiva-%C3%A0-escala-individual-e-local-perfis-e-retratos-sociol%C3%B3gicos"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":3}}},"geo":{"mendeley":{"PT":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Collective action on an individual and local scale: sociological profiles and portraits | Nunes | Sociologia, Problemas e Pr\u00e1ticas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1099060310184228&id=189722677784667","license":"public","citation_ids":[11907002],"posted_on":"2016-08-23T09:00:01+00:00","summary":"[publica\u00e7\u00f5es recentes com autoria \/ participa\u00e7\u00e3o de s\u00f3cios\/as da APA]\nNuno Nunes, Rita Avila Cachado, Ot\u00e1vio Raposo: \u201cA\u00e7\u00e3o coletiva \u00e0 escala individual e local: perfis e retratos sociol\u00f3gicos\u201d (com Daniela Ferreira, Renato Miguel do Carmo)","author":{"name":"Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Antropologia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/189722677784667","facebook_wall_name":"Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Antropologia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/189722677784667\/picture","id_on_source":"189722677784667"}}]}}