{"altmetric_id":11901644,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["116559118365104"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Pav\u00e9s, H\u00e9ctor J","Schlatter, Roberto P","Franco-Trecu, Valentina","P\u00e1ez, Enrique","Sielfeld, Walter","Araos, Viviana","Giesecke, Ricardo","Batall\u00e9s, Luis Mario","Cappozzo, Humberto Luis"],"doi":"10.4067\/s0718-19572016000200003","endpage":"253","first_seen_on":"2016-09-08T20:16:11+00:00","issns":["0718-1957"],"issue":"2","journal":"Revista de biolog\u00eda marina y oceanograf\u00eda","last_mentioned_on":1473285843,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.4067\/S0718-19572016000200003"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/pdf\/revbiolmar\/v51n2\/art03.pdf","pubdate":"2016-08-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universidad de Valpara\u00edso. Facultad de Ciencias del Mar","startpage":"241","title":"Breeding season of the South American fur seal (Arctocephalus australis, Otariidae: Carnivora): New data for establishing independent evolutionary histories?","type":"article","volume":"51","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/breeding-season-south-american-fur-seal-arctocephalus-australis-otariidae-carnivora-new-data-establi"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Researcher":1,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Bachelor":2},"by_discipline":{"Agricultural and Biological Sciences":2,"Unspecified":1,"Environmental Science":2}}},"geo":{"mendeley":{"US":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1252047208149617&id=116559118365104","license":"public","citation_ids":[11901644],"posted_on":"2016-09-07T22:04:03+00:00","summary":"Breeding season of the South American fur seal (Arctocephalus australis, Otariidae: Carnivora): New data for establishing independent evolutionary histories?\n\nH\u00e9ctor J. Pav\u00e9s, Roberto P. Schlatter, Valentina Franco-Trecu, Enrique P\u00e1ez, Walter Sielfeld, Viv","author":{"name":"Revista de Biolog\u00eda Marina y Oceanograf\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/116559118365104","facebook_wall_name":"Revista de Biolog\u00eda Marina y Oceanograf\u00eda","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/116559118365104\/picture","id_on_source":"116559118365104"}}]}}