{"altmetric_id":8691476,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["horrorsFernando","Wikimedia_mx","espejolento"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["Me encanta aprender cosas mientras se edita Wikipedia. Ni idea de qu\u00e9 era la cer\u00e1mica tipo c\u00f3dice","Me encanta aprender cosas mientras se edita Wikipedia. Ni idea de qu\u00e9 era la cer\u00e1mica tipo c\u00f3dice #72HorasConRodin"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4de3cf058f610001c9f","authors":["Hern\u00e1ndez\u00a0S\u00e1nchez, Gilda"],"doi":"10.4000\/jsa.1322","endpage":"34","first_seen_on":"2016-06-13T03:49:56+00:00","issns":["0037-9174","1957-7842"],"issue":"90-2","journal":"Journal de la Soci\u00e9t\u00e9 des Am\u00e9ricanistes","last_mentioned_on":1465775036,"links":["https:\/\/jsa.revues.org\/1322"],"pdf_url":"http:\/\/jsa.revues.org\/pdf\/1322","pubdate":"2007-06-05T00:00:00+00:00","publisher":"Soci\u00e9t\u00e9 des am\u00e9ricanistes","publisher_subjects":[{"name":"Anthropology","scheme":"era"}],"startpage":"7","title":"Temas rituales en la cer\u00e1mica \u00ab\u00a0tipo c\u00f3dice\u00a0\u00bb del estilo mixteca-puebla","type":"article","volume":"90"},"altmetric_score":{"score":2.7,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.7},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7885400,"mean":6.6781117138083,"rank":3097772,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":4762569,"rank_type":"exact","sample_size":7885400,"percentile":60},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":267779,"mean":11.45708910366,"rank":93231,"this_scored_higher_than_pct":64,"this_scored_higher_than":173290,"rank_type":"exact","sample_size":267779,"percentile":64},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":28,"mean":1.9944444444444,"rank":13,"this_scored_higher_than_pct":53,"this_scored_higher_than":15,"rank_type":"exact","sample_size":28,"percentile":53},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}},"geo":{"twitter":{"MX":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/horrorsFernando\/statuses\/742137032818860032","license":"gnip","rt":["espejolento"],"citation_ids":[8691476],"posted_on":"2016-06-12T23:30:31+00:00","author":{"name":"Fernando Villeda","url":"https:\/\/twitter.com\/Techcom7","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2743317915\/69255fe742720bce4b772bd86c350a9c_normal.jpeg","description":"Director General de Tech Company\nMiembro de Wikimedia M\u00e9xico  http:\/\/t.co\/FMlw6o96Hg  https:\/\/t.co\/DxXatt0GGd","id_on_source":"horrorsFernando","tweeter_id":"297495640","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1612},"tweet_id":"742137032818860032"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Wikimedia_mx\/statuses\/742140408478588930","license":"gnip","rt":["espejolento"],"citation_ids":[8691476],"posted_on":"2016-06-12T23:43:56+00:00","author":{"name":"Wikimedia M\u00e9xico","url":"http:\/\/wikimedia.mx","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/616719337844441088\/ukWHMNqW_normal.png","description":"Somos el cap\u00edtulo de la Fundaci\u00f3n @Wikimedia en territorio mexicano. Tenemos como objetivo el impulso de @Wikipedia y los proyectos Wikimedia en M\u00e9xico.","id_on_source":"Wikimedia_mx","tweeter_id":"155470822","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":6017},"tweet_id":"742140408478588930"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/espejolento\/statuses\/742134708243292160","license":"gnip","citation_ids":[8691476],"posted_on":"2016-06-12T23:21:17+00:00","author":{"name":"Silvia Guti\u00e9rrez","url":"http:\/\/www.sgutierrez.seewes.de\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752242294795997184\/ZehOl5LO_normal.jpg","description":"Digital Scholarship Librarian at @BiblioColmex (El Colegio de M\u00e9xico) \u2022 Sharing is the new having \u2022 Co-founder @RLadiesCDMX \ud83d\udcbb\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa \u2022 Volunteer @Wikimedia_mx \ud83e\udd13\ud83d\udcda\u2728","id_on_source":"espejolento","tweeter_id":"58073253","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":788},"tweet_id":"742134708243292160"}]}}