{"altmetric_id":24231774,"selected_quotes":["Mariana Carneiro, Jessica de Pinho, destaco a no\u00e7\u00e3o de funcionalismo em contraposi\u00e7\u00e3o \u00e0 de neo-funcionalismo."],"citation":{"altmetric_jid":"ssrn","authors":["Majone, Giandomenico "],"first_seen_on":"2017-08-23T17:33:50+00:00","issns":[],"journal":"Social Science Research Network (SSRN)","last_mentioned_on":1503509617,"links":["https:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/papers.cfm?abstract_id=2778612#.WZ279EM2N1k.facebook"],"pdf_url":"https:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/Delivery.cfm?abstractid=2778612","pubdate":"2016-04-27T00:00:00+00:00","ssrn":"2778612","title":"European Integration and Its Modes: Function vs. Territory","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8418826,"mean":7.0849522326371,"rank":4496263,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2344239,"rank_type":"exact","sample_size":8418826,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":169966,"mean":12.724515917983,"rank":93184,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":59741,"rank_type":"exact","sample_size":169966,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":82770,"mean":7.3625632301949,"rank":51085,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":17149,"rank_type":"exact","sample_size":82770,"percentile":20},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1307,"mean":9.7470872894334,"rank":825,"this_scored_higher_than_pct":22,"this_scored_higher_than":291,"rank_type":"exact","sample_size":1307,"percentile":22}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["bastosraposo"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/bastosraposo\/statuses\/900410713025519616","license":"gnip","citation_ids":[24231774],"posted_on":"2017-08-23T17:33:37+00:00","author":{"name":"RodrigoBastosRaposo","url":"http:\/\/www.dipundb.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1499259067\/Papai_com_Jo_o_e_Mariana_normal.JPG","description":"Filho de Jos\u00e9 e C\u00e9lia. Irm\u00e3o de Camila, N\u00e9lson e C\u00e9lio. Esposo de Kacilda. Pai de Mariana e de Jo\u00e3o.","id_on_source":"bastosraposo","tweeter_id":"79050298","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":125},"tweet_id":"900410713025519616"}]}}