{"altmetric_id":1582867,"counts":{"readers":{"mendeley":10,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["AENTDE"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Diagn\u00f3sticos de enfermer\u00eda relacionados a la lactancia materna en unidad de alojamiento conjunto. REBEN."],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4aff","authors":["Silva, Evilene Pinto da","Alves, Albertisa Rodrigues","Macedo, Ana Ruth Monteiro","Bezerra, Regina Maria de S\u00e1 Barreto","Almeida, Paulo C\u00e9sar de","Chaves, Edna Maria Camelo"],"doi":"10.1590\/s0034-71672013000200006","first_seen_on":"2013-06-25T23:41:35+00:00","issns":["0034-7167"],"journal":"Revista Brasileira de Enfermagem","last_mentioned_on":1372203674,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_abstract&pid=S0034-71672013000200006&lng=en&nrm=iso&tlng=es"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0034-71672013000200006&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"","publisher_subjects":[{"name":"Nursing","scheme":"era"}],"subjects":["nursing"],"title":"Diagn\u00f3sticos de enfermagem relacionados \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em unidade de alojamento conjunto","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/diagn%C3%B3sticos-enfermagem-relacionados-%C3%A0-amamenta%C3%A7%C3%A3o-em-unidade-alojamento-conjunto"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4654880,"mean":5.6505331055902,"rank":2471792,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1552356,"rank_type":"exact","sample_size":4654880,"percentile":33},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":90439,"mean":7.6257013865853,"rank":45348,"this_scored_higher_than_pct":36,"this_scored_higher_than":32568,"rank_type":"exact","sample_size":90439,"percentile":36},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":11,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Postgraduate":3,"Student  > Bachelor":3},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":4,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":4,"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/AENTDE\/statuses\/349673673185169409","license":"public","citation_ids":[1582867],"posted_on":"2013-06-25T23:41:14+00:00","author":{"name":"AENTDE","url":"http:\/\/www.aentde.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/690205493764165633\/faVZ7uzm_normal.jpg","description":"Asociaci\u00f3n cient\u00edfica y profesional que agrupa a enfermer@s interesados en estudiar y trabajar por un lenguaje com\u00fan de la pr\u00e1ctica enfermera.","id_on_source":"AENTDE","tweeter_id":"1372349282","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1614},"tweet_id":"349673673185169409"}]}}