{"altmetric_id":16292073,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":11},"twitter":{"unique_users_count":10,"unique_users":["revuesorg","lgautier21","ecriveuses","l3rpcm","Crem_UL","doctAFHMT","surlesoeil","mdrechsler","PFize","olivier_pla"],"posts_count":11}},"selected_quotes":["#parution #RevPratiques L'\u00e9criture professionnelle #didactique #\u00e9criture #writing #didactics @rev\u2026","#parution #RevPratiques L'\u00e9criture professionnelle #didactique #\u00e9criture #writing #didactics","@l3rpcm parution : L'\u00e9criture professionnelle","Dernier num\u00e9ro de la revue Pratiques ( du","tr\u00e8s beau sommaire #discours #professionnels #sp\u00e9cialis\u00e9s ... aussi pour #enseignement #sup\u00e9rieur #LEA"],"citation":{"doi":"10.4000\/pratiques.3155","first_seen_on":"2017-02-10T09:18:09+00:00","issns":["0338-2389","2425-2042"],"last_mentioned_on":1496726246,"links":["http:\/\/pratiques.revues.org\/3155"],"publisher":"OpenEdition","title":"171-172 | 2016  L'\u00e9criture professionnelle ","type":"article"},"altmetric_score":{"score":8.4,"score_history":{"1y":8.4,"6m":2.2,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":8.4},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":9,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":9,"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":7,"ST":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/revuesorg\/statuses\/829982734646915073","license":"gnip","rt":["nrtravail"],"citation_ids":[16292073],"posted_on":"2017-02-10T09:17:58+00:00","author":{"name":"Revues.org","url":"http:\/\/www.revues.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2683680835\/372023dc69a1ce62cf96808c5a707395_normal.png","description":"Web platform hosting 400 scientific journals.\r\nPart of the larger digital humanities portal OpenEdition.","id_on_source":"revuesorg","tweeter_id":"90827141","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":6350},"tweet_id":"829982734646915073"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lgautier21\/statuses\/829983176374231041","license":"gnip","citation_ids":[16292073],"posted_on":"2017-02-10T09:19:44+00:00","author":{"name":"Laurent Gautier","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815247643756654592\/ugK7V4cT_normal.jpg","description":"Full Prof Appl #linguistics #digital #discourse on #wine #tourism #finance #semantics #cognition #corpus @univbourgogne @mshdijon conseiller sci @hceres_","id_on_source":"lgautier21","tweeter_id":"558909119","geo":{"lt":47.31667,"ln":5.01667,"country":"FR"},"followers":1407},"tweet_id":"829983176374231041"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecriveuses\/statuses\/831451737697427456","license":"gnip","citation_ids":[16292073],"posted_on":"2017-02-14T10:35:16+00:00","author":{"name":"lesecriveuses","url":"http:\/\/lesecriveuses.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825082535248064512\/PSp4w7ek_normal.jpg","description":"Ecrivain public 2.0 : conseil en r\u00e9daction pour particuliers et structures.\nParce que le num\u00e9rique doit \u00eatre un outil au service de l'expression de tous.","id_on_source":"ecriveuses","tweeter_id":"825081919062831104","geo":{"lt":48.22816,"ln":3.26623,"country":"FR"},"followers":35},"tweet_id":"831451737697427456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/l3rpcm\/statuses\/831591030331944960","license":"gnip","citation_ids":[16292073],"posted_on":"2017-02-14T19:48:46+00:00","author":{"name":"l3rpcm","url":"http:\/\/infotext.free.fr\/joomla\/index.php\/l3-rpcm","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2429201138\/9ljmi7ocukjfyj9tx7id_normal.jpeg","description":"Fil d'infos de la #Licence #R\u00e9daction Professionnelle et #Communication #Multim\u00e9dia (#UPEC) - #R\u00e9daction Web, #PAO #webdesign","id_on_source":"l3rpcm","tweeter_id":"713259620","geo":{"lt":48.78333,"ln":2.46667,"country":"FR"},"followers":62},"tweet_id":"831591030331944960"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Crem_UL\/statuses\/834698355708141568","license":"gnip","citation_ids":[16292073],"posted_on":"2017-02-23T09:36:10+00:00","author":{"name":"Crem","url":"http:\/\/crem.univ-lorraine.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/735056102858063872\/zgAlB5oz_normal.jpg","description":"Compte officiel du Centre de recherche sur les m\u00e9diations (@Univ_Lorraine) #communication #langue #art #culture","id_on_source":"Crem_UL","tweeter_id":"735047868227145728","geo":{"lt":49.11911,"ln":6.17269,"country":"FR"},"followers":492},"tweet_id":"834698355708141568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/revuesorg\/statuses\/834699543258210304","license":"gnip","rt":["Crem_UL"],"citation_ids":[16292073],"posted_on":"2017-02-23T09:40:53+00:00","author":{"name":"Revues.org","url":"http:\/\/www.revues.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2683680835\/372023dc69a1ce62cf96808c5a707395_normal.png","description":"Web platform hosting 400 scientific journals.\r\nPart of the larger digital humanities portal OpenEdition.","id_on_source":"revuesorg","tweeter_id":"90827141","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":6350},"tweet_id":"834699543258210304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/doctAFHMT\/statuses\/834703492304494592","license":"gnip","rt":["Crem_UL"],"citation_ids":[16292073],"posted_on":"2017-02-23T09:56:35+00:00","author":{"name":"Doctorants AFHMT","url":"http:\/\/afhmt.hypotheses.org\/101","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746759453882613760\/8oICJIEk_normal.jpg","description":"Branche de l'AFHMT https:\/\/t.co\/RNQVBomFDT #doctorants en #histoire du #travail.\rFrench #PhD assoc in #LabourHistory doctorants@afhmt.org #twitterstorians","id_on_source":"doctAFHMT","tweeter_id":"746686139155750912","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":127},"tweet_id":"834703492304494592"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/surlesoeil\/statuses\/834795746817871878","license":"gnip","rt":["Crem_UL"],"citation_ids":[16292073],"posted_on":"2017-02-23T16:03:10+00:00","author":{"id_on_source":"surlesoeil","tweeter_id":"297712660","geo":{"lt":1,"ln":7,"country":"ST"}},"tweet_id":"834795746817871878"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mdrechsler\/statuses\/871766628299661313","license":"gnip","rt":["Crem_UL"],"citation_ids":[16292073],"posted_on":"2017-06-05T16:32:15+00:00","author":{"name":"Mich\u00e8le Drechsler","url":"http:\/\/www.michele-drechsler.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524658998239191040\/wh1JED_6_normal.jpeg","description":"Inspectrice IEN DAN Adj-Docteur sciences info-com, FOAD, MOOC,computer sciences Ecole, p\u00e9dagogie TICE innovation;OER,mondes virtuels,veille","id_on_source":"mdrechsler","tweeter_id":"17563531","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":15451},"tweet_id":"871766628299661313"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PFize\/statuses\/871767532646146048","license":"gnip","rt":["Crem_UL"],"citation_ids":[16292073],"posted_on":"2017-06-05T16:35:51+00:00","author":{"name":"Patricia Fize","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806201589006536705\/4HiOUzFD_normal.jpg","description":"IA-IPR Caen - P\u00e9dagogie et Litt\u00e9rature - \u00c9cole \u00e9quitable, innovante et ambitieuse","id_on_source":"PFize","tweeter_id":"395864859","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":228},"tweet_id":"871767532646146048"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/olivier_pla\/statuses\/871959194949365760","license":"gnip","rt":["Crem_UL"],"citation_ids":[16292073],"posted_on":"2017-06-06T05:17:26+00:00","author":{"name":"Le PLA Principal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893837105901817857\/dI2KZhPP_normal.jpg","id_on_source":"olivier_pla","tweeter_id":"1004880308","geo":{"lt":48.55433,"ln":2.12403,"country":"FR"},"followers":96},"tweet_id":"871959194949365760"}]}}