{"altmetric_id":16297108,"selected_quotes":["Vaatekirjasto, tavaroiden kimppakyyti","Raportti jakamistalouden nykytilasta: Jakamistalous Suomessa 2016 \u2013 Nykytila ja kasvun\u00e4kym\u00e4t","Tietoa Suomen jakamistaloudesta #liideri","#Jakamistalous #sharingeconomy #TEM #vertaistalous #Suomi100 rapid growth , kasvu nopeaa kts julkaisu"],"citation":{"first_seen_on":"2017-02-10T13:24:22+00:00","issns":["1797-3562"],"last_mentioned_on":1488485562,"links":["http:\/\/julkaisut.valtioneuvosto.fi\/handle\/10024\/79253","https:\/\/julkaisut.valtioneuvosto.fi\/handle\/10024\/79253"],"pdf_url":"http:\/\/julkaisut.valtioneuvosto.fi\/bitstream\/10024\/79253\/1\/TEMrap_9_2017_verkkojulkaisu.pdf","pubdate":"2017-02-10T00:00:00+00:00","publisher":"Ty\u00f6- ja elinkeinoministeri\u00f6","title":"Jakamistalous Suomessa 2016 \u2013 Nykytila ja kasvun\u00e4kym\u00e4t","type":"article","urn":"urn:isbn:978-952-327-196-8"},"altmetric_score":{"score":9.65,"score_history":{"1y":9.65,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":9.65},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":10},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":10}}},"geo":{"twitter":{"FI":5}}},"counts":{"total":{"posts_count":12},"twitter":{"unique_users_count":10,"unique_users":["MikaTuuliainen","KudiaRauni","PirkkoJukka","tuomoalasoini","TainaNikula","anttila_suvi","TanskanenNiina","piggybaggy","LeilaKurki","Makelta"],"posts_count":11},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["519057314799359"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/MikaTuuliainen\/statuses\/830044692465254400","license":"gnip","citation_ids":[16297108],"posted_on":"2017-02-10T13:24:10+00:00","author":{"name":"Mika Tuuliainen","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561054602947096577\/6c2sPmvZ_normal.jpeg","description":"Head of Educational Affairs @suomenyrittajat #digitalisaatio #koulutus #innovaatio #korkeakoulu #digitalisation #education #innovation","id_on_source":"MikaTuuliainen","tweeter_id":"93647577","geo":{"lt":60.16952,"ln":24.93545,"country":"FI"},"followers":464},"tweet_id":"830044692465254400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/KudiaRauni\/statuses\/830409308269637633","license":"gnip","citation_ids":[16297108],"posted_on":"2017-02-11T13:33:02+00:00","author":{"name":"Rauni Kudia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/611487402188615680\/q1XXOHiq_normal.jpg","description":"Innovative spirit, business-driven IT professional","id_on_source":"KudiaRauni","tweeter_id":"3306779158","geo":{"lt":60.16952,"ln":24.93545,"country":"FI"},"followers":242},"tweet_id":"830409308269637633"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PirkkoJukka\/statuses\/831021004298285060","license":"gnip","citation_ids":[16297108],"posted_on":"2017-02-13T06:03:41+00:00","author":{"name":"Pirkko Jukka","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477046184456884224\/BQ0fW0o4_normal.jpeg","description":"Ty\u00f6el\u00e4m\u00e4 2020 -hankkeessa rakentamassa Suomen Euroopan parasta ty\u00f6el\u00e4m\u00e4\u00e4 #tyoelama2020, @Tyoelama2020. Seuraan yksityishenkil\u00f6n\u00e4 ajankohtaisia asioita.","id_on_source":"PirkkoJukka","tweeter_id":"2361077768","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":156},"tweet_id":"831021004298285060"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tuomoalasoini\/statuses\/831094207058214912","license":"gnip","rt":["PirkkoJukka"],"citation_ids":[16297108],"posted_on":"2017-02-13T10:54:34+00:00","author":{"name":"Tuomo Alasoini","url":"http:\/\/www.tekes.fi\/liideri","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/451956708445655040\/o4PLLoXe_normal.jpeg","description":"Tekes Liideri programme, Workplace innovation and development, Transformation of work, Future of working life","id_on_source":"tuomoalasoini","tweeter_id":"41449172","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":901},"tweet_id":"831094207058214912"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TainaNikula\/statuses\/831205844725411840","license":"gnip","citation_ids":[16297108],"posted_on":"2017-02-13T18:18:11+00:00","author":{"name":"Taina Nikula","url":"http:\/\/www.ymparisto.fi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/737635777702567938\/wvmQP2eV_normal.jpg","description":"Virkamies ymp\u00e4rist\u00f6ministeri\u00f6ss\u00e4.Civil servant in the Ministry of the Environment. More with less.","id_on_source":"TainaNikula","tweeter_id":"420655722","geo":{"lt":60.16952,"ln":24.93545,"country":"FI"},"followers":473},"tweet_id":"831205844725411840"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anttila_suvi\/statuses\/831215582825558026","license":"gnip","rt":["TainaNikula"],"citation_ids":[16297108],"posted_on":"2017-02-13T18:56:52+00:00","author":{"name":"Suvi Anttila","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771772954325749760\/J0RB3STS_normal.jpg","description":"Ymp\u00e4rist\u00f6ministeri\u00f6n ylitarkastaja. Kiinnostuksen kohteet mm: kest\u00e4v\u00e4 liikkuminen, maank\u00e4ytt\u00f6, kaavoitus, kaupunkiseudut, ilmasto sek\u00e4 tulevaisuuden uudet ideat","id_on_source":"anttila_suvi","tweeter_id":"3028168175","geo":{"lt":60.2052,"ln":24.6522,"country":"FI"},"followers":201},"tweet_id":"831215582825558026"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TanskanenNiina\/statuses\/831371113049493508","license":"gnip","rt":["TainaNikula"],"citation_ids":[16297108],"posted_on":"2017-02-14T05:14:54+00:00","author":{"name":"Niina Tanskanen","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/606429575304736769\/4vIzne8p_normal.jpg","id_on_source":"TanskanenNiina","tweeter_id":"3308101103","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":60},"tweet_id":"831371113049493508"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tuomoalasoini\/statuses\/831417605638459392","license":"gnip","citation_ids":[16297108],"posted_on":"2017-02-14T08:19:38+00:00","author":{"name":"Tuomo Alasoini","url":"http:\/\/www.tekes.fi\/liideri","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/451956708445655040\/o4PLLoXe_normal.jpeg","description":"Tekes Liideri programme, Workplace innovation and development, Transformation of work, Future of working life","id_on_source":"tuomoalasoini","tweeter_id":"41449172","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":901},"tweet_id":"831417605638459392"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/piggybaggy\/statuses\/831422495848800256","license":"gnip","rt":["TainaNikula"],"citation_ids":[16297108],"posted_on":"2017-02-14T08:39:04+00:00","author":{"name":"Piggybaggy","url":"http:\/\/piggybaggy.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641580134756188160\/kjdJKNBk_normal.png","description":"Yhteis\u00f6llinen tavarankuljetuspalvelu, jossa ihmiset kuljettavat tavaroita korvausta vastaan \/ Social delivery service for people to transport items for a fee.","id_on_source":"piggybaggy","tweeter_id":"2254188054","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":708},"tweet_id":"831422495848800256"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LeilaKurki\/statuses\/831427491629846529","license":"gnip","rt":["tuomoalasoini"],"citation_ids":[16297108],"posted_on":"2017-02-14T08:58:55+00:00","author":{"name":"Leila Kurki","url":"http:\/\/www.sttk.fi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000077408127\/d6b9a19181a5910f3024dc4abae5eff6_normal.jpeg","description":"Trade unionist for fair, equal and sustainable world, curious globe trotter.","id_on_source":"LeilaKurki","tweeter_id":"1562936016","geo":{"lt":60.16952,"ln":24.93545,"country":"FI"},"followers":532},"tweet_id":"831427491629846529"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Makelta\/statuses\/831454666852532224","license":"gnip","citation_ids":[16297108],"posted_on":"2017-02-14T10:46:54+00:00","author":{"name":"Tapani M\u00e4kel\u00e4","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/685093653950402560\/md-k7wWz_normal.jpg","description":"SBR, XBRL, E-Invoicing, Automation of Financial Accounting & Auditing & Reporting using APIs - tweets own, borrowed, retweeted - English, Finnish","id_on_source":"Makelta","tweeter_id":"60868673","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1475},"tweet_id":"831454666852532224"}],"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1353119444726471&id=519057314799359","license":"public","citation_ids":[16297108],"posted_on":"2017-03-02T20:12:42+00:00","summary":"Maaseutupolitiikan neuvoston MANEn teemaverkostot lopettelevat ty\u00f6t\u00e4\u00e4n ja uudet valitaan kev\u00e4\u00e4n aikana. T\u00e4n\u00e4\u00e4n kokousti Maaseudun elinkeinot ja osaaminen -verkoston sparrausryhm\u00e4 kuin viimeist\u00e4 p\u00e4iv\u00e4\u00e4. Asialistalla mm. itsens\u00e4 ty\u00f6llist\u00e4misen helpottaminen","author":{"name":"Suomen Kyl\u00e4toiminta ry","url":"https:\/\/www.facebook.com\/519057314799359","facebook_wall_name":"Suomen Kyl\u00e4toiminta ry","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/519057314799359\/picture","id_on_source":"519057314799359"}}]}}