{"altmetric_id":16292143,"selected_quotes":["@DD_UB publica la nostra Mem\u00f2ria d'activitats #2016"],"citation":{"authors":["Universitat de Barcelona. CRAI Biblioteca del Pavell\u00f3 de la Rep\u00fablica"],"first_seen_on":"2017-02-10T09:21:45+00:00","handle":"2445\/106765","handles":["2445\/106765"],"issns":[],"last_mentioned_on":1487780401,"links":["http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/handle\/2445\/106765","http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/handle\/2445\/106765#.WJ3jNOYN-QM.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/bitstream\/2445\/106765\/1\/MEMORIA_2016.pdf","pubdate":"2017-02-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universitat de Barcelona. CRAI","title":"CRAI Biblioteca del Pavell\u00f3 de la Rep\u00fablica. Mem\u00f2ria 2016","type":"article"},"altmetric_score":{"score":2.1,"score_history":{"1y":2.1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}}},"geo":{"twitter":{"ES":3}}},"counts":{"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["DD_UB","bibrepublica","flcbib"],"posts_count":4}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/DD_UB\/statuses\/829983639194578946","license":"gnip","citation_ids":[16292143],"posted_on":"2017-02-10T09:21:34+00:00","author":{"name":"Dip\u00f2sit Digital UB","url":"http:\/\/diposit.ub.edu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877882630926192640\/LLhuKWP9_normal.jpg","id_on_source":"DD_UB","tweeter_id":"155870421","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":352},"tweet_id":"829983639194578946"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bibrepublica\/statuses\/832625406075301890","license":"gnip","citation_ids":[16292143],"posted_on":"2017-02-17T16:19:00+00:00","author":{"name":"CRAI UB PAVELLO","url":"http:\/\/crai.ub.edu\/ca\/coneix-el-crai\/biblioteques\/biblioteca-pavello-republica","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875721817557803008\/YIz8N5QL_normal.jpg","description":"CRAI Biblioteca Pavell\u00f3 de la Rep\u00fablica. Universitat de Barcelona. Arxiu-biblioteca amb fons sobre: 2\u00aa Rep\u00fablica, Guerra Civil, Exili,  Franquisme i Transici\u00f3.","id_on_source":"bibrepublica","tweeter_id":"1341697015","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1610},"tweet_id":"832625406075301890"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/flcbib\/statuses\/833046989180911616","license":"gnip","rt":["bibrepublica"],"citation_ids":[16292143],"posted_on":"2017-02-18T20:14:14+00:00","author":{"name":"Nuria Franco","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/793860301481447425\/zHj0y0XR_normal.jpg","description":"Trabajo en @largocaballerof con libros, fotograf\u00edas, revistas, fondos audiovisuales y sonoros...haciendo exposiciones y editando libros..pero no es s\u00f3lo trabajo","id_on_source":"flcbib","tweeter_id":"2410856858","geo":{"lt":40.48205,"ln":-3.35996,"country":"ES"},"followers":416},"tweet_id":"833046989180911616"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bibrepublica\/statuses\/834437600287064066","license":"gnip","citation_ids":[16292143],"posted_on":"2017-02-22T16:20:01+00:00","author":{"name":"CRAI UB PAVELLO","url":"http:\/\/crai.ub.edu\/ca\/coneix-el-crai\/biblioteques\/biblioteca-pavello-republica","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875721817557803008\/YIz8N5QL_normal.jpg","description":"CRAI Biblioteca Pavell\u00f3 de la Rep\u00fablica. Universitat de Barcelona. Arxiu-biblioteca amb fons sobre: 2\u00aa Rep\u00fablica, Guerra Civil, Exili,  Franquisme i Transici\u00f3.","id_on_source":"bibrepublica","tweeter_id":"1341697015","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1610},"tweet_id":"834437600287064066"}]}}