{"altmetric_id":18210308,"selected_quotes":["Espa\u00f1ol acad\u00e9mico a trav\u00e9s de la Gu\u00eda acad\u00e9mica para estudiantes internacionales ... @Berto1203 e\u2026","Espa\u00f1ol acad\u00e9mico a trav\u00e9s de la Gu\u00eda acad\u00e9mica para estudiantes internacionales ... @Berto1203 etal"],"citation":{"authors":["Pastor Cesteros, Susana","Rodr\u00edguez-Lifante, Alberto"],"first_seen_on":"2017-03-29T07:15:48+00:00","handle":"10045\/64967","handles":["10045\/64967"],"issns":["2444-197X"],"last_mentioned_on":1491065354,"links":["http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/64967#.WNtfAPqir74.twitter","http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/64967#.WNte04QJsdY.facebook"],"pdf_url":"http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/bitstream\/10045\/64967\/1\/2017_Pastor_Rodriguez-Lifante_E-Aesla.pdf","pubdate":"2017-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Centro Virtual Cervantes","title":"Espa\u00f1ol acad\u00e9mico a trav\u00e9s de la Gu\u00eda acad\u00e9mica para estudiantes internacionales de la Universidad de Alicante","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.35,"score_history":{"1y":1.35,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.35},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1,"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["RUA_Alicante","spastorcesteros"],"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["106044082778784"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RUA_Alicante\/statuses\/846984171708932096","license":"gnip","citation_ids":[18210308],"posted_on":"2017-03-29T07:15:37+00:00","author":{"name":"RUA","url":"http:\/\/rua.ua.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/249489546\/LogoRUAportal1_normal.jpg","description":"Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante (RUA) | Repositori Institucional de la Universitat d'Alacant (RUA)","id_on_source":"RUA_Alicante","tweeter_id":"44109239","geo":{"lt":38.35323,"ln":-0.48134,"country":"ES"},"followers":1135},"tweet_id":"846984171708932096"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/spastorcesteros\/statuses\/848215692142927872","license":"gnip","rt":["RUA_Alicante"],"citation_ids":[18210308],"posted_on":"2017-04-01T16:49:14+00:00","author":{"name":"SusanaPastorCesteros","url":"http:\/\/dfelg.ua.es\/es\/fichas-area-linguistica\/susana-pastor-cesteros.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530385619550076928\/r0GrdOx7_normal.jpeg","description":"Profesora titular de Ling\u00fc\u00edstica aplicada, Universidad de Alicante","id_on_source":"spastorcesteros","tweeter_id":"602896322","geo":{"lt":38.35323,"ln":-0.48134,"country":"ES"},"followers":1171},"tweet_id":"848215692142927872"}],"facebook":[{"title":"RUA: Espa\u00f1ol acad\u00e9mico a trav\u00e9s de la Gu\u00eda acad\u00e9mica para estudiantes internacionales de la Universidad de Alicante","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1367224516660728&id=106044082778784","license":"public","citation_ids":[18210308],"posted_on":"2017-03-29T07:15:08+00:00","summary":"Este trabajo se enmarca en el \u00e1mbito de la adquisici\u00f3n del espa\u00f1ol como lengua extranjera con fines acad\u00e9micos, de creciente inter\u00e9s por el auge de los intercambios universitarios y la internacionalizaci\u00f3n de nuestro alumnado. Esta especialidad se ha ido a","author":{"name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","url":"https:\/\/www.facebook.com\/106044082778784","facebook_wall_name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/106044082778784\/picture","id_on_source":"106044082778784"}}]}}