{"altmetric_id":14140379,"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a46","authors":["Per\u00f3, M.","Per\u00f3, M.","Gu\u00e0rdia Olmos, Joan","Turbany Oset, Jaume","Freixa Blanxart, Montserrat","Honrubia Serrano, Ma. Luisa","Carreras Archs, M. Vict\u00f2ria","Barrios Cerrej\u00f3n, M. Teresa","Cosculluela Mas, Antonio","Rif\u00e0 Ros, Esteve Xavier"],"first_seen_on":"2016-11-29T00:13:17+00:00","handle":"2445\/104226","handles":["2445\/104226"],"issns":["0718-7475"],"journal":"Salud & Sociedad: investigaciones en psicologia de la salud y psicologia social","last_mentioned_on":1480378386,"links":["http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/handle\/2445\/104226"],"pdf_url":"http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/bitstream\/2445\/104226\/1\/578861.pdf","pubdate":"2016-11-29T20:10:00+00:00","publisher":"Universidad Cat\u00f3lica del Norte, Universidad de Talca, Universidad de Tarapac\u00e1","title":"Expectativas de permanencia de los inmigrantes de la provincia de Barcelona","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7822782,"mean":6.6331385505942,"rank":6775871,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7822782,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":250499,"mean":12.182909747782,"rank":203205,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":250499,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["DD_UB"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/DD_UB\/statuses\/803391298275196929","license":"gnip","citation_ids":[14140379],"posted_on":"2016-11-29T00:13:06+00:00","author":{"name":"Dip\u00f2sit Digital UB","url":"http:\/\/diposit.ub.edu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877882630926192640\/LLhuKWP9_normal.jpg","id_on_source":"DD_UB","tweeter_id":"155870421","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":351},"tweet_id":"803391298275196929"}]}}