{"altmetric_id":4461279,"selected_quotes":["Chevalier Mendes Lopes, T.-Does combining a wheat and pea mixture with methyl salicylate reduces a... #OA"],"citation":{"authors":["Chevalier Mendes Lopes, Thomas","Fassotte, B\u00e9r\u00e9nice","Hatt, S\u00e9verin","Boullis, Antoine","Heuskin, St\u00e9phanie","Lognay, Georges","Bodson, Bernard","Francis, Fr\u00e9d\u00e9ric"],"first_seen_on":"2015-09-01T20:15:37+00:00","handle":"2268\/185441","handles":["2268\/185441"],"issns":[],"last_mentioned_on":1441138504,"links":["http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/handle\/2268\/185441"],"pdf_url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/bitstream\/2268\/185441\/1\/IPPC%20oral%20presentation%20-%20Thomas%20Lopes.pptx","title":"Does combining a wheat and pea mixture with methyl salicylate reduces aphid populations in both crops?","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"BE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ORBiPublisULg"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ORBiPublisULg\/statuses\/638807305136566273","license":"gnip","citation_ids":[4461279],"posted_on":"2015-09-01T20:15:04+00:00","author":{"name":"ORBi-Publis-ULg","url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878589695931944961\/wokKQXva_normal.jpg","description":"Open Repository and Bibliography #ULg @UniversiteLiege @ORBi_ULg @ULgLibrary #OA #OpenAccess","id_on_source":"ORBiPublisULg","tweeter_id":"3164241610","geo":{"lt":50.63373,"ln":5.56749,"country":"BE"},"followers":186},"tweet_id":"638807305136566273"}]}}