{"altmetric_id":4468632,"counts":{"readers":{"mendeley":55,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1555276981398062"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a65","authors":["Oliveira, Otto M\u00fcller Patr\u00e3o de","Mianzan, Hermes","Migotto, Alvaro Esteves","Marques, Antonio Carlos"],"doi":"10.1590\/s1676-06032007000300034","first_seen_on":"2015-09-03T15:26:59+00:00","issns":["1676-0603"],"journal":"Biota Neotropica","last_mentioned_on":1441132649,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1590\/S1676-06032007000300034"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/bn\/v7n3\/33.pdf","publisher":"Programa BIOTA\/FAPESP","title":"Chave de identifica\u00e7\u00e3o dos Ctenophora da costa brasileira","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/chave-identifica%C3%A7%C3%A3o-dos-ctenophora-da-costa-brasileira"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5578916,"mean":6.3899029019106,"rank":4647083,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5578916,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":193701,"mean":9.5374736499743,"rank":155171,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":193701,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":64,"mean":1.925873015873,"rank":47,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":64,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":3,"Researcher":8,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":8,"Student  > Postgraduate":3,"Student  > Master":10,"Other":3,"Student  > Bachelor":7,"Lecturer > Senior Lecturer":1,"Professor":10},"by_discipline":{"Materials Science":1,"Earth and Planetary Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":47,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1,"Unspecified":1,"Environmental Science":4}}},"geo":{"mendeley":{"CO":1,"AO":1,"NO":1,"BR":6,"FR":1,"PT":1,"ES":2}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1606462859612807&id=1555276981398062","license":"public","citation_ids":[4468632],"posted_on":"2015-09-01T18:37:29+00:00","summary":"Background series.\nVoc\u00ea sabia que existe uma chave de identifica\u00e7\u00e3o ilustrada para as esp\u00e9cies de cten\u00f3foros que ocorrem no Brasil, com um gloss\u00e1rio de termos, em portugu\u00eas?\nAcesse o link abaixo e conhe\u00e7a!\nhttp:\/\/dx.doi.org\/10.1590\/S1676-06032007000300034","author":{"name":"LabGel UFABC","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1555276981398062","facebook_wall_name":"LabGel UFABC","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1555276981398062\/picture","id_on_source":"1555276981398062"}}]}}