{"altmetric_id":26706586,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["martinezvelilla"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa62c3cf058f610008139","authors":["Marta Guti\u00e9rrez-Valencia","Nicol\u00e1s Mart\u00ednez-Velilla"],"doi":"10.1016\/j.medcli.2017.03.022","first_seen_on":"2017-09-28T16:48:43+00:00","issns":["00257753"],"journal":"Medicina Cl\u00ednica (ScienceDirect)","last_mentioned_on":1506617309,"links":["https:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0025775317302476"],"pmid":"28476450","pubdate":"2017-05-01T00:00:00+00:00","scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["medicine"],"title":"Aplicabilidad de los tratamientos en combinaci\u00f3n fija en pacientes complejos","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0.5,"3m":0.5,"1m":0.5,"1w":0.5,"6d":0.5,"5d":0.5,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8462498,"mean":7.1083922572655,"rank":6420825,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1150622,"rank_type":"exact","sample_size":8462498,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":113834,"mean":11.507794576265,"rank":79732,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":21331,"rank_type":"exact","sample_size":113834,"percentile":18},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":926,"mean":2.3533297297297,"rank":543,"this_scored_higher_than_pct":21,"this_scored_higher_than":199,"rank_type":"exact","sample_size":926,"percentile":21},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":14,"mean":2.1961538461538,"rank":7,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":4,"rank_type":"exact","sample_size":14,"percentile":28}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/martinezvelilla\/statuses\/913445320230686721","license":"gnip","citation_ids":[26706586],"posted_on":"2017-09-28T16:48:29+00:00","author":{"name":"Nicolas Mart\u00ednez Vel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903296060080230401\/0yBhcNa1_normal.jpg","description":"Head of the Department of Geriatric Medicine-CHN Father of three amazing children. Curiosity for disability, frailty and complexity. Pasi\u00f3n por la geriatr\u00eda","id_on_source":"martinezvelilla","tweeter_id":"250299480","geo":{"lt":42.81687,"ln":-1.64323,"country":"ES"},"followers":528},"tweet_id":"913445320230686721"}]}}