{"altmetric_id":12114396,"citation":{"authors":["Dios Mu\u00f1oz de Morales, Aleix de","Dios Mu\u00f1oz de Morales, Aleix de"],"first_seen_on":"2016-09-21T06:59:40+00:00","handle":"2117\/90083","handles":["2117\/90083"],"issns":[],"last_mentioned_on":1474441168,"links":["http:\/\/upcommons.upc.edu\/handle\/2117\/90083"],"pdf_url":"http:\/\/upcommons.upc.edu\/bitstream\/2117\/90083\/1\/TFG.zip","pubdate":"2016-09-20T00:00:00+00:00","publisher":"Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya","title":"Disseny del sistema d'elevaci\u00f3 d'un carret\u00f3 elevador el\u00e8ctric de 1800 kg de c\u00e0rrega","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["BiblioEEBE"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/BiblioEEBE\/statuses\/778488801366867968","license":"gnip","citation_ids":[12114396],"posted_on":"2016-09-21T06:59:28+00:00","author":{"name":"Biblioteca EEBE","url":"https:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/eebe","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772742448166608896\/niO5sW_W_normal.jpg","description":"Biblioteca de l'Escola d'Enginyeria de Barcelona Est. Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya BarcelonaTech.","id_on_source":"BiblioEEBE","tweeter_id":"702532280","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":690},"tweet_id":"778488801366867968"}]}}