{"altmetric_id":10703872,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["818211394971705","299814686858828"],"posts_count":3}},"citation":{"abstract":"Pressure-induced alopecia is an unusual cause of hair loss, and reports of its trichoscopic features are scarce. In this paper, we describe a case of pressure-induced alopecia in which trichoscopic and histopathological findings overlap with those described for alopecia areata.","altmetric_jid":"4f6fa5293cf058f610003ec0","authors":["Papaiordanou","Francine Papaiordanou","Bruno Rebelo Lages da Silveira","Juan Pi\u00f1eiro-Maceira","Rodrigo Pirmez"],"doi":"10.4103\/0974-7753.188043","first_seen_on":"2016-08-19T14:40:23+00:00","funders":["niehs"],"issns":["0974-7753"],"issue":"2","journal":"International Journal of Trichology","last_mentioned_on":1502963169,"links":["http:\/\/www.ijtrichology.com\/article.asp?issn=0974-7753%3Byear=2016%3Bvolume=8%3Bissue=2%3Bspage=89%3Bepage=90%3Baulast=Papaiordanou"],"pdf_url":"http:\/\/www.ijtrichology.com\/article.asp?issn=0974-7753;year=2016;volume=8;issue=2;spage=89;epage=90;aulast=Papaiordanou;type=2","pmid":"27601865","pubdate":"2016-04-01T00:00:00+00:00","publisher":"Medknow Publications","publisher_subjects":[{"name":"Medical And Health Sciences","scheme":"era"}],"startpage":"89","title":"Trichoscopy of noncicatricial pressure-induced alopecia resembling alopecia areata","type":"article","volume":"8"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8389481,"mean":7.0670107241375,"rank":6366789,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1137763,"rank_type":"exact","sample_size":8389481,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":255264,"mean":12.290149798443,"rank":180465,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":42089,"rank_type":"exact","sample_size":255264,"percentile":16},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":124,"mean":5.5151056910569,"rank":90,"this_scored_higher_than_pct":19,"this_scored_higher_than":24,"rank_type":"exact","sample_size":124,"percentile":19},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":0.9,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"TrichoLAB","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=950693825056794&id=818211394971705","license":"public","citation_ids":[10703872],"posted_on":"2016-08-16T13:41:13+00:00","summary":"Francine Papaiordanou, Bruno Lages, Pi\u00f1eiro-Maceira J, Rodrigo Pirmez. Trichoscopy of noncicatricial pressure-induced alopecia resembling alopecia areata. Int J Trichol 2016;8:89-90","author":{"name":"Dr. Beinsan Doina - Dermatologie & V\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie Istres","url":"https:\/\/www.facebook.com\/818211394971705","facebook_wall_name":"Dr. Beinsan Doina - Dermatologie & V\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie Miramas","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/818211394971705\/picture","id_on_source":"818211394971705"}},{"title":"Trichoscopy of noncicatricial pressure-induced alopecia resembling alopecia areata Papaiordanou F, da Silveira BR, Pi\u00f1eiro-Maceira J, Pirmez R - Int J Trichol","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=634582416715385&id=299814686858828","license":"public","citation_ids":[10703872],"posted_on":"2016-08-13T12:45:33+00:00","summary":"Francine Papaiordanou, Bruno Lages, Pi\u00f1eiro-Maceira J, Rodrigo Pirmez. Trichoscopy of noncicatricial pressure-induced alopecia resembling alopecia areata. Int J Trichol 2016;8:89-90","author":{"name":"TrichoLAB","url":"https:\/\/www.facebook.com\/299814686858828","facebook_wall_name":"TrichoLAB","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/299814686858828\/picture","id_on_source":"299814686858828"}},{"title":"TrichoLAB","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1333894516736721&id=818211394971705","license":"public","citation_ids":[10703872],"posted_on":"2017-08-17T09:46:09+00:00","summary":"Francine Papaiordanou, Bruno Lages, Pi\u00f1eiro-Maceira J, Rodrigo Pirmez. Trichoscopy of noncicatricial pressure-induced alopecia resembling alopecia areata. Int J Trichol 2016;8:89-90","author":{"name":"Dr. Beinsan Doina - Dermatologie & V\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie Istres","url":"https:\/\/www.facebook.com\/818211394971705","facebook_wall_name":"Dr. Beinsan Doina - Dermatologie & V\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie Miramas","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/818211394971705\/picture","id_on_source":"818211394971705"}}]}}