{"altmetric_id":10702068,"counts":{"readers":{"mendeley":8,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["brenobringel","SofiaJarrin"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Interesante reflexi\u00f3n! Examina los procesos sociopol\u00edticos latinoamericanos.","Necesitamos hacer un balance m\u00e1s sistem\u00e1tico sobre el ciclo progresistaen Am\u00e9rica Latina. Un intento con A.Falero"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a7f","authors":["Bringel, Breno","Falero, Alfredo"],"doi":"10.1590\/s0103-49792016000400003","endpage":"45","first_seen_on":"2016-08-19T12:50:25+00:00","issns":["0103-4979","1983-8239"],"issue":"spe3","journal":"Caderno CRH","last_mentioned_on":1476921436,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_abstract&pid=S0103-49792016000600027&lng=pt&nrm=iso&tlng=es#.V7cADjjyHN0.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/ccrh\/v29nspe3\/0103-4979-ccrh-29-spe3-0027.pdf","pubdate":"2016-01-01T00:00:00+00:00","startpage":"27","title":"MOVIMIENTOS SOCIALES, GOBIERNOS PROGRESISTAS Y ESTADO EN AM\u00c9RICA LATINA: transiciones, conflictos y mediaciones","type":"article","volume":"29","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/movimientos-sociales-gobiernos-progresistas-y-estado-en-am%C3%A9rica-latina-transiciones-conflictos-y-med"},"altmetric_score":{"score":2,"score_history":{"1y":2,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7560115,"mean":6.5270342886323,"rank":3152507,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":4298436,"rank_type":"exact","sample_size":7560115,"percentile":56},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":245944,"mean":12.058332491675,"rank":99484,"this_scored_higher_than_pct":57,"this_scored_higher_than":141774,"rank_type":"exact","sample_size":245944,"percentile":57},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":63,"mean":1.1693548387097,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":57,"rank_type":"exact","sample_size":63,"percentile":90},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":11,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":10,"rank_type":"exact","sample_size":11,"percentile":90}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/brenobringel\/statuses\/766618257151385600","license":"gnip","citation_ids":[10702068],"posted_on":"2016-08-19T12:50:10+00:00","author":{"name":"Breno Bringel","url":"https:\/\/uerj.academia.edu\/BrenoBringel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/578541008020983808\/D6qJN8Ic_normal.jpeg","description":"Profesor de Sociolog\u00eda en @uerj_iesp \/ Militante Internacionalista \/ Editor de @DadosRevista y de @open_Movements","id_on_source":"brenobringel","tweeter_id":"555448628","geo":{"lt":-22.90278,"ln":-43.2075,"country":"BR"},"followers":355},"tweet_id":"766618257151385600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SofiaJarrin\/statuses\/788891797544116225","license":"gnip","citation_ids":[10702068],"posted_on":"2016-10-19T23:57:16+00:00","author":{"name":"Sof\u00eda Jarr\u00edn Hidalgo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/785489713109069824\/ZATu2EvP_normal.jpg","description":"Investigadora y asesora pol\u00edtica. Amante de la geograf\u00eda pol\u00edtica y de las representaciones de espacio y poder.","id_on_source":"SofiaJarrin","tweeter_id":"474866963","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":90},"tweet_id":"788891797544116225"}]}}