{"altmetric_id":20758476,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":16},"news":{"unique_users_count":7,"unique_users":["la_nueva_espana","el_dias","europa_press","lainformacion_com","20minutos","abc_es","la_voz_digital"],"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":8,"unique_users":["quevedomario","sepponet","JorgeyElisa","dan_pathfinder","BehavEcolPapers","Sanchez_JorgeR","IBIS_journal","lovesong__baby"],"posts_count":9}},"selected_quotes":["Just out: gene flow despite habitat fragmentation in Cantabrian capercaillie","Conservation in the southern edge of Tetrao urogallus distribution: Gene flow despite fragmentation in\u2026 EurJWildRes","Me sorprende, pero me alegra","Gene flow despite fragmentation in the stronghold of the Cantabrian capercaillie #ornithology htt\u2026","Gene flow despite fragmentation in the stronghold of the Cantabrian capercaillie #ornithology"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6173cf058f610007377","authors":["Alberto Fameli","Mar\u00eda Mor\u00e1n-Luis","Rolando Rodr\u00edguez-Mu\u00f1oz","Mar\u00eda Jos\u00e9 Ba\u00f1uelos","Mario Quevedo","Patricia Mirol"],"doi":"10.1007\/s10344-017-1110-9","first_seen_on":"2017-06-01T15:49:19+00:00","issns":["1612-4642","1439-0574"],"journal":"European Journal of Wildlife Research","last_mentioned_on":1498727613,"links":["https:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007%2Fs10344-017-1110-9","https:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007\/s10344-017-1110-9?wt_mc=alerts.TOCjournals","http:\/\/dx.doi.org\/10.1007\/s10344-017-1110-9"],"pdf_url":"https:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1007%2Fs10344-017-1110-9.pdf","pubdate":"2017-06-01T00:00:00+00:00","publisher":"Springer Berlin Heidelberg","publisher_subjects":[{"name":"Zoology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Environmental Science","Agricultural and Biological Sciences","Physical Sciences"],"title":"Conservation in the southern edge of Tetrao urogallus distribution: Gene flow despite fragmentation in the stronghold of the Cantabrian capercaillie","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/conservation-southern-edge-tetrao-urogallus-distribution-gene-flow-despite-fragmentation-stronghold"},"altmetric_score":{"score":61.2,"score_history":{"1y":61.2,"6m":61.2,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":61.2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8440126,"mean":7.0979478654558,"rank":154610,"this_scored_higher_than_pct":98,"this_scored_higher_than":8285533,"rank_type":"exact","sample_size":8440126,"percentile":98},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":246499,"mean":12.618580491525,"rank":10030,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":236464,"rank_type":"exact","sample_size":246499,"percentile":95},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":371,"mean":5.6745675675676,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":98,"this_scored_higher_than":367,"rank_type":"exact","sample_size":371,"percentile":98},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":23,"mean":9.2409090909091,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":21,"rank_type":"exact","sample_size":23,"percentile":91}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":7,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":7,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":2,"Lecturer":1},"by_discipline":{"Agricultural and Biological Sciences":2,"Environmental Science":2}}},"geo":{"twitter":{"FI":1,"ES":2,"GB":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/quevedomario\/statuses\/870306219344482304","license":"gnip","citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-01T15:49:06+00:00","author":{"name":"Mario Quevedo","url":"http:\/\/feralvertebrate.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615127699510718464\/7zsm7DA3_normal.jpg","description":"Ecologist, overdispersed; @uniovi_info","id_on_source":"quevedomario","tweeter_id":"265277709","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":492},"tweet_id":"870306219344482304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sepponet\/statuses\/870316805511892992","license":"gnip","rt":["quevedomario"],"citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-01T16:31:10+00:00","author":{"name":"Seppo","url":"http:\/\/www.seppo.net\/e\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/616564065486278660\/m9TpDcC0_normal.jpg","description":"Cartoonist and illustrator. Environmental cartoons & humour. Some tweets in Finnish.","id_on_source":"sepponet","tweeter_id":"19790740","geo":{"lt":64,"ln":26,"country":"FI"},"followers":13700},"tweet_id":"870316805511892992"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JorgeyElisa\/statuses\/870399523020972035","license":"gnip","rt":["quevedomario"],"citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-01T21:59:52+00:00","author":{"name":"Jorge Soto","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820278852874289152\/MnBwjaz7_normal.jpg","description":"Naturalista. Interesado en la conservaci\u00f3n de las fieras. Grandes carn\u00edvoros. Conservationist. Iberian wolf","id_on_source":"JorgeyElisa","tweeter_id":"232628192","geo":{"lt":42.35022,"ln":-3.67527,"country":"ES"},"followers":999},"tweet_id":"870399523020972035"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dan_pathfinder\/statuses\/870437034590179328","license":"gnip","rt":["quevedomario"],"citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-02T00:28:55+00:00","author":{"name":"Daniel Buckley","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871618361549090816\/UHBso1GM_normal.jpg","description":"An Irish ecologist and guerilla tree planter. Views are my own.","id_on_source":"dan_pathfinder","tweeter_id":"234411459","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1191},"tweet_id":"870437034590179328"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BehavEcolPapers\/statuses\/870700823302492162","license":"gnip","citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-02T17:57:07+00:00","author":{"name":"Behav Ecol Papers","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517345050670268416\/beckzx8T_normal.jpeg","description":"Papers in behavioral ecology #ethology animal #behavior from #PubMed & journal feeds @ASNAmNAT @PLOSBiology @LinneanSociety - literature bot by @MihalyFoldvari","id_on_source":"BehavEcolPapers","tweeter_id":"2797948887","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1178},"tweet_id":"870700823302492162"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Sanchez_JorgeR\/statuses\/871120059174989825","license":"gnip","citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-03T21:43:01+00:00","author":{"name":"Jorge R Sanchez","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/jorgersanchez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3569448938\/76e398f93aff9f16af73f246e27697f6_normal.jpeg","description":"DSc. Freshwater Ecologist. Ichthyologist. Evolutionary Ecologist.","id_on_source":"Sanchez_JorgeR","tweeter_id":"1272664057","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":155},"tweet_id":"871120059174989825"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IBIS_journal\/statuses\/874582208618672128","license":"gnip","citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-13T11:00:22+00:00","author":{"name":"BOU","url":"http:\/\/www.bou.org.uk","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743367018624204800\/mdOJdLFx_normal.jpg","description":"Publishing at the forefront of #ornithology and leading #scicomm on all things #avian #science on #socialmedia","id_on_source":"IBIS_journal","tweeter_id":"309743396","geo":{"lt":54.75844,"ln":-2.69531,"country":"GB"},"followers":11524},"tweet_id":"874582208618672128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lovesong__baby\/statuses\/877174718142578689","license":"gnip","rt":["IBIS_journal"],"citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-20T14:42:04+00:00","author":{"name":"\u00b0\u00b0\u00b0","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873097281586708481\/qLAn5vX7_normal.jpg","id_on_source":"lovesong__baby","tweeter_id":"4915456875","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":65},"tweet_id":"877174718142578689"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Sanchez_JorgeR\/statuses\/880132989040168960","license":"gnip","citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-28T18:37:11+00:00","author":{"name":"Jorge R Sanchez","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/jorgersanchez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3569448938\/76e398f93aff9f16af73f246e27697f6_normal.jpeg","description":"DSc. Freshwater Ecologist. Ichthyologist. Evolutionary Ecologist.","id_on_source":"Sanchez_JorgeR","tweeter_id":"1272664057","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":155},"tweet_id":"880132989040168960"}],"news":[{"title":"La Universidad descarta que el declive de los urogallos sea por falta de intercambio gen\u00e9tico","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=31039057489&p=1pl&v=1&x=zL4hyUmYa9ibIG5KeVfvBw","license":"public","citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-28T09:55:23+00:00","summary":"Investigadores asturianos constatan un cruce efectivo entre el centenar de individuos que viven en los distintos sectores del occidente de la cordillera Cant\u00e1brica, lo que garantiza la diversidad de la poblaci\u00f3n Un equipo de investigadores\u2026","author":{"name":"La Nueva Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.lne.es\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/002\/277\/normal\/Screen_Shot_2016-03-02_at_11.07.52.png?1456916886"}},{"title":"La diversidad gen\u00e9tica del urogallo, garantizada en los valles cant\u00e1bricos","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=31039352433&p=1pl&v=1&x=yfXBB0U_mVOX8LzT2LtwOQ","license":"public","citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-28T10:39:54+00:00","summary":"Oviedo, EFE El declive de la poblaci\u00f3n de urogallos en la cordillera Cant\u00e1brica no est\u00e1 relacionada con la fragmentaci\u00f3n de los bosques o el aislamiento gen\u00e9tico de los individuos ya que un estudio liderado por la Universidad de Oviedo ha demostrado\u2026","author":{"name":"El Dias","url":"http:\/\/eldia.es\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/002\/219\/normal\/Screen_Shot_2016-02-25_at_11.13.49.png?1456398903"}},{"title":"El declive de los urogallos no se debe a una falta de intercambio gen\u00e9tico, seg\u00fan investigadores de la U. de Oviedo","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=31039431183&p=1pl&v=1&x=egrvnnfK3hxNSX8DfRkGNA","license":"public","citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-28T10:48:27+00:00","summary":"Oviedo Universidade MADRID, 28 Jun. (EUROPA PRESS) - El centenar de individuos de urogallo cant\u00e1brico que viven en el occidente de la cordillera cant\u00e1brica realiza un cruce efectivo, lo que garantiza la diversidad de la poblaci\u00f3n, de modo que se\u2026","author":{"name":"Europa Press","url":"http:\/\/www.europapress.es\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/902\/normal\/Screen_Shot_2016-01-27_at_14.34.59.png?1453905342"}},{"title":"El declive de los urogallos no se debe a una falta de intercambio gen\u00e9tico, seg\u00fan investigadores de la U. de Oviedo","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=31039488244&p=1pl&v=1&x=MqvSIPmG2ohXmOyic8HnBA","license":"public","citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-28T10:52:12+00:00","summary":"El centenar de individuos de urogallo cant\u00e1brico que viven en el occidente de la cordillera cant\u00e1brica realiza un cruce efectivo, lo que garantiza la diversidad de la poblaci\u00f3n, de modo que se descarta que el declive de la especie pueda deberse a\u2026","author":{"name":"Lainformacion.com ","url":"http:\/\/www.lainformacion.com","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/017\/normal\/Screen_Shot_2014-07-07_at_14.50.59.png?1404741128"}},{"title":"El declive de los urogallos no se debe a una falta de intercambio gen\u00e9tico, seg\u00fan investigadores de la U. de Oviedo","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=31039620638&p=1pl&v=1&x=BJGkbnpwcVUh3Och-yakcA","license":"public","citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-28T10:55:38+00:00","summary":"El centenar de individuos de urogallo cant\u00e1brico que viven en el occidente de la cordillera cant\u00e1brica realiza un cruce efectivo, lo que garantiza la diversidad de la poblaci\u00f3n, de modo que se descarta que el declive de la especie pueda deberse a\u2026","author":{"name":"20minutos","url":"http:\/\/www.20minutos.es\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/292\/normal\/Screen_Shot_2014-12-16_at_11.46.02.png?1418730377"}},{"title":"Descartan que el declive de los urogallos se deba a la falta de intercambio gen\u00e9tico","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=31049530631&p=1pl&v=1&x=Nf4DgC9c75qeaNonSpHbmw","license":"public","citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-29T09:06:32+00:00","summary":"Un equipo de investigadores, coordinado por la Universidad de Oviedo, ha concluido que no hay evidencia de subdivisi\u00f3n gen\u00e9tica en la poblaci\u00f3n de urogallo del occidente de la cordillera Cant\u00e1brica, lo que demuestra que los distintos grupos de\u2026","author":{"name":"ABC.es","url":"http:\/\/www.abc.es\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/362\/normal\/Screen_Shot_2016-01-12_at_14.08.36.png?1452607731"}},{"title":"Descartan que el declive de los urogallos se deba a la falta de intercambio gen\u00e9tico","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=31049586488&p=1pl&v=1&x=krJtXZ77AmcXJdzUrbpWIw","license":"public","citation_ids":[20758476],"posted_on":"2017-06-29T09:13:33+00:00","summary":"Existe un cruce efectivo entre el centenar de individuos que viven en los distintos sectores del occidente de la cordillera Cant\u00e1brica, apunta la Universidad de Oviedo Un equipo de investigadores, coordinado por la Universidad de Oviedo, ha\u2026","author":{"name":"La Voz Digital","url":"http:\/\/www.lavozdigital.es","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/825\/normal\/Screen_Shot_2016-01-27_at_10.40.51.png?1453891340"}}]}}