{"altmetric_id":4291381,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["545433535555496","208722832660912"],"posts_count":3}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b461f","authors":["Antunes, Priscila"],"doi":"10.1590\/s0104-87752007000200010","first_seen_on":"2015-07-18T10:54:37+00:00","issns":["0104-8775"],"journal":"Varia Historia","last_mentioned_on":1438023601,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-87752007000200010&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt#0","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_abstract&pid=S0104-87752007000200010&lng=en&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/vh\/v23n38\/v23n38a10.pdf","publisher":"Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3ria da UFMG","title":"O sistema de intelig\u00eancia chileno no governo Pinochet","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5407305,"mean":6.305638961301,"rank":3805066,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":908422,"rank_type":"exact","sample_size":5407305,"percentile":16},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":190575,"mean":8.597447700106,"rank":132446,"this_scored_higher_than_pct":19,"this_scored_higher_than":37302,"rank_type":"exact","sample_size":190575,"percentile":19},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":88,"mean":1.116091954023,"rank":34,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":49,"rank_type":"exact","sample_size":88,"percentile":55},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":66}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Varia Historia - O sistema de intelig\u00eancia chileno no governo Pinochet","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=773736409391873&id=545433535555496","license":"public","citation_ids":[4291381],"posted_on":"2015-06-15T17:00:00+00:00","summary":"O Est\u00e1dio Nacional do Chile, palco da abertura da Copa Am\u00e9rica 2015, serviu de pris\u00e3o para cidad\u00e3os chilenos perseguidos pelo regime de Pinochet durante dois meses no ano de 1973.\n\nMat\u00e9ria do Jornal El Pa\u00eds: http:\/\/goo.gl\/w4WXmU\n\nSobre o tema, confira em V","author":{"name":"Varia Historia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/545433535555496","facebook_wall_name":"Varia Historia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/545433535555496\/picture","id_on_source":"545433535555496"}},{"title":"Novas revela\u00e7\u00f5es fazem Chile revisar e punir crimes cometidos pela ditadura","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=792079420890905&id=545433535555496","license":"public","citation_ids":[4291381],"posted_on":"2015-07-27T19:00:01+00:00","summary":"Novas revela\u00e7\u00f5es fazem Chile revisar e punir crimes cometidos pela ditadura.\n\nSob o jugo do general Augusto Pinochet, o regime militar (1973-1990) foi respons\u00e1vel pela morte de cerca de tr\u00eas mil pessoas, mais de 1,2 mil desaparecimentos, 38 mil pris\u00f5es e o","author":{"name":"Varia Historia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/545433535555496","facebook_wall_name":"Varia Historia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/545433535555496\/picture","id_on_source":"545433535555496"}},{"title":"Varia Historia - O sistema de intelig\u00eancia chileno no governo Pinochet","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=362721687261025&id=208722832660912","license":"public","citation_ids":[4291381],"posted_on":"2015-06-15T19:23:48+00:00","summary":"Departamento de Reconocimiento e InformacionesDirecci\u00f3n de Inteligencia del Ej\u00e9rcito \/DINE37Servicio de Inteligencia Militar\/SIMUnidad Popular (UP)38Informe del Experto sobre la cuesti\u00f3n de la suerte de las personas desaparecidas o cuyo paradero se descono","author":{"name":"Hist\u00f3ria e Audiovisual","url":"https:\/\/www.facebook.com\/208722832660912","facebook_wall_name":"Hist\u00f3ria e Audiovisual","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/208722832660912\/picture","id_on_source":"208722832660912"}}]}}