{"altmetric_id":4292634,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1484686755080428"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b45cb","authors":["Albuquerque, Andr\u00e9a Barbosa de"],"doi":"10.1590\/s1516-14982010000200011","first_seen_on":"2015-07-18T22:08:53+00:00","issns":["1516-1498"],"journal":"\u00c1gora: Estudos em Teoria Psicanal\u00edtica","last_mentioned_on":1433173726,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1516-14982010000200011&lng=en&nrm=iso"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/agora\/v13n2\/v13n2a11.pdf","publisher":"\u00c1gora - estudos em teoria psicanal\u00edtica","title":"Por uma cl\u00ednica dos afetos","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5174102,"mean":6.1057314111209,"rank":4302210,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5174102,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":185104,"mean":8.5808428280472,"rank":148998,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":185104,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":72,"mean":1.0676056338028,"rank":55,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":72,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"\u00c1gora: Estudos em Teoria Psicanal\u00edtica - Por uma cl\u00ednica dos afetos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1627454437470325&id=1484686755080428","license":"public","citation_ids":[4292634],"posted_on":"2015-06-01T15:48:46+00:00","author":{"name":"Cl\u00ednica Equil\u00edbrio - Centro de Psicoterapia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1484686755080428","facebook_wall_name":"Cl\u00ednica Equil\u00edbrio - Centro de Psicoterapia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1484686755080428\/picture","id_on_source":"1484686755080428"}}]}}