{"altmetric_id":4297224,"counts":{"readers":{"mendeley":6,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["lanableicher"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4619","authors":["Andreazzi, Maria de F\u00e1tima Siliansky de","Bravo, Maria In\u00eas Souza","Andreazzi, Maria de F\u00e1tima Siliansky de","Bravo, Maria In\u00eas Souza"],"doi":"10.1590\/1981-7746-sip00019","first_seen_on":"2015-07-20T20:33:43+00:00","issns":["1981-7746"],"journal":"Trabalho, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade","last_mentioned_on":1437424370,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S1981-77462014000300499&script=sci_arttext#.Va1a8OEghg8.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/tes\/v12n3\/1981-7746-tes-12-03-00499.pdf","publisher":"Trabalho, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade","title":"Privatization of management and social organizations in health care","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/privatiza%C3%A7%C3%A3o-da-gest%C3%A3o-e-organiza%C3%A7%C3%B5es-sociais-na-aten%C3%A7%C3%A3o-%C3%A0-sa%C3%BAde"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5376712,"mean":6.2846964625775,"rank":2854591,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1827683,"rank_type":"exact","sample_size":5376712,"percentile":33},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":188200,"mean":8.6138722734979,"rank":103207,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":66606,"rank_type":"exact","sample_size":188200,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":36,"mean":0.88428571428571,"rank":8,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":17,"rank_type":"exact","sample_size":36,"percentile":47},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":2,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Engineering":1,"Medicine and Dentistry":3,"Social Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/lanableicher\/status\/623229098987515905","license":"datasift","citation_ids":[4297224],"posted_on":"2015-07-20T20:32:50+00:00","author":{"name":"Lana Bleicher","url":"http:\/\/odentistaeomundodotrabalho.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1682745138\/Lana2009_normal.JPG","id_on_source":"lanableicher","tweeter_id":"20646611","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":122},"tweet_id":"623229098987515905"}]}}