{"altmetric_id":5626699,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Anna Camps i Mund\u00f3","Oriol Guasch Boy\u00e9","Felipe Zayas Hernando","Pedro Jimeno Capilla","Carme Gr\u00e0cia Abad\u00edas","Marta Milian Gubern","Xavier Guti\u00e9rrez Zaragoza","Carmen Rodr\u00edguez Gonzalo","Montserrat Vil\u00e0 Santasusana","Teresa Ribas i Seix","Teresa Verdaguer Autonell","Xavier Fontich Vicens","Pedro Carrasco Rubio"],"first_seen_on":"2016-02-17T22:50:11+00:00","isbns":["9788499802831"],"issns":[],"last_mentioned_on":1455792972,"links":["https:\/\/books.google.es\/books?id=xP8tIoTgWroC&printsec=frontcover&dq=Secuencias%20did%C3%A1cticas%20para%20aprender%20gram%C3%A1tica&hl=ca&sa=X&ved=0ahUKEwii5e-Fnv_KAhXDVRoKHaYUAzAQ6AEIKDAA#v=onepage&q=Secuencias%20did%C3%A1cticas%20para%20aprender%20gram%C3%A1tica&f=false"],"pubdate":"2006-02-24T00:00:00+00:00","publisher":"Grao","title":"Secuencias did\u00e1cticas para aprender gram\u00e1tica","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books\/about\/Secuencias_did%C3%A1cticas_para_aprender_gra.html?hl=&id=xP8tIoTgWroC"},"altmetric_score":{"score":2.55,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.55},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}}},"geo":{"twitter":{"ES":3}}},"counts":{"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["lorenadomguez","ElisabetVal","GrOC__"],"posts_count":3}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/lorenadomguez\/statuses\/700089819674910720","license":"gnip","rt":["carmeduran"],"citation_ids":[5626699],"posted_on":"2016-02-17T22:49:54+00:00","author":{"name":"lorena dom\u00ednguez","url":"https:\/\/usal.academia.edu\/LorenaDom%C3%ADnguezGarc%C3%ADa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520228087682723840\/ZUDX3Cg5_normal.jpeg","description":"Responsable del proyecto SIELE en Cursos Internacionales de la Universidad de Salamanca. Coatura de \"Cocodrilos en el diccionario\". Investigadora en sintaxis.","id_on_source":"lorenadomguez","tweeter_id":"321408382","geo":{"lt":40.96882,"ln":-5.66388,"country":"ES"},"followers":252},"tweet_id":"700089819674910720"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ElisabetVal\/statuses\/700262945033474049","license":"gnip","rt":["carmeduran"],"citation_ids":[5626699],"posted_on":"2016-02-18T10:17:51+00:00","author":{"name":"Elisabet Valverde","url":"http:\/\/www.eledeeli.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/584064843491205121\/yEMdXpOE_normal.jpg","description":"Fil\u00f3loga Hisp\u00e1nica, profe de secundaria, profe de ELE, certificada examinadora DELE A2\u2014B1 \u00abVocaci\u00f3n por la ense\u00f1anza, pasi\u00f3n por el espa\u00f1ol.\u00bb","id_on_source":"ElisabetVal","tweeter_id":"3052884847","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":482},"tweet_id":"700262945033474049"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GrOC__\/statuses\/700272597750194176","license":"gnip","rt":["carmeduran"],"citation_ids":[5626699],"posted_on":"2016-02-18T10:56:12+00:00","author":{"name":"GrOC","url":"http:\/\/www.groc.info","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/442698992405585920\/Eu8w1Asf_normal.png","description":"Gram\u00e0tica Orientada a les Compet\u00e8ncies","id_on_source":"GrOC__","tweeter_id":"2186834906","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":566},"tweet_id":"700272597750194176"}]}}