{"altmetric_id":1974201,"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4eb3cf058f610002852","first_seen_on":"2013-12-12T05:43:13+00:00","issns":[],"journal":"European Journal of Political Economy","last_mentioned_on":1386817260,"links":["http:\/\/ideas.repec.org\/a\/eee\/poleco\/v16y2000i2p215-241.html"],"publisher":"Elsevier","publisher_subjects":[{"name":"Applied Economics","scheme":"era"}],"repec":"RePEc:eee:poleco:v:16:y:2000:i:2:p:215-241","scopus_subjects":["Social Sciences","Economics, Econometrics and Finance"],"title":"On the relationship between economic freedom and economic growth","type":"article"},"altmetric_score":{"score":5.008,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.008},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3685046,"mean":4.9228975163162,"rank":611218,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":3070958,"rank_type":"exact","sample_size":3685046,"percentile":83},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":114326,"mean":6.9799419899411,"rank":21351,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":92932,"rank_type":"exact","sample_size":114326,"percentile":81},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":146,"mean":3.1473103448276,"rank":23,"this_scored_higher_than_pct":84,"this_scored_higher_than":123,"rank_type":"exact","sample_size":146,"percentile":84},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":7,"mean":4.4853333333333,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":57,"this_scored_higher_than":4,"rank_type":"exact","sample_size":7,"percentile":57}}},"demographics":[],"counts":{"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[55036],"posts_count":2},"total":{"posts_count":2}},"posts":{"blogs":[{"title":"Miden los Indices de Libertad Economica la Libertad Economica?","url":"http:\/\/puntodevistaeconomico.wordpress.com\/2013\/12\/12\/miden-los-indices-de-libertad-economica-la-libertad-economica\/","citation_ids":[1974201],"posted_on":"2013-12-12T03:01:00+00:00","summary":"Michel Ibarra me comparte este link a un post cr\u00edtico sobre los Indices de Libertad Econ\u00f3mica. El argumento del post es que los \u00edndices de libertad econ\u00f3mica, en realidad, no est\u00e1n midiendo la libertad econ\u00f3mica. El post tiene algunos comentarios interesan","author":{"name":"Punto de Vista Economico","url":"http:\/\/puntodevistaeconomico.wordpress.com","description":"\"There is only one difference between a bad economist and a good one: the bad economist confines himself to the visible effect; the good economist takes into account both the effect that can be seen and those effects that must be foreseen.\" Frederic Bastiat"}},{"title":"Miden los Indices de Libertad Economica la Libertad Economica?","url":"https:\/\/puntodevistaeconomico.wordpress.com\/2013\/12\/12\/miden-los-indices-de-libertad-economica-la-libertad-economica\/","citation_ids":[1974201],"posted_on":"2013-12-12T03:01:00+00:00","summary":"Michel Ibarra me comparte este link a un post cr\u00edtico sobre los Indices de Libertad Econ\u00f3mica. El argumento del post es que los \u00edndices de libertad econ\u00f3mica, en realidad, no est\u00e1n midiendo la libertad econ\u00f3mica. El post tiene algunos comentarios interesan","author":{"name":"Punto de Vista Economico","url":"http:\/\/puntodevistaeconomico.wordpress.com","description":"\"There is only one difference between a bad economist and a good one: the bad economist confines himself to the visible effect; the good economist takes into account both the effect that can be seen and those effects that must be foreseen.\" Frederic Bastiat"}}]}}