{"altmetric_id":4586485,"selected_quotes":["Farero del islote de Alcanada y profesor de m\u00fasica. Ver"],"citation":{"authors":["FErn\u00e1ndez Atienza, Ana Bel\u00e9n"],"first_seen_on":"2015-10-05T08:50:04+00:00","handle":"2099.1\/14419","handles":["2099.1\/14419"],"issns":[],"last_mentioned_on":1449783868,"links":["http:\/\/upcommons.upc.edu\/handle\/2099.1\/14419"],"pdf_url":"http:\/\/upcommons.upc.edu\/bitstream\/2099.1\/14419\/1\/ANALISIS%20DE%20LA%20EVOLUCION%20HISTORICA%20DE%20LOS%20FAROS%20DE%20LA%20ISLA%20DE%20MALLORCA.pdf","pubdate":"2012-02-08T00:00:00+00:00","publisher":"Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya","title":"An\u00e1lisis de la evoluci\u00f3n hist\u00f3rica de los faros de la isla de Mallorca","type":"article"},"altmetric_score":{"score":2.7,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.7},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["alcanadamca","farosbaleares","FarosLos"],"posts_count":3}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/alcanadamca\/statuses\/650956033934946304","license":"gnip","citation_ids":[4586485],"posted_on":"2015-10-05T08:49:47+00:00","author":{"name":"Alcanada, Mallorca","url":"http:\/\/www.alcanadamallorca.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/623435573672472576\/tIKBv3-w_normal.jpg","description":"Alcanada es una playa, un islote con un faro, una 'aldea' proyectada por el arquitecto paisajista Rubi\u00f3 i Tudur\u00ed en 1933, y mucho m\u00e1s...","id_on_source":"alcanadamca","tweeter_id":"3384777827","followers":7},"tweet_id":"650956033934946304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/farosbaleares\/statuses\/651303303092006913","license":"gnip","rt":["alcanadamca"],"citation_ids":[4586485],"posted_on":"2015-10-06T07:49:42+00:00","author":{"name":"Faros de Baleares","url":"http:\/\/farosdebaleares.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446404814604218368\/Lfo8-9fE_normal.jpeg","id_on_source":"farosbaleares","tweeter_id":"184753427","geo":{"lt":"39.5695824","ln":"2.6500714","country":"ES"},"followers":566},"tweet_id":"651303303092006913"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FarosLos\/statuses\/675068589204983809","license":"gnip","rt":["alcanadamca"],"citation_ids":[4586485],"posted_on":"2015-12-10T21:44:28+00:00","author":{"name":"Los faros del mundo","url":"http:\/\/losfarosdelmundo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/726722024178065408\/vpmYhh4j_normal.jpg","description":"Curiosidades sobre los faros de todo el mundo. Cartagena (Espa\u00f1a)","id_on_source":"FarosLos","tweeter_id":"1959454424","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2647},"tweet_id":"675068589204983809"}]}}