{"altmetric_id":4644273,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["rlpadilha"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4b2f","authors":["Torres, Norberto A"],"doi":"10.1590\/s0034-75901979000100007","first_seen_on":"2015-10-19T04:37:52+00:00","issns":["0034-7590"],"journal":"Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas","last_mentioned_on":1445218011,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0034-75901979000100007&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/rae\/v19n1\/v19n1a07.pdf","publisher":"Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas\/ Escola de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas de S\u00e3o Paulo \/RAE-publica\u00e7\u00f5es","publisher_subjects":[{"name":"Business And Management","scheme":"era"}],"title":"A pr\u00e1tica do planejamento empresarial","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6335899,"mean":5.977107861901,"rank":2980750,"this_scored_higher_than_pct":29,"this_scored_higher_than":1895462,"rank_type":"exact","sample_size":6335899,"percentile":29},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":198450,"mean":10.342199245146,"rank":105303,"this_scored_higher_than_pct":36,"this_scored_higher_than":72806,"rank_type":"exact","sample_size":198450,"percentile":36},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":92,"mean":2.1065934065934,"rank":26,"this_scored_higher_than_pct":22,"this_scored_higher_than":21,"rank_type":"exact","sample_size":92,"percentile":22},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"PE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/rlpadilha\/statuses\/655917996536238081","license":"gnip","citation_ids":[4644273],"posted_on":"2015-10-19T01:26:51+00:00","author":{"name":"Rodrigo Padilha","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1581866720\/image_normal.jpg","description":"Pai do Rafa, tio do Jo\u00e3o.\r\nFlamenguista.\r\nAdmirador de barco \u00e0 vela, cerveja Bohemia e Samba. \r\nAprendiz da vida e Crist\u00e3o.","id_on_source":"rlpadilha","tweeter_id":"50040846","geo":{"lt":"-3.2096037","ln":"-77.3261685","country":"PE"},"followers":390},"tweet_id":"655917996536238081"}]}}