{"altmetric_id":4644856,"selected_quotes":["Aller \u00e9tudier aux Etats-Unis ? \u00e7a se discute. #\u00e9tudiants","Le #march\u00e9 des #\u00e9tudiants internationaux est devenu tr\u00e8s volatil ds la derni\u00e8re d\u00e9cennie. Les US perdent du terrain","Aller \u00e9tudier aux \u00c9tats-Unis a moins la cote #\u00e9tudiants","et cette mani\u00e8re de continuer \u00e0 dire (ou traduire) am\u00e9ricain\u2026 \u00c9tudiants internationaux : la fin annonc\u00e9e\u2026"],"citation":{"abstract":"Nombreux sont les \u00e9tudiants qui d\u00e9cident de partir \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Mais l\u2019Am\u00e9rique n\u2019est plus la terre promise. Dernier volet de notre s\u00e9rie sur l\u2019internationalisation de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur.","altmetric_jid":"theconversation","first_seen_on":"2015-10-19T05:52:37+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1486111401,"links":["http:\/\/theconversation.com\/etudiants-internationaux-la-fin-annoncee-de-lhegemonie-americaine-3-49174?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%2019%20octobre%202015%20-%203665&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%2019%20octobre%202015%20-%203665%20CID_8abe11bcf0157576c6189d97b76cb3c0&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=tudiants%20internationaux%20%20la%20fin%20annonce%20de%20lhgmonie%20amricaine%203","https:\/\/theconversation.com\/etudiants-internationaux-la-fin-annoncee-de-lhegemonie-americaine-3-49174?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%2019%20octobre%202015%20-%203665&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%2019%20octobre%202015%20-%203665%20CID_8abe11bcf0157576c6189d97b76cb3c0&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=tudiants%20internationaux%20%20la%20fin%20annonce%20de%20lhgmonie%20amricaine%203","https:\/\/theconversation.com\/etudiants-internationaux-la-fin-annoncee-de-lhegemonie-americaine-3-49174","http:\/\/theconversation.com\/etudiants-internationaux-la-fin-annoncee-de-lhegemonie-americaine-3-49174"],"pubdate":"2015-10-19T00:00:00+00:00","title":"\u00c9tudiants internationaux : la fin annonc\u00e9e de l\u2019h\u00e9g\u00e9monie am\u00e9ricaine (3)","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/etudiants-internationaux-la-fin-annoncee-de-lhegemonie-americaine-3-49174"},"altmetric_score":{"score":17.8,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":17.8},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8155605,"mean":6.9067370031636,"rank":469368,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":7685818,"rank_type":"exact","sample_size":8155605,"percentile":94},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":245843,"mean":9.6918660928563,"rank":21275,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":224536,"rank_type":"exact","sample_size":245843,"percentile":91},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":43775,"mean":60.9962759629,"rank":28386,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":15382,"rank_type":"exact","sample_size":43775,"percentile":35},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3679,"mean":63.955713431213,"rank":2820,"this_scored_higher_than_pct":23,"this_scored_higher_than":856,"rank_type":"exact","sample_size":3679,"percentile":23}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":21,"researcher":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":21,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":14,"SG":1,"US":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":26},"twitter":{"unique_users_count":23,"unique_users":["m_pendulaire","combatsdh","jmblanquer","OlivierFaron","Pierre_Auberger","PierreAGERON","JFFiorina","FR_Conversation","Benoit_Anger","lchampaney","ifbranding","JFBalaude","mapav8","CatSergent","FabRousselot","Matthis__VERNON","jp_berto","PascalRAY1","Pvalsfr","phaner_m","B_fournier","Arnaud_Martin_","QuentinRenoul"],"posts_count":26}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/m_pendulaire\/statuses\/655984790026526721","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T05:52:16+00:00","author":{"name":"Lucas Surel","url":"https:\/\/medium.com\/@LucasSurel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875745810977349633\/hvpoEKpz_normal.jpg","description":"Manager @cabAcsantis \u2022 #sant\u00e9 #cit\u00e9s #territoires #health #cities #territories etc. Donne des cours \u00e0 @umontpellier, @sorbonneparis3. Compte personnel","id_on_source":"m_pendulaire","tweeter_id":"3003670469","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":204},"tweet_id":"655984790026526721"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/combatsdh\/statuses\/655989358810517504","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T06:10:25+00:00","author":{"name":"Serge SLAMA","url":"http:\/\/combatsdroitshomme.blog.lemonde.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/349253598\/droit_de_l_homme_normal.jpg","description":"Tweet de Serge Slama, professeur de droit public, Universit\u00e9 Grenoble Alpes, CESICE","id_on_source":"combatsdh","tweeter_id":"48669396","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":7480},"tweet_id":"655989358810517504"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jmblanquer\/statuses\/655992190586474496","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T06:21:40+00:00","author":{"name":"Jean-Michel Blanquer","url":"http:\/\/blanquer.org\/presentation-2\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2956494423\/f5f8515e096f834ce5f976f1c587faa8_normal.jpeg","description":"Directeur g\u00e9n\u00e9ral du groupe @ESSEC Professeur des Universit\u00e9s, pdt de @idameriques, ancien Dgesco et ancien recteur. #\u00e9ducation","id_on_source":"jmblanquer","tweeter_id":"360019007","geo":{"lt":1.36667,"ln":103.8,"country":"SG"},"followers":9503},"tweet_id":"655992190586474496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/OlivierFaron\/statuses\/655991966195425280","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T06:20:47+00:00","author":{"name":"Olivier Faron","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539819873841319936\/sbCGS45__normal.jpeg","description":"Administrateur g\u00e9n\u00e9ral @LeCnam #hdr en #Histoire @Paris_Sorbonne #ESR #FormPro #Universite","id_on_source":"OlivierFaron","tweeter_id":"2902533658","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1202},"tweet_id":"655991966195425280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Pierre_Auberger\/statuses\/655991179666923520","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T06:17:39+00:00","author":{"name":"Pierre Auberger","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/773156368031309824\/PDmbSFCo_normal.jpg","description":"Directeur de la communication du @GroupeBouygues #\u00e9conomie #BTP #t\u00e9l\u00e9coms #m\u00e9dias #management #RSE #\u00e9ducation @essec @MarineNationale #Bretagne","id_on_source":"Pierre_Auberger","tweeter_id":"1382069827","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":6145},"tweet_id":"655991179666923520"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PierreAGERON\/statuses\/655990794554351616","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T06:16:07+00:00","author":{"name":"Pierre AGERON","url":"http:\/\/tel.archives-ouvertes.fr\/tel-00921666","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/424561700407226368\/1JU5pMkX_normal.jpeg","description":"G\u00e9ographe des transports, de la mondialisation Dr agr\u00e9g\u00e9, Lycee Intl FerneyVoltaire (01)-IEP Lyon\/PhD Globalization-Transport. @ersa_org & @terrtourisme manager","id_on_source":"PierreAGERON","tweeter_id":"1731352014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3280},"tweet_id":"655990794554351616"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JFFiorina\/statuses\/656000449451945984","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T06:54:29+00:00","author":{"name":"JF Fiorina","url":"http:\/\/about.me\/jfiorina","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/674298726266093568\/ZHIUw_rt_normal.png","description":"Directeur Adjoint @grenoble_em, passionn\u00e9 par #ecoledufutur, #edtech, #bschool et  #G\u00e9opolitique. Notes d'analyse http:\/\/notes-geopolitiques.com","id_on_source":"JFFiorina","tweeter_id":"37623651","geo":{"lt":45.16667,"ln":5.71667,"country":"FR"},"followers":6245},"tweet_id":"656000449451945984"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/656000591412330496","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T06:55:03+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13451},"tweet_id":"656000591412330496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JFFiorina\/statuses\/656002000346189824","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T07:00:39+00:00","author":{"name":"JF Fiorina","url":"http:\/\/about.me\/jfiorina","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/674298726266093568\/ZHIUw_rt_normal.png","description":"Directeur Adjoint @grenoble_em, passionn\u00e9 par #ecoledufutur, #edtech, #bschool et  #G\u00e9opolitique. Notes d'analyse http:\/\/notes-geopolitiques.com","id_on_source":"JFFiorina","tweeter_id":"37623651","geo":{"lt":45.16667,"ln":5.71667,"country":"FR"},"followers":6245},"tweet_id":"656002000346189824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/655981015635111936","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T05:37:16+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13451},"tweet_id":"655981015635111936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Benoit_Anger\/statuses\/656005598178185216","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T07:14:57+00:00","author":{"name":"Benoit Anger","url":"https:\/\/fr.linkedin.com\/in\/banger","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509301458710564865\/OTtw3jz__normal.jpeg","description":"Director of Marketing & Admissions @skema_bs (Lille, Sophia, Paris, Raleigh, Suzhou, Belo Horizonte). Top #HigherEd influencer #SocialMedia | ex @ClubMedFR","id_on_source":"Benoit_Anger","tweeter_id":"45536741","geo":{"lt":48.8,"ln":2.13333,"country":"FR"},"followers":5272},"tweet_id":"656005598178185216"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lchampaney\/statuses\/656003901582352384","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T07:08:12+00:00","author":{"name":"L. Champaney","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883677316207063041\/Gz5i3X2m_normal.jpg","description":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral @AM_Paristech. Enseignement Sup\u00e9rieur, Recherche & Innovaton. Soutien \u00e0 l'Industrie en France et \u00e0 l'International.","id_on_source":"lchampaney","tweeter_id":"17533459","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":450},"tweet_id":"656003901582352384"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ifbranding\/statuses\/656009593290641408","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T07:30:49+00:00","author":{"name":"fran\u00e7ois nemo","url":"https:\/\/medium.com\/@ifbranding","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466232533059772416\/hZZdtGxn_normal.jpeg","description":"Conseil en construction de plateformes. You made it to digital ! Now make it meaningful... Vite...","id_on_source":"ifbranding","tweeter_id":"43866979","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2056},"tweet_id":"656009593290641408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JFBalaude\/statuses\/656024740142952448","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T08:31:01+00:00","author":{"name":"Balaud\u00e9 J.-Fran\u00e7ois","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823302314312212484\/ANzNw2GG_normal.jpg","description":"Philosophe, pr\u00e9sident d'@UParisNanterre, de la Comm des moyens et personnels de la @CPUniversite, de @AllianceAthena et du Conseil de gestion de #UNPIDF","id_on_source":"JFBalaude","tweeter_id":"130443698","geo":{"lt":48.89198,"ln":2.20675,"country":"FR"},"followers":2432},"tweet_id":"656024740142952448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mapav8\/statuses\/656034003296899072","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T09:07:49+00:00","author":{"name":"Marie-Anne Paveau","url":"http:\/\/penseedudiscours.hypotheses.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761202017519960064\/MX7C6s45_normal.jpg","description":"\u00c0 Paris 13 & ici : discours num\u00e9rique, discours animal, \u00e9thique de la parole, corps & sexualit\u00e9s. Ailleurs & ici : f\u00e9minisme & Palestine, tatouages & running","id_on_source":"mapav8","tweeter_id":"252039125","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":3996},"tweet_id":"656034003296899072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mapav8\/statuses\/656034326019223552","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T09:09:06+00:00","author":{"name":"Marie-Anne Paveau","url":"http:\/\/penseedudiscours.hypotheses.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761202017519960064\/MX7C6s45_normal.jpg","description":"\u00c0 Paris 13 & ici : discours num\u00e9rique, discours animal, \u00e9thique de la parole, corps & sexualit\u00e9s. Ailleurs & ici : f\u00e9minisme & Palestine, tatouages & running","id_on_source":"mapav8","tweeter_id":"252039125","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":3996},"tweet_id":"656034326019223552"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CatSergent\/statuses\/656071995206037504","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T11:38:47+00:00","author":{"name":"Catherine Sergent","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/in\/catherinesergent","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859815486195978240\/JJMR48mR_normal.jpg","description":"Responsable Communication \u00e0 la @cci_paris_idf ; #communication #marketing #enseignement #digital #innovation #management (compte personnel) @CCI_Paris_IdF","id_on_source":"CatSergent","tweeter_id":"3023714489","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":821},"tweet_id":"656071995206037504"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FabRousselot\/statuses\/656119446998786049","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T14:47:20+00:00","author":{"name":"Fabrice Rousselot","url":"http:\/\/www.theconversation.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186594216\/Fabrice_DSC_3654_normal.jpg","description":"Editor The Conversation Global - Directeur de la publication The Conversation France","id_on_source":"FabRousselot","tweeter_id":"224739439","geo":{"lt":43.00035,"ln":-75.4999,"country":"US"},"followers":1027},"tweet_id":"656119446998786049"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Matthis__VERNON\/statuses\/656182779525361664","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T18:59:00+00:00","author":{"name":"Matthis Vernon","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2783973619\/5993bae612f8904b631fb4e2759c38a1_normal.jpeg","description":"Avance sur ta route car elle n'existe que par ta marche.Savoir o\u00f9. Et y aller.   ... Franco-Am\u00e9ricain. Chaque homme a deux pays le sien et la France #i4emploi","id_on_source":"Matthis__VERNON","tweeter_id":"913304238","geo":{"lt":40.6501,"ln":-73.94958,"country":"US"},"followers":10054},"tweet_id":"656182779525361664"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jp_berto\/statuses\/656193920917991424","license":"gnip","rt":["B_fournier"],"citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T19:43:16+00:00","author":{"name":"Recherche_ECLyon","url":"http:\/\/www.jpberto.com\/widgetJPB.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/738760479410163713\/XntVNyVP_normal.jpg","description":"Directeur de la Recherche, Ecole centrale de Lyon @CentraleLyon Directeur de la Recherche @ENISaintEtienne","id_on_source":"jp_berto","tweeter_id":"2863519925","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1879},"tweet_id":"656193920917991424"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PascalRAY1\/statuses\/656194502068183040","license":"gnip","rt":["B_fournier"],"citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T19:45:35+00:00","author":{"name":"Pascal RAY","url":"http:\/\/www.mines-stetienne.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/698822390109839360\/IMoaihC__normal.jpg","description":"Directeur @MINES_StEtienne @IMTFrance, membre CTI @saint_etienne_ @CCSTILaRotonde #industriedufutur #manufacturedufutur @FrenchTechSte","id_on_source":"PascalRAY1","tweeter_id":"908092794","geo":{"lt":45.33931,"ln":5.3449,"country":"FR"},"followers":918},"tweet_id":"656194502068183040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Pvalsfr\/statuses\/656197462252744704","license":"gnip","rt":["B_fournier"],"citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T19:57:21+00:00","author":{"name":"Patrick_Roubinet","url":"https:\/\/www.facebook.com\/patrick.valenciennes","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"Pvalsfr","tweeter_id":"417482440","geo":{"lt":50.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":1787},"tweet_id":"656197462252744704"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/phaner_m\/statuses\/656315874375172096","license":"gnip","rt":["B_fournier"],"citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-20T03:47:52+00:00","author":{"name":"International_ECLyon","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670964775917133825\/EE1H8v8L_normal.jpg","description":"Director of #International Affairs @CentraleLyon - Full Professor #Nanotechnology  #Physics #DrugDiscovery- Science popularization- Gender equality","id_on_source":"phaner_m","tweeter_id":"2858621985","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":647},"tweet_id":"656315874375172096"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/B_fournier\/statuses\/656182584611725313","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-19T18:58:14+00:00","author":{"name":"Fournier Brigitte","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671622789539962880\/7AURCJi4_normal.jpg","description":"#Communication #Branding #PR. #Conseil #Videos #Ens sup\u00e9rieur #Design #mode #Auvergne #Auvergnats","id_on_source":"B_fournier","tweeter_id":"41334851","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1317},"tweet_id":"656182584611725313"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Arnaud_Martin_\/statuses\/658933902137032704","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2015-10-27T09:10:59+00:00","author":{"name":"ArnaudMartin","url":"http:\/\/www.martin-arnaud.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545260757714096128\/kEYVz4af_normal.jpeg","description":"Universit\u00e9 de Montpellier, Innovations, Entreprendre, Universit\u00e9s du Nord et du Sud, Afrique, Environnement et DD","id_on_source":"Arnaud_Martin_","tweeter_id":"1412823288","geo":{"lt":43.60528,"ln":3.7375,"country":"FR"},"followers":724},"tweet_id":"658933902137032704"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/QuentinRenoul\/statuses\/827437305463963648","license":"gnip","citation_ids":[4644856],"posted_on":"2017-02-03T08:43:21+00:00","author":{"name":"Quentin Renoul","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/quentinrenoul\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806492640409686016\/lXzhVfi__normal.jpg","description":"Relations Medias @TelecomEM , LA business school @IMTFrance ! Higher Ed #entrepreneur. Mes tweets n'engagent que moi.","id_on_source":"QuentinRenoul","tweeter_id":"4156204318","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":122},"tweet_id":"827437305463963648"}]}}