{"altmetric_id":6315324,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["467862363285775"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Silja Klepp"],"doi":"10.1007\/s41059-015-0007-7","endpage":"188","first_seen_on":"2016-03-24T16:48:41+00:00","issns":["2364-3951"],"issue":"2","journal":"Soziale Probleme","last_mentioned_on":1458824401,"links":["http:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007\/s41059-015-0007-7?wt_mc=internal.event.1.SEM.ArticleAuthorOnlineFirst"],"pdf_url":"http:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1007%2Fs41059-015-0007-7.pdf","pubdate":"2015-10-23T00:00:00+00:00","publisher":"VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften","publisher_subjects":[{"name":"Social Sciences","scheme":"springer"},{"name":"Sociology, general","scheme":"springer"}],"startpage":"171","title":"Haftzentren f\u00fcr Migrant_innen in Italien \u2013 der andauernde Ausnahmezustand","type":"article","volume":"26"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Haftzentren f\u00fcr Migrant_innen in Italien \u2013 der andauernde Ausnahmezustand - Springer","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1038903192848353&id=467862363285775","license":"public","citation_ids":[6315324],"posted_on":"2016-03-24T13:00:01+00:00","summary":"Ein Beitrag von #NetzwerkFl\u00fcchtlingsforschung Mitglied Silja Klepp \"Haftzentren in Italien. Der dauernde Ausnahmezustand\"\n\n\"Der Artikel thematisiert die strukturellen Probleme, die zu teilweise unhaltbaren Zust\u00e4nden in den italienischen Haftzentren f\u00fcr Mig","author":{"name":"Netzwerk Fl\u00fcchtlingsforschung","url":"https:\/\/www.facebook.com\/467862363285775","facebook_wall_name":"Netzwerk Fl\u00fcchtlingsforschung","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/467862363285775\/picture","id_on_source":"467862363285775"}}]}}