{"altmetric_id":1244044,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Geographedumond"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Justices d'exception napol\u00e9oniennes, militaire et civile, dans l'Espagne occup\u00e9e : ex. en Andalousie JM Lafon"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4dd3cf058f610001ac5","authors":["Lafon, Jean-Marc"],"doi":"10.4000\/chs.1113","first_seen_on":"2013-02-16T20:30:03+00:00","issns":["1422-0857"],"journal":"Crime, Histoire et Soci\u00e9t\u00e9s","last_mentioned_on":1361038703,"links":["http:\/\/chs.revues.org\/index1113.html"],"pdf_url":"http:\/\/chs.revues.org\/pdf\/1113","pubdate":"2009-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Droz","publisher_subjects":[{"name":"Historical Studies","scheme":"era"}],"title":"Justices d\u2019exception napol\u00e9oniennes, militaire et civile, dans l\u2019Espagne occup\u00e9e: l\u2019exemple de l\u2019Andalousie (1810-1812)","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/justices-dexception-napol%C3%A9oniennes-militaire-et-civile-dans-lespagne-occup%C3%A9e-lexemple-landalousie-18"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3628496,"mean":4.94108381299,"rank":2017144,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":936350,"rank_type":"exact","sample_size":3628496,"percentile":25},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":84912,"mean":6.0746150910955,"rank":42853,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":27193,"rank_type":"exact","sample_size":84912,"percentile":32},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":27,"mean":1.9071538461538,"rank":13,"this_scored_higher_than_pct":29,"this_scored_higher_than":8,"rank_type":"exact","sample_size":27,"percentile":29},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/Geographedumond\/status\/302844389951168512","citation_ids":[1244044],"posted_on":"2013-02-16T18:18:23+00:00","author":{"name":"Geographedumonde","url":"http:\/\/geographie.blog.lemonde.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904322226698235904\/kH_dccde_normal.jpg","description":"Bruno Judde de Larivi\u00e8re. Enseignant (Saint-Cyr Co\u00ebtquidan) \u00e9diteur [ISSN 2496-4670] \/ http:\/\/fr.scribd.com\/doc\/148497651\/MvMoII","id_on_source":"Geographedumond","tweeter_id":"246310745","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":2853},"tweet_id":"302844389951168512"}]}}