{"altmetric_id":2739310,"counts":{"readers":{"mendeley":7,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Lagerstedt2"],"posts_count":1}},"citation":{"ads_id":"2012JAP...111gB314S","altmetric_jid":"4f6fa4ef3cf058f610002c9b","authors":["Lama Sakhnini","Lama Sakhnini","Hassan Al Ali","Narjis Al Qassab","Eman Al Arab","Amer Kamal"],"doi":"10.1063\/1.3672285","first_seen_on":"2014-10-03T12:07:14+00:00","issns":["1089-7550"],"journal":"Journal of Applied Physics","last_mentioned_on":1412338002,"links":["http:\/\/scitation.aip.org\/content\/aip\/journal\/jap\/111\/7\/10.1063\/1.3672285"],"pubdate":"2012-03-01T00:00:00+00:00","publisher":"AIP Publishing","publisher_subjects":[{"name":"Mathematical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Physical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Engineering","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Physics and Astronomy","Physical Sciences"],"title":"Subacute exposure to 50-Hz electromagnetic fields affect prenatal and neonatal mice\u2019s motor coordination","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/subacute-exposure-50hz-electromagnetic-fields-affect-prenatal-neonatal-mices-motor-coordination"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4325563,"mean":4.9529313369874,"rank":2379544,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":1203195,"rank_type":"exact","sample_size":4325563,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":115724,"mean":7.9420736413679,"rank":62208,"this_scored_higher_than_pct":30,"this_scored_higher_than":34826,"rank_type":"exact","sample_size":115724,"percentile":30},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":2619,"mean":2.3388747135218,"rank":849,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":1554,"rank_type":"exact","sample_size":2619,"percentile":59},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":225,"mean":1.5616339285714,"rank":43,"this_scored_higher_than_pct":74,"this_scored_higher_than":167,"rank_type":"exact","sample_size":225,"percentile":74}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":3,"Student  > Master":1,"Other":1,"Professor":2},"by_discipline":{"Engineering":1,"Medicine and Dentistry":2,"Neuroscience":1,"Chemistry":2,"Unspecified":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/Lagerstedt2\/status\/518009243123720192","license":"datasift","citation_ids":[2739310],"posted_on":"2014-10-03T12:06:42+00:00","author":{"name":"Lagerstedt","url":"http:\/\/www.ekohyllan.nu\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571692274254245888\/H1SKGCuR_normal.jpeg","description":"\u00c4r ordet ekologiskt p\u00e5 v\u00e4g att devalveras? Mitt driv \u00e4r konsumentfr\u00e5gor (om inneh\u00e5llet i ekohudv\u00e5rd) samt fr\u00e5gor om introversion i en extrovert v\u00e4rld.","id_on_source":"Lagerstedt2","tweeter_id":"395888603","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":548},"tweet_id":"518009243123720192"}]}}