{"altmetric_id":24898768,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"facebook":{"unique_users_count":3,"unique_users":["267316449970616","416060451787292","155600924636835"],"posts_count":4}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6173cf058f6100072e0","authors":["Elke Oldenburg"],"doi":"10.1055\/s-0043-106247","first_seen_on":"2017-09-07T10:41:17+00:00","issns":["1439-2283","1869-5507"],"journal":"ergopraxis","last_mentioned_on":1506164418,"links":["https:\/\/www.thieme-connect.de\/products\/ejournals\/pdf\/10.1055\/s-0043-106247.pdf"],"pdf_url":"http:\/\/www.thieme-connect.de\/products\/ejournals\/pdf\/10.1055\/s-0043-106247.pdf","pubdate":"2017-09-01T00:00:00+00:00","publisher":"\u00a9 Georg Thieme Verlag","title":"Bundestagswahl 2017 \u2013 Segel setzen f\u00fcr Ihre Zukunft","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.75,"score_history":{"1y":0.75,"6m":0.75,"3m":0.75,"1m":0.75,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8454083,"mean":7.1051250224367,"rank":6110927,"this_scored_higher_than_pct":24,"this_scored_higher_than":2039522,"rank_type":"exact","sample_size":8454083,"percentile":24},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":162557,"mean":12.219791444179,"rank":105142,"this_scored_higher_than_pct":29,"this_scored_higher_than":47753,"rank_type":"exact","sample_size":162557,"percentile":29},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":27,"mean":0.73076923076923,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":16,"rank_type":"exact","sample_size":27,"percentile":59},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Thieme liebt Ergotherapeuten","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1467903459911903&id=267316449970616","license":"public","citation_ids":[24898768],"posted_on":"2017-09-07T09:56:49+00:00","summary":"Die Wahlen stehen an. Nat\u00fcrlich interessiert uns als Ergotherapeuten, was die Parteien mit uns vorhaben.","author":{"name":"Ergotherapie Schiewack","url":"https:\/\/www.facebook.com\/267316449970616","facebook_wall_name":"Ergotherapie Schiewack","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/267316449970616\/picture","id_on_source":"267316449970616"}},{"title":"www.thieme-connect.de","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1576978342362158&id=416060451787292","license":"public","citation_ids":[24898768],"posted_on":"2017-09-07T07:55:00+00:00","summary":"#Bundestagswahl_2017\nDer #Wahlkampf ist in vollem Gange. Die k\u00fcnftige Regierung wird die Zukunft der #Ergotherapeuten ma\u00dfgeblich pr\u00e4gen - f\u00fcr die #Therapieberufe stehen wichtige Entscheidungen an. #ergopraxis bat CDU, SPD, Die Gr\u00fcnen und Die Linke, zu den","author":{"name":"Thieme liebt Ergotherapeuten","url":"https:\/\/www.facebook.com\/416060451787292","facebook_wall_name":"Thieme liebt Ergotherapeuten","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/416060451787292\/picture","id_on_source":"416060451787292"}},{"title":"Thieme liebt Ergotherapeuten","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=731231377073784&id=155600924636835","license":"public","citation_ids":[24898768],"posted_on":"2017-09-07T14:27:51+00:00","summary":"Wer noch \u00fcberlegt, welche Partei er w\u00e4hlen soll und sich \u00fcber die berufspolitischen Unterschiede der einzelnen Parteien informieren m\u00f6chte, kann sich im  freigeschalteten unten stehenden Artikel vom Thieme-Verlag informieren","author":{"name":"DAHTH e.V.","url":"https:\/\/www.facebook.com\/155600924636835","facebook_wall_name":"DAHTH e.V.","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/155600924636835\/picture","id_on_source":"155600924636835"}},{"title":"Thieme liebt Ergotherapeuten","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1591863870873605&id=416060451787292","license":"public","citation_ids":[24898768],"posted_on":"2017-09-23T11:00:18+00:00","summary":"Morgen ist #Bundestagswahl!\nHier nochmal unser Artikel aus #ergopraxis, in dem wir CDU, SPD, Die Gr\u00fcnen und Die Linke zur Zukunft der #Therapieberufe befragt haben.","author":{"name":"Thieme liebt Ergotherapeuten","url":"https:\/\/www.facebook.com\/416060451787292","facebook_wall_name":"Thieme liebt Ergotherapeuten","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/416060451787292\/picture","id_on_source":"416060451787292"}}]}}