{"altmetric_id":1875893,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["AcfasEduc"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Apprendre \u00e0 vivre ensemble par l\u2019\u00e9ducation et la formation, dans Revue des sciences de l'\u00e9ducation de"],"citation":{"altmetric_jid":"55fac3362a83eee9738b4588","authors":["Par\u00e9-Kabor\u00e9, Afsata"],"doi":"10.7202\/1018399ar","first_seen_on":"2013-11-01T14:07:27+00:00","issns":["1916-0666"],"journal":"McGill Journal of Education","last_mentioned_on":1383314828,"links":["http:\/\/www.erudit.org\/revue\/mje\/2013\/v48\/n1\/1018399ar.html?vue=resume"],"pdf_url":"http:\/\/www.erudit.org\/revue\/mje\/2013\/v48\/n1\/1018399ar.pdf","publisher":"Faculty of Education, McGill University","title":"L\u2019\u00c9ducation traditionnelle et la vie communautaire en Afrique\u00a0: rep\u00e8res et le\u00e7ons d\u2019exp\u00e9riences pour l\u2019\u00e9ducation au vivre-ensemble aujourd\u2019hui","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/l%C3%A9ducation-traditionnelle-et-la-vie-communautaire-en-afrique-rep%C3%A8res-et-le%C3%A7ons-dexp%C3%A9riences-pour-l%C3%A9d"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":2},"by_discipline":{"Social Sciences":2}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/AcfasEduc\/status\/396277227933143040","license":"public","citation_ids":[1875893],"posted_on":"2013-11-01T14:07:08+00:00","author":{"name":"Acfas \u00e9ducation","url":"http:\/\/www.acfas.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000563621814\/63eaa7e71b6cb7a7cb00a7b0e087c6bc_normal.jpeg","description":"Recherche en #\u00e9ducation : #p\u00e9dagogie, #apprentissage, #d\u00e9crochage, #formation, #TIC, #\u00e9cole, etc. Voir aussi @_Acfas. Ce compte est anim\u00e9 par @Alex6a","id_on_source":"AcfasEduc","tweeter_id":"1942157161","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1318},"tweet_id":"396277227933143040"}]}}