{"altmetric_id":1879085,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["jrteruel"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa63b3cf058f610008da2","authors":["Pascal K\u00f6nig"],"doi":"10.1007\/s12286-013-0162-9","first_seen_on":"2013-11-03T08:20:36+00:00","issns":["1865-2654"],"issue":"3","journal":"Zeitschrift f\u00fcr Vergleichende Politikwissenschaft","last_mentioned_on":1383462303,"links":["http:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007\/s12286-013-0162-9"],"pdf_url":"http:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1007%2Fs12286-013-0162-9.pdf","pubdate":"2013-10-29T00:00:00+00:00","publisher":"Springer Fachmedien Wiesbaden","publisher_subjects":[{"name":"Political Science, general","scheme":"springer"},{"name":"Social Sciences, general","scheme":"springer"}],"title":"Die wirtschaftliche Basis des Wahlerfolgs regionaler Parteien in Spanien","type":"article","volume":"7","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/die-wirtschaftliche-basis-des-wahlerfolgs-regionaler-parteien-spanien"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6244976,"mean":5.9578201872726,"rank":4617626,"this_scored_higher_than_pct":15,"this_scored_higher_than":937781,"rank_type":"exact","sample_size":6244976,"percentile":15},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":114366,"mean":7.991012040397,"rank":75991,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":20738,"rank_type":"exact","sample_size":114366,"percentile":18},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":21,"mean":3.2344,"rank":16,"this_scored_higher_than_pct":19,"this_scored_higher_than":4,"rank_type":"exact","sample_size":21,"percentile":19},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":2.275,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Lecturer":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/jrteruel\/status\/396895781979824128","license":"public","citation_ids":[1879085],"posted_on":"2013-11-03T07:05:03+00:00","author":{"name":"J. Rodr\u00edguez Teruel","url":"http:\/\/uv.academia.edu\/jrt","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509034282\/Juan_coco_normal.gif","description":"Profesor de Ciencia Pol\u00edtica en Universitat de Val\u00e8ncia. Escribo sobre ministros, elites pol\u00edticas y partidos @a_publica","id_on_source":"jrteruel","tweeter_id":"87491338","geo":{"lt":41.68333,"ln":2.28333,"country":"ES"},"followers":1844},"tweet_id":"396895781979824128"}]}}