{"altmetric_id":10890745,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["509206152618291"],"posts_count":1}},"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"authors":["Gerhards, J\u00fcrgen","Breuer, Lars","Delius, Anna","J\u00fcrgen Gerhards","Lars Breuer","Anna Delius"],"doi":"10.1007\/978-3-658-13402-0","first_seen_on":"2016-08-29T14:20:46+00:00","isbns":["9783658134013","9783658134020"],"issns":[],"last_mentioned_on":1472399520,"links":["http:\/\/www.springer.com\/de\/book\/9783658134013"],"pubdate":"2017-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften","title":"Kollektive Erinnerungen der europ\u00e4ischen B\u00fcrger im Kontext von Transnationalisierungsprozessen","type":"book"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Kollektive Erinnerungen der europ\u00e4ischen B\u00fcrger im Kontext | J\u00fcrgen Gerhards | Springer","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=532896183582621&id=509206152618291","license":"public","citation_ids":[10890745],"posted_on":"2016-08-28T15:52:00+00:00","summary":"New book\nGerhards, J\u00fcrgen, Lars Breuer & Anna Delius. 2016.\nKollektive Erinnerungen europ\u00e4ischer B\u00fcrger im Kontext von Transnationalisierungsprozessen. Deutschland, Gro\u00dfbritannien, Polen und Spanien im Vergleich [Collective Memories of European Citizens in","author":{"name":"Institut f\u00fcr Soziologie, FU Berlin","url":"https:\/\/www.facebook.com\/509206152618291","facebook_wall_name":"Institut f\u00fcr Soziologie, FU Berlin","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/509206152618291\/picture","id_on_source":"509206152618291"}}]}}