{"altmetric_id":3934474,"counts":{"readers":{"mendeley":22,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":7,"unique_users":["194719597269139","446627195458427","215524625226703","1628221437398996","153457531378262","389317014413126","666023246760073"],"posts_count":7},"total":{"posts_count":7}},"citation":{"authors":["Souza, Jo\u00e3o Paulo","Pileggi-Castro, Cynthia","Souza, Jo\u00e3o Paulo","Pileggi-Castro, Cynthia"],"doi":"10.1590\/0102-311xpe02s114","first_seen_on":"2015-04-23T09:46:38+00:00","issns":["0102-311X"],"last_mentioned_on":1428936180,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0102-311X2014001300003&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0102-311X2014001300003&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz","subjects":["publichealth"],"title":"Sobre o parto e o nascer: a import\u00e2ncia da preven\u00e7\u00e3o quatern\u00e1ria","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/sobre-o-parto-e-o-nascer-import%C3%A2ncia-da-preven%C3%A7%C3%A3o-quatern%C3%A1ria"},"altmetric_score":{"score":1.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.75},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":4,"Researcher":1,"Student  > Postgraduate":5,"Student  > Master":10,"Student  > Bachelor":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":11,"Social Sciences":5,"Psychology":2,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":3}}},"geo":{"mendeley":{"BR":2}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Cientista Que Virou M\u00e3e","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1049324061763321&id=666023246760073","license":"public","citation_ids":[3934472,3934473,3934474,3934475,2682795,2695948,2695950,2695953,2695940,2695944,3934477,2695956,3934478,3934479,3934480,3934481,2682793,3934482,3934483,3934484,3934485,3934486,3934487,3934488,3934489,3934490],"posted_on":"2015-04-09T18:04:52+00:00","summary":"Olha que legal que a L\u00edgia (da p\u00e1gina CQVM) fez!! colocou em um post s\u00f3 todos os links de v\u00e1rios artigos, escritos pelos principais pesquisadores brasileiros da \u00e1rea, baseados na realidade da obstetr\u00edcia brasileira.","author":{"name":"Roda-Gestante","url":"https:\/\/www.facebook.com\/666023246760073","facebook_wall_name":"Roda-Gestante","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/666023246760073\/picture","id_on_source":"666023246760073"}},{"title":"Cientista Que Virou M\u00e3e","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=866319330109159&id=194719597269139","license":"public","citation_ids":[3934472,3934473,3934474,3934475,2682795,2695948,2695950,2695953,2695940,2695944,3934477,2695956,3934478,3934479,3934480,3934481,2682793,3934482,3934483,3934484,3934485,3934486,3934487,3934488,3934489,3934490],"posted_on":"2015-04-13T14:42:43+00:00","summary":"Quando algu\u00e9m reduz a problematiza\u00e7\u00e3o das s\u00e9rias implica\u00e7\u00f5es da epidemia de cesarianas e da viol\u00eancia obst\u00e9trica a uma suposta \"guerra entre parto normal x cesariana\", reduz-se a import\u00e2ncia dos esfor\u00e7os nacionais pela melhoria da assist\u00eancia obst\u00e9trica no","author":{"name":"Parto Ativo Brasil","url":"https:\/\/www.facebook.com\/194719597269139","facebook_wall_name":"Parto Ativo Brasil","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/194719597269139\/picture","id_on_source":"194719597269139"}},{"title":"Cientista Que Virou M\u00e3e","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=386108544904771&id=356063397909286","license":"public","citation_ids":[3934472,3934473,3934474,3934475,2682795,2695948,2695950,2695953,2695940,2695944,3934477,2695956,3934478,3934479,3934480,3934481,2682793,3934482,3934483,3934484,3934485,3934486,3934487,3934488,3934489,3934490],"posted_on":"2015-04-10T02:37:28+00:00","summary":"Gente! os artigos da pesquisa \"Nascer no Brasil\" est\u00e3o dispon\u00edveis no link abaixo. Informa\u00e7\u00e3o de verdade, direto da fonte! \nhttps:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=741377559308071&id=215524625226703&refid=17","author":{"name":"Parto Humanizado, S\u00e3o Jo\u00e3o Da Boa Vista - Sp","url":"https:\/\/www.facebook.com\/446627195458427","facebook_wall_name":"It's Just That Easy -Grow Book","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/446627195458427\/picture","id_on_source":"446627195458427"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=741377559308071&id=215524625226703","license":"public","citation_ids":[3934472,3934473,3934474,3934475,2682795,2695948,2695950,2695953,2695940,2695944,3934477,2695956,3934478,3934479,3934480,3934481,2682793,3934482,3934483,3934484,3934485,3934486,3934487,3934488,3934489,3934490],"posted_on":"2015-04-09T16:05:33+00:00","summary":"Quando algu\u00e9m reduz a problematiza\u00e7\u00e3o das s\u00e9rias implica\u00e7\u00f5es da epidemia de cesarianas e da viol\u00eancia obst\u00e9trica a uma suposta \"guerra entre parto normal x cesariana\", reduz-se a import\u00e2ncia dos esfor\u00e7os nacionais pela melhoria da assist\u00eancia obst\u00e9trica no","author":{"name":"Cientista Que Virou M\u00e3e","url":"https:\/\/www.facebook.com\/215524625226703","facebook_wall_name":"Cientista Que Virou M\u00e3e","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/215524625226703\/picture","id_on_source":"215524625226703"}},{"title":"Cientista Que Virou M\u00e3e","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1632910696930070&id=1628221437398996","license":"public","citation_ids":[3934472,3934473,3934474,3934475,2682795,2695948,2695950,2695953,2695940,2695944,3934477,2695956,3934478,3934479,3934480,3934481,2682793,3934482,3934483,3934484,3934485,3934486,3934487,3934488,3934489,3934490],"posted_on":"2015-04-13T12:05:54+00:00","summary":"Excelente texto (pra variar) com \u00f3timas fontes de pesquisa!","author":{"name":"Equipe Mai\u00eautica de Apoio \u00e0 Gesta\u00e7\u00e3o, Parto e P\u00f3s Parto","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1628221437398996","facebook_wall_name":"Equipe Mai\u00eautica de Apoio \u00e0 Gesta\u00e7\u00e3o, Parto e P\u00f3s Parto","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1628221437398996\/picture","id_on_source":"1628221437398996"}},{"title":"Cientista Que Virou M\u00e3e","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=872543239469684&id=153457531378262","license":"public","citation_ids":[3934472,3934473,3934474,3934475,2682795,2695948,2695950,2695953,2695940,2695944,3934477,2695956,3934478,3934479,3934480,3934481,2682793,3934482,3934483,3934484,3934485,3934486,3934487,3934488,3934489,3934490],"posted_on":"2015-04-13T14:43:00+00:00","summary":"Quando algu\u00e9m reduz a problematiza\u00e7\u00e3o das s\u00e9rias implica\u00e7\u00f5es da epidemia de cesarianas e da viol\u00eancia obst\u00e9trica a uma suposta \"guerra entre parto normal x cesariana\", reduz-se a import\u00e2ncia dos esfor\u00e7os nacionais pela melhoria da assist\u00eancia obst\u00e9trica no","author":{"name":"Doula Curitiba","url":"https:\/\/www.facebook.com\/153457531378262","facebook_wall_name":"Doula Curitiba","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/153457531378262\/picture","id_on_source":"153457531378262"}},{"title":"Cientista Que Virou M\u00e3e","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1000888523255969&id=389317014413126","license":"public","citation_ids":[3934472,3934473,3934474,3934475,2682795,2695948,2695950,2695953,2695940,2695944,3934477,2695956,3934478,3934479,3934480,3934481,2682793,3934482,3934483,3934484,3934485,3934486,3934487,3934488,3934489,3934490],"posted_on":"2015-04-09T22:20:25+00:00","summary":"Voc\u00ea foi uma das 24 mil entrevistadas? A maior e mais detalhada descri\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia obst\u00e9trica brasileira nos dias atuais - Pesquisa Nascer no Brasil - Inqu\u00e9rito Nacional sobre Parto e Nascimento.  M\u00e9todo representativo de todo o pa\u00eds. Imperd\u00edvel!","author":{"name":"Viol\u00eancia obst\u00e9trica \u00e9 viol\u00eancia contra a mulher","url":"https:\/\/www.facebook.com\/389317014413126","facebook_wall_name":"Viol\u00eancia obst\u00e9trica \u00e9 viol\u00eancia contra a mulher","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/389317014413126\/picture","id_on_source":"389317014413126"}}]}}