{"altmetric_id":3934271,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["163089710471560"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["panoramaderm","ActasDS","pirene_65"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["Alternativa terap\u00e9utica para el liquen amiloideo"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4f63cf058f610002f63","authors":["Zeidler, C.","Metze, D.","St\u00e4nder, S."],"doi":"10.1111\/jdv.13165","endpage":"1238","first_seen_on":"2015-04-23T08:19:25+00:00","funders":["niehs"],"isbns":[],"issns":["1468-3083","09269959"],"issue":"7","journal":"Journal of the European Academy of Dermatology & Venereology","last_mentioned_on":1469283847,"links":["http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/jdv.13165\/abstract;jsessionid=75C89E4004D5524FD6CE6379A5991779.f04t03","http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/jdv.13165\/abstract","http:\/\/dx.doi.org\/10.1111\/jdv.13165"],"pdf_url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/jdv.13165\/pdf","pmid":"25904403","pubdate":"2015-04-22T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"1236","subjects":["dermatology","sexuallytransmitteddiseases"],"title":"Successful treatment of lichen amyloidosis using capsaicin 8% patch","type":"article","volume":"30","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/successful-treatment-lichen-amyloidosis-using-capsaicin-8-patch"},"altmetric_score":{"score":2.1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8148077,"mean":6.9006807989945,"rank":3473638,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":4636968,"rank_type":"exact","sample_size":8148077,"percentile":56},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":206859,"mean":9.086579518317,"rank":81463,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":123934,"rank_type":"exact","sample_size":206859,"percentile":59},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1626,"mean":3.4678572307692,"rank":525,"this_scored_higher_than_pct":65,"this_scored_higher_than":1066,"rank_type":"exact","sample_size":1626,"percentile":65},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":43,"mean":12.335142857143,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":76,"this_scored_higher_than":33,"rank_type":"exact","sample_size":43,"percentile":76}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/panoramaderm\/status\/591154248936775680","license":"datasift","citation_ids":[3934271],"posted_on":"2015-04-23T08:18:50+00:00","author":{"name":"Panorama Dermatology","url":"http:\/\/www.panoramadermatologyclinic.co.za","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1824334637\/drjeanlouw__1__normal.jpg","description":"Dr. Jean Louw is a dermatologist in private practice at the Panorama Dermatology Clinic.","id_on_source":"panoramaderm","tweeter_id":"484636288","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":293},"tweet_id":"591154248936775680"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ActasDS\/statuses\/756768366702931968","license":"gnip","citation_ids":[3934271],"posted_on":"2016-07-23T08:30:13+00:00","author":{"name":"Actas DS","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1803115025\/actasDS_twitter_normal.jpg","description":"Actas Dermo-Sifiliogr\u00e1ficas es el \u00f3rgano de expresi\u00f3n de la Academia Espa\u00f1ola de Dermatolog\u00eda y Venereolog\u00eda","id_on_source":"ActasDS","tweeter_id":"482814813","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":1497},"tweet_id":"756768366702931968"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pirene_65\/statuses\/756857430294814720","license":"gnip","rt":["ActasDS"],"citation_ids":[3934271],"posted_on":"2016-07-23T14:24:07+00:00","author":{"name":"Yolanda Gilaberte","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797375447965306880\/AoawDC4Z_normal.jpg","id_on_source":"pirene_65","tweeter_id":"588652224","geo":{"lt":42.13615,"ln":-0.4087,"country":"ES"},"followers":242},"tweet_id":"756857430294814720"}],"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1004179909695865&id=163089710471560","license":"public","citation_ids":[3934271],"posted_on":"2016-07-23T08:30:13+00:00","summary":"Alternativa terap\u00e9utica para el liquen amiloideo\n\nhttp:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/jdv.13165\/abstract","author":{"name":"Actas Dermo-sifiliogr\u00e1ficas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/163089710471560","facebook_wall_name":"Actas Dermo-sifiliogr\u00e1ficas","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/163089710471560\/picture","id_on_source":"163089710471560"}}]}}