{"altmetric_id":3936210,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["CharleneRiches","RocasDeGranito","CarlySnyderMD","ClinicaRipalda"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["Scientists Closer to Finding Tests for Depression Biomarkers: Psychiatric News: Vol 48, No 11"],"citation":{"authors":["Jun Yan"],"doi":"10.1176\/appi.pn.2013.5b21","first_seen_on":"2015-04-23T18:22:20+00:00","issns":[],"journal":"Psychiatrics News","last_mentioned_on":1430442928,"links":["http:\/\/psychnews.psychiatryonline.org\/doi\/full\/10.1176\/appi.pn.2013.5b21"],"title":"Scientists Closer to Finding Tests for Depression Biomarkers","type":"article"},"altmetric_score":{"score":4,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}}},"geo":{"twitter":{"CA":1,"US":1,"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/CharleneRiches\/status\/591361869819944960","license":"datasift","citation_ids":[3936210],"posted_on":"2015-04-23T22:03:51+00:00","author":{"name":"Charlene Riches","url":"http:\/\/bcssnanaimo.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730546531858714630\/m6ssXpjK_normal.jpg","id_on_source":"CharleneRiches","tweeter_id":"310633761","geo":{"lt":49.16638,"ln":-123.94003,"country":"CA"},"followers":71},"tweet_id":"591361869819944960"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/RocasDeGranito\/status\/591306063640670209","license":"datasift","citation_ids":[3936210],"posted_on":"2015-04-23T18:22:06+00:00","author":{"name":"RocasDeGranito","url":"http:\/\/rocasdegranito.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513134312334434304\/eh8AZRYo_normal.jpeg","description":"Salud Mental y salud p\u00fablica en Colombia. Editores: Jos\u00e9 Miguel Uribe MD, Psiquiatra, Psicoanalista, MPH y Rafael Pardo MD, MPH.","id_on_source":"RocasDeGranito","tweeter_id":"2820727710","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":26},"tweet_id":"591306063640670209"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/CarlySnyderMD\/status\/591402787210145793","license":"datasift","citation_ids":[3936210],"posted_on":"2015-04-24T00:46:26+00:00","author":{"name":"Carly Snyder, MD","url":"http:\/\/carlysnydermd.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862333855516295173\/X4k9m_7Q_normal.jpg","description":"Psychiatrist specializing in women's mental health, mom to 3, runner, skier, & Just Dance Now champion","id_on_source":"CarlySnyderMD","tweeter_id":"2448273466","geo":{"lt":43.00035,"ln":-75.4999,"country":"US"},"followers":11399},"tweet_id":"591402787210145793"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ClinicaRipalda\/status\/593946809044750337","license":"datasift","citation_ids":[3936210],"posted_on":"2015-05-01T01:15:28+00:00","author":{"name":"Clinica Ripalda","url":"http:\/\/www.clinicaripalda.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743767562387865600\/-kDDgiBc_normal.jpg","description":"Psiquiatr\u00eda, Psicolog\u00eda, Neuropediatr\u00eda, Pediatr\u00eda, Fisioterapia y Logopedia. Especialistas en Salud F\u00edsica y Mental. Ni\u00f1os, j\u00f3venes y adultos.","id_on_source":"ClinicaRipalda","tweeter_id":"2374199354","geo":{"lt":39.5,"ln":-0.75,"country":"ES"},"followers":331},"tweet_id":"593946809044750337"}]}}