{"altmetric_id":20793562,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["1764206743817034","1612917308951740"],"posts_count":2}},"citation":{"authors":["Amaury P\u00e9rez-S\u00e1nchez","Yenney Fern\u00e1ndez Tejeda","Ra\u00fal Gonz\u00e1lez de la Cruz"],"doi":"10.21789\/22561498.1198","first_seen_on":"2017-06-03T11:36:55+00:00","issns":["2256-1498"],"last_mentioned_on":1496415677,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.21789\/22561498.1198"],"title":"Evaluaci\u00f3n de la generaci\u00f3n de vapor de la f\u00e1brica de refrescos 23 de Agosto, en Camag\u00fcey","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/evaluaci%C3%B3n-la-generaci%C3%B3n-vapor-la-f%C3%A1brica-refrescos-23-agosto-en-camag%C3%BCey"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0.5,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Other":1},"by_discipline":{"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1921006841470356&id=1764206743817034","license":"public","citation_ids":[20793562],"posted_on":"2017-06-02T15:00:00+00:00","summary":"\u00b4Evaluaci\u00f3n de la generaci\u00f3n de vapor de la f\u00e1brica de refrescos 23 de Agosto, en Camag\u00fcey\u00b4 de Amaury P\u00e9rez-S\u00e1nchez, Yenney Fern\u00e1ndez Tejeda & Ra\u00fal Gonz\u00e1lez de la Cruz #RevMutis #Utadeo http:\/\/dx.doi.org\/10.21789\/22561498.1198","author":{"name":"Editorial UTadeo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1764206743817034","facebook_wall_name":"Editorial UTadeo","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1764206743817034\/picture","id_on_source":"1764206743817034"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1838095439767258&id=1612917308951740","license":"public","citation_ids":[20793562],"posted_on":"2017-06-02T15:01:17+00:00","summary":"\u00b4Evaluaci\u00f3n de la generaci\u00f3n de vapor de la f\u00e1brica de refrescos 23 de Agosto, en Camag\u00fcey\u00b4 de Amaury P\u00e9rez-S\u00e1nchez, Yenney Fern\u00e1ndez Tejeda & Ra\u00fal Gonz\u00e1lez de la Cruz #RevMutis #Utadeo http:\/\/dx.doi.org\/10.21789\/22561498.1198","author":{"name":"Revista MUTIS","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1612917308951740","facebook_wall_name":"Revista MUTIS","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1612917308951740\/picture","id_on_source":"1612917308951740"}}]}}