{"altmetric_id":4978878,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["BibliotecaHUVH","AnestesiaF"],"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["116510845078689"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Diagnosis of Brugada's syndrome after subarachnoid injection of prilocaine.: Diagnosis of Brugada's syndrome after\u2026","#hvhebron #anest publica Diagn\u00f3stico de s\u00edndrome de Brugada tras inyecci\u00f3n subaracnoidea de priloca\u00edna"],"citation":{"abstract":"Brugada syndrome is an autosomal dominant genetic disease affecting sodium ion channels. It is characterised by right bundle branch block and ST elevation in the right precordial leads, and with no structural cardiac abnormalities. It is associated with sudden death. This disease may be unmasked by certain drugs and sudden changes in autonomic tone. Local anaesthetics may increase ECG changes due to a blockade of the sodium channels, mainly depending on the dose and the type of anaesthetic. Thus, there have been reported electrocardiographic changes consistent with Brugada syndrome, triggered after epidural or paravertebral infusion of bupivacaine and ropivacaine. The case is described of a 66 years old man, scheduled for inguinal herniorrhaphy as an outpatient. He had no history of syncope or arrhythmias. After spinal anaesthesia with 40mg of prilocaine the ECG showed ST elevation>2mm, and right bundle branch block in V1-V3.","altmetric_jid":"4f6fa9123cf058f61000ccae","authors":["Oliv\u00e1n, B","Arbel\u00e1ez, A","de Miguel, M","Pelavski, A"],"doi":"10.1016\/j.redar.2015.11.010","first_seen_on":"2016-01-11T12:56:31+00:00","funders":["niehs"],"issns":["00349356","2340-3284"],"journal":"Revista espa\u00f1ola de anestesiolog\u00eda y reanimaci\u00f3n","last_mentioned_on":1453201772,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0034935615002789","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/26778671?dopt=Abstract"],"pmid":"26778671","pubdate":"2016-01-19T11:09:51+00:00","scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["anesthesiology"],"title":"Diagnosis of Brugada's syndrome after subarachnoid injection of prilocaine.","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/diagn%C3%B3stico-s%C3%ADndrome-brugada-tras-inyecci%C3%B3n-subaracnoidea-priloca%C3%ADna"},"altmetric_score":{"score":0.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6992211,"mean":6.2499931892752,"rank":4975960,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":1766468,"rank_type":"exact","sample_size":6992211,"percentile":25},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":304042,"mean":9.1585433938184,"rank":190851,"this_scored_higher_than_pct":31,"this_scored_higher_than":95258,"rank_type":"exact","sample_size":304042,"percentile":31},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":190,"mean":0.7828253968254,"rank":52,"this_scored_higher_than_pct":65,"this_scored_higher_than":124,"rank_type":"exact","sample_size":190,"percentile":65},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":2.725,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":33}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1,"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Librarian":1,"Other":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Agricultural and Biological Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/BibliotecaHUVH\/statuses\/686532066159255554","license":"gnip","citation_ids":[4978878],"posted_on":"2016-01-11T12:56:14+00:00","author":{"name":"BibliotecaHUVH. ICS","url":"http:\/\/www.vhebron.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875677660990636032\/7po0FDW5_normal.jpg","description":"Biblioteca Digital de l\u2019Hospital Universitari Vall d\u2019Hebron. Institut Catal\u00e0 de la Salut. Departament de Salut. Generalitat de Catalunya","id_on_source":"BibliotecaHUVH","tweeter_id":"124130301","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":2027},"tweet_id":"686532066159255554"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/689404319586648064","license":"gnip","citation_ids":[4978878],"posted_on":"2016-01-19T11:09:32+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"689404319586648064"}],"facebook":[{"title":"t.co","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1021422937920804&id=116510845078689","license":"public","citation_ids":[4978878],"posted_on":"2016-01-11T12:56:22+00:00","summary":"#hvhebron #anest publica Diagn\u00f3stico de s\u00edndrome de Brugada tras inyecci\u00f3n subaracnoidea de priloca\u00edna https:\/\/t.co\/Zut4WsogNR","author":{"name":"Biblioteca Digital de l'Hospital Universitari Vall d'Hebron. ICS","url":"https:\/\/www.facebook.com\/116510845078689","facebook_wall_name":"Biblioteca Digital de l'Hospital Universitari Vall d'Hebron. ICS","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/116510845078689\/picture","id_on_source":"116510845078689"}}]}}