{"altmetric_id":18483261,"citation":{"authors":["BERNAL EYERS, LUIS MIGUEL","LUIS MIGUEL BERNAL EYERS"],"first_seen_on":"2017-04-04T11:31:10+00:00","handle":"10251\/79432","handles":["10251\/79432"],"issns":[],"last_mentioned_on":1491305458,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/79432"],"pdf_url":"https:\/\/riunet.upv.es\/bitstream\/10251\/79432\/1\/BERNAL%20-%20DISE%c3%91O%20DE%20UNA%20INSTALACI%c3%93N%20FRIGOR%c3%8dFICA%20PARA%20LA%20CONSERVACI%c3%93N%20DE%20ALIMENTOS%20REFRIGERADOS%20Y%20C....pdf","pubdate":"2017-04-04T00:00:00+00:00","title":"Dise\u00f1o de una instalaci\u00f3n frigor\u00edfica para la conservaci\u00f3n de alimentos refrigerados y congelados con destino a un supermercado","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/849222758324219905","license":"gnip","citation_ids":[18483261],"posted_on":"2017-04-04T11:30:58+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"849222758324219905"}]}}