{"altmetric_id":6259172,"citation":{"authors":["Van den Bossche, Beno\u00eet"],"first_seen_on":"2016-03-22T12:28:21+00:00","handle":"2268\/194833","handles":["2268\/194833"],"issns":["2031-6720"],"journal":"Leodium","last_mentioned_on":1458648908,"links":["http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/handle\/2268\/194833"],"pdf_url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/bitstream\/2268\/194833\/1\/Marbres%20mosans%20Van%20den%20Bossche%202016.pdf","pubdate":"2016-03-22T20:15:00+00:00","publisher":"Soci\u00e9t\u00e9 d'Art et d'Histoire du Dioc\u00e8se de Li\u00e8ge","title":"Les marbres mosans du XIVe si\u00e8cle et le portail \"du Bethl\u00e9em\" \u00e0 Huy","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"BE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ORBiPublisULg"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ORBiPublisULg\/statuses\/712251262817968129","license":"gnip","citation_ids":[6259172],"posted_on":"2016-03-22T12:15:08+00:00","author":{"name":"ORBi-Publis-ULg","url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878589695931944961\/wokKQXva_normal.jpg","description":"Open Repository and Bibliography #ULg @UniversiteLiege @ORBi_ULg @ULgLibrary #OA #OpenAccess","id_on_source":"ORBiPublisULg","tweeter_id":"3164241610","geo":{"lt":50.63373,"ln":5.56749,"country":"BE"},"followers":186},"tweet_id":"712251262817968129"}]}}