{"altmetric_id":9636568,"selected_quotes":["Ceci est diff\u00e9rent, ce n'est pas de la science-fiction !","@MBouchebbat @sputnik_fr"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Zecharia Sitchin"],"first_seen_on":"2016-07-12T21:59:39+00:00","isbns":["9782892392241"],"issns":[],"last_mentioned_on":1505853577,"links":["https:\/\/books.google.nl\/books\/about\/La_12%C3%A8me_plan%C3%A8te.html?id=or-qPAAACAAJ&redir_esc=y&hl=fr","https:\/\/books.google.fr\/books\/about\/La_12%C3%A8me_plan%C3%A8te.html?id=or-qPAAACAAJ&hl=fr&redir_esc=y","https:\/\/www.amazon.fr\/12e-plan\u00e8te-surprenante-v\u00e9ritable-Chronique\/dp\/2892392241"],"pubdate":"2000-02-01T00:00:00+00:00","publisher":"Louise Courteau Editrice","title":"La 12eme plan\u00e8te : la surprenante et v\u00e9ritable premi\u00e8re chronique de la Terre","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books\/about\/La_12eme_plan%C3%A8te_la_surprenante_et_v%C3%A9r.html?hl=&id=or-qPAAACAAJ"},"altmetric_score":{"score":2,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":1,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}}},"counts":{"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["Boris_M_75","CMARTYLUSO1"],"posts_count":3}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Boris_M_75\/statuses\/752985738820653057","license":"gnip","citation_ids":[9636568],"posted_on":"2016-07-12T21:59:24+00:00","author":{"name":"\u0411. \u041c.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000528605737\/8641cf328d74e74e6f8e3887ad95e0fd_normal.jpeg","description":"La rage de mentir et de croire, s\u2019attrape comme la gale. CELINE.  \n\n\nSerblos Tryballos, autem gentem esse totius orbis antiquissimam et maximam, compertum habeo","id_on_source":"Boris_M_75","tweeter_id":"119098578","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2515},"tweet_id":"752985738820653057"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Boris_M_75\/statuses\/753898777673621504","license":"gnip","citation_ids":[9636568],"posted_on":"2016-07-15T10:27:30+00:00","author":{"name":"\u0411. \u041c.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000528605737\/8641cf328d74e74e6f8e3887ad95e0fd_normal.jpeg","description":"La rage de mentir et de croire, s\u2019attrape comme la gale. CELINE.  \n\n\nSerblos Tryballos, autem gentem esse totius orbis antiquissimam et maximam, compertum habeo","id_on_source":"Boris_M_75","tweeter_id":"119098578","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2515},"tweet_id":"753898777673621504"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/CMARTYLUSO1\/status\/910241993095335936","license":"public","citation_ids":[9636568],"posted_on":"2017-09-19T20:39:37+00:00","author":{"name":"CMARTYLUSO\u264c","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877078856049594368\/NSjcYBy7_normal.jpg","description":"Penseur Libre, Apolitique, Contre Tous Les Extr\u00e9mismes, Transgresseur,\nZEN Attitude & D\u00e9tachement, Respect et\nALT\u00c9RIT\u00c9 \nSuivi par @NicolasSarkozy","id_on_source":"CMARTYLUSO1","tweeter_id":"3337295067","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4522},"tweet_id":"910241993095335936"}]}}