{"altmetric_id":20696890,"citation":{"authors":["Mata P\u00e9rez, Miguel","Heredia, F.-Javier (Francisco Javier)","Morales Carre\u00f3n, Claudia Maribel","Mata P\u00e9rez, Miguel","Heredia, F.-Javier (Francisco Javier)","Morales Carre\u00f3n, Claudia Maribel"],"first_seen_on":"2017-05-30T11:34:56+00:00","handle":"2117\/105002","handles":["2117\/105002"],"issns":[],"last_mentioned_on":1496233593,"links":["http:\/\/upcommons.upc.edu\/handle\/2117\/105002"],"pdf_url":"http:\/\/upcommons.upc.edu\/bitstream\/2117\/105002\/1\/MoralesHerediaMata_CiLOG2016.pdf","pubdate":"2017-05-29T00:00:00+00:00","title":"Optimizaci\u00f3n de costos log\u00edsticos: un caso de estudio de una empresa de pl\u00e1sticos","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["BibliotecaCN"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/BibliotecaCN\/statuses\/869517434578972672","license":"gnip","citation_ids":[20696890],"posted_on":"2017-05-30T11:34:45+00:00","author":{"name":"Biblioteca Ferrat\u00e9","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/bibrgf\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509005166482161664\/uPV96dZH_normal.jpeg","description":"BRGF.                                          Biblioteca del Campus Nord de la UPC    * CAT - ESP - ENG *","id_on_source":"BibliotecaCN","tweeter_id":"1101800815","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":726},"tweet_id":"869517434578972672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BibliotecaCN\/statuses\/869892855577403392","license":"gnip","citation_ids":[20696890],"posted_on":"2017-05-31T12:26:33+00:00","author":{"name":"Biblioteca Ferrat\u00e9","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/bibrgf\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509005166482161664\/uPV96dZH_normal.jpeg","description":"BRGF.                                          Biblioteca del Campus Nord de la UPC    * CAT - ESP - ENG *","id_on_source":"BibliotecaCN","tweeter_id":"1101800815","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":726},"tweet_id":"869892855577403392"}]}}