{"altmetric_id":20256953,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":16},"twitter":{"unique_users_count":13,"unique_users":["BibliotecaHUVH","mariagonmatam","UCIP_HNJ","ContinuumAEP","Margari29515961","manutoronto13","RiteSegundo","DBP_GEIDIS","vitoalbi","maryediher","BVMurciasalud","manolosesmero","BiblioCHT"],"posts_count":14},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["116510845078689","162255510496328"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["[Guidelines for prevention, detection and management of hyperbilirubinaemia in newborns of 35 or more...] #publiCHT","[Guidelines for prevention, detection and management of hyperbilirubinaemia in newborns of 35 or more...]","#PubSaludMurcia ....prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n y manejo hiperbilirrubinemia recien nac. 35 o + semanas edad gestacional","Recomendaciones para la prevenci\u00f3n, la detecci\u00f3n y el manejo de hiperbilirrubinemia #hvhebron #\u2026","Recomendaciones para la prevenci\u00f3n, la detecci\u00f3n y el manejo de hiperbilirrubinemia #hvhebron #neonat"],"citation":{"abstract":"Hyperbilirubinaemia is one of the most frequent causes of hospital readmission during the first week of life. Its detection is still a big challenge, mainly due to the early discharge from the hospital that can be associated with a delay of the diagnosis. The identification of those newborns at risk of developing significant hyperbilirubinaemia is one of the main priorities in the public health care system. An approach to the management of newborn jaundice is presented in this article, following the recommendations based on the medical evidence and on the opinion of the Standards Committee of the Spanish Society of Neonatology.","altmetric_jid":"4f6fa60b3cf058f6100069aa","authors":["S\u00e1nchez-Redondo S\u00e1nchez-Gabriel, Mar\u00eda Dolores","Leante Castellanos, Jos\u00e9 Luis","Benavente Fern\u00e1ndez, Isabel","P\u00e9rez Mu\u00f1uzuri, Alejandro","Rite Gracia, Segundo","Ruiz Campillo, Cesar W.","Sanz L\u00f3pez, Ester","S\u00e1nchez Luna, Manuel","Mar\u00eda Dolores S\u00e1nchez-Redondo S\u00e1nchez-Gabriel","Jos\u00e9 Luis Leante Castellanos","Isabel Benavente Fern\u00e1ndez","Alejandro P\u00e9rez Mu\u00f1uzuri","Segundo Rite Gracia","Cesar W. Ruiz Campillo","Ester Sanz L\u00f3pez","Manuel S\u00e1nchez Luna"],"doi":"10.1016\/j.anpedi.2017.03.006","first_seen_on":"2017-05-18T10:39:55+00:00","funders":["niehs"],"handles":[],"issns":["1695-4033","16954033","1695-9531"],"journal":"Anales de Pediatr\u00eda","last_mentioned_on":1495623206,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S1695403317301510","http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S1695403317301510?_rdoc=1&_fmt=high&_origin=gateway&_docanchor=&md5=b8429449ccfc9c30159a5f9aeaa92ffb","https:\/\/doi.org\/10.1016\/j.anpedi.2017.03.006","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/28526241","http:\/\/www.sciencedirect.com\/science?_ob=GatewayURL&_origin=IRSSSEARCH&_method=citationSearch&_piikey=S1695403317301510&_version=1&md5=310f4b3541743576ce919ed25f4cc4bf"],"pmid":"28526241","pubdate":"2017-05-01T00:00:00+00:00","publisher":"Elsevier BV","publisher_subjects":[{"name":"Paediatrics And Reproductive Medicine","scheme":"era"}],"subjects":["pediatrics"],"title":"Recomendaciones para la prevenci\u00f3n, la detecci\u00f3n y el manejo de la hiperbilirrubinemia en los reci\u00e9n nacidos con 35 o m\u00e1s semanas de edad gestacional","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/guidelines-prevention-detection-management-hyperbilirubinaemia-newborns-35-more-weeks-gestation"},"altmetric_score":{"score":8.75,"score_history":{"1y":8.75,"6m":8.75,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":8.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8261086,"mean":6.9752528681095,"rank":1015245,"this_scored_higher_than_pct":87,"this_scored_higher_than":7243298,"rank_type":"exact","sample_size":8261086,"percentile":87},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":238888,"mean":12.264310699201,"rank":42752,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":196012,"rank_type":"exact","sample_size":238888,"percentile":82},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":489,"mean":2.4714057377049,"rank":31,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":458,"rank_type":"exact","sample_size":489,"percentile":93},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":56,"mean":3.8627272727273,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":53,"rank_type":"exact","sample_size":56,"percentile":94}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":10,"practitioner":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":3,"Members of the public":10}},"mendeley":{"by_status":{"Librarian":1,"Other":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":7}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/BibliotecaHUVH\/statuses\/865154924438593536","license":"gnip","citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-18T10:39:42+00:00","author":{"name":"BibliotecaHUVH. ICS","url":"http:\/\/www.vhebron.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875677660990636032\/7po0FDW5_normal.jpg","description":"Biblioteca Digital de l\u2019Hospital Universitari Vall d\u2019Hebron. Institut Catal\u00e0 de la Salut. Departament de Salut. Generalitat de Catalunya","id_on_source":"BibliotecaHUVH","tweeter_id":"124130301","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":2038},"tweet_id":"865154924438593536"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mariagonmatam\/statuses\/865155884418306048","license":"gnip","rt":["BibliotecaHUVH"],"citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-18T10:43:31+00:00","author":{"name":"maria gonzalez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472121173107830784\/3LqHbyEu_normal.jpeg","description":"quien me conoce ya sabe lo que pienso...disfrutando de cada d\u00eda y de los peque\u00f1os momentos...para que m\u00e1s...","id_on_source":"mariagonmatam","tweeter_id":"2297106707","geo":{"lt":38.53816,"ln":-0.13098,"country":"ES"},"followers":248},"tweet_id":"865155884418306048"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UCIP_HNJ\/statuses\/865187156637216768","license":"gnip","citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-18T12:47:47+00:00","author":{"name":"UCIP HNJ","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449453730707288064\/v0AVcWoB_normal.jpeg","description":"Servicio de #CuidadosIntensivosPedi\u00e1tricos del Hospital Infantil Universitario Ni\u00f1o Jes\u00fas. Informaci\u00f3n sobre cursos y novedades bibliogr\u00e1ficas.","id_on_source":"UCIP_HNJ","tweeter_id":"2429144452","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":817},"tweet_id":"865187156637216768"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ContinuumAEP\/statuses\/865192806016581634","license":"gnip","citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-18T13:10:14+00:00","author":{"name":"Continuum AEP","url":"http:\/\/continuum.aeped.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000072953514\/fbbbc2d01d1bf8257a32f20c9ee714f9_normal.jpeg","description":"El portal de formaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Pediatr\u00eda","id_on_source":"ContinuumAEP","tweeter_id":"1560452209","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3715},"tweet_id":"865192806016581634"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Margari29515961\/statuses\/865195069904535552","license":"gnip","rt":["ContinuumAEP"],"citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-18T13:19:13+00:00","author":{"name":"Margarita Toledo","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"Margari29515961","tweeter_id":"837010352416112641","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":8},"tweet_id":"865195069904535552"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/manutoronto13\/statuses\/865453595033968640","license":"gnip","rt":["UCIP_HNJ"],"citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-19T06:26:31+00:00","author":{"name":"Manuel Sanchez Luna","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819238003872854016\/fwBClpsr_normal.jpg","id_on_source":"manutoronto13","tweeter_id":"2787116873","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":117},"tweet_id":"865453595033968640"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiteSegundo\/statuses\/865454757476941824","license":"gnip","rt":["UCIP_HNJ"],"citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-19T06:31:08+00:00","author":{"name":"Segundo Rite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000574609229\/7cf963c49c5c294396723a7676a6bde2_normal.jpeg","description":"Neonat\u00f3logo. Zaragoza.","id_on_source":"RiteSegundo","tweeter_id":"1004118174","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":137},"tweet_id":"865454757476941824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DBP_GEIDIS\/statuses\/865460541199745024","license":"gnip","rt":["UCIP_HNJ"],"citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-19T06:54:07+00:00","author":{"name":"GEIDIS","url":"http:\/\/geidis.es\/es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804296101272621057\/YnrXB0w3_normal.jpg","description":"Somos el Grupo Espa\u00f1ol de Investigaci\u00f3n en Displasia Broncopulmonar, compuesto por neonat\u00f3logos y neum\u00f3logos pediatras para el estudio y tratamiento de la DBP.","id_on_source":"DBP_GEIDIS","tweeter_id":"804286777242566656","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":94},"tweet_id":"865460541199745024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/vitoalbi\/statuses\/865488549805572100","license":"gnip","rt":["UCIP_HNJ"],"citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-19T08:45:24+00:00","author":{"name":"Victoria Aldecoa","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"vitoalbi","tweeter_id":"809546892950601728","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":8},"tweet_id":"865488549805572100"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/maryediher\/statuses\/866066693940027393","license":"gnip","citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-20T23:02:45+00:00","author":{"name":"Edi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2278223155\/image_normal.jpg","id_on_source":"maryediher","tweeter_id":"289854172","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":32},"tweet_id":"866066693940027393"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/maryediher\/statuses\/866066722683371523","license":"gnip","rt":["UCIP_HNJ"],"citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-20T23:02:52+00:00","author":{"name":"Edi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2278223155\/image_normal.jpg","id_on_source":"maryediher","tweeter_id":"289854172","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":32},"tweet_id":"866066722683371523"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BVMurciasalud\/statuses\/866627221821239297","license":"gnip","citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-22T12:10:05+00:00","author":{"name":"BVirtual Murciasalud","url":"http:\/\/www.murciasalud.es\/bvms","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489295536244015104\/WBHTnVIf_normal.png","description":"La Biblioteca de la Consejer\u00eda de Sanidad y el SMS para los profesionales sanitarios de la Regi\u00f3n de Murcia. Miembro de @rebisalud","id_on_source":"BVMurciasalud","tweeter_id":"268249666","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":1009},"tweet_id":"866627221821239297"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/manolosesmero\/statuses\/867332708288036864","license":"gnip","rt":["BiblioCHT"],"citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-24T10:53:26+00:00","author":{"name":"JM Mart\u00ednez Sesmero","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770955943777632256\/SASoA1xC_normal.jpg","description":"Hospital Pharmacist interested in #Research #Development #Innovation.\nAlways on the run...","id_on_source":"manolosesmero","tweeter_id":"398080943","geo":{"lt":39.8581,"ln":-4.02263,"country":"ES"},"followers":2245},"tweet_id":"867332708288036864"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BiblioCHT\/statuses\/867331666704048128","license":"gnip","citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-24T10:49:18+00:00","author":{"name":"Biblioteca CHT","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746469042576310272\/A8SftwuT_normal.jpg","description":"Bibliotecaria del Complejo Hospitalario de Toledo desde ... \u00a1ufff!. Encantada de serlo \ud83d\udcbb\ud83d\udcda\ud83c\udfe5","id_on_source":"BiblioCHT","tweeter_id":"2929508607","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":280},"tweet_id":"867331666704048128"}],"facebook":[{"title":"Elsevier: Article Locator","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1450023245060769&id=116510845078689","license":"public","citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-18T10:43:13+00:00","summary":"Recomendaciones para la prevenci\u00f3n, la detecci\u00f3n y el manejo de hiperbilirrubinemia https:\/\/t.co\/yhCX99jbQQ #hvhebron #neonat [Text complet]","author":{"name":"Biblioteca Digital de l'Hospital Universitari Vall d'Hebron. ICS","url":"https:\/\/www.facebook.com\/116510845078689","facebook_wall_name":"Biblioteca Digital de l'Hospital Universitari Vall d'Hebron. ICS","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/116510845078689\/picture","id_on_source":"116510845078689"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1343819305673270&id=162255510496328","license":"public","citation_ids":[20256953],"posted_on":"2017-05-22T12:10:05+00:00","summary":"#PubSaludMurcia ....prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n y manejo hiperbilirrubinemia recien nac. 35 o + semanas edad gestacional http:\/\/ow.ly\/yMs530bVBOW","author":{"name":"BVMS: Biblioteca Virtual Murciasalud","url":"https:\/\/www.facebook.com\/162255510496328","facebook_wall_name":"BVMS: Biblioteca Virtual Murciasalud","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/162255510496328\/picture","id_on_source":"162255510496328"}}]}}