{"altmetric_id":12398868,"citation":{"authors":["Vil\u00e0 Renaud, Marc","Vil\u00e0 Renaud, Marc"],"first_seen_on":"2016-10-03T12:28:11+00:00","handle":"2117\/90342","handles":["2117\/90342"],"issns":[],"last_mentioned_on":1475497680,"links":["http:\/\/upcommons.upc.edu\/handle\/2117\/90342"],"pdf_url":"http:\/\/upcommons.upc.edu\/bitstream\/2117\/90342\/1\/D1%20MEMORIA.pdf","pubdate":"2016-09-30T00:00:00+00:00","publisher":"Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya","title":"Obras de mejora de las condiciones de atraque en la d\u00e1rsena pesquera del Puerto de Palam\u00f3s","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["BibliotecaCN"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/BibliotecaCN\/statuses\/782920134126166017","license":"gnip","citation_ids":[12398868],"posted_on":"2016-10-03T12:28:00+00:00","author":{"name":"Biblioteca Ferrat\u00e9","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/bibrgf\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509005166482161664\/uPV96dZH_normal.jpeg","description":"BRGF.                                          Biblioteca del Campus Nord de la UPC    * CAT - ESP - ENG *","id_on_source":"BibliotecaCN","tweeter_id":"1101800815","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":722},"tweet_id":"782920134126166017"}]}}