{"altmetric_id":4300971,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":11},"twitter":{"unique_users_count":7,"unique_users":["lexdirectum","rchderecho","CAVALLIYEE51984","alvarogallegod","elJulioRuiz","JuanGoldenberg","JohnParadaValpo"],"posts_count":10},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["483758321656195"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["N\u00famero Actual: La Tutela Jurisdiccional de los Derechos Fundamentales - Felipe Ignacio Paredes"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b47a7","authors":["Paredes Paredes, Felipe Ignacio"],"doi":"10.4067\/s0718-34372015000100010","first_seen_on":"2015-07-21T16:25:50+00:00","issns":["0718-3437"],"journal":"Revista chilena de derecho","last_mentioned_on":1439737812,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?lng=es&nrm=iso&pid=S0718-34372015000100010&script=sci_arttext&tlng=es","http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?lng=es&nrm=iso&pid=S0718-34372015000100010&script=sci_abstract&tlng=es","http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_abstract&pid=S0718-34372015000100010&lng=es&nrm=iso&tlng=es","http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0718-34372015000100010&lng=es&nrm=iso&tlng=es"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0718-34372015000100010&lng=es&nrm=iso&tlng=es","publisher":"Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Facultad de Derecho","title":"LA TUTELA JURISDICCIONAL DE LOS DERECHOS FUNDAMENTALES: UNA PROPUESTA EN CLAVE DEMOCR\u00c1TICA","type":"article"},"altmetric_score":{"score":6,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":6},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6519265,"mean":6.0369376892831,"rank":985062,"this_scored_higher_than_pct":84,"this_scored_higher_than":5523303,"rank_type":"exact","sample_size":6519265,"percentile":84},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":197821,"mean":8.7026513396018,"rank":42574,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":155054,"rank_type":"exact","sample_size":197821,"percentile":78},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":165,"mean":3.8573170731707,"rank":35,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":128,"rank_type":"exact","sample_size":165,"percentile":77},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":6.05,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":33}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":7},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":7}}},"geo":{"twitter":{"CL":4,"PA":1,"EC":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/lexdirectum\/status\/623529276701159424","license":"datasift","citation_ids":[4300971],"posted_on":"2015-07-21T16:25:38+00:00","author":{"name":"Lexdirectum","url":"https:\/\/www.facebook.com\/lexdirectum","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628075681751154688\/eJIv19Em_normal.jpg","description":"Actualidad jur\u00eddica y profesional.\nLaw & Right\nAsesor\u00eda especializada en Derecho.\nLEXDIRECTVM - Abogados especialistas. LD.","id_on_source":"lexdirectum","tweeter_id":"884814402","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":595},"tweet_id":"623529276701159424"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/rchderecho\/status\/628619179336175616","license":"datasift","citation_ids":[4300971],"posted_on":"2015-08-04T17:31:06+00:00","author":{"name":"Rev. Chilena Derecho","url":"http:\/\/www.rchd.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461979962870751232\/pTimbEZ2_normal.png","description":"Revista Chilena de Derecho, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. ISSN 0718-3437 (versi\u00f3n online)","id_on_source":"rchderecho","tweeter_id":"760694089","geo":{"lt":"-33.4379935","ln":"-70.6503976","country":"CL"},"followers":5772},"tweet_id":"628619179336175616"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/CAVALLIYEE51984\/status\/628653123007942661","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[4300971],"posted_on":"2015-08-04T19:45:58+00:00","author":{"name":"CARLOS CAVALLI YEE","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2848551419\/59889325ab56b9e76c1892cb1e9b19e8_normal.jpeg","description":"ABOGADO DE PROFESION, GRADUADO DE LA UNIVERSIDAD DE PANAM\u00c0, MAGISTER EN DERECHO PROCESAL.","id_on_source":"CAVALLIYEE51984","tweeter_id":"947913782","geo":{"lt":9,"ln":-80,"country":"PA"},"followers":409},"tweet_id":"628653123007942661"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/rchderecho\/status\/629299654337822720","license":"datasift","citation_ids":[4300971],"posted_on":"2015-08-06T14:35:04+00:00","author":{"name":"Rev. Chilena Derecho","url":"http:\/\/www.rchd.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461979962870751232\/pTimbEZ2_normal.png","description":"Revista Chilena de Derecho, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. ISSN 0718-3437 (versi\u00f3n online)","id_on_source":"rchderecho","tweeter_id":"760694089","geo":{"lt":"-33.4379935","ln":"-70.6503976","country":"CL"},"followers":5772},"tweet_id":"629299654337822720"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/alvarogallegod\/status\/629303560015085568","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[4300971],"posted_on":"2015-08-06T14:50:35+00:00","author":{"name":"\u00c1lvaro Gallegos","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/611874179021950976\/GRV7xaTp_normal.jpg","description":"Opin\u00f3logo de pacotilla, fumador compulsivo y loco irreflexivo. \r\nEl resto del d\u00eda litigo y hago clases. \r\nEl derecho es una gran manzana.","id_on_source":"alvarogallegod","tweeter_id":"1595284826","geo":{"lt":"-33.4379935","ln":"-70.6503976","country":"CL"},"followers":1160},"tweet_id":"629303560015085568"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/rchderecho\/status\/629751888875880448","license":"datasift","citation_ids":[4300971],"posted_on":"2015-08-07T20:32:05+00:00","author":{"name":"Rev. Chilena Derecho","url":"http:\/\/www.rchd.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461979962870751232\/pTimbEZ2_normal.png","description":"Revista Chilena de Derecho, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. ISSN 0718-3437 (versi\u00f3n online)","id_on_source":"rchderecho","tweeter_id":"760694089","geo":{"lt":"-33.4379935","ln":"-70.6503976","country":"CL"},"followers":5772},"tweet_id":"629751888875880448"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/elJulioRuiz\/status\/629766393483890688","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[4300971],"posted_on":"2015-08-07T21:29:43+00:00","author":{"name":"Julio Ruiz","url":"http:\/\/www.facebook.com\/JulioCesarRuizZhingre","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825902464834662405\/BX_u9bzT_normal.jpg","description":"Emprendedor, abogado, escritor y pol\u00edtico libertario.","id_on_source":"elJulioRuiz","tweeter_id":"874499960","geo":{"lt":-3.99313,"ln":-79.20422,"country":"EC"},"followers":1514},"tweet_id":"629766393483890688"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/JuanGoldenberg\/status\/629817716073959424","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[4300971],"posted_on":"2015-08-08T00:53:39+00:00","author":{"name":"Juan Luis Goldenberg","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2590111839\/image_normal.jpg","id_on_source":"JuanGoldenberg","tweeter_id":"779095794","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":94},"tweet_id":"629817716073959424"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/rchderecho\/status\/630431367977762818","license":"datasift","citation_ids":[4300971],"posted_on":"2015-08-09T17:32:05+00:00","author":{"name":"Rev. Chilena Derecho","url":"http:\/\/www.rchd.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461979962870751232\/pTimbEZ2_normal.png","description":"Revista Chilena de Derecho, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. ISSN 0718-3437 (versi\u00f3n online)","id_on_source":"rchderecho","tweeter_id":"760694089","geo":{"lt":"-33.4379935","ln":"-70.6503976","country":"CL"},"followers":5772},"tweet_id":"630431367977762818"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JohnParadaValpo\/statuses\/632932376893652992","license":"gnip","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[4300971],"posted_on":"2015-08-16T15:10:12+00:00","author":{"name":"John Parada","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/632921111810965504\/W_bCLPCY_normal.jpg","description":"Abogado PUCV, 38.Inter\u00e9s en Der.Tributario, Sindicalismo,RR.LL, Borde costero-Puerto, Pol\u00edtica, Urbanismo, Adm y Gesti\u00f3n P\u00fablica, Municipios. En tesis Mag\u00edster.","id_on_source":"JohnParadaValpo","tweeter_id":"60073779","geo":{"lt":"-33.0475721","ln":"-71.6153581","country":"CL"},"followers":2133},"tweet_id":"632932376893652992"}],"facebook":[{"title":"Revista chilena de derecho - LA TUTELA JURISDICCIONAL DE LOS DERECHOS FUNDAMENTALES: UNA...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1001548779877144&id=483758321656195","license":"public","citation_ids":[4300971],"posted_on":"2015-07-21T16:25:36+00:00","summary":"Revista Chilena de Derecho: La Tutela Jurisdiccional de los Derechos Fundamentales: Una propuesta en clave democr\u00e1tica - Felipe Ignacio Paredes Paredes.\nhttp:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0718-34372015000100010&lng=es&nrm=iso&tlng=es","author":{"name":"Lexdirectum","url":"https:\/\/www.facebook.com\/483758321656195","facebook_wall_name":"Lexdirectum","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/483758321656195\/picture","id_on_source":"483758321656195"}}]}}