{"altmetric_id":13833908,"counts":{"readers":{"mendeley":8,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["MOuniovi"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e02a83eeb12a8b4866","authors":["Eugenio Rodr\u00edguez","Juan Cristobal Ruiz","Camila Vald\u00e9s","Mahaira Reinel","Marcela D\u00edaz","Jorge Flores","Carla Crempien","Caroline Leighton","Alberto Botto","Claudio Mart\u00ednez","Alemka Tomicic"],"doi":"10.1016\/j.rlp.2016.09.005","first_seen_on":"2016-11-20T08:04:17+00:00","issns":["01200534"],"journal":"Revista Latinoamericana de Psicolog\u00eda","last_mentioned_on":1479629043,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0120053416300589"],"pubdate":"2016-11-01T00:00:00+00:00","title":"Estilos de personalidad dependiente y autocr\u00edtico: desempe\u00f1o cognitivo y sintomatolog\u00eda depresiva","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/estilos-personalidad-dependiente-y-autocr%C3%ADtico-desempe%C3%B1o-cognitivo-y-sintomatolog%C3%ADa-depresiva"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7719347,"mean":6.622418915792,"rank":5837743,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1041186,"rank_type":"exact","sample_size":7719347,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":247536,"mean":12.17300627386,"rank":170378,"this_scored_higher_than_pct":19,"this_scored_higher_than":47497,"rank_type":"exact","sample_size":247536,"percentile":19},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":19,"mean":1.7222222222222,"rank":12,"this_scored_higher_than_pct":31,"this_scored_higher_than":6,"rank_type":"exact","sample_size":19,"percentile":31},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.5,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Bachelor":4,"Unspecified":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1,"Psychology":4,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1,"Unspecified":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/MOuniovi\/statuses\/800248326193106944","license":"gnip","citation_ids":[13833908],"posted_on":"2016-11-20T08:04:03+00:00","author":{"name":"M\u00e9todo Observacional","url":"http:\/\/meobsuniovi.blogspot.com.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587678763728642048\/HnJl5kkq_normal.jpg","description":"Metodolog\u00eda de Observaci\u00f3n en Psicolog\u00eda: combinar el uso de los instrumentos con la percepci\u00f3n del profesional de la Psicolog\u00eda.","id_on_source":"MOuniovi","tweeter_id":"3164926989","geo":{"lt":43.36029,"ln":-5.84476,"country":"ES"},"followers":59},"tweet_id":"800248326193106944"}]}}