{"altmetric_id":16486368,"citation":{"authors":["Silva, M\u00e1rcia Costa"],"first_seen_on":"2017-02-17T14:52:26+00:00","handle":"1822\/44804","handles":["1822\/44804"],"issns":[],"last_mentioned_on":1487343544,"links":["http:\/\/repositorium.sdum.uminho.pt\/handle\/1822\/44804"],"pdf_url":"http:\/\/repositorium.sdum.uminho.pt\/bitstream\/1822\/44804\/1\/M%c3%a1rcia%20Costa%20Silva.pdf","pubdate":"2012-01-01T00:00:00+00:00","title":"A integra\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas ambientais no direito europeu dos contratos p\u00fablicos","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"PT":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["repositorium","rsaraiva09"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/repositorium\/statuses\/832601778583531520","license":"gnip","citation_ids":[16486368],"posted_on":"2017-02-17T14:45:07+00:00","author":{"name":"Reposit\u00f3riUM","url":"http:\/\/repositorium.sdum.uminho.pt","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/114844521\/RI_little1_normal.gif","description":"Reposit\u00f3rio Institucional da Universidade do Minho","id_on_source":"repositorium","tweeter_id":"27611466","geo":{"lt":39.6945,"ln":-8.13057,"country":"PT"},"followers":1372},"tweet_id":"832601778583531520"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rsaraiva09\/statuses\/832605288800804868","license":"gnip","citation_ids":[16486368],"posted_on":"2017-02-17T14:59:04+00:00","author":{"name":"Ricardo Saraiva","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/127063089\/begin_normal.png","id_on_source":"rsaraiva09","tweeter_id":"27663739","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":75},"tweet_id":"832605288800804868"}]}}