{"altmetric_id":10239520,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Louis Remacle"],"first_seen_on":"2016-08-03T10:44:48+00:00","isbns":["9782870192672"],"issns":[],"last_mentioned_on":1470065869,"links":["https:\/\/books.google.fr\/books?id=STmRtz2jsMAC&pg=PA106&lpg=PA106&dq=etymo+de+flobecq&source=bl&ots=kBfSEmZaY6&sig=aOoci49Sf-dphCO8U2R_AyUYTIE&hl=fr&sa=X&ved=0ahUKEwiX3JLAv53OAhUDXRoKHS0qB04Q6AEIKzAB#v=onepage&q=etymo%20de%20flobecq&f=false"],"pubdate":"1997-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Librairie Droz","title":"Etymologie et phon\u00e9tique wallonnes","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books\/about\/Etymologie_et_phon%C3%A9tique_wallonnes.html?hl=&id=STmRtz2jsMAC"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["174609409316570"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Etymologie et phon\u00e9tique wallonnes","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=917918228319014&id=174609409316570","license":"public","citation_ids":[10239520],"posted_on":"2016-08-01T15:37:49+00:00","summary":"Parcourez la librairie en ligne la plus vaste au monde et commencez d\u00e8s aujourd'hui votre lecture sur le Web, votre tablette, votre t\u00e9l\u00e9phone ou un lecteur de livres num\u00e9riques.","author":{"name":"Annik Couppez V\u00e9ron\u00e8se d'Olrac","url":"https:\/\/www.facebook.com\/174609409316570","facebook_wall_name":"Annik Couppez V\u00e9ron\u00e8se d'Olrac","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/174609409316570\/picture","id_on_source":"174609409316570"}}]}}