{"altmetric_id":4553439,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["GHPjournal","ValeryRidde","IREPSpch"],"posts_count":3}},"citation":{"abstract":"Depuis le rapport de la Commission sur les D\u00e9terminants Sociaux de la Sant\u00e9, plusieurs pays ont commenc\u00e9 \u00e0 int\u00e9grer \u00e0 leurs plans de sant\u00e9 la question des d\u00e9terminants et de leur impact sur les in\u00e9galit\u00e9s de sant\u00e9. En France, la cr\u00e9ation des Agences R\u00e9gionales de Sant\u00e9 en 2009 est consid\u00e9r\u00e9e comme une opportunit\u00e9 pour agir sur les in\u00e9galit\u00e9s sociales de sant\u00e9 (ISS) avec les instances r\u00e9gionales, d\u00e9partementales et locales qui d\u00e9tiennent les leviers appropri\u00e9s. A la suite d'une analyse th\u00e9matique des projets r\u00e9gionaux de sant\u00e9, visant \u00e0 identifier l'int\u00e9gration des ISS ainsi que les approches retenues pour les aborder, quatre r\u00e9gions ont \u00e9t\u00e9 \u00e9tudi\u00e9es plus finement. Des entretiens collectifs et individuels (N = 45 interview\u00e9s) ont \u00e9t\u00e9 men\u00e9s aupr\u00e8s d'acteurs de terrain et institutionnels, afin de mieux comprendre et identifier les types de programmes et processus pour r\u00e9duire les ISS. Nos analyses font ressortir une prise en compte g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e des ISS dans les documents de planification et de programmation des instances r\u00e9gionales, des strat\u00e9gies r\u00e9gionales qui restent centr\u00e9es sur les populations vuln\u00e9rables avec une faible consid\u00e9ration du gradient social, l'existence d'instances de concertations intersectorielles dans les quatre r\u00e9gions qui constituent un potentiel de gouvernance important \u00e0 mieux exploiter, l'existence de modalit\u00e9s de suivi et d'\u00e9valuation des ISS qui restent \u00e0 consolider, et une forte mobilisation de plusieurs secteurs dans les processus r\u00e9gionaux de consultation des publics et des acteurs, mais des r\u00e9sultats variables, souvent reli\u00e9s au niveau de ressources investies et des approches privil\u00e9gi\u00e9es. L'analyse de ces exp\u00e9riences fran\u00e7aises d\u00e9montre un int\u00e9r\u00eat croissant pour l'action sur les d\u00e9terminants sociaux de la sant\u00e9 et les ISS\u2009; mais leur op\u00e9rationnalisation, toujours en cours, appelle \u00e0 des analyses plus fines qui permettront de mieux \u00e9clairer les politiques publiques.","altmetric_jid":"4f6fa5eb3cf058f610005c66","authors":["Sylvie Stachenko","Jeanine Pommier","C\u00e9cile You","Marion Porcherie","Justine Halley","Eric Breton"],"doi":"10.1177\/1757975915600668","first_seen_on":"2015-09-25T13:23:48+00:00","funders":["niehs"],"isbns":[],"issns":["1757-9767"],"journal":"Promotion & Education","last_mentioned_on":1447750406,"links":["http:\/\/ped.sagepub.com\/content\/early\/2015\/09\/23\/1757975915600668.abstract","http:\/\/ped.sagepub.com\/content\/early\/2015\/09\/23\/1757975915600668.abstract?rss=1"],"pdf_url":"http:\/\/ped.sagepub.com\/content\/early\/2015\/09\/23\/1757975915600668.full.pdf","pmid":"26405059","pubdate":"2015-09-26T22:00:54+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Public Health And Health Services","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["publichealth","education"],"title":"Contribution des acteurs r\u00e9gionaux \u00e0 la r\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales de sant\u00e9 : le cas de la France","type":"article"},"altmetric_score":{"score":2,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6577121,"mean":6.1012807651375,"rank":2443920,"this_scored_higher_than_pct":61,"this_scored_higher_than":4034506,"rank_type":"exact","sample_size":6577121,"percentile":61},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":204673,"mean":10.033182115776,"rank":79762,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":120948,"rank_type":"exact","sample_size":204673,"percentile":59},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":327,"mean":2.7168834355828,"rank":137,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":185,"rank_type":"exact","sample_size":327,"percentile":56},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":8,"mean":4.45,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":37,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":8,"percentile":37}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"researcher":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Scientists":1,"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":2,"CA":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/GHPjournal\/statuses\/647401053168738304","license":"gnip","citation_ids":[4553439],"posted_on":"2015-09-25T13:23:33+00:00","author":{"name":"GlobHealthPromotion","url":"http:\/\/journals.sagepub.com\/home\/ped","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489401926186856449\/VQcDIJv6_normal.jpeg","description":"Global Health Promotion is the official journal of the International Union for #HealthPromotion and Education (@IUHPE).","id_on_source":"GHPjournal","tweeter_id":"2547875990","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":605},"tweet_id":"647401053168738304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ValeryRidde\/statuses\/651201860389310465","license":"gnip","citation_ids":[4553439],"posted_on":"2015-10-06T01:06:36+00:00","author":{"name":"Val\u00e9ry Ridde","url":"http:\/\/www.equitesante.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412938759018008576\/zlsfyT7x_normal.jpeg","description":"Professeur agr\u00e9g\u00e9 en sant\u00e9 mondiale\/Associate Professor. Global Health. Universit\u00e9 de Montr\u00e9al, Canada - CIHR Applied Chair in Public Health.","id_on_source":"ValeryRidde","tweeter_id":"606781436","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":2171},"tweet_id":"651201860389310465"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IREPSpch\/statuses\/666539631471628288","license":"gnip","citation_ids":[4553439],"posted_on":"2015-11-17T08:53:26+00:00","author":{"name":"IREPS Nlle Aquitaine","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/882618293852491780\/SMi_rQRs_normal.jpg","description":"Instance R\u00e9gionale d'Education et de Promotion de la Sant\u00e9 Nouvelle Aquitaine, association loi 1901","id_on_source":"IREPSpch","tweeter_id":"385357686","geo":{"lt":46.08333,"ln":0.16667,"country":"FR"},"followers":976},"tweet_id":"666539631471628288"}]}}