{"altmetric_id":4554395,"counts":{"readers":{"mendeley":9,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["subbaeticus","LifeGarbancillo","juanjo_upct","Maria_UPCT"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["Nuevo art\u00edculo sobre la latencia en semillas de Astragalus nitidiflorus (free hasta 9\/11\/2015)"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4eb3cf058f6100028e0","doi":"10.1016\/j.flora.2015.09.001","first_seen_on":"2015-09-25T18:38:36+00:00","issns":["03672530"],"journal":"Flora","last_mentioned_on":1443540336,"links":["http:\/\/authors.elsevier.com\/a\/1Rkaz_8MR6ZDY-"],"title":"Effects of maternal environmental factors on physical dormancy of Astragalus nitidiflorus seeds (Fabaceae), a critically endangered species of SE Spain ","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/effects-maternal-environmental-factors-physical-dormancy-astragalus-nitidiflorus-seeds-fabaceae-crit"},"altmetric_score":{"score":3.55,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.55},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6417267,"mean":5.8794758110387,"rank":1334484,"this_scored_higher_than_pct":79,"this_scored_higher_than":5074501,"rank_type":"exact","sample_size":6417267,"percentile":79},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":201211,"mean":9.9515616420655,"rank":56859,"this_scored_higher_than_pct":71,"this_scored_higher_than":144013,"rank_type":"exact","sample_size":201211,"percentile":71},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":65,"mean":2.18653125,"rank":13,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":52,"rank_type":"exact","sample_size":65,"percentile":80},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":3,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":3,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Agricultural and Biological Sciences":3,"Unspecified":4,"Environmental Science":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":2},"mendeley":{"DE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/subbaeticus\/statuses\/647480261282799616","license":"gnip","citation_ids":[4554395],"posted_on":"2015-09-25T18:38:18+00:00","author":{"name":"Jes\u00fas Robles","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877228472682389504\/9emoZkCX_normal.jpg","description":"Bi\u00f3logo. Bot\u00e1nico. En esto de la conservaci\u00f3n de la flora en particular y del medio natural en general. SIG. R&R. #Iamabotanist. El sentido com\u00fan no existe.","id_on_source":"subbaeticus","tweeter_id":"431056337","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":791},"tweet_id":"647480261282799616"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LifeGarbancillo\/statuses\/648800377383579648","license":"gnip","rt":["subbaeticus"],"citation_ids":[4554395],"posted_on":"2015-09-29T10:03:58+00:00","author":{"name":"LIFE+ Garbancillo","url":"http:\/\/www.lifegarbancillo.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2918532946\/8e18094317ed37aaeacf2751532bc799_normal.jpeg","description":"Proyecto LIFE+ para conservar el Garbancillo de Tallante en su h\u00e1bitat potencial en la Regi\u00f3n de Murcia. @LIFE_Programme \n#LIFEProject #Conservastratragalus","id_on_source":"LifeGarbancillo","tweeter_id":"898631096","geo":{"lt":41.66667,"ln":-4.25,"country":"ES"},"followers":1093},"tweet_id":"648800377383579648"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/juanjo_upct\/statuses\/648836587070050305","license":"gnip","rt":["subbaeticus"],"citation_ids":[4554395],"posted_on":"2015-09-29T12:27:51+00:00","author":{"name":"Juan Jose Martinez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000838107363\/c2beafa530098e1685c403241e1d6c1a_normal.jpeg","description":"Responsable proyecto Life+ para la conservacion del garbancillo de Tallante. Biologo. Profesor de la Universidad Polit\u00e9cnica de Cartagena.","id_on_source":"juanjo_upct","tweeter_id":"2233169624","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":362},"tweet_id":"648836587070050305"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Maria_UPCT\/statuses\/648881317178966016","license":"gnip","rt":["subbaeticus"],"citation_ids":[4554395],"posted_on":"2015-09-29T15:25:36+00:00","author":{"name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Vicente","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/573921442091438080\/b3Atj5bV_normal.jpeg","id_on_source":"Maria_UPCT","tweeter_id":"3075333549","geo":{"lt":"37.6267868","ln":"-1.0006184","country":"ES"},"followers":48},"tweet_id":"648881317178966016"}]}}