{"altmetric_id":4671147,"counts":{"readers":{"mendeley":6,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":12},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["meridiano47","ibri_rbpi","fernandohleme","EduardaHamann"],"posts_count":9},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["149231951824472"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["ONU aos 70 na RBPI - A legalidade da interven\u00e7\u00e3o preventiva e a Carta das Na\u00e7\u00f5es Unidas"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4b14","authors":["Barros Platiau, Ana Fl\u00e1via Granja e","Vieira, Priscilla Brito Silva"],"doi":"10.1590\/s0034-73292006000100010","first_seen_on":"2015-10-25T00:40:30+00:00","issns":["0034-7329"],"journal":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional","last_mentioned_on":1455282904,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_abstract&pid=S0034-73292006000100010&lng=en&nrm=iso&tlng=en#.Viwf2EWTfCw.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/rbpi\/v49n1\/a10v49n1.pdf","publisher_subjects":[{"name":"Political Science","scheme":"era"}],"title":"A legalidade da intervan\u00e7\u00e3o preventiva e a Carta das Na\u00e7\u00f5es Unidas","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/legalidade-da-intervan%C3%A7%C3%A3o-preventiva-e-carta-das-na%C3%A7%C3%B5es-unidasthe-legality-preventive-intervention-u"},"altmetric_score":{"score":3.45,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.45},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7185566,"mean":6.3172903489115,"rank":1603925,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":5572945,"rank_type":"exact","sample_size":7185566,"percentile":77},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":238706,"mean":9.4831143126452,"rank":64609,"this_scored_higher_than_pct":72,"this_scored_higher_than":173629,"rank_type":"exact","sample_size":238706,"percentile":72},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":211,"mean":3.46,"rank":73,"this_scored_higher_than_pct":65,"this_scored_higher_than":138,"rank_type":"exact","sample_size":211,"percentile":65},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":8,"mean":6.7357142857143,"rank":8,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2,"science_communicator":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":2,"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Other":1,"Student  > Master":2,"Professor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":5,"Environmental Science":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":4},"mendeley":{"US":1,"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/meridiano47\/statuses\/658080588570730496","license":"gnip","citation_ids":[4671147],"posted_on":"2015-10-25T00:40:13+00:00","author":{"name":"Meridiano 47","url":"http:\/\/meridiano47.info","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1125300675\/image_normal.jpg","description":"Meridiano 47 - Journal of Global Studies \u00e9 uma revista cient\u00edfica publicada desde 2000 pelo Instituto Brasileiro de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","id_on_source":"meridiano47","tweeter_id":"135116569","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":535},"tweet_id":"658080588570730496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/658080587144675328","license":"gnip","citation_ids":[4671147],"posted_on":"2015-10-25T00:40:13+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2197},"tweet_id":"658080587144675328"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fernandohleme\/statuses\/658155362667909121","license":"gnip","rt":["ibri_rbpi"],"citation_ids":[4671147],"posted_on":"2015-10-25T05:37:21+00:00","author":{"name":"Ferps","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666410404273369088\/VCGWGJXg_normal.jpg","description":"Viciado em caldo de cana","id_on_source":"fernandohleme","tweeter_id":"163557662","geo":{"lt":-23.5475,"ln":-46.63611,"country":"BR"},"followers":190},"tweet_id":"658155362667909121"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/658712377597235200","license":"gnip","citation_ids":[4671147],"posted_on":"2015-10-26T18:30:43+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2197},"tweet_id":"658712377597235200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/meridiano47\/statuses\/658735468469731329","license":"gnip","citation_ids":[4671147],"posted_on":"2015-10-26T20:02:29+00:00","author":{"name":"Meridiano 47","url":"http:\/\/meridiano47.info","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1125300675\/image_normal.jpg","description":"Meridiano 47 - Journal of Global Studies \u00e9 uma revista cient\u00edfica publicada desde 2000 pelo Instituto Brasileiro de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","id_on_source":"meridiano47","tweeter_id":"135116569","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":535},"tweet_id":"658735468469731329"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/679730799135092742","license":"gnip","citation_ids":[4671147],"posted_on":"2015-12-23T18:30:25+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2197},"tweet_id":"679730799135092742"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/690851485165428736","license":"gnip","citation_ids":[4671147],"posted_on":"2016-01-23T11:00:04+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2197},"tweet_id":"690851485165428736"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EduardaHamann\/statuses\/690866987443027968","license":"gnip","rt":["ibri_rbpi"],"citation_ids":[4671147],"posted_on":"2016-01-23T12:01:40+00:00","author":{"name":"Eduarda Hamann","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/660120450589134848\/ZRkNaNaY_normal.jpg","description":"Brazilian foreign policy on international peace and security (peacekeeping and peacebuilding, UN Security Council reform, civilian capacity etc).","id_on_source":"EduardaHamann","tweeter_id":"105201702","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":358},"tweet_id":"690866987443027968"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/698133216557924352","license":"gnip","citation_ids":[4671147],"posted_on":"2016-02-12T13:15:04+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2197},"tweet_id":"698133216557924352"}],"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=899230670157926&id=149231951824472","license":"public","citation_ids":[4671147],"posted_on":"2015-10-26T18:30:45+00:00","summary":"ONU aos 70 na RBPI - A legalidade da interven\u00e7\u00e3o preventiva e a Carta das Na\u00e7\u00f5es Unidas http:\/\/bit.ly\/1MiwuAl","author":{"name":"IBRI - RBPI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/149231951824472","facebook_wall_name":"IBRI - RBPI","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/149231951824472\/picture","id_on_source":"149231951824472"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=898568256890834&id=149231951824472","license":"public","citation_ids":[4671147],"posted_on":"2015-10-25T00:40:16+00:00","summary":"ONU aos 70 na RBPI - A legalidade da interven\u00e7\u00e3o preventiva e a Carta das Na\u00e7\u00f5es Unidas http:\/\/bit.ly\/1MiwuAl","author":{"name":"IBRI - RBPI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/149231951824472","facebook_wall_name":"IBRI - RBPI","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/149231951824472\/picture","id_on_source":"149231951824472"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=936784083069251&id=149231951824472","license":"public","citation_ids":[4671147],"posted_on":"2016-01-12T17:04:19+00:00","summary":"ONU aos 70 na RBPI - A legalidade da interven\u00e7\u00e3o preventiva e a Carta das Na\u00e7\u00f5es Unidas http:\/\/bit.ly\/1MiwuAl","author":{"name":"IBRI - RBPI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/149231951824472","facebook_wall_name":"IBRI - RBPI","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/149231951824472\/picture","id_on_source":"149231951824472"}}]}}