{"altmetric_id":13131561,"counts":{"readers":{"mendeley":16,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["care2"],"posts_count":1},"video":{"unique_users_count":1,"unique_users":["PlantaeRevolution.com"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4e83cf058f61000230a","authors":["Speirs, R L","Herring, J","Cooper, W D","Hardy, C C","Hind, C R"],"first_seen_on":"2016-10-29T11:58:38+00:00","issns":["0003-9969"],"issue":"9","journal":"Archives of Oral Biology","last_mentioned_on":1484150429,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/4533726"],"pmid":"4533726","pubdate":"1974-01-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Zoology","scheme":"era"},{"name":"Dentistry","scheme":"era"},{"name":"Biomedical Engineering","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Medicine","Health Sciences","Dentistry","Biochemistry, Genetics and Molecular Biology"],"subjects":["dentistry"],"title":"The influence of sympathetic activity and isoprenaline on the secretion of amylase from the human parotid gland.","type":"article","volume":"19","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/influence-sympathetic-activity-isoprenaline-secretion-amylase-human-parotid-gland"},"altmetric_score":{"score":7.25,"score_history":{"1y":7.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":7.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8058252,"mean":6.8390091159945,"rank":1124151,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":6926413,"rank_type":"exact","sample_size":8058252,"percentile":85},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":240891,"mean":12.948231325501,"rank":51423,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":189099,"rank_type":"exact","sample_size":240891,"percentile":78},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":570,"mean":2.4440738137083,"rank":33,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":537,"rank_type":"exact","sample_size":570,"percentile":94},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":26,"mean":2.5304,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":88,"this_scored_higher_than":23,"rank_type":"exact","sample_size":26,"percentile":88}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":2,"Researcher":3,"Student  > Ph. D. Student":4,"Student  > Postgraduate":1,"Other":1,"Student  > Bachelor":2,"Professor":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Engineering":1,"Medicine and Dentistry":6,"Neuroscience":1,"Chemistry":1,"Sports and Recreations":2,"Psychology":1,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Nursing and Health Professions":1,"Unspecified":1}}}},"posts":{"video":[{"title":"M\u00daSICA PARA CALMAR LA ANSIEDAD \u00bfCL\u00c1SICA ROCK TECHNO O HEAVY METAL? | PR 131","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gb1Trcl7ILg","image":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/gb1Trcl7ILg\/hqdefault.jpg","license":"public","citation_ids":[13131552,2390549,13131557,119476,13131561,13131563,4557140,2010698,925133,2977003,13131566,13131568,4363448,1282744,13131573,1343774,13131574],"posted_on":"2016-10-28T19:30:01+00:00","summary":"M\u00daSICA PARA CALMAR LA ANSIEDAD \u00bfCL\u00c1SICA ROCK TECHNO O HEAVY METAL? | PR 131 M\u00fasica para Calmar la Ansiedad y Sosegar la Mente. M\u00fasica Anti-Estr\u00e9s para Relajarse \u00bfCu\u00e1l es mejor? \u00bfM\u00fasica Cl\u00e1sica, new age, rock, techno o heavy metal? \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE YA!  http:\/","embed":{"type":"youtube","youtube_id":"gb1Trcl7ILg"},"author":{"name":"PlantaeRevolution.com","id_on_source":"UCrp2yQNqpDe4nmtK_m2P95g"}}],"news":[{"title":"Music for Anxiety: Mozart vs. Metal","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=29197665293&p=1pl&v=1&x=diiKFSn2nbBbfpNqD1UieQ","license":"public","citation_ids":[21665298,1282744,2390549,925133,4557140,13131552,13131557,13131574,13131561,13131566,13131568],"posted_on":"2017-01-11T16:00:29+00:00","summary":"As I discussed in Music as Medicine, the stress-reducing effects of music appear to extend throughout the clinical spectrum\u2014even to the critically ill, intubated in an intensive care unit.","author":{"name":"Care2","url":"http:\/\/www.care2.com","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/723\/normal\/Screen_Shot_2016-01-26_at_15.37.12.png?1453822648"}}]}}