{"altmetric_id":13137943,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["862797710513693"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4aa0","authors":["Oliveira, Ana Cristina Prado de","Waldhelm, Andrea Paula Souza","Oliveira, Ana Cristina Prado de","Waldhelm, Andrea Paula Souza"],"doi":"10.1590\/s0104-40362016000400003","endpage":"844","first_seen_on":"2016-10-29T18:54:58+00:00","issns":["0104-4036","1809-4465"],"issue":"93","journal":"Ensaio: Avalia\u00e7\u00e3o e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Educa\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1477579970,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1590\/S0104-40362016000400003"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/ensaio\/v24n93\/1809-4465-ensaio-24-93-0824.pdf","pubdate":"2016-12-01T00:00:00+00:00","publisher":"Funda\u00e7\u00e3o CESGRANRIO","startpage":"824","title":"Lideran\u00e7a do diretor, clima escolar e desempenho dos alunos: qual a rela\u00e7\u00e3o?","type":"article","volume":"24","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/lideran%C3%A7a-diretor-clima-escolar-e-desempenho-dos-alunos-qual-rela%C3%A7%C3%A3o"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7601780,"mean":6.5482482934541,"rank":6582324,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7601780,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":234247,"mean":12.729631174065,"rank":190791,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":234247,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":55,"mean":0.81759259259259,"rank":25,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":55,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":2,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":2,"Mathematics":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Lideran\u00e7a do diretor, clima escolar e desempenho dos alunos: qual a rela\u00e7\u00e3o?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=964540847006045&id=862797710513693","license":"public","citation_ids":[13137943,13137943],"posted_on":"2016-10-27T14:52:50+00:00","summary":"\"Diretores de escolas municipais poder\u00e3o ter gratifica\u00e7\u00e3o\nPaes apresenta projeto que tramitar\u00e1 em regime de urg\u00eancia na C\u00e2mara\nRio \u2013 A pouco mais de dois meses de deixar o governo, o prefeito Eduardo Paes encaminhou \u00e0 C\u00e2mara dos Vereadores um projeto que p","author":{"name":"Revista Ensaio","url":"https:\/\/www.facebook.com\/862797710513693","facebook_wall_name":"Revista Ensaio","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/862797710513693\/picture","id_on_source":"862797710513693"}}]}}