{"altmetric_id":16021235,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["954326674588694"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b47d4","authors":["Marta Herrera \u00c1ngel"],"doi":"10.15446\/achsc.v44n1.61215","first_seen_on":"2017-02-01T12:44:28+00:00","issns":["2256-5647","0120-2456"],"journal":"Anuario Colombiano de Historia Social y de la Cultura","last_mentioned_on":1494945132,"links":["http:\/\/www.revistas.unal.edu.co\/index.php\/achsc\/article\/view\/61215","http:\/\/revistas.unal.edu.co\/index.php\/achsc\/article\/view\/61215"],"pdf_url":"http:\/\/www.revistas.unal.edu.co\/index.php\/achsc\/article\/download\/61215\/57965","pubdate":"2017-01-01T00:00:00+00:00","title":"La demograf\u00eda colonial como proyecto pol\u00edtico. Jaime Jaramillo y la ideolog\u00eda de la \u201cmodernidad\u201d","type":"article","uri":"http:\/\/www.revistas.unal.edu.co\/index.php\/achsc\/article\/view\/61215","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-demograf%C3%ADa-colonial-como-proyecto-pol%C3%ADtico-jaime-jaramillo-y-la-ideolog%C3%ADa-la-modernidad"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8213437,"mean":6.9553152651275,"rank":7107779,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8213437,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":266137,"mean":12.832041061712,"rank":220401,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":266137,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":11,"mean":0.525,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":11,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":0.65,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Other":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1,"Computer Science":1,"Linguistics":1,"Arts and Humanities":1}}}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1346131512074873&id=954326674588694","license":"public","citation_ids":[16021235],"posted_on":"2017-01-31T12:00:00+00:00","summary":"\u00a1Marta Herrera analiza la visi\u00f3n de Jaime Jaramillo Uribe sobre la demograf\u00eda colonial teniendo en cuenta el contexto del autor!\n\nLos invitamos a leer \"La demograf\u00eda colonial como proyecto pol\u00edtico. Jaime Jaramillo y la ideolog\u00eda de la 'modernidad'\"\n\n\u00a1Todo","author":{"name":"Anuario Colombiano de Historia Social y de la Cultura ACHSC","url":"https:\/\/www.facebook.com\/954326674588694","facebook_wall_name":"Anuario Colombiano de Historia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/954326674588694\/picture","id_on_source":"954326674588694"}},{"title":"La demograf\u00eda colonial como proyecto pol\u00edtico. Jaime Jaramillo y la ideolog\u00eda de la \u201cmodernidad\u201d | Herrera \u00c1ngel | Anuario Colombiano de Historia Social y de la Cultura","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1459937897360900&id=954326674588694","license":"public","citation_ids":[16021235],"posted_on":"2017-05-16T14:32:12+00:00","summary":"\u00a1La ideolog\u00eda detr\u00e1s de la demograf\u00eda! Marta Herrera \u00c1ngel expone las ideas de \u201cprogreso\u201d, \u201cdesarrollo\u201d y \u201cmodernidad\u201d presentes en la obra de Jaime Jaramillo Uribe. \n\nLos invitamos a leer el texto \"La demograf\u00eda colonial como proyecto pol\u00edtico. Jaime Jara","author":{"name":"Anuario Colombiano de Historia Social y de la Cultura ACHSC","url":"https:\/\/www.facebook.com\/954326674588694","facebook_wall_name":"Anuario Colombiano de Historia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/954326674588694\/picture","id_on_source":"954326674588694"}}]}}