{"altmetric_id":2573488,"counts":{"readers":{"mendeley":37,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":23},"twitter":{"unique_users_count":22,"unique_users":["Maktub77m","petisuise","Mayhead1","BGispert","luisotobajas","lauracarbajom","juanprj1","mlainezs","frunjiresvivir2","IARETUSA","CARMONTOLEDO","salvarivera","rincondesisifo","pontealdiaAP","Omidhakami","SAMFyC","lolalolail","LeonardoSotoMu","DrQuini","FarmaciaOesteAP","manabunoda","jorge_pacheco"],"posts_count":23}},"selected_quotes":["(Diabetes Metab Res Rev) Incidencia de hipoglucemias con sulfonilureas: gliclazida la m\u00e1s segura Rev Sist y MA","T1E2A2 #Sulfonilureas: n\u00fam d #Hipoglucemia mod\/severa con Gliclazida vs glimepirida o glipizida V\u00eda","@rincondesisifo comparto otra revisi\u00f3n sistem\u00e1tica.","The incidence of mild and severe hypoglycaemia in patients with type 2 diabetes mellitus treated with sulfonylureas","La incidencia de hipoglucemia leve y grave en pacientes con diabetes mellitus tipo 2 tratados con sulfonilureas"],"citation":{"abstract":"Patients with type 2 diabetes mellitus using sulfonylurea derivatives or insulin may experience hypoglycaemia. However, recent data regarding the incidence of hypoglycaemia are scarce. We conducted a systematic review and meta-analysis to determine the proportion of patients with type 2 diabetes mellitus that experience hypoglycaemia when treated with sulfonylurea or insulin. We searched MEDLINE and EMBASE for randomized controlled trials that compared incretin-based drugs to sulfonylureas or insulin and assessed hypoglycaemia incidence in the latter therapies. Subgroup and meta-regression analyses were performed to study possible associations with potential risk factors for hypoglycaemia. Data of 25 studies were extracted, 22 for sulfonylurea and 3 for insulin. Hypoglycaemia with glucose \u22643.1 mmol\/L or \u22642.8 mmol\/L was experienced by 10.1% [95% confidence interval (CI) 7.3-13.8%] and 5.9% (95% CI 2.5-13.4%) of patients with any sulfonylurea treatment. Severe hypoglycaemia was experienced by 0.8% (95% CI 0.5-1.3%) of patients. Hypoglycaemia with glucose \u22643.1 mmol\/L and severe hypoglycaemia occurred least frequently with gliclazide: in 1.4% (95% CI 0.8-2.4%) and 0.1% (95% CI 0-0.7%) of patients, respectively. None of the risk factors were significant in a stepwise multivariate meta-regression analysis. Too few studies had insulin as comparator, so these data could not be meta-analysed. The majority of patients with type 2 diabetes mellitus on sulfonylurea therapy in clinical trials remain free of any relevant hypoglycaemia. Gliclazide was associated with the lowest risk of hypoglycaemia. Because participants in randomized controlled trials differ from the general population, care should be taken when translating these data into clinical practice.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa5e63cf058f610005888","authors":["Schopman, J. E.","Simon, A. C. R.","Hoefnagel, S. J. M.","Hoekstra, J. B. L.","Scholten, R. J. P. M.","Holleman, F.","Schopman JE","Simon AC","Hoefnagel SJ","Hoekstra JB","Scholten RJ","Holleman F"],"doi":"10.1002\/dmrr.2470","endpage":"22","first_seen_on":"2014-08-06T11:42:23+00:00","isbns":[],"issns":["1520-7560","1520-7552","15207552"],"issue":"1","journal":"Diabetes\/Metabolism Research & Reviews","last_mentioned_on":1486138299,"links":["http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/dmrr.2470\/pdf","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24030920","http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/dmrr.2470\/full"],"pdf_url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/dmrr.2470\/pdf","pmid":"24030920","pubdate":"2014-01-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Health Sciences","Medicine","Life Sciences","Biochemistry, Genetics and Molecular Biology"],"startpage":"11","subjects":["metabolism","endocrinology"],"title":"The incidence of mild and severe hypoglycaemia in patients with type 2 diabetes mellitus treated with sulfonylureas: a systematic review and meta\u2010analysis","type":"article","uri":"http:\/\/doi.wiley.com\/10.1002\/dmrr.2470","volume":"30","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/incidence-mild-severe-hypoglycaemia-patients-type-2-diabetes-mellitus-treated-sulfonylureas-systemat-6"},"altmetric_score":{"score":13.1,"score_history":{"1y":1.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":13.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8155605,"mean":6.9067370031636,"rank":625970,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":7528231,"rank_type":"exact","sample_size":8155605,"percentile":92},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":181296,"mean":7.7573134725174,"rank":16935,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":164324,"rank_type":"exact","sample_size":181296,"percentile":90},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":529,"mean":3.2152840909091,"rank":22,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":507,"rank_type":"exact","sample_size":529,"percentile":95},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":10,"mean":1.5777777777778,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":9,"rank_type":"exact","sample_size":10,"percentile":90}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":21,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":21,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":2,"Student  > Doctoral Student":4,"Researcher":4,"Student  > Ph. D. Student":3,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":8,"Other":4,"Student  > Bachelor":7,"Lecturer":2,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":20,"Social Sciences":1,"Sports and Recreations":1,"Psychology":1,"Agricultural and Biological Sciences":4,"Nursing and Health Professions":2,"Business, Management and Accounting":1,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":2,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":5}}},"geo":{"twitter":{"ES":14,"US":1,"PA":1,"CR":1,"JP":1,"CL":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/Maktub77m\/status\/496949360694161408","license":"datasift","rt":["rincondesisifo"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T09:22:15+00:00","author":{"name":"Macarena","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1686822231\/fotos_piscina_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica de Atenci\u00f3n Primaria por Vocaci\u00f3n","id_on_source":"Maktub77m","tweeter_id":"388985174","geo":{"lt":36.50088,"ln":-6.26843,"country":"ES"},"followers":171},"tweet_id":"496949360694161408"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/petisuise\/status\/496929100121247744","license":"datasift","rt":["rincondesisifo"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T08:01:44+00:00","author":{"name":"Elena Mar\u00eda Jim\u00e9nez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644097583351267328\/XOap3uSa_normal.jpg","description":"Aficionada a las series y a la lectura. Amante de la vida. M\u00e9dico de familia, especialista en personas.","id_on_source":"petisuise","tweeter_id":"191028842","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":350},"tweet_id":"496929100121247744"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Mayhead1\/status\/496927220246794240","license":"datasift","rt":["rincondesisifo"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T07:54:16+00:00","author":{"name":"Rodrigo Mayo Cabeza","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/865460178749054977\/i5ECSV4W_normal.jpg","description":"Primary care physician, gym & e-learning, #Diabetes #COPD #Afib #Ptsafety #desprescribing. Morrissey & Kim Deal.","id_on_source":"Mayhead1","tweeter_id":"389347008","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":455},"tweet_id":"496927220246794240"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/BGispert\/status\/496917624929148929","license":"datasift","rt":["rincondesisifo"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T07:16:08+00:00","author":{"name":"Blanca de Gispert","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601130532240564224\/XnSd2Ugx_normal.jpg","description":"Metgessa de fam\u00edlia, de fam\u00edlies i de comunitats. Participo a @lapasucat i @_FoCAP_ Redactora de @7SETmanal #Atenci\u00f3Prim\u00e0ria #salut #DretsHumans #ons\u00f3nlesdones","id_on_source":"BGispert","tweeter_id":"476088731","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":830},"tweet_id":"496917624929148929"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/luisotobajas\/status\/497043412307419136","license":"datasift","citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T15:35:58+00:00","author":{"name":"Luis Tobajas Belv\u00eds","url":"http:\/\/www.sexmfyc.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631873067267043328\/pkNCdzz__normal.jpg","description":"M\u00e9dico de Familia. Vocal de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n. Un placer y un lujo teneros ah\u00ed. C\u00e1ceres. http:\/\/goo.gl\/LQecQH","id_on_source":"luisotobajas","tweeter_id":"211808465","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":4596},"tweet_id":"497043412307419136"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/lauracarbajom\/status\/497052162254733312","license":"datasift","rt":["pontealdiaAP"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T16:10:44+00:00","author":{"name":"laura carbajo mart\u00edn","url":"http:\/\/lauracarbajo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730342740031057920\/7ypGyWxA_normal.jpg","description":"M\u00e9dica de Familia, me encanta mi trabajo y me ilusiona mejorar cada d\u00eda. Apasionada de la fotograf\u00eda, las nuevas tecnolog\u00edas y afrontando siempre nuevos retos.","id_on_source":"lauracarbajom","tweeter_id":"562812547","geo":{"lt":37.38241,"ln":-5.97613,"country":"ES"},"followers":630},"tweet_id":"497052162254733312"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/juanprj1\/status\/497056698973298688","license":"datasift","rt":["pontealdiaAP"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T16:28:46+00:00","author":{"name":"Juan M Parras Rejano","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000701910179\/6d4a1c4c75fe59078d8b24a5430257d3_normal.jpeg","description":"M\u00e9dico de Familia andaluz. Natural de Puente Genil. Trabajo en UGC Guadiato (Consultorio de Villanueva del Rey).","id_on_source":"juanprj1","tweeter_id":"200698149","geo":{"lt":37.89155,"ln":-4.77275,"country":"ES"},"followers":341},"tweet_id":"497056698973298688"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/mlainezs\/status\/497079985115770882","license":"datasift","rt":["pontealdiaAP"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T18:01:18+00:00","author":{"name":"Mar\u00eda del Mar L\u00e1inez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1806266606\/image_normal.jpg","description":"Granada. M\u00e9dico, especialista en informaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de medicamentos. Trabajo en CADIME, Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica. Pintora en mis ratos libres.","id_on_source":"mlainezs","tweeter_id":"483975624","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":70},"tweet_id":"497079985115770882"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/frunjiresvivir2\/status\/497135029248884736","license":"datasift","rt":["rincondesisifo"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T21:40:02+00:00","author":{"name":"agus","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907725320219971589\/tvHsImFT_normal.jpg","description":"Geriatra por vocacion. Con ganas de aprender y continuar creciendo en este maravilloso viaje que es la vida,acompa\u00f1ado de una maravillosa familia #afortunado","id_on_source":"frunjiresvivir2","tweeter_id":"1890249433","geo":{"lt":41.82046,"ln":1.86768,"country":"ES"},"followers":2170},"tweet_id":"497135029248884736"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/IARETUSA\/status\/497135096324169728","license":"datasift","rt":["rincondesisifo"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T21:40:17+00:00","author":{"name":"IARETUSA","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906495467357433857\/qgnH4AM4_normal.jpg","description":"Persona humana y m\u00e9dico","id_on_source":"IARETUSA","tweeter_id":"203611607","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1449},"tweet_id":"497135096324169728"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/CARMONTOLEDO\/status\/497102818143383552","license":"datasift","rt":["pontealdiaAP"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T19:32:02+00:00","author":{"name":"JAVIER CARMONA","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867466766557089795\/_vTKXVd5_normal.jpg","description":"Medico d Familia q trabaja en Toledo y aficionado al cine soy sencillo y amigo fiel","id_on_source":"CARMONTOLEDO","tweeter_id":"222403032","geo":{"lt":41.66394,"ln":-83.55521,"country":"US"},"followers":570},"tweet_id":"497102818143383552"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/luisotobajas\/status\/497143782912323584","license":"datasift","rt":["pontealdiaAP"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T22:14:49+00:00","author":{"name":"Luis Tobajas Belv\u00eds","url":"http:\/\/www.sexmfyc.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631873067267043328\/pkNCdzz__normal.jpg","description":"M\u00e9dico de Familia. Vocal de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n. Un placer y un lujo teneros ah\u00ed. C\u00e1ceres. http:\/\/goo.gl\/LQecQH","id_on_source":"luisotobajas","tweeter_id":"211808465","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":4596},"tweet_id":"497143782912323584"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/salvarivera\/status\/498199409780600832","license":"datasift","rt":["rincondesisifo"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-09T20:09:30+00:00","author":{"name":"Salvador Rivera","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2911612875\/5236aef07910e03540d8d92e1d40452d_normal.jpeg","description":"M\u00e9dico, amante de mi familia, Mexicano residente en Panama y muy feliz de vivir aqu\u00ed.","id_on_source":"salvarivera","tweeter_id":"107096993","geo":{"lt":9,"ln":-80,"country":"PA"},"followers":134},"tweet_id":"498199409780600832"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/rincondesisifo\/status\/496913150143660032","license":"datasift","citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T06:58:21+00:00","author":{"name":"Carlos F. Oropesa","url":"http:\/\/elrincondesisifo.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828658267513556994\/6ekL8sJD_normal.jpg","description":"Primary Care Pharmacist \u25cb Evidence Based Medicine \u25cb Knowledge Management \u25cb Dad of 2+2 \u25cb #mirrubita \u25cb Crossfit \u25cb Calistenia \u25cb MTB \u25cb Women & Wine \u25cb RT\u2260Endorsement","id_on_source":"rincondesisifo","tweeter_id":"115939053","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":6231},"tweet_id":"496913150143660032"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/pontealdiaAP\/status\/497049143664455680","license":"datasift","citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T15:58:45+00:00","author":{"name":"@pontealdiaAP SAMFyC","url":"http:\/\/www.samfyc.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526757226510168065\/iCsZbHt8_normal.png","description":"Usuario twitter de eSAMFYC para difundir actualizaciones del conocimiento necesarias para el M\u00e9dico de Familia. Nuestros proyectos en https:\/\/t.co\/QHt5dI0pI4","id_on_source":"pontealdiaAP","tweeter_id":"531557918","geo":{"lt":37.6,"ln":-4.5,"country":"ES"},"followers":2979},"tweet_id":"497049143664455680"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Omidhakami\/status\/497053795210506240","license":"datasift","rt":["pontealdiaAP"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T16:17:14+00:00","author":{"name":"Omid Hakami Hakami","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1241042039\/161715_1624267671_391833_q_normal.jpg","description":"Medico Especialista en Medicina de Familia y Comunitaria...Experto Universitario en Gesti\u00f3n y Administraci\u00f3n sanitaria","id_on_source":"Omidhakami","tweeter_id":"250056396","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":425},"tweet_id":"497053795210506240"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/SAMFyC\/status\/497283940458459137","license":"datasift","rt":["pontealdiaAP"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-07T07:31:45+00:00","author":{"name":"SAMFyC","url":"http:\/\/www.samfyc.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901015055738826752\/L4FEPJ6J_normal.jpg","description":"La SAMFyC es una asociaci\u00f3n cient\u00edfica m\u00e9dica, sin \u00e1nimo de lucro, que vela por el adecuado desarrollo de la Medicina de Familia y Comunitaria en Andaluc\u00eda.","id_on_source":"SAMFyC","tweeter_id":"280619019","geo":{"lt":37.6,"ln":-4.5,"country":"ES"},"followers":2786},"tweet_id":"497283940458459137"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/lolalolail\/status\/497297023318908928","license":"datasift","rt":["rincondesisifo"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-07T08:23:44+00:00","author":{"name":"Lola Mart\u00edn \ud83c\udf39","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874577222266499073\/kYPZOON0_normal.jpg","description":"Madre x 3 y M\u00e9dico de familia. Trabajando para mejorar la calidad y seguridad de los procesos de atenci\u00f3n sanitaria en Galicia #SegPac #PtSafety","id_on_source":"lolalolail","tweeter_id":"1249936730","geo":{"lt":42.88052,"ln":-8.54569,"country":"ES"},"followers":569},"tweet_id":"497297023318908928"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/LeonardoSotoMu\/status\/497429176966975488","license":"datasift","rt":["rincondesisifo"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-07T17:08:52+00:00","author":{"name":"Leonardo Soto Mu\u00f1oz","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Gestiondelaterapiaconmedicamentos\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850541562639659008\/0r_8UK5X_normal.jpg","description":"Mi pasi\u00f3n es la Atenci\u00f3n Farmac\u00e9utica. Seguidor del glorioso Team Florense.","id_on_source":"LeonardoSotoMu","tweeter_id":"807139723","geo":{"lt":9.3721,"ln":-83.70399,"country":"CR"},"followers":632},"tweet_id":"497429176966975488"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/DrQuini\/status\/500216334844956673","license":"datasift","citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-15T09:44:02+00:00","author":{"name":"Quini","url":"http:\/\/nuevastecsomamfyc.wordpress.com\/tag\/blog\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587902584901492736\/292dM0MI_normal.jpg","description":"Especialista en Medicina Familiar y Comunitaria Puericultor Pediatra EAP CS Panaderas Joven M\u00e9dico Familia","id_on_source":"DrQuini","tweeter_id":"291365522","geo":{"lt":40.28419,"ln":-3.79415,"country":"ES"},"followers":1316},"tweet_id":"500216334844956673"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/FarmaciaOesteAP\/status\/496950361538957312","license":"datasift","rt":["rincondesisifo"],"citation_ids":[2573488],"posted_on":"2014-08-06T09:26:13+00:00","author":{"name":"Farmacia AP DAOeste","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815853302097309696\/Hunxmo0j_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utic@s de atenci\u00f3n primaria de la Direcci\u00f3n Asistencial Oeste del Servicio Madrile\u00f1o de Salud. Informaci\u00f3n exclusivamente para profesionales sanitarios.","id_on_source":"FarmaciaOesteAP","tweeter_id":"256435789","geo":{"lt":40.34582,"ln":-3.82487,"country":"ES"},"followers":2616},"tweet_id":"496950361538957312"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/manabunoda\/statuses\/812826172396486657","license":"gnip","citation_ids":[2573488],"posted_on":"2016-12-25T01:03:55+00:00","author":{"name":"\u30ea\u30f3\u30b3","url":"http:\/\/manabunoda.cocolog-nifty.com\/blog\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761562259776679937\/Ln6e12gV_normal.jpg","description":"\u5927\u624b\u8abf\u5264\u85ac\u5c40\u2192\u5730\u5143\u306e\u798f\u4e95\u306e\u7530\u820e\u306e\u75c5\u9662\u85ac\u5264\u5e2b\u306b\u3002\u5730\u57df\u533b\u7642\u3078\u306e\u8ca2\u732e\u3092\u6a21\u7d22\u4e2d\u3002\u8cc7\u683c\u306f\u30d7\u30e9\u30a4\u30de\u30ea\u30b1\u30a2\u8a8d\u5b9a\u85ac\u5264\u5e2b\u3001\u30b1\u30a2\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e3\u30fc\u3001\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4\u30d5\u30a1\u30fc\u30de\u30b7\u30b9\u30c8\u3002\u97f3\u697d\u306f10-feet\u3001SHANK\u3001OAT\u306a\u3069\u3002\u2642(\u30aa\u30b9)\u3067\u3059\u3002http:\/\/gacharinco.hatenablog.com\/","id_on_source":"manabunoda","tweeter_id":"159079588","geo":{"lt":36.06443,"ln":136.22257,"country":"JP"},"followers":1050},"tweet_id":"812826172396486657"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jorge_pacheco\/statuses\/827550125606178816","license":"gnip","citation_ids":[2573488],"posted_on":"2017-02-03T16:11:39+00:00","author":{"name":"Jorge Pacheco Jara","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906336184842035200\/y46L3g5k_normal.jpg","description":"M\u00e9dico de familia, docente UdeC, lector omn\u00edvoro, tuitero cr\u00edtico. #saludpublica #atencionprimaria","id_on_source":"jorge_pacheco","tweeter_id":"31189021","geo":{"lt":-36.82699,"ln":-73.04977,"country":"CL"},"followers":2090},"tweet_id":"827550125606178816"}]}}