{"altmetric_id":2578413,"counts":{"readers":{"mendeley":14,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["libroazuln"],"posts_count":1}},"citation":{"abstract":"In Hungary, the last wide-range evaluation about nutritional status of the population was completed in 1988. Since then, only limited data were available. Our aim was to collect, analyze and present updated prevalence data.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa4d03cf058f6100007d8","authors":["Imre Rurik","P\u00e9ter Torzsa","Judit Szidor","Csaba M\u00f3cz\u00e1r","Gabriella Iski","Eva Alb\u00f3k","T\u00edmea Ungv\u00e1ri","Zolt\u00e1n Jancs\u00f3","J\u00e1nos S\u00e1ndor"],"doi":"10.1186\/1471-2458-14-798","first_seen_on":"2014-08-07T10:08:17+00:00","issns":["1471-2458"],"issue":"1","journal":"BMC Public Health","last_mentioned_on":1407406064,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25096526?dopt=Abstract"],"pmid":"25096526","pubdate":"2014-08-05T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Public Health And Health Services","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["publichealth"],"title":"A public health threat in Hungary: obesity, 2013.","type":"article","volume":"14","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/public-health-threat-hungary-obesity-2013"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4115913,"mean":5.1087243297393,"rank":3295420,"this_scored_higher_than_pct":2,"this_scored_higher_than":101196,"rank_type":"exact","sample_size":4115913,"percentile":2},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":102674,"mean":8.1298211214244,"rank":82006,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":346,"rank_type":"exact","sample_size":102674,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":4746,"mean":5.6683624868282,"rank":4208,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":19,"rank_type":"exact","sample_size":4746,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":277,"mean":7.4049492753623,"rank":259,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":277,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":3,"Student  > Bachelor":3,"Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":4,"Social Sciences":3,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":3,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1,"Environmental Science":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"mendeley":{"ZA":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/libroazuln\/status\/497323197629341697","license":"datasift","citation_ids":[2578413],"posted_on":"2014-08-07T10:07:44+00:00","author":{"name":"Libro Azul","url":"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Libro-Azul\/279667772085894?sk=app_190322544333196","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1733482297\/Bright_512x512_normal.png","description":"La desnutrici\u00f3n es un factor que se asocia con mal pron\u00f3stico en pacientes hospitalizados y ambulatorios","id_on_source":"libroazuln","tweeter_id":"454601506","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":161},"tweet_id":"497323197629341697"}]}}