{"altmetric_id":3813527,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["YvesEd"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa61f3cf058f610007b00","doi":"10.1016\/s1878-786x(14)70156-1","first_seen_on":"2015-03-20T11:37:24+00:00","issns":["1878786X"],"journal":"Journal de Chirurgie Visc\u00e9rale","last_mentioned_on":1426851435,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S1878786X14701561"],"title":"Les r\u00e9sultats de la culture d\u2019h\u00e9patocytes primaires humains peuvent-ils \u00eatre pr\u00e9dictifs des suites op\u00e9ratoires apr\u00e8s h\u00e9patectomies ","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4897794,"mean":5.8220491008929,"rank":2598356,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1637636,"rank_type":"exact","sample_size":4897794,"percentile":33},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":145745,"mean":10.200203644747,"rank":83333,"this_scored_higher_than_pct":31,"this_scored_higher_than":46504,"rank_type":"exact","sample_size":145745,"percentile":31},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":0.9,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":40,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":40},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/YvesEd\/status\/578882994502504449","license":"datasift","citation_ids":[3813527],"posted_on":"2015-03-20T11:37:15+00:00","author":{"name":"Yves-Edouard","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2842161328\/cc55927e4c7d2db7ae9af9b4fc8ca6ba_normal.jpeg","description":"Biobanque de Picardie Manager PhD, MBA","id_on_source":"YvesEd","tweeter_id":"549433856","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":13},"tweet_id":"578882994502504449"}]}}