{"altmetric_id":3815159,"counts":{"readers":{"mendeley":8,"citeulike":0,"connotea":0},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[58314],"posts_count":2},"total":{"posts_count":2}},"citation":{"abstract":"Malaria, a disease which was under control in the beginning of Juscelino Kubitschek government, became the most important endemic disease in 1958, when Brazil made a commitment with the World Health Organization to convert its control programs into eradication programs. For this purpose a Malaria Control and Eradication Group was set up under the leadership of the malaria specialist M\u00e1rio Pinotti. Malaria would become an important bargaining chip in the context of the development policies of Kubitschek. This article focuses on path of the Malaria Control and Eradication Working Group in Brazil, in its varying relationships with the arguments and guidelines established at international level.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ab1","authors":["Silva, Renato da","Paiva, Carlos Henrique Assun\u00e7\u00e3o"],"doi":"10.1590\/s0104-59702015000100006","first_seen_on":"2015-03-20T20:14:21+00:00","funders":["niehs"],"handles":[],"isbns":[],"issns":["0104-5970"],"issue":"1","journal":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade-Manguinhos","last_mentioned_on":1493066220,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_abstract&pid=S0104-59702015000100095&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_abstract&pid=S0104-59702015000100095&lng=pt&nrm=iso&tlng=en","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-59702015000100095&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-59702015000100095&lng=pt&nrm=iso&tlng=en"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0104-59702015000100095&lng=pt&nrm=iso&tlng=en","pmid":"25742101","pubdate":"2015-03-01T00:00:00+00:00","subjects":["science","publichealth","historyofmedicine"],"title":"O governo JK e o Grupo de Trabalho de Controle e Erradica\u00e7\u00e3o da Mal\u00e1ria no Brasil: encontros e desencontros nas agendas brasileira e internacional de sa\u00fade, 1958-1961","type":"article","volume":"22","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/juscelino-kubitschek-government-brazilian-malaria-control-eradication-working-group-collaboration-co"},"altmetric_score":{"score":5,"score_history":{"1y":5,"6m":5,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8093859,"mean":6.8854427063012,"rank":1577543,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":6481328,"rank_type":"exact","sample_size":8093859,"percentile":80},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":201710,"mean":9.3936348502051,"rank":48118,"this_scored_higher_than_pct":75,"this_scored_higher_than":152912,"rank_type":"exact","sample_size":201710,"percentile":75},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":808,"mean":5.0596579925651,"rank":170,"this_scored_higher_than_pct":14,"this_scored_higher_than":114,"rank_type":"exact","sample_size":808,"percentile":14},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":7,"mean":5.75,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Postgraduate":3,"Student  > Bachelor":3,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":5,"Social Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Arts and Humanities":1}}}},"posts":{"blogs":[{"title":"Volume 22 \u2022 n.1 \u2022 jan.-mar. 2015","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/volume-22-%E2%80%A2-n-1-%E2%80%A2-jan-mar-2015\/","citation_ids":[3804509,3804509,3815153,3815153,3815155,3815155,3815155,3815155,3815156,3815156,3815156,3815156,3745371,3745371,3745371,3745371,3815159,3815159,3815159,3815159,3815161,3815161,3815161,3815161,3815162,3815162,3815162,3815162,3815164,3815164,3815164,3815164,3815167,3815167,3815169,3815169,3815169,3815173,3815173,3815173,3815173,3761465,3761465,3761465,3761465,3815175,3815175,3815175,3815177,3815177,3815177,3761808,3761808,3761808,3761808,3815181,3815181,3815181,3815184,3815185,3815186],"posted_on":"2015-03-13T20:17:00+00:00","summary":"CARTA DO EDITOR&middot;&nbsp;texto em Ingl&ecirc;s&nbsp;|&nbsp;Espanhol\n&nbsp;\nDOSSI&Ecirc; BIO&Eacute;TICA E DIPLOMACIA EM SA&Uacute;DE\nApresenta&ccedil;&atilde;oPaiva, Carlos Henrique Assun&ccedil;&atilde;o;&nbsp;Santana, Jos&eacute; Paranagu&aacute; de","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Erradicar a mal\u00e1ria: objetivo h\u00e1 60 anos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/erradicar-a-malaria-objetivo-ha-60-anos\/","license":"public","citation_ids":[3815159,3815177,3001007,919823,797065,3941703,3001008,2798948,3920916,3001009],"posted_on":"2017-04-24T20:37:00+00:00","summary":"Abril\/2017\nInqu&eacute;rito epidemiol&oacute;gico feito pelo Servi&ccedil;o Nacional de Mal&aacute;ria, no Par&aacute;, em 1953. Foto: Acervo COC\/Fiocruz\nA&nbsp;mal&aacute;ria ainda mata mais de 400 mil pessoas por ano no mundo, segundo a OMS. Em 2017, o t","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}}]}}