{"altmetric_id":2485120,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["142910782391383"],"posts_count":1},"googleplus":{"unique_users_count":2,"unique_users":["Consultorio de Alergia e Inmunolog\u00eda - Dr. Juan Carlos Ivancevich","Juan Carlos Ivancevich"],"posts_count":2},"news":{"unique_users_count":10,"unique_users":["forskning_no","health_medicinet","medicalxpress","eurekalert","headlines_global_news","new_york_daily_news","le_populaire","le_parisien","le_soir","science_world_report"],"posts_count":10},"total":{"posts_count":20},"f1000":{"unique_users_count":1,"unique_users":["F1000Prime"],"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":6,"unique_users":["dr_oen","Aller_MD","FUNDACIONLIBRA","SocLatAlergia","ARIAGuideline","Interasma"],"posts_count":6}},"citation":{"abstract":"Delayed maturation of the immune system has been proposed to be a risk factor for development of allergy, but B cell maturation in relation to allergic disease has not been examined. B cells lose CD5 and acquire CD27 during maturation from immature via mature\/naive to Ig-secreting cells and memory cells. We sought to investigate B cell maturation in relation to development of allergic disease and sensitization in the FARMFLORA birth cohort including 65 Swedish children. Total B cell numbers, proportions of CD5(+) and CD27(+) B cells, and levels of IgM, IgG, IgA, and IgE were measured in blood on repeated occasions from birth to 36 mo of age, and related to allergic disease and sensitization at 18 and 36 mo of age with multivariate discriminant analysis. We also compared the expression of CD24 and CD38 within CD5(+) and CD5(neg) B cells in children and in adults. We found that infants with a high proportion of CD5(+) B cells at birth and at 1 mo of age had an increased risk for having allergic disease at 18 and 36 mo of life. Further, the proportions of CD5(+) B cells at 1 mo of age were inversely correlated with total IgG levels at 18 and 36 mo of age. The majority of the CD5(+) B cells were of a CD24(hi\/+)CD38(hi\/+) immature\/naive phenotype at birth (97%), 7 y of age (95%), and in adults (86%). These results suggest that development of allergic disease is preceded by an immaturity in neonatal B cell phenotype.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa6283cf058f610007cc7","authors":["Anna-Carin Lundell","Susanne Johansen","Ingegerd Adlerberth","Agnes E. Wold","Bill Hesselmar","Anna Rudin"],"doi":"10.4049\/jimmunol.1302990","first_seen_on":"2014-07-04T04:11:49+00:00","issns":["1550-6606"],"journal":"The Journal of Immunology","last_mentioned_on":1420588800,"links":["http:\/\/www.jimmunol.org\/content\/early\/2014\/06\/13\/jimmunol.1302990.abstract","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24928995","http:\/\/m.jimmunol.org\/content\/193\/2\/510.short?rss=1","http:\/\/m.jimmunol.org\/content\/193\/2\/510.short?rss=1&utm_content=buffera9326&utm_medium=social&utm_source=plus.google.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/m.jimmunol.org\/content\/193\/2\/510.short?rss=1&utm_content=buffer28842&utm_medium=social&utm_source=plus.google.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/www.jimmunol.org\/content\/193\/2\/510.abstract","http:\/\/dx.doi.org\/10.4049\/jimmunol.1302990"],"pdf_url":"http:\/\/www.jimmunol.org\/content\/early\/2014\/06\/13\/jimmunol.1302990.full.pdf","pmid":"24928995","publisher":"American Association of Immunologists","publisher_subjects":[{"name":"Immunology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["allergyandimmunology"],"title":"High Proportion of CD5+ B Cells in Infants Predicts Development of Allergic Disease","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/high-proportion-cd5-supsup-b-cells-infants-predicts-development-allergic-disease"},"altmetric_score":{"score":77.35,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":77.35},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4702597,"mean":5.4369572291408,"rank":44519,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":4658326,"rank_type":"exact","sample_size":4702597,"percentile":99},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":110738,"mean":8.1275801042109,"rank":2198,"this_scored_higher_than_pct":98,"this_scored_higher_than":108539,"rank_type":"exact","sample_size":110738,"percentile":98},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":6880,"mean":2.0049004215729,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":6876,"rank_type":"exact","sample_size":6880,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":138,"mean":2.7819124087591,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":137,"rank_type":"exact","sample_size":138,"percentile":99}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4,"researcher":1,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1,"Scientists":1,"Members of the public":4}},"mendeley":{"by_status":{"Professor":1},"by_discipline":{"Agricultural and Biological Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"ID":1,"AR":1}}},"posts":{"news":[{"title":"- Gravide b\u00f8r dra p\u00e5 bondeg\u00e5rd for \u00e5 piffe opp immunsystemet","url":"http:\/\/www.forskning.no\/artikler\/2014\/juli\/396434","license":"public","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-04T03:00:00+00:00","summary":"Barn som bor p\u00e5 g\u00e5rd har langt lavere risiko for \u00e5 f\u00e5 allergi enn andre barn. N\u00e5 vet forskerne mer om hvorfor.","author":{"name":"forskning.no","url":"http:\/\/www.forskning.no","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/240\/normal\/Screen_Shot_2016-11-03_at_18.08.24.png?1478196590"}},{"title":"Children on dairy farms less likely to develop allergies","url":"http:\/\/healthmedicinet.com\/news\/children-on-dairy-farms-less-likely-to-develop-allergies-2\/","license":"public","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-09T13:36:13+00:00","summary":"[ | E-mail ] Contact: Anna-Carin Lundellanna-carin.lundell@rheuma.gu.seUniversity of Gothenburg The occurrence of allergic diseases has risen dramatically in Western societies. One frequently cited reason is that children are less exposed to microorganisms","author":{"name":"Health Medicinet","url":"http:\/\/healthmedicinet.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/942\/normal\/image.png?1402915110"}},{"title":"Children on dairy farms less likely to develop allergies","url":"http:\/\/medicalxpress.com\/news\/2014-07-children-dairy-farms-allergies.html","license":"public","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-09T14:06:44+00:00","summary":"Children who live on farms that produce milk run one-tenth the risk of developing allergies as other rural children. According to researchers at Sahlgrenska Academy, pregnant women may benefit from spending time on dairy farms to promote maturation of the","author":{"name":"MedicalXpress","url":"http:\/\/medicalxpress.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/152\/normal\/image.png?1369925783"}},{"title":"Children on dairy farms less likely to develop allergies","url":"http:\/\/www.eurekalert.org\/pub_releases\/2014-07\/uog-cod070914.php","license":"public","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-09T04:00:00+00:00","summary":"( University of Gothenburg ) Children who live on farms that produce milk run one-tenth the risk of developing allergies as other rural children. According to researchers at Sahlgrenska Academy, pregnant women may benefit from spending time on dairy farms","author":{"name":"EurekAlert!","url":"http:\/\/www.eurekalert.org\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/077\/normal\/image.png?1369859505"}},{"title":"Children on Milk Farms Have Lesser Allergies: Study","url":"http:\/\/www.hngn.com\/articles\/35734\/20140710\/children-who-grow-up-milk-farms-lower-risk-developing-allergies.htm","license":"public","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-10T11:39:31+00:00","summary":"Children that grow up in milk farms are 90 percent less likely to develop allergies than rural children, a new study finds.","author":{"name":"Headlines & Global News","url":"http:\/\/www.hngn.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/420\/normal\/Screen_Shot_2016-02-03_at_09.56.48.png?1454493434"}},{"title":"Animal fur in a crib could prevent allergies and asthma: study","url":"http:\/\/www.nydailynews.com\/life-style\/health\/animal-fur-crib-prevent-allergies-asthma-study-article-1.1932446","license":"public","citation_ids":[2485120,2410066],"posted_on":"2014-09-08T20:18:16+00:00","summary":"Sleeping on animal fur shortly after birth could protect against allergies and asthma, according to German researchers who presented a large-scale, 16-year cohort study at the European Respiratory Society (ERS) International Congress in Munich Monday.","author":{"name":"New York Daily News","url":"http:\/\/www.nydailynews.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/117\/normal\/Screen_Shot_2016-02-02_at_11.20.42.png?1454412057"}},{"title":"Faire dormir son nourrisson sur une peau de b\u00eate pour r\u00e9duire son risque d'allergies ?","url":"http:\/\/www.lepopulaire.fr\/france-monde\/actualites\/societe\/sante-beaute\/2014\/09\/09\/faire-dormir-son-nourrisson-sur-une-peau-de-bete-pour-reduire-son-risque-d-allergies_11136544.html","license":"public","citation_ids":[2485120,2410066],"posted_on":"2014-09-09T13:55:00+00:00","summary":"(Relaxnews) - Le fait de dormir sur de la fourrure animale peu apr\u00e8s la naissance permettrait de prot\u00e9ger les plus petits des allergies et de l'asthme, \u00e0 en croire une \u00e9tude de grande ampleur men\u00e9e pendant 16 ann\u00e9es par des chercheurs allemands et pr\u00e9sent\u00e9","author":{"name":"Le Populaire","url":"http:\/\/www.lepopulaire.fr\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/855\/normal\/Screen_Shot_2016-02-03_at_10.03.47.png?1454493839"}},{"title":"Faire dormir son nourrisson sur une peau de b\u00eate pour r\u00e9duire son risque d'allergies ?","url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/laparisienne\/sante\/faire-dormir-son-nourrisson-sur-une-peau-de-bete-pour-reduire-son-risque-d-allergies-09-09-2014-4123721.php","license":"public","citation_ids":[2485120,2410066],"posted_on":"2014-09-09T13:55:00+00:00","summary":"Le fait de dormir sur de la fourrure animale peu apr\u00e8s la naissance permettrait de prot\u00e9ger les plus petits des allergies et de l'asthme, \u00e0 en croire une \u00e9tude de grande ampleur men\u00e9e pendant 16...","author":{"name":"Le Parisien","url":"http:\/\/www.leparisien.fr","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/600\/normal\/Screen_Shot_2016-01-27_at_16.52.33.png?1453913567"}},{"title":"La fourrure animale pr\u00e9serverait les b\u00e9b\u00e9s des allergies","url":"http:\/\/www.lesoir.be\/652436\/article\/styles\/bien-etre\/2014-09-12\/fourrure-animale-preserverait-bebes-des-allergies","license":"public","citation_ids":[2485120,2410066],"posted_on":"2014-09-12T10:18:00+00:00","summary":"Faire dormir un nouveau-n\u00e9 sur une peau de b\u00eate r\u00e9duit le risque d\u2019allergie et d\u2019asthme.","author":{"name":"Le Soir","url":"http:\/\/www.lesoir.be\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/392\/normal\/Screen_Shot_2016-01-27_at_16.55.06.png?1453913723"}},{"title":"Children Growing Up on Dairy Farms Have Stronger Immunity Against Allergies","url":"http:\/\/www.scienceworldreport.com\/articles\/15939\/20140710\/children-growing-up-dairy-farms-strong-immunity-against-allergies.htm","license":"public","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-10T13:41:48+00:00","summary":"Children who live in farms that produce milk have stronger immune system and are less vulnerable to allergies.","author":{"name":"Science World Report","url":"http:\/\/www.scienceworldreport.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/324\/normal\/Screen_Shot_2016-02-02_at_17.23.01.png?1454433811"}}],"googleplus":[{"title":"High Proportion of CD5+ B Cells in Infants Predicts Development of #Allergic Disease http:\/\/buff.ly\/...","url":"https:\/\/plus.google.com\/103955470514107667760\/posts\/NtESMP3hpc1","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-15T13:00:43+00:00","summary":"High Proportion of CD5+ B Cells in Infants Predicts Development of #Allergic Disease http:\/\/buff.ly\/... High Proportion of CD5+ B Cells in Infants Predicts Development of #Allergic Disease http:\/\/buff.ly\/1jLokCX\ufeff Anna-Carin Lundell http:\/\/m.jimmunol.org\/co","author":{"name":"Consultorio de Alergia, Asma e Inmunolog\u00eda - Dr. Juan Carlos Ivancevich","url":"https:\/\/plus.google.com\/103955470514107667760","image":"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/-gkpEvOu1tag\/AAAAAAAAAAI\/AAAAAAAAAA8\/EIzkCYHzZDw\/photo.jpg?sz=50","id_on_source":"103955470514107667760"}},{"title":"High Proportion of CD5+ B Cells in Infants Predicts Development of #Allergic Disease","url":"https:\/\/plus.google.com\/115278038144902833946\/posts\/2CfC3wrauhd","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-15T10:23:56+00:00","summary":"High Proportion of CD5+ B Cells in Infants Predicts Development of #Allergic Disease High Proportion of CD5+ B Cells in Infants Predicts Development of #Allergic Disease\ufeff Anna-Carin Lundell http:\/\/m.jimmunol.org\/content\/193\/2\/510.short?rss=1","author":{"name":"Juan Carlos Ivancevich","url":"https:\/\/plus.google.com\/+JuanCarlosIvancevichMD","image":"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/-tlJ5gfZslpE\/AAAAAAAAAAI\/AAAAAAAAeZ4\/t6mCbsfjhOg\/photo.jpg?sz=50","id_on_source":"115278038144902833946"}}],"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/dr_oen\/status\/490011499465687040","license":"datasift","rt":["Aller_MD"],"citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-18T05:53:40+00:00","author":{"name":"dr. Oen","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3204487990\/7bd054955c2e22a99680e981794b1ea7_normal.jpeg","description":"Otolaryngologist and Head-Neck Surgeon","id_on_source":"dr_oen","tweeter_id":"42432846","geo":{"lt":-5,"ln":120,"country":"ID"},"followers":322},"tweet_id":"490011499465687040"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Aller_MD\/status\/489031763243839488","license":"datasift","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-15T13:00:32+00:00","author":{"name":"Juan C Ivancevich MD","url":"http:\/\/www.ivancevichmd.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906525202787520514\/NdEfNrQI_normal.jpg","description":"Allergist - Twittering on #allergy, #asthma & #immunology. Associate Professor of Immunology, del Salvador University, WAO website Chief Editor","id_on_source":"Aller_MD","tweeter_id":"23184067","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":5438},"tweet_id":"489031763243839488"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/FUNDACIONLIBRA\/status\/489095408468389888","license":"datasift","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-15T17:13:26+00:00","author":{"name":"Fundaci\u00f3n Libra","url":"http:\/\/www.fundacionlibra.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1130674087\/logo_normal.jpg","description":"Fundaci\u00f3n LIBRA (Fundaci\u00f3n Lucha Integral contra la Broncopat\u00eda, la Rinitis y el Asma)","id_on_source":"FUNDACIONLIBRA","tweeter_id":"194818089","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":362},"tweet_id":"489095408468389888"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/SocLatAlergia\/status\/489139435486072832","license":"datasift","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-15T20:08:23+00:00","author":{"name":"SLaai","url":"http:\/\/www.slaai.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469173940116393986\/4DtHZNic_normal.png","description":"Sociedad Latinoamericana de Alergia, Asma e Inmunolog\u00eda","id_on_source":"SocLatAlergia","tweeter_id":"367878837","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1255},"tweet_id":"489139435486072832"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ARIAGuideline\/status\/489140129316220928","license":"datasift","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-15T20:11:09+00:00","author":{"name":"ARIAguideline","url":"http:\/\/www.euforea.eu\/aria.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879696169118683136\/oxS9M72d_normal.jpg","description":"The ARIA (Allergic Rhinitis and its Impact on Asthma) initiative aims to educate and implement evidence-based management of allergic rhinitis and asthma","id_on_source":"ARIAGuideline","tweeter_id":"367561906","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1356},"tweet_id":"489140129316220928"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Interasma\/status\/489140698793660417","license":"datasift","rt":["Aller_MD"],"citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-15T20:13:25+00:00","author":{"name":"Interasma","url":"http:\/\/www.interasma.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481070665450016770\/o6EbOA8x_normal.jpeg","description":"Interasma is an international health organization focused on all aspects of asthma which bridges the gap between academia and the world of clinical practice.","id_on_source":"Interasma","tweeter_id":"147594153","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1586},"tweet_id":"489140698793660417"}],"f1000":[{"title":"Recommended in F1000 Prime","url":"https:\/\/f1000.com\/prime\/718449389","license":"public","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2015-01-07T00:00:00+00:00","f1000_classes":["new_finding","novel_drug_target"],"f1000_score":"1"}],"facebook":[{"title":"High Proportion of CD5+ B Cells in Infants Predict... [J Immunol. 2014] - PubMed - NCBI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/142910782391383\/posts\/929305023751951","license":"public","citation_ids":[2485120],"posted_on":"2014-07-18T14:39:27+00:00","summary":"The science increasingly shows that developing that children NEED to be exposed to viruses and bacteria in order for their immune systems to functionally develop. By trying so hard to protect kids from exposure -- including with vaccines, which bypass and","author":{"name":"Jeremy R. Hammond","url":"https:\/\/www.facebook.com\/142910782391383","facebook_wall_name":"Jeremy R. Hammond","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/142910782391383\/picture","id_on_source":"142910782391383"}}]}}