{"altmetric_id":8975432,"counts":{"readers":{"mendeley":6,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":6},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["cic_ucab"],"posts_count":3},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1626210684296485"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["Esfera p\u00fablica y construcci\u00f3n del mundo com\u00fan. El relato dislocadoPe\u00f1amar\u00ednCuadernos de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n"],"citation":{"authors":["Cristina Pe\u00f1amar\u00edn"],"doi":"10.5209\/rev_ciyc.2014.v19.43906","first_seen_on":"2016-06-22T17:31:45+00:00","issns":["1988-4001"],"journal":"CIC Cuadernos de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n","last_mentioned_on":1474392696,"links":["https:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/CIYC\/article\/view\/43906?platform=hootsuite"],"pdf_url":"https:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/CIYC\/article\/download\/43906\/41504","pubdate":"2014-01-09T00:00:00+00:00","title":"Esfera p\u00fablica y construcci\u00f3n del mundo com\u00fan. El relato dislocado","type":"article","volume":"19","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/esfera-p%C3%BAblica-y-construcci%C3%B3n-del-mundo-com%C3%BAn-el-relato-dislocado-1"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":3,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":6}}},"geo":{"twitter":{"VE":1},"mendeley":{"IT":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/cic_ucab\/statuses\/745670563348250626","license":"gnip","citation_ids":[8975432],"posted_on":"2016-06-22T17:31:30+00:00","author":{"name":"CIC- UCAB","url":"http:\/\/w2.ucab.edu.ve\/inicio_cic.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646721931949948930\/QFvE8VML_normal.jpg","description":"Somos el Centro de Investigaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n Social y Cultura desde la colmena, de referencia nacional","id_on_source":"cic_ucab","tweeter_id":"3750999615","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":431},"tweet_id":"745670563348250626"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cic_ucab\/statuses\/747512469879394309","license":"gnip","citation_ids":[8975432],"posted_on":"2016-06-27T19:30:35+00:00","author":{"name":"CIC- UCAB","url":"http:\/\/w2.ucab.edu.ve\/inicio_cic.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646721931949948930\/QFvE8VML_normal.jpg","description":"Somos el Centro de Investigaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n Social y Cultura desde la colmena, de referencia nacional","id_on_source":"cic_ucab","tweeter_id":"3750999615","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":431},"tweet_id":"747512469879394309"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cic_ucab\/statuses\/778285477111758849","license":"gnip","citation_ids":[8975432],"posted_on":"2016-09-20T17:31:32+00:00","author":{"name":"CIC- UCAB","url":"http:\/\/w2.ucab.edu.ve\/inicio_cic.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646721931949948930\/QFvE8VML_normal.jpg","description":"Somos el Centro de Investigaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n Social y Cultura desde la colmena, de referencia nacional","id_on_source":"cic_ucab","tweeter_id":"3750999615","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":431},"tweet_id":"778285477111758849"}],"facebook":[{"title":"Esfera p\u00fablica y construcci\u00f3n del mundo com\u00fan. El relato dislocado |...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1714539372130282&id=1626210684296485","license":"public","citation_ids":[8975432],"posted_on":"2016-06-27T19:30:38+00:00","summary":"Esfera p\u00fablica y construcci\u00f3n del mundo com\u00fan. El relato dislocado| Pe\u00f1amar\u00edn| CIC  http:\/\/ow.ly\/8fLG301FZWE","author":{"name":"CIC UCAB","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1626210684296485","facebook_wall_name":"CIC UCAB","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1626210684296485\/picture","id_on_source":"1626210684296485"}},{"title":"Esfera p\u00fablica y construcci\u00f3n del mundo com\u00fan. El relato dislocado |...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1712954595622093&id=1626210684296485","license":"public","citation_ids":[8975432],"posted_on":"2016-06-22T17:31:37+00:00","summary":"Esfera p\u00fablica y construcci\u00f3n del mundo com\u00fan. El relato dislocado|Pe\u00f1amar\u00edn|Cuadernos de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n http:\/\/ow.ly\/a09B301mH8j","author":{"name":"CIC UCAB","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1626210684296485","facebook_wall_name":"CIC UCAB","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1626210684296485\/picture","id_on_source":"1626210684296485"}},{"title":"Esfera p\u00fablica y construcci\u00f3n del mundo com\u00fan. El relato dislocado |...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1746483382269214&id=1626210684296485","license":"public","citation_ids":[8975432],"posted_on":"2016-09-20T17:31:36+00:00","summary":"Esfera p\u00fablica y construcci\u00f3n del mundo com\u00fan. El relato dislocado| Pe\u00f1amar\u00edn|  CIC http:\/\/ow.ly\/82at304hwxf","author":{"name":"CIC UCAB","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1626210684296485","facebook_wall_name":"CIC UCAB","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1626210684296485\/picture","id_on_source":"1626210684296485"}}]}}