{"altmetric_id":3082789,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["706078452764305"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["17instituto"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Sujeci\u00f3n y subjetivaci\u00f3n, por \u00c9tienne Balibar en Pol\u00edtica Com\u00fan"],"citation":{"altmetric_jid":"54579d8a8fc032db1f8b4575","authors":["Balibar, \u00c9tienne"],"doi":"10.3998\/pc.12322227.0006.004","first_seen_on":"2015-01-20T19:41:47+00:00","issns":["2007-5227"],"issue":"20160718","journal":"Pol\u00edtica Com\u00fan","last_mentioned_on":1424012545,"links":["http:\/\/quod.lib.umich.edu\/p\/pc\/12322227.0006.004?rgn=main&view=text","http:\/\/quod.lib.umich.edu\/p\/pc\/12322227.0006.004\/--sujecion-y-subjetivacion?rgn=main%3Bview%3Dfulltext","http:\/\/quod.lib.umich.edu\/p\/pc\/12322227.0006.004\/--sujecion-y-subjetivacion?rgn=main%3Bview=fulltext"],"pubdate":"2015-01-20T20:14:00+00:00","publisher":"Michigan Publishing, University of Michigan Library","title":"Sujeci\u00f3n y subjetivaci\u00f3n","type":"article","volume":"6"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4760832,"mean":5.7101851685173,"rank":2361925,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":2255681,"rank_type":"exact","sample_size":4760832,"percentile":47},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":166665,"mean":8.5553687419001,"rank":78078,"this_scored_higher_than_pct":48,"this_scored_higher_than":80871,"rank_type":"exact","sample_size":166665,"percentile":48},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":21,"mean":6.4675,"rank":8,"this_scored_higher_than_pct":52,"this_scored_higher_than":11,"rank_type":"exact","sample_size":21,"percentile":52},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":2.7625,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/17instituto\/status\/557623710266720256","license":"datasift","citation_ids":[3082789],"posted_on":"2015-01-20T19:40:27+00:00","author":{"name":"17,","url":"http:\/\/www.17edu.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2755696960\/c909b27264364fdfd87777451533c647_normal.png","description":"Posuniversidad | Post-University","id_on_source":"17instituto","tweeter_id":"133015377","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2950},"tweet_id":"557623710266720256"}],"facebook":[{"title":"Sujeci\u00f3n y subjetivaci\u00f3n","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=826037477435068&id=706078452764305","license":"public","citation_ids":[3082789],"posted_on":"2015-02-15T15:02:25+00:00","summary":"\u00c9tienne Balibar, \u201cSubjection and Subjectivation\u201d, en J. Copjec (ed.), Supposing the Subject, London, Verso, 1994","author":{"name":"Escuela de filosof\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/706078452764305","facebook_wall_name":"Escuela de filosof\u00eda","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/706078452764305\/picture","id_on_source":"706078452764305"}}]}}