{"altmetric_id":3085031,"counts":{"readers":{"mendeley":6,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ElKine"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["CIF y la pr\u00e1ctica neurol\u00f3gica articulo chileno"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b47ad","authors":["Chan\u00e1 C, Pedro","Alburquerque, Daniela"],"doi":"10.4067\/s0717-92272006000200002","first_seen_on":"2015-01-21T07:13:56+00:00","issns":["0717-9227"],"journal":"Revista chilena de neuro-psiquiatr\u00eda","last_mentioned_on":1421671287,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0717-92272006000200002&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0717-92272006000200002&lng=es&nrm=iso&tlng=es","publisher":"Sociedad de Neurolog\u00eda, Psiquiatr\u00eda y Neurocirug\u00eda","title":"La clasificaci\u00f3n Internacional del Funcionamiento, de la Discapacidad y de la Salud (CIF) y la pr\u00e1ctica neurol\u00f3gica","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-clasificaci%C3%B3n-internacional-del-funcionamiento-la-discapacidad-y-la-salud-cif-y-la-pr%C3%A1ctica-neuro"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5036026,"mean":5.9656490211997,"rank":3551422,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":838321,"rank_type":"exact","sample_size":5036026,"percentile":16},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":177871,"mean":8.5144885028392,"rank":121829,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":35763,"rank_type":"exact","sample_size":177871,"percentile":20},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":79,"mean":1.3551282051282,"rank":62,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":16,"rank_type":"exact","sample_size":79,"percentile":20},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Other":1,"Student  > Master":2,"Student  > Bachelor":2,"Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Neuroscience":1,"Social Sciences":1,"Physics and Astronomy":1,"Nursing and Health Professions":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"CL":1},"mendeley":{"CO":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/ElKine\/status\/557155877728567296","license":"datasift","citation_ids":[3085031],"posted_on":"2015-01-19T12:41:27+00:00","author":{"name":"ElKine","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/677565158290497536\/nUDJOXaH_normal.jpg","description":"Un campe\u00f3n es aquel que se levanta cuando ya no puede m\u00e1s, Jack Dempsy","id_on_source":"ElKine","tweeter_id":"192166307","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":1489},"tweet_id":"557155877728567296"}]}}