{"altmetric_id":3086198,"selected_quotes":["Lo que debes saber sobre el VPH y el c\u00e1ncer cervical"],"citation":{"altmetric_jid":"ecancerorg","first_seen_on":"2015-01-21T11:53:13+00:00","issns":[],"journal":"ecancer","last_mentioned_on":1421982414,"links":["http:\/\/ecancer.org\/lang\/es.php?ReturnURI=%2Fnews%2F6884-lo-que-debes-saber-sobre-el-vph-y-el-c--ncer-cervical.php"],"title":"Lo que debes saber sobre el VPH y el c\u00e1ncer cervical. noticias ecancer","type":"article","uri":"http:\/\/ecancer.org\/news\/6884-lo-que-debes-saber-sobre-el-vph-y-el-c--ncer-cervical.php"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4771370,"mean":5.4999909468322,"rank":2305381,"this_scored_higher_than_pct":48,"this_scored_higher_than":2326464,"rank_type":"exact","sample_size":4771370,"percentile":48},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":159715,"mean":8.6441631666605,"rank":74652,"this_scored_higher_than_pct":48,"this_scored_higher_than":77658,"rank_type":"exact","sample_size":159715,"percentile":48},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":7579,"mean":2.8623206650831,"rank":3805,"this_scored_higher_than_pct":42,"this_scored_higher_than":3258,"rank_type":"exact","sample_size":7579,"percentile":42},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}}},"geo":{"twitter":{"PE":1,"MX":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["ecancer_espanol","ecancerSimposio","LIVESTRONGCTHMX"],"posts_count":5}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/558288003639300096","license":"datasift","citation_ids":[3086198],"posted_on":"2015-01-22T15:40:07+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"558288003639300096"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/557868193747050496","license":"datasift","citation_ids":[3086198],"posted_on":"2015-01-21T11:51:56+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"557868193747050496"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ecancerSimposio\/status\/557880280351256576","license":"datasift","citation_ids":[3086198],"posted_on":"2015-01-21T12:39:58+00:00","author":{"name":"simposio ecancer ","url":"http:\/\/www.ecancersimposioperu.com","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/474186921296400384\/fIFFkTaK_normal.jpeg","description":"1er Simposio Internacional de ecancer en c\u00e1ncer de mama, Lima, Per\u00fa 6-7 de Marzo, 2015, s\u00edguenos tambi\u00e9n en @ecancer_espanol","id_on_source":"ecancerSimposio","tweeter_id":"2546160409","geo":{"lt":"-12","ln":"-76.833333","country":"PE"},"followers":145},"tweet_id":"557880280351256576"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/LIVESTRONGCTHMX\/status\/557908450869800960","license":"datasift","rt":["ecancer_espanol"],"citation_ids":[3086198],"posted_on":"2015-01-21T14:31:54+00:00","author":{"name":"LIVESTRONG CTH MEX","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454811318390755329\/MN3rmg0r_normal.jpeg","description":"#FuerzaVsC\u00e1ncer #LLReg11 Comparte tu Historia es nuestra Fuerza contra el c\u00e1ncer","id_on_source":"LIVESTRONGCTHMX","tweeter_id":"2439372817","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":2453},"tweet_id":"557908450869800960"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/LIVESTRONGCTHMX\/status\/558460838940774400","license":"datasift","rt":["ecancer_espanol"],"citation_ids":[3086198],"posted_on":"2015-01-23T03:06:54+00:00","author":{"name":"LIVESTRONG CTH MEX","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454811318390755329\/MN3rmg0r_normal.jpeg","description":"#FuerzaVsC\u00e1ncer #LLReg11 Comparte tu Historia es nuestra Fuerza contra el c\u00e1ncer","id_on_source":"LIVESTRONGCTHMX","tweeter_id":"2439372817","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":2453},"tweet_id":"558460838940774400"}]}}