{"altmetric_id":5080148,"counts":{"readers":{"mendeley":12,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1513629242198763"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4b09","authors":["Batista, Marina Picazzio Perez","Almeida, Maria Helena Morgani de","Lancman, Selma","Batista, Marina Picazzio Perez","Almeida, Maria Helena Morgani de","Lancman, Selma"],"doi":"10.1590\/1809-9823.2014.13148","endpage":"885","first_seen_on":"2016-02-02T23:04:10+00:00","issns":["1809-9823"],"issue":"4","journal":"Revista Brasileira de Geriatria e Gerontologia","last_mentioned_on":1436547601,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1809-98232014000400879&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/rbgg\/v17n4\/1809-9823-rbgg-17-04-00879.pdf","pubdate":"2014-12-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universidade do Estado do Rio Janeiro","startpage":"879","title":"Cuidadores formais de idosos: contextualiza\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica no cen\u00e1rio brasileiro","type":"article","volume":"17","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/cuidadores-formais-idosos-contextualiza%C3%A7%C3%A3o-hist%C3%B3rica-cen%C3%A1rio-brasileiro"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5337025,"mean":6.2508995271515,"rank":4442912,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5337025,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":260061,"mean":9.7815029377834,"rank":205509,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":260061,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":127,"mean":0.49152380952381,"rank":31,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":127,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":2,"Student  > Bachelor":6},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":5,"Social Sciences":2,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Agricultural and Biological Sciences":3,"Nursing and Health Professions":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Publica\u00e7\u00f5es RBGG","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1684674828427536&id=1513629242198763","license":"public","citation_ids":[5080148],"posted_on":"2015-07-10T17:00:01+00:00","summary":"A #RBGG publicou o artigo \"Cuidadores formais de idosos: contextualiza\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica no cen\u00e1rio brasileiro\" em seu volume 17 n\u00famero 4.\nSiga o link:http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1809-98232014000400879&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","author":{"name":"Revista Brasileira de Geriatria e Gerontologia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1513629242198763","facebook_wall_name":"Revista Brasileira de Geriatria e Gerontologia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1513629242198763\/picture","id_on_source":"1513629242198763"}}]}}