{"altmetric_id":5089887,"citation":{"authors":["HERN\u00c1NDEZ GONZ\u00c1LEZ, \u00c1LVARO","HERN\u00c1NDEZ GONZ\u00c1LEZ, \u00c1LVARO"],"first_seen_on":"2016-02-04T11:11:48+00:00","handle":"10251\/60609","handles":["10251\/60609"],"issns":[],"last_mentioned_on":1454584285,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/60609"],"pdf_url":"https:\/\/riunet.upv.es\/bitstream\/10251\/60609\/2\/HERN%c3%81NDEZ%20-%20GESTI%c3%93N%20CULTURAL%20Y%20CONSERVACI%c3%93N%20DE%20ARTE%20URBANO%20EN%20LA%20CIUDAD%20DE%20TARRAGONA.pdf","pubdate":"2016-02-04T00:00:00+00:00","title":"GESTI\u00d3N CULTURAL Y CONSERVACI\u00d3N DE ARTE URBANO EN LA CIUDAD DE TARRAGONA","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/695202998776008708","license":"gnip","citation_ids":[5089887],"posted_on":"2016-02-04T11:11:25+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"695202998776008708"}]}}