{"altmetric_id":13448137,"counts":{"readers":{"mendeley":8,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":44},"twitter":{"unique_users_count":37,"unique_users":["PedRheum","fedemartinon","GENVIP_RESEARCH","RED_RITIP","enmasba","Neumo_experto","SEPEAP","jgrmalaga","DavidSiles2","carolacme","gemabc81","sanorube","Sonia_Tamames","ACEVACcanarias","Asmayeducacion","mtperezrod","ernestob","chuletadeosler","cselgreco","luisotobajas","AntxonApinaniz","rafabravo","AngelesRzvz","Discrepancia9","JoseLuisQ","snpalomo","rincondesisifo","anamartinlanga","docmundele","Rocioluarca","AnaArbaizar","MarceloDomnguez","AmadeoVirgilio","SociedadGRAP","windowpassenger","tamidespistes","GPI_AEPap"],"posts_count":42},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1415580632016358"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Incidencia de neumon\u00eda en AP en Espa\u00f1a. Otro estudio que demuestra valor de en investigaci\u00f3n","Incidence risk factor prevalence of community-acquired pneumonia in adults in primary care #b\u2026","Alta incidencia de neumon\u00eda adquirida en la comunidad en Espa\u00f1a en atenci\u00f3n primaria","Top story: Incidence and risk factor prevalence of community-acquired pneumonia\u2026 see more","Incidence risk factor prevalence of community-acquired pneumonia in adults in primary care #bmcinfectdis"],"citation":{"abstract":"Community-acquired pneumonia (CAP) is a major cause of morbidity and mortality in adults even in developed countries. Several lifestyle factors and comorbidities have been linked to an increased risk, although their prevalence has not been well documented in the primary care setting. The aim of this study is to assess the incidence, risk factor and comorbid conditions distribution of CAP in adults in primary care in Spain.\nRetrospective observational study in adults (>18\u00a0years-old) with CAP diagnosed and attended at primary care in Spain between 2009 and 2013, using the Computerized Database for Pharmacoepidemiological Studies in Primary Care (BIFAP).\nTwenty-eight thousand four hundred thirteen patient records were retrieved and analyzed. Mean age (standard deviation): 60.5 (20.3) years, 51.7\u00a0% males. Global incidence of CAP in adults was estimated at 4.63 per 1000 persons\/year. CAP incidence increased progressively with age, ranging from a 1.98 at 18-20 years of age to 23.74 in patients over 90\u00a0years of age. According to sex, global CAP incidence was slightly higher in males (5.04) than females (4.26); CAP incidence from 18 to 65\u00a0year-olds up was comparable between males (range: 2.18-5.75) and females (range: 1.47-5.21), whereas from 65\u00a0years of age, CAP incidence was noticeable higher in males (range: 7.06-36.93) than in females (range: 5.43-19.62). Average prevalence of risk factors was 71.3\u00a0%, which increased with age, doubling the risk in males by the age of 75 (females 20\u00a0% vs males 40\u00a0%). From 55\u00a0years of age, at least one risk factor was identified in 85.7\u00a0% of cases: one risk factor (23.8\u00a0%), two risk factors (23.4\u00a0%), three or more risk factors (38.5\u00a0%). Major risk factors were: metabolic disease (27.4\u00a0%), cardiovascular disease (17.8\u00a0%) and diabetes (15.5\u00a0%).\nThe annual incidence of CAP in primary care adults in Spain is high, comparable between males and females up to 65\u00a0years of age, but clearly increasing in males from that age. CAP risk increases with age and doubles in males older than 75\u00a0years. The majority of CAP cases in patients over 55\u00a0years of age is associated to at least one risk factor. The main risk factors associated were metabolic disease, cardiovascular disease, and diabetes.","altmetric_jid":"4f6fa4d03cf058f6100007bd","authors":["I. Rivero-Calle","J. Pardo-Seco","P. Aldaz","D. A. Vargas","E. Mascar\u00f3s","E. Redondo","J. L. D\u00edaz-Maroto","M. Linares-Rufo","M. J. Fierro-Alacio","A. Gil","J. Molina","D. Oca\u00f1a","Federico Martin\u00f3n-Torres","Rivero-Calle, I","Pardo-Seco, J","Aldaz, P","Vargas, D A","Mascar\u00f3s, E","Redondo, E","D\u00edaz-Maroto, J L","Linares-Rufo, M","Fierro-Alacio, M J","Gil, A","Molina, J","Oca\u00f1a, D","Martin\u00f3n-Torres, Federico",", "],"doi":"10.1186\/s12879-016-1974-4","first_seen_on":"2016-11-08T17:10:47+00:00","funders":["niehs"],"issns":["1471-2334"],"issue":"1","journal":"BMC Infectious Diseases","last_mentioned_on":1483466725,"links":["https:\/\/bmcinfectdis.biomedcentral.com\/articles\/10.1186\/s12879-016-1974-4","http:\/\/bmcinfectdis.biomedcentral.com\/articles\/10.1186\/s12879-016-1974-4","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/27821085"],"pdf_url":"http:\/\/bmcinfectdis.biomedcentral.com\/track\/pdf\/10.1186\/s12879-016-1974-4?site=bmcinfectdis.biomedcentral.com","pmid":"27821085","pubdate":"2016-11-07T00:00:00+00:00","publisher":"BioMed Central","publisher_subjects":[{"name":"Infectious Diseases","scheme":"springer"},{"name":"Internal Medicine","scheme":"springer"},{"name":"Medical Microbiology","scheme":"springer"},{"name":"Medicine & Public Health","scheme":"springer"},{"name":"Parasitology","scheme":"springer"},{"name":"Tropical Medicine","scheme":"springer"},{"name":"Microbiology","scheme":"era"},{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Medical Microbiology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"645","subjects":["communicablediseases"],"title":"Incidence and risk factor prevalence of community-acquired pneumonia in adults in primary care in Spain (NEUMO-ES-RISK project)","type":"article","volume":"16","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/incidence-risk-factor-prevalence-communityacquired-pneumonia-adults-primary-care-spain-neumoesrisk-p-2"},"altmetric_score":{"score":25.65,"score_history":{"1y":25.65,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":25.65},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8023161,"mean":6.7922336161769,"rank":320374,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":7702561,"rank_type":"exact","sample_size":8023161,"percentile":96},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":237328,"mean":13.092316542155,"rank":19042,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":218270,"rank_type":"exact","sample_size":237328,"percentile":91},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":3615,"mean":3.8721538461538,"rank":53,"this_scored_higher_than_pct":98,"this_scored_higher_than":3562,"rank_type":"exact","sample_size":3615,"percentile":98},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":211,"mean":2.8439904761905,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":209,"rank_type":"exact","sample_size":211,"percentile":99}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":34,"researcher":2,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":34,"Scientists":2,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Researcher":3,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":5,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"SE":1,"ES":13,"EC":1,"MX":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/PedRheum\/statuses\/814236781818314752","license":"gnip","rt":["GPI_AEPap"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-28T22:29:11+00:00","author":{"name":"PedRheum","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1573052164\/image_normal.jpg","description":"Pediatrics, Rheumatology and Pediatric Rheumatology","id_on_source":"PedRheum","tweeter_id":"384978060","geo":{"lt":59.36661,"ln":16.5077,"country":"SE"},"followers":987},"tweet_id":"814236781818314752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fedemartinon\/statuses\/796037209136697344","license":"gnip","citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-08T17:10:34+00:00","author":{"name":"Federico Martinon","url":"http:\/\/www.genvip.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/679963990659870720\/VBnkXT0d_normal.jpg","description":"Pediatrician and Clinical Researcher. Hospital Cl\u00ednico Universitario de Santiago (Spain). Genetics, Vaccines, Infections and Pediatrics Research Group (GENVIP)","id_on_source":"fedemartinon","tweeter_id":"1332366541","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1065},"tweet_id":"796037209136697344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GENVIP_RESEARCH\/statuses\/796037463714263041","license":"gnip","citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-08T17:11:35+00:00","author":{"name":"GENVIP","url":"http:\/\/genvip.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3655597834\/41fc785cb9bb9440338605172a2291f8_normal.png","description":"Genetics, Vaccines, Infections and Pediatrics Research Group (GENVIP)\r\nHealthcare Research Institute of Santiago (IDIS)\r\nSantiago de Compostela (SPAIN)","id_on_source":"GENVIP_RESEARCH","tweeter_id":"1426284912","geo":{"lt":42.88052,"ln":-8.54569,"country":"ES"},"followers":131},"tweet_id":"796037463714263041"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RED_RITIP\/statuses\/796046614322352128","license":"gnip","rt":["GENVIP_RESEARCH"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-08T17:47:57+00:00","author":{"name":"RITIP","url":"http:\/\/www.ritip.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774534624127098880\/2qpufblG_normal.jpg","description":"Red de Investigaci\u00f3n Traslacional de Infectologia Pediatrica","id_on_source":"RED_RITIP","tweeter_id":"774533100449701888","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":61},"tweet_id":"796046614322352128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/enmasba\/statuses\/796056772981170176","license":"gnip","rt":["fedemartinon"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-08T18:28:19+00:00","author":{"name":"Enrique Mascar\u00f3s","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/854445085416706052\/UugexqMR_normal.jpg","id_on_source":"enmasba","tweeter_id":"590272776","geo":{"lt":39.5,"ln":-0.75,"country":"ES"},"followers":287},"tweet_id":"796056772981170176"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Neumo_experto\/statuses\/796066915504549893","license":"gnip","rt":["GENVIP_RESEARCH"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-08T19:08:37+00:00","author":{"name":"Neumoexpertos","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652606602252562433\/nPUavV9l_normal.png","id_on_source":"Neumo_experto","tweeter_id":"3912659477","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":122},"tweet_id":"796066915504549893"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fedemartinon\/statuses\/796067300717772800","license":"gnip","rt":["GENVIP_RESEARCH"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-08T19:10:09+00:00","author":{"name":"Federico Martinon","url":"http:\/\/www.genvip.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/679963990659870720\/VBnkXT0d_normal.jpg","description":"Pediatrician and Clinical Researcher. Hospital Cl\u00ednico Universitario de Santiago (Spain). Genetics, Vaccines, Infections and Pediatrics Research Group (GENVIP)","id_on_source":"fedemartinon","tweeter_id":"1332366541","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1065},"tweet_id":"796067300717772800"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SEPEAP\/statuses\/796068131747823617","license":"gnip","rt":["fedemartinon"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-08T19:13:27+00:00","author":{"name":"SEPEAP","url":"http:\/\/www.sepeap.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876907473734692865\/4J1_9Z78_normal.jpg","description":"Sociedad Espa\u00f1ola de Pediatr\u00eda Extrahospitalaria y Atenci\u00f3n Primaria","id_on_source":"SEPEAP","tweeter_id":"2289537626","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":4020},"tweet_id":"796068131747823617"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jgrmalaga\/statuses\/796068308244168705","license":"gnip","rt":["fedemartinon"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-08T19:14:09+00:00","author":{"name":"Juan Guerrero","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000370035905\/8031f1746699ea21e2e64a6c3d274766_normal.jpeg","id_on_source":"jgrmalaga","tweeter_id":"616103709","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":38},"tweet_id":"796068308244168705"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DavidSiles2\/statuses\/796097207086829568","license":"gnip","rt":["fedemartinon"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-08T21:08:59+00:00","author":{"name":"David Siles","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666003510681608192\/rgLqpi0y_normal.jpg","description":"Padre. Trabajo en Pfizer SLU. Las opiniones que publico son m\u00edas y no representan a Pfizer. Intento y aprendo, vivo y comparto.","id_on_source":"DavidSiles2","tweeter_id":"3300932783","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":238},"tweet_id":"796097207086829568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/carolacme\/statuses\/796106798629580801","license":"gnip","rt":["GENVIP_RESEARCH"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-08T21:47:06+00:00","author":{"name":"carolina moreno","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664577302488072193\/g1WaMlNj_normal.jpg","description":"Soy empleada de pfizer y mis opiniones son m\u00edas y no representan a las de la compa\u00f1\u00eda","id_on_source":"carolacme","tweeter_id":"1586830974","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":85},"tweet_id":"796106798629580801"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DavidSiles2\/statuses\/796107991485390849","license":"gnip","rt":["GENVIP_RESEARCH"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-08T21:51:50+00:00","author":{"name":"David Siles","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666003510681608192\/rgLqpi0y_normal.jpg","description":"Padre. Trabajo en Pfizer SLU. Las opiniones que publico son m\u00edas y no representan a Pfizer. Intento y aprendo, vivo y comparto.","id_on_source":"DavidSiles2","tweeter_id":"3300932783","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":238},"tweet_id":"796107991485390849"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gemabc81\/statuses\/796114568808460288","license":"gnip","rt":["fedemartinon"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-08T22:17:58+00:00","author":{"name":"gbarbeito","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_3_normal.png","id_on_source":"gemabc81","tweeter_id":"2868179905","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":19},"tweet_id":"796114568808460288"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sanorube\/statuses\/796223608431476736","license":"gnip","rt":["fedemartinon"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-09T05:31:16+00:00","author":{"name":"Bea Sanchez Orusco","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883729170605408257\/0iVoMhgG_normal.jpg","description":"Siempre buscando. Trabajo en Pfizer. Las opiniones vertidas en este Twitter son estrictamente personales.","id_on_source":"sanorube","tweeter_id":"299315931","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":192},"tweet_id":"796223608431476736"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Sonia_Tamames\/statuses\/796229147307757568","license":"gnip","rt":["fedemartinon"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-09T05:53:16+00:00","author":{"name":"Sonia Tamames","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3337099132\/9b978a6f3fdc0fe17818e66bd90bf4ec_normal.jpeg","id_on_source":"Sonia_Tamames","tweeter_id":"303385169","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":110},"tweet_id":"796229147307757568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ACEVACcanarias\/statuses\/796761142307782657","license":"gnip","rt":["GENVIP_RESEARCH"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-10T17:07:14+00:00","author":{"name":"ACEVAC","url":"http:\/\/acevac.blogspot.com.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/699934403309498369\/GH-12TkN_normal.jpg","description":"Asociaci\u00f3n Canaria de enfermeros en Vacunolog\u00eda. Apasionados por la enfermeria y las vacunas. https:\/\/m.facebook.com\/profile.php","id_on_source":"ACEVACcanarias","tweeter_id":"4923595041","geo":{"lt":28.46824,"ln":-16.25462,"country":"ES"},"followers":214},"tweet_id":"796761142307782657"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Asmayeducacion\/statuses\/797472580416532480","license":"gnip","rt":["fedemartinon"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-12T16:14:14+00:00","author":{"name":"Asma y educaci\u00f3nSENP","url":"http:\/\/neumoped.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3003926697\/ae64b55be821f6fb439a6dfac4fbddb7_normal.png","description":"Objetivo: Mejorar los conocimientos y las competencias de los profesionales que atienden al ni\u00f1o-adolescente asm\u00e1tico, su familia y su entorno.\r\nSENP","id_on_source":"Asmayeducacion","tweeter_id":"1026723673","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":462},"tweet_id":"797472580416532480"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mtperezrod\/statuses\/802903608874430468","license":"gnip","rt":["fedemartinon"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-11-27T15:55:12+00:00","author":{"name":"Maite PR","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/723526857438691328\/f-_AWRt2_normal.jpg","description":"Internista-infect\u00f3loga. Runner en potencia. Apasionada por la vida","id_on_source":"mtperezrod","tweeter_id":"707988840095551490","geo":{"lt":42.23282,"ln":-8.72264,"country":"ES"},"followers":95},"tweet_id":"802903608874430468"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ernestob\/statuses\/804439618645016577","license":"gnip","citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-01T21:38:45+00:00","author":{"name":"Ernesto Barrera","url":"http:\/\/www.netvibes.com\/ernestobarrera","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1458718429\/medico_con_sombra_normal.png","description":"Family Physician \/ M\u00e9dico de Familia. Never stop learning. Hice un BOT para facilitar la transferencia del conocimiento 24\/7\/365\u2192 @NNTontheFly","id_on_source":"ernestob","tweeter_id":"21009191","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":3502},"tweet_id":"804439618645016577"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/chuletadeosler\/statuses\/804439701243490308","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-01T21:39:05+00:00","author":{"name":"La Chuleta de Osler","url":"http:\/\/www.lachuletadeosler.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905085936752570368\/kUuWH9Kd_normal.jpg","description":"Ilustrador del Atlas Gr\u00e1fico de Urgencias de la SEMFYC y del blog La Chuleta de Osler. GUAC SEMFyC. M\u00e9dico Residente de MFyC. Mi vida junto a Blanca \ud83d\ude0d.","id_on_source":"chuletadeosler","tweeter_id":"2978554595","geo":{"lt":39.48834,"ln":-1.10044,"country":"ES"},"followers":17950},"tweet_id":"804439701243490308"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cselgreco\/statuses\/804439910228762624","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-01T21:39:55+00:00","author":{"name":"CS El Greco","url":"http:\/\/infodoctor.org\/greco","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/142630461\/cselgreco_normal.jpg","description":"Centro de Salud El Greco, al sur de Getafe, Madrid.","id_on_source":"cselgreco","tweeter_id":"32453427","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1758},"tweet_id":"804439910228762624"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/luisotobajas\/statuses\/804440998143266816","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-01T21:44:14+00:00","author":{"name":"Luis Tobajas Belv\u00eds","url":"http:\/\/www.sexmfyc.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631873067267043328\/pkNCdzz__normal.jpg","description":"M\u00e9dico de Familia. Vocal de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n. Un placer y un lujo teneros ah\u00ed. C\u00e1ceres. http:\/\/goo.gl\/LQecQH","id_on_source":"luisotobajas","tweeter_id":"211808465","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":4582},"tweet_id":"804440998143266816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AntxonApinaniz\/statuses\/804442899760971776","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-01T21:51:47+00:00","author":{"name":"Antxon Api\u00f1aniz","url":"https:\/\/doi.org\/10.1093\/ntr\/ntw300","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797739662202769408\/S0KT3a8o_normal.jpg","description":"Medico Familia Medikua \/ #GP @OsakidetzaEJGV \/ #Basque CHS.\n Professor @upvehu Irakaslea. @OsiArabaEsi #primarycare #mhealth #research @Smsalud2016","id_on_source":"AntxonApinaniz","tweeter_id":"607589030","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":690},"tweet_id":"804442899760971776"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rafabravo\/statuses\/804448634175680512","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-01T22:14:34+00:00","author":{"name":"Rafael Bravo","url":"http:\/\/rafabravo.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836694579814490112\/QCUGatna_normal.jpg","id_on_source":"rafabravo","tweeter_id":"14508871","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":9094},"tweet_id":"804448634175680512"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AngelesRzvz\/statuses\/804449300415713280","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-01T22:17:13+00:00","author":{"name":"P\u00f3cimas de Salud","url":"https:\/\/boticariablog.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870156662065254400\/2JLpxnAt_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica inquieta. #SEFAC grupos Inmunolog\u00eda,Respiratorio y Dermatolog\u00eda .Comisi\u00f3n Nuevas Tecnolog\u00edas .Blog P\u00f3cimas de Salud . @PedYFarma @100_tuits","id_on_source":"AngelesRzvz","tweeter_id":"717814108050100225","geo":{"lt":40.32718,"ln":-3.7635,"country":"ES"},"followers":1215},"tweet_id":"804449300415713280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Discrepancia9\/statuses\/804505406294917121","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-02T02:00:10+00:00","author":{"name":"Estefania Castro","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826846211000918016\/EZLSpNYT_normal.jpg","id_on_source":"Discrepancia9","tweeter_id":"752706658220978176","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":121},"tweet_id":"804505406294917121"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JoseLuisQ\/statuses\/804561603219877888","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-02T05:43:28+00:00","author":{"name":"Jose Luis Quintana","url":"http:\/\/atensionprimaria.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700574346251603969\/Y41Odxzb_normal.jpg","description":"M\u00e9dico de familia. Tutor de residentes","id_on_source":"JoseLuisQ","tweeter_id":"35032631","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1585},"tweet_id":"804561603219877888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/snpalomo\/statuses\/804576507217715200","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-02T06:42:42+00:00","author":{"name":"Sara N\u00fa\u00f1ez Palomo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873579079123050496\/6hJnR3b7_normal.jpg","description":"M\u00e9dico de familia apasionada por la VIDA","id_on_source":"snpalomo","tweeter_id":"720249007193395200","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":81},"tweet_id":"804576507217715200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rincondesisifo\/statuses\/804591627679449092","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-02T07:42:47+00:00","author":{"name":"Carlos F. Oropesa","url":"http:\/\/elrincondesisifo.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828658267513556994\/6ekL8sJD_normal.jpg","description":"Primary Care Pharmacist \u25cb Evidence Based Medicine \u25cb Knowledge Management \u25cb Dad of 2+2 \u25cb #mirrubita \u25cb Crossfit \u25cb Calistenia \u25cb MTB \u25cb Women & Wine \u25cb RT\u2260Endorsement","id_on_source":"rincondesisifo","tweeter_id":"115939053","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":6226},"tweet_id":"804591627679449092"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anamartinlanga\/statuses\/804628648544374784","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-02T10:09:53+00:00","author":{"name":"Dra Langa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783397287842181120\/HrhAvEd__normal.jpg","id_on_source":"anamartinlanga","tweeter_id":"733705034513448960","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":21},"tweet_id":"804628648544374784"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/docmundele\/statuses\/804667191555661824","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-02T12:43:03+00:00","author":{"name":"Rodrigo Henriquez","url":"http:\/\/www.medicosdefamilia.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904864353274486784\/IP9zbb2q_normal.jpg","description":"M\u00e9dico familiar, economista de la salud, docente de la Universidad de Las Am\u00e9ricas - las opiniones son personales, y el cinismo viene de f\u00e1brica.","id_on_source":"docmundele","tweeter_id":"3343984930","geo":{"lt":-0.22985,"ln":-78.52495,"country":"EC"},"followers":229},"tweet_id":"804667191555661824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rocioluarca\/statuses\/804669676961886208","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-02T12:52:55+00:00","author":{"name":"Rocio Fdez Urrusuno","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831614998032052225\/Kcvvcki9_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica de Atenci\u00f3n Primaria. Farmac\u00e9utica de Salud P\u00fablica.","id_on_source":"Rocioluarca","tweeter_id":"394825579","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":201},"tweet_id":"804669676961886208"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnaArbaizar\/statuses\/804722657581268997","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-02T16:23:27+00:00","author":{"name":"Ana Arbaizar","url":"http:\/\/udmafycvalencia.blogspot.com.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534495778648391682\/W3tuDjj1_normal.jpeg","description":"Conselleria de Sanitat Universal y Salud P\u00fablica . #UDMAFYCValencia . Jefatura de estudios de F.S.E. Vocal de la Comision Nacional de la especialidad de MFyC.","id_on_source":"AnaArbaizar","tweeter_id":"306968926","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":600},"tweet_id":"804722657581268997"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MarceloDomnguez\/statuses\/804733436367867905","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-02T17:06:17+00:00","author":{"name":"Marcelo Dom\u00ednguez","url":"https:\/\/es.linkedin.com\/pub\/marcelo-dominguez-cantero\/b7\/945\/73","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864074972876197889\/88Z7fvts_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utico especialista en Farmacia Hospitalaria.","id_on_source":"MarceloDomnguez","tweeter_id":"570750080","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":322},"tweet_id":"804733436367867905"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AmadeoVirgilio\/statuses\/804743768297656320","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-02T17:47:20+00:00","author":{"name":"Gonzalo Jaramillo C","url":"http:\/\/www.sages.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469593342977011712\/qaqobh39_normal.jpeg","description":"humano nacido cerca a la mitad del mundo, m\u00e9dico","id_on_source":"AmadeoVirgilio","tweeter_id":"217084030","geo":{"lt":17.16471,"ln":-99.52706,"country":"MX"},"followers":209},"tweet_id":"804743768297656320"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SociedadGRAP\/statuses\/804764267077570560","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-02T19:08:47+00:00","author":{"name":"Sociedad GRAP","url":"http:\/\/www.sociedadgrap.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2247241264\/SociedadGRAP_normal.jpg","description":"profesionales sanitarios interesados en la patolog\u00eda respiratoria (EPOC, Asma, SAHS, Infecciones respiratorias, Rinitis, Tabaquismo)","id_on_source":"SociedadGRAP","tweeter_id":"589553874","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":418},"tweet_id":"804764267077570560"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/enmasba\/statuses\/804767658071748609","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-02T19:22:16+00:00","author":{"name":"Enrique Mascar\u00f3s","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/854445085416706052\/UugexqMR_normal.jpg","id_on_source":"enmasba","tweeter_id":"590272776","geo":{"lt":39.5,"ln":-0.75,"country":"ES"},"followers":287},"tweet_id":"804767658071748609"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/windowpassenger\/statuses\/806266312792178688","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-06T22:37:23+00:00","author":{"name":"windowpassenger","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486659297989120001\/IfyFjwiy_normal.jpeg","id_on_source":"windowpassenger","tweeter_id":"970355696","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":20},"tweet_id":"806266312792178688"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tamidespistes\/statuses\/807884346128498688","license":"gnip","rt":["ernestob"],"citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-11T09:46:52+00:00","author":{"name":"Tami","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763673652629999617\/FZtiLWpY_normal.jpg","id_on_source":"tamidespistes","tweeter_id":"3304807713","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":40},"tweet_id":"807884346128498688"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GPI_AEPap\/statuses\/814156596393738240","license":"gnip","citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-28T17:10:33+00:00","author":{"name":"GPI AEPap","url":"http:\/\/www.aepap.org\/grupos\/grupo-de-patologia-infecciosa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666862412306513921\/yDa4bQVA_normal.png","description":"Grupo de Patolog\u00eda Infecciosa de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Pediatr\u00eda de Atenci\u00f3n Primaria","id_on_source":"GPI_AEPap","tweeter_id":"2312124476","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2745},"tweet_id":"814156596393738240"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GPI_AEPap\/statuses\/814251077562470401","license":"gnip","citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-28T23:25:59+00:00","author":{"name":"GPI AEPap","url":"http:\/\/www.aepap.org\/grupos\/grupo-de-patologia-infecciosa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666862412306513921\/yDa4bQVA_normal.png","description":"Grupo de Patolog\u00eda Infecciosa de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Pediatr\u00eda de Atenci\u00f3n Primaria","id_on_source":"GPI_AEPap","tweeter_id":"2312124476","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2745},"tweet_id":"814251077562470401"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GPI_AEPap\/statuses\/816342187969548292","license":"gnip","citation_ids":[13448137],"posted_on":"2017-01-03T17:55:19+00:00","author":{"name":"GPI AEPap","url":"http:\/\/www.aepap.org\/grupos\/grupo-de-patologia-infecciosa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666862412306513921\/yDa4bQVA_normal.png","description":"Grupo de Patolog\u00eda Infecciosa de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Pediatr\u00eda de Atenci\u00f3n Primaria","id_on_source":"GPI_AEPap","tweeter_id":"2312124476","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2745},"tweet_id":"816342187969548292"}],"facebook":[{"title":"Incidence and risk factor prevalence of community-acquired pneumonia in...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1797509030490181&id=1415580632016358","license":"public","citation_ids":[13448137],"posted_on":"2016-12-28T17:10:36+00:00","summary":"BMC Infect Dis. 2016 Nov 7;16(1):645.","author":{"name":"Grupo de Patolog\u00eda Infecciosa de la AEPap","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1415580632016358","facebook_wall_name":"Grupo de Patolog\u00eda Infecciosa de la AEPap","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1415580632016358\/picture","id_on_source":"1415580632016358"}},{"title":"Incidence and risk factor prevalence of community-acquired pneumonia in...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1800324020208682&id=1415580632016358","license":"public","citation_ids":[13448137],"posted_on":"2017-01-03T18:05:25+00:00","summary":"BMC Infect Dis. 2016 Nov 7;16(1):645.","author":{"name":"Grupo de Patolog\u00eda Infecciosa de la AEPap","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1415580632016358","facebook_wall_name":"Grupo de Patolog\u00eda Infecciosa de la AEPap","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1415580632016358\/picture","id_on_source":"1415580632016358"}}]}}