{"altmetric_id":6851573,"selected_quotes":["Amb motiu de la diada de #SantJordi us oferim aquesta guia de lectura. Feli\u00e7 diada!","Dip\u00f2sit Digital de la Universitat de Barcelona: Entre A i Z, el canvi de paradigma en biblioteques"],"citation":{"authors":["Universitat de Barcelona. CRAI Biblioteca de Biblioteconomia i Documentaci\u00f3"],"first_seen_on":"2016-04-21T11:47:51+00:00","handle":"2445\/97723","handles":["2445\/97723"],"issns":[],"last_mentioned_on":1461364147,"links":["http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/handle\/2445\/97723#.Vxi53jxH5ag.twitter","http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/handle\/2445\/97723?platform=hootsuite","http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/handle\/2445\/97723"],"pdf_url":"http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/bitstream\/2445\/97723\/6\/2016_Sant_Jordi.pdf","pubdate":"2016-04-20T00:00:00+00:00","title":"Entre A i Z, el canvi de paradigma en biblioteques","type":"article"},"altmetric_score":{"score":9.55,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":9.55},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":10,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":10,"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":9}}},"counts":{"total":{"posts_count":14},"twitter":{"unique_users_count":11,"unique_users":["pmasca","gmasdeuca","BibBiblio","jguallar","rsanavarro","mariona_pujol","FBiD_UB","rosernovella","juanjobote","annarubior","mpulidocalzado"],"posts_count":12},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["47007455468"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/pmasca\/statuses\/723113506141151233","license":"gnip","rt":["gmasdeuca"],"citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-21T11:37:49+00:00","author":{"name":"Pol Masdeu","url":"http:\/\/es.linkedin.com\/in\/polmasdeu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770620952040370176\/4zrrvtnH_normal.jpg","description":"Communications Consultant (Journalism and Masters in Communications Management). Obviously, tweets are my own, mostly about sports, TV and marketing.","id_on_source":"pmasca","tweeter_id":"130597295","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":497},"tweet_id":"723113506141151233"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gmasdeuca\/statuses\/723111714519015424","license":"gnip","citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-21T11:30:42+00:00","author":{"name":"Gemma Masdeu","url":"http:\/\/gemmamasdeu.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/747307527788855296\/8Cjv_u_V_normal.jpg","description":"Bibliotec\u00e0ria a la Unitat de Projectes del CRAI de la UB. Coordinadora adjunta @revistaItem. Membre del @GTserie del COBDC.La muntanya \u00e9s el meu lloc de confort","id_on_source":"gmasdeuca","tweeter_id":"220633998","geo":{"lt":41.82046,"ln":1.86768,"country":"ES"},"followers":284},"tweet_id":"723111714519015424"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BibBiblio\/statuses\/723421274962153472","license":"gnip","citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-22T08:00:47+00:00","author":{"name":"BibBiblio","url":"http:\/\/www.facebook.com\/UBbiblio","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877464391364612096\/rlQqL26O_normal.png","description":"Biblioteca de Biblioteconomia de la Universitat de Barcelona","id_on_source":"BibBiblio","tweeter_id":"426553603","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1422},"tweet_id":"723421274962153472"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jguallar\/statuses\/723448219083010048","license":"gnip","rt":["BibBiblio"],"citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-22T09:47:51+00:00","author":{"name":"Javier Guallar","url":"https:\/\/sites.google.com\/site\/sitiodejavierguallar\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/742117346849005568\/Ib-Eqgtc_normal.jpg","description":"Documentaci\u00f3n, Comunicaci\u00f3n, Content Curation... En @FBiD_UB, @revista_EPI, @UOCinfocom, http:\/\/loscontentcurators.com @contsocialmedia y +","id_on_source":"jguallar","tweeter_id":"17168087","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":6362},"tweet_id":"723448219083010048"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rsanavarro\/statuses\/723448957905461248","license":"gnip","rt":["BibBiblio"],"citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-22T09:50:47+00:00","author":{"name":"Ramon S\u00e1nchez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/606127168809234432\/Vj9h_9c2_normal.jpg","description":"Documentalista a la Universitat de Girona, cr\u00edtic amb l\u2019escenografia anomenada realitat, i sempre amb ganes d\u2019aprendre","id_on_source":"rsanavarro","tweeter_id":"117502546","geo":{"lt":41.67419,"ln":2.79036,"country":"ES"},"followers":96},"tweet_id":"723448957905461248"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mariona_pujol\/statuses\/723462988703883264","license":"gnip","rt":["BibBiblio"],"citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-22T10:46:32+00:00","author":{"name":"mariona","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/785222820414578688\/dCWWrqIX_normal.jpg","id_on_source":"mariona_pujol","tweeter_id":"2785594487","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":94},"tweet_id":"723462988703883264"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FBiD_UB\/statuses\/723513270498373632","license":"gnip","rt":["BibBiblio"],"citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-22T14:06:20+00:00","author":{"name":"Facultat de BiD UB","url":"http:\/\/www.ub.edu\/biblio","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560734954691125248\/CbMV_vgc_normal.jpeg","description":"Doc\u00e8ncia i recerca en els \u00e0mbits de la informaci\u00f3, la documentaci\u00f3, les biblioteques i la comunicaci\u00f3 audiovisual.","id_on_source":"FBiD_UB","tweeter_id":"133382202","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":2344},"tweet_id":"723513270498373632"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rosernovella\/statuses\/723513933739466752","license":"gnip","rt":["BibBiblio"],"citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-22T14:08:58+00:00","author":{"name":"Roser Novella","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2546614279\/qfuzh3g37sqn9txuw9bj_normal.jpeg","description":"Bibliotec\u00e0ria a la UB. Mare del Roc (2007) i del Mart\u00ed (2009)","id_on_source":"rosernovella","tweeter_id":"242710570","geo":{"lt":41.45004,"ln":2.24741,"country":"ES"},"followers":261},"tweet_id":"723513933739466752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BibBiblio\/statuses\/723527221466521600","license":"gnip","citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-22T15:01:46+00:00","author":{"name":"BibBiblio","url":"http:\/\/www.facebook.com\/UBbiblio","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877464391364612096\/rlQqL26O_normal.png","description":"Biblioteca de Biblioteconomia de la Universitat de Barcelona","id_on_source":"BibBiblio","tweeter_id":"426553603","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1422},"tweet_id":"723527221466521600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/juanjobote\/statuses\/723561084813225984","license":"gnip","rt":["BibBiblio"],"citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-22T17:16:20+00:00","author":{"name":"Juanjo Bot\u00e9","url":"https:\/\/goo.gl\/7esov0","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836658272597856257\/vMXGS1VQ_normal.jpg","description":"prof. en @fbid_ub #UB #UOC  #biblioteconomia  #APA #Vancouver #DigitalPreservation #AcademicSEO #TerresdelEbre #video #youtuber Tambi\u00e9n en @contsocialmedia","id_on_source":"juanjobote","tweeter_id":"11440702","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1734},"tweet_id":"723561084813225984"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/annarubior\/statuses\/723626230134784001","license":"gnip","rt":["BibBiblio"],"citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-22T21:35:12+00:00","author":{"name":"Anna Rubi\u00f3","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000509676161\/51af6af0bbfe3851b45943c9a04cc96a_normal.jpeg","id_on_source":"annarubior","tweeter_id":"1891592814","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":145},"tweet_id":"723626230134784001"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mpulidocalzado\/statuses\/723639798989230085","license":"gnip","rt":["gmasdeuca"],"citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-22T22:29:07+00:00","author":{"name":"Monica Pulido","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1756046266\/app_full_proxy_normal.png","description":"Bibliotecaria de profesi\u00f3n y vocaci\u00f3n, procedente de Ciencias puras (Biologia, F\u00edsica, Qu\u00edmica y Matem\u00e1ticas). Me gusta leer pero prefiero las ciencias...","id_on_source":"mpulidocalzado","tweeter_id":"462002631","geo":{"lt":41.64662,"ln":2.74135,"country":"ES"},"followers":212},"tweet_id":"723639798989230085"}],"facebook":[{"title":"Dip\u00f2sit Digital de la Universitat de Barcelona: Entre A i Z, el canvi de paradigma en biblioteques","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10153970358980469&id=47007455468","license":"public","citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-22T15:00:06+00:00","summary":"Entre A i Z, el canvi de paradigma en #biblioteques. \n\nAmb motiu de la diada de #SantJordi us oferim aquesta guia de lectura. Esperem que en gaudiu i que passeu una Feli\u00e7 diada!","author":{"name":"Biblioteca de Biblioteconomia i Documentaci\u00f3. Universitat de Barcelona","url":"https:\/\/www.facebook.com\/47007455468","facebook_wall_name":"Biblioteca de Biblioteconomia i Documentaci\u00f3. Universitat de Barcelona","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/47007455468\/picture","id_on_source":"47007455468"}},{"title":"Dip\u00f2sit Digital de la Universitat de Barcelona: Entre A i Z, el canvi de paradigma en biblioteques","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10153970356115469&id=47007455468","license":"public","citation_ids":[6851573],"posted_on":"2016-04-22T08:06:27+00:00","summary":"Entre A i Z, el canvi de paradigma en #biblioteques. \n\nAmb motiu de la diada de #SantJordi us oferim aquesta guia de lectura. Esperem que en gaudiu i que passeu una Feli\u00e7 diada!","author":{"name":"Biblioteca de Biblioteconomia i Documentaci\u00f3. Universitat de Barcelona","url":"https:\/\/www.facebook.com\/47007455468","facebook_wall_name":"Biblioteca de Biblioteconomia i Documentaci\u00f3. Universitat de Barcelona","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/47007455468\/picture","id_on_source":"47007455468"}}]}}