{"altmetric_id":3703378,"selected_quotes":["#TFG #camins: Proyecto de urbanizaci\u00f3n, Avenida de la Selva de la urbanizaci\u00f3n Residencial Park de. Ma\u00e7anet de la\u2026"],"citation":{"authors":["Cede\u00f1o Ponce, Carlos Zenon"],"first_seen_on":"2015-02-16T15:41:28+00:00","handle":"2099.1\/25131","handles":["2099.1\/25131"],"issns":[],"last_mentioned_on":1424101252,"links":["http:\/\/upcommons.upc.edu\/pfc\/handle\/2099.1\/25131"],"pubdate":"2015-02-16T00:00:00+00:00","publisher":"Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya","title":"Proyecto de urbanizaci\u00f3n, Avenida de la Selva de la urbanizaci\u00f3n Residencial Park de. Ma\u00e7anet de la Selva t.m. Girona","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["BibliotecaCN"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/BibliotecaCN\/status\/567347889186570241","license":"datasift","citation_ids":[3703378],"posted_on":"2015-02-16T15:40:52+00:00","author":{"name":"Biblioteca Ferrat\u00e9","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/bibrgf\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509005166482161664\/uPV96dZH_normal.jpeg","description":"BRGF.                                          Biblioteca del Campus Nord de la UPC    * CAT - ESP - ENG *","id_on_source":"BibliotecaCN","tweeter_id":"1101800815","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":722},"tweet_id":"567347889186570241"}]}}