{"altmetric_id":6762874,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["220722147939248"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef482a83ee09648b478a","authors":["Fernandes, Carla"],"doi":"10.4000\/babel.866","endpage":"65","first_seen_on":"2016-04-17T06:37:55+00:00","issns":["1277-7897","2263-4746"],"issue":"13","journal":"Babel : Litt\u00e9ratures Plurielles","last_mentioned_on":1459192768,"links":["http:\/\/babel.revues.org\/866"],"pdf_url":"http:\/\/babel.revues.org\/pdf\/866","pubdate":"2012-06-12T00:00:00+00:00","publisher":"Universit\u00e9 du Sud Toulon-Var","startpage":"49","title":"Las cruces del olvido","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7452554,"mean":6.4746174952351,"rank":6455377,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7452554,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":265788,"mean":11.351149717631,"rank":222632,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":265788,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":40,"mean":3.68,"rank":35,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":40,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Las cruces del olvido","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1167344733276980&id=220722147939248","license":"public","citation_ids":[6762874],"posted_on":"2016-03-28T19:19:28+00:00","summary":"Saviez-vous qu'au Paraguay, cette semaine nous comm\u00e9morons le \"Mars Paraguayen\" ? A l'instar de Mai 68, le Mars Paraguayen a \u00e9t\u00e9 une semaine de r\u00e9volte citoyenne en mars 1999, une des premi\u00e8res mobilisations massives de la population suite \u00e0 la p\u00e9riode de","author":{"name":"Collectif Paraguay","url":"https:\/\/www.facebook.com\/220722147939248","facebook_wall_name":"Collectif Paraguay","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/220722147939248\/picture","id_on_source":"220722147939248"}}]}}