{"altmetric_id":20145755,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["217621295012063"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5203cf058f610003a53","authors":["Vander Casaqui"],"doi":"10.16921\/chasqui.v0i134.2715.g2905","first_seen_on":"2017-05-14T09:57:32+00:00","issns":["1390-924X"],"journal":"Chasqui (13901079)","last_mentioned_on":1494433800,"links":["http:\/\/revistachasqui.org\/index.php\/chasqui\/article\/view\/2715\/pdf"],"pdf_url":"http:\/\/revistachasqui.org\/index.php\/chasqui\/article\/download\/2715\/pdf","pubdate":"2017-04-29T00:00:00+00:00","title":"Discursos de las investigaciones sobre emprendedurismo y emprendedurismo social en los medios digitales: an\u00e1lisis cr\u00edtico","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8183187,"mean":6.9217013823156,"rank":7081528,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8183187,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":237162,"mean":12.367162214698,"rank":192713,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":237162,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":97,"mean":2.3057291666667,"rank":73,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":97,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":15,"mean":5.2714285714286,"rank":14,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":15,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Discursos de las investigaciones sobre emprendedurismo y emprendedurismo social en los medios digitales: an\u00e1lisis cr\u00edtico | Casaqui | Chasqui. Revista Latinoamericana de Comunicaci\u00f3n","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1295818960525619&id=217621295012063","license":"public","citation_ids":[20145755],"posted_on":"2017-05-10T16:30:00+00:00","summary":"O Prof. Dr. Vander Casaqui, do PPGCOM\/ESPM acaba de publicar um artigo na revista Chasqui, Qualis A2, editada pelo CIESPAL, em Quito, Equador, no qual aborda quest\u00f5es centrais da sua pesquisa sobre os sentidos do empreendedorismo social desde um ponto de v","author":{"name":"PPGCOM ESPM","url":"https:\/\/www.facebook.com\/217621295012063","facebook_wall_name":"PPGCOM ESPM","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/217621295012063\/picture","id_on_source":"217621295012063"}}]}}