{"altmetric_id":21129275,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":16},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["alzforum"],"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":15,"unique_users":["hartogarbanso1","Javisburgos","GuillermoDeHaro","waltzing_piglet","MReyesZam","fontanagallego","aresjan","ClaraGrima","imor_","Cuent_Cuanticos","CRamirez_Neuron","anaisbernal","Retiario","raquelgarciade2","DiazCTatiana"],"posts_count":15}},"selected_quotes":["1\/n \u00bfHay relaci\u00f3n entre enfermedad de periodontal, demencia y p\u00e9ptido beta amiloide? Acabamos de demostrar que s\u00ed","1\/n \u00bfHay relaci\u00f3n entre enfermedad de Alzheimer, demencia y p\u00e9ptido beta amiloide? Acabamos de demostrar que s\u00ed"],"citation":{"abstract":"Evidence that periodontal disease is a possible risk factor for cognitive impairment may be explained by the inflammatory hypothesis. The aim of this study was to determine whether periodontitis is related to the amyloid-\u03b2 (A\u03b2) load in blood and the role of any such relationship in the association between A\u03b2 and cognitive impairment.\nA case-control study was performed in elderly people diagnosed with cognitive impairment with or without dementia (cases) and cognitively healthy elderly people; data were collected on the medical and dental history of participants, and blood samples were drawn to determine A\u03b2 levels using an enzyme-linked immunosorbent assay.\nThe study included 166 cases and 122 controls. Higher blood A\u03b21-42 levels (p=0.013) and higher A\u03b242\/40 ratio (p=0.058) were observed in participants with severe attachment loss than in the other participants. Periodontitis was a significant interaction variable, given that the association between A\u03b21-42 and A\u03b21-4o and cognitive impairment was only observed in the severe periodontitis group. According to these data, periodontitis may be a modulating variable of the association between A\u03b2 and cognitive impairment.\nPlasma A\u03b21-42 levels are higher in individuals who have severe periodontal disease. The presence of periodontitis may modify the association between A\u03b2 and cognitive impairment.","altmetric_jid":"4f6fa5fc3cf058f610005f7c","authors":["Jos\u00e9 Antonio Gil-Montoya","Roc\u00edo Barrios Rodr\u00edguez","Soraya Santana","In\u00e9s Sanchez-Lara","Cristobal Carnero Pardo","Francisco Fornieles-Rubio","Juan Montes","Carlos Ram\u00edrez","Miguel Angel Gonz\u00e1lez-Moles","Javier S. Burgos"],"doi":"10.1902\/jop.2017.170071","first_seen_on":"2017-06-16T23:19:00+00:00","funders":["niehs"],"issns":["0022-3492","1943-3670"],"journal":"Journal of Periodontology","last_mentioned_on":1499196085,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/28598287","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/28598287"],"pmid":"28598287","publisher_subjects":[{"name":"Dentistry","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Dentistry","Health Sciences"],"subjects":["dentistry"],"title":"Association Between Periodontitis and Amyloid-\u03b2 Peptide in Elderly People With and Without Cognitive Impairment","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/association-between-periodontitis-amyloid-peptide-elderly-people-without-cognitive-impairment"},"altmetric_score":{"score":20.15,"score_history":{"1y":20.15,"6m":20.15,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":20.15},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8461697,"mean":7.1088157534769,"rank":445382,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":8015990,"rank_type":"exact","sample_size":8461697,"percentile":94},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":223343,"mean":13.217858432359,"rank":22016,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":201305,"rank_type":"exact","sample_size":223343,"percentile":90},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":600,"mean":4.4831819699499,"rank":11,"this_scored_higher_than_pct":98,"this_scored_higher_than":589,"rank_type":"exact","sample_size":600,"percentile":98},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":11,"mean":1.57,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":10,"rank_type":"exact","sample_size":11,"percentile":90}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":15},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":15}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":8,"DE":1,"GD":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/hartogarbanso1\/statuses\/882318448109420546","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T19:21:25+00:00","author":{"name":"hARtoGaRbaNSo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3616414694\/48e22131322755b6a0327270c8cc06c9_normal.jpeg","description":"quien dijo miedo??","id_on_source":"hartogarbanso1","tweeter_id":"410121593","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":136},"tweet_id":"882318448109420546"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Javisburgos\/statuses\/882137697657212929","license":"gnip","citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T07:23:11+00:00","author":{"name":"Javi Burgos","url":"http:\/\/www.fibao.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/742656106099400704\/dUTqGW1I_normal.jpg","description":"Cient\u00edfico. Director Gerente de FIBAO, donde potenciamos la investigaci\u00f3n para mejorar la salud de las personas","id_on_source":"Javisburgos","tweeter_id":"381363728","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2095},"tweet_id":"882137697657212929"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GuillermoDeHaro\/statuses\/882138171496173568","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T07:25:04+00:00","author":{"name":"Guillermo de Haro","url":"http:\/\/libros.com\/comprar\/el-espectador-economico","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899913394488315904\/iKpqcvRK_normal.jpg","description":"Eterno estudiante, padre y diletante. A veces escribo en @JotDownSpain, @elEconomistaes o @Xataka. Co-autor de \"El Espectador Econ\u00f3mico\" https:\/\/goo.gl\/fIh4qi","id_on_source":"GuillermoDeHaro","tweeter_id":"131230732","geo":{"lt":48.05139,"ln":11.64222,"country":"DE"},"followers":5867},"tweet_id":"882138171496173568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/waltzing_piglet\/statuses\/882139339182026752","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T07:29:42+00:00","author":{"name":"Guillermo Peris","url":"https:\/\/medium.com\/el-blog-de-melquiades","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910831951464017921\/bCR4SNEu_normal.jpg","description":"Profesor en @uji_noticies, divulgando en @naukas_com, combatiendo pseudociencias con @escepticos y cuentista en @divagacionistas. Tambi\u00e9n en @ElHiloOriginal.","id_on_source":"waltzing_piglet","tweeter_id":"633610093","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4079},"tweet_id":"882139339182026752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MReyesZam\/statuses\/882141112730779648","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T07:36:45+00:00","author":{"name":"Reyes Zambrano","url":"http:\/\/www.cuadernosdefisica.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888464550760153090\/TeuWosMW_normal.jpg","description":"Licenciada en F\u00edsica en estado indeterminado. La f\u00edsica en cuadernosdefisica.es y en http:\/\/t.co\/KHqxOZ04ES. Para todo lo dem\u00e1s: http:\/\/t.co\/jjXofQfeMQ","id_on_source":"MReyesZam","tweeter_id":"1878854640","geo":{"lt":37.38241,"ln":-5.97613,"country":"ES"},"followers":823},"tweet_id":"882141112730779648"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fontanagallego\/statuses\/882141529690820610","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T07:38:24+00:00","author":{"name":"Luis Fontana","url":"http:\/\/cienciadirecta.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2938970894\/efd1182a29b8f62d0456fd899f1da6ea_normal.jpeg","description":"Bioqu\u00edmico. @CanalUGR @Sci_Granada @HdCiencia","id_on_source":"fontanagallego","tweeter_id":"732675553","geo":{"lt":12.11667,"ln":-61.66667,"country":"GD"},"followers":1921},"tweet_id":"882141529690820610"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aresjan\/statuses\/882142463946878976","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T07:42:07+00:00","author":{"name":"JAN","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863319793088290816\/LG-_-gtt_normal.jpg","id_on_source":"aresjan","tweeter_id":"35336035","geo":{"lt":42.11155,"ln":-8.74971,"country":"ES"},"followers":34},"tweet_id":"882142463946878976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ClaraGrima\/statuses\/882143807227265024","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T07:47:27+00:00","author":{"name":"Clara Grima","url":"http:\/\/claragrima.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000644961731\/6527e34e7fcd061774d9a4395a0f70d5_normal.jpeg","description":"Mujer, matem\u00e1tica, casada, con hijos, feliz :D","id_on_source":"ClaraGrima","tweeter_id":"108099486","geo":{"lt":37.38241,"ln":-5.97613,"country":"ES"},"followers":24533},"tweet_id":"882143807227265024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/imor_\/statuses\/882144169166295040","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T07:48:54+00:00","author":{"name":"imorbcn","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/583619046731603968\/xU9_BnTU_normal.jpg","id_on_source":"imor_","tweeter_id":"278417769","geo":{"lt":39.61362,"ln":3.02004,"country":"ES"},"followers":412},"tweet_id":"882144169166295040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Cuent_Cuanticos\/statuses\/882144948447043584","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T07:51:59+00:00","author":{"name":"Cuentos Cu\u00e1nticos","url":"http:\/\/cuentos-cuanticos.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3637535701\/25530541f10dc4c33c48d086b7721889_normal.jpeg","description":"Un sitio donde los cuentos de ciencia est\u00e1n contados y no contados al mismo tiempo","id_on_source":"Cuent_Cuanticos","tweeter_id":"337366391","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":25099},"tweet_id":"882144948447043584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CRamirez_Neuron\/statuses\/882148963687821316","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T08:07:57+00:00","author":{"name":"Carlos Ramirez","url":"http:\/\/www.neuronbio.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449465875267993600\/LFrEZ55p_normal.jpeg","description":"Project Manager de la Division Diagnostic de Neuron Bio","id_on_source":"CRamirez_Neuron","tweeter_id":"386518548","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":142},"tweet_id":"882148963687821316"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anaisbernal\/statuses\/882167883870154752","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T09:23:08+00:00","author":{"name":"Ana I.Bernal Trivi\u00f1o","url":"http:\/\/www.bernaltrivino.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000657102015\/470b9d035bf6d84a285b6085518932e6_normal.jpeg","description":"Periodista @publico_es @eldiarioes @1000historias_ Herramientas y periodismo m\u00f3vil en @UOCuniversitat Creo art\u00edculos personalizados con mis dibujos y textos","id_on_source":"anaisbernal","tweeter_id":"67165437","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":12656},"tweet_id":"882167883870154752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Retiario\/statuses\/882170192440287233","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T09:32:18+00:00","author":{"name":"Jose Cervera","url":"http:\/\/www.eldiario.es\/retiario\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1404764340\/retiarioOKsm_normal.jpg","description":"Los gladiadores descubrieron que la Red pod\u00eda ser un arma m\u00e1s poderosa que la espada. Paper or it didn't happen.","id_on_source":"Retiario","tweeter_id":"169962449","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":15622},"tweet_id":"882170192440287233"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/raquelgarciade2\/statuses\/882183323291983872","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T10:24:29+00:00","author":{"name":"Raquel Garc\u00eda Delgad","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910168279171436544\/0K14ntBx_normal.jpg","description":"La tonter\u00eda es infinitamente m\u00e1s fascinante que la inteligencia. La inteligencia tiene sus limites, la tonter\u00eda no. --Claude Chabrol","id_on_source":"raquelgarciade2","tweeter_id":"2575675662","geo":{"lt":40.57038,"ln":-3.16003,"country":"ES"},"followers":1034},"tweet_id":"882183323291983872"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DiazCTatiana\/statuses\/882217600972992512","license":"gnip","rt":["Javisburgos"],"citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-07-04T12:40:41+00:00","author":{"name":"Tatiana D\u00edaz Castro","url":"http:\/\/unabiologaenlacocina.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897023385288495105\/7xeqZoHf_normal.jpg","description":"Bi\u00f3loga molecular en formaci\u00f3n. Interesada por la ciencia y su aplicaci\u00f3n directa sobre la humanidad. Everything that drowns me makes me wanna fly.","id_on_source":"DiazCTatiana","tweeter_id":"835412065","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":598},"tweet_id":"882217600972992512"}],"news":[{"title":"Association Between Periodontitis and Amyloid-\u03b2 Peptide in Elderly People With and Without Cognitive Impairment.","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=30925355165&p=1pl&v=1&x=_xiERWQe3Ypdzvwri-DYUQ","license":"public","citation_ids":[21129275],"posted_on":"2017-06-16T23:16:37+00:00","summary":"Gil-Montoya JA, Rodr\u00edguez RB, Santana S, Sanchez-Lara I, Pardo CC, Fornieles-Rubio F, Montes J, Ram\u00edrez C, Angel Gonz\u00e1lez-Moles M, Burgos JS.","author":{"name":"Alzforum","url":"http:\/\/www.alzforum.org","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/355\/normal\/Screen_Shot_2015-04-08_at_12.16.09_1.png?1428491784"}}]}}