{"altmetric_id":2401262,"selected_quotes":["\u00bfSobrepas\u00f3 el gasto p\u00fablico en Colombia su tama\u00f1o \u00f3ptimo?"],"citation":{"altmetric_jid":"ssrn","authors":["Castrill\u00f3n, Cristian ","Alvis, Camilo "],"first_seen_on":"2014-06-03T22:32:44+00:00","issns":[],"journal":"Social Science Research Network (SSRN)","last_mentioned_on":1401834709,"links":["http:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/papers.cfm?abstract_id=2339539"],"pdf_url":"http:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/Delivery.cfm?abstractid=2339539","pubdate":"2013-10-13T00:00:00+00:00","ssrn":"2339539","title":"Tama\u00f1o \u00d3ptimo Del Gasto P\u00fablico Colombiano: Una Aproximaci\u00f3n Desde La Teor\u00eda Del Crecimiento End\u00f3geno (Optimal Size Public Expenditure in Colombia: An Endogenous Growth Theory Approach)","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3839973,"mean":5.0329524881534,"rank":2146855,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":982722,"rank_type":"exact","sample_size":3839973,"percentile":25},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":95649,"mean":7.452943092831,"rank":50289,"this_scored_higher_than_pct":26,"this_scored_higher_than":25136,"rank_type":"exact","sample_size":95649,"percentile":26},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":48066,"mean":5.5603079579735,"rank":28642,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":9032,"rank_type":"exact","sample_size":48066,"percentile":18},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2261,"mean":5.0785053097345,"rank":1336,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":424,"rank_type":"exact","sample_size":2261,"percentile":18}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"CO":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["CuadernosdeEcon"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/CuadernosdeEcon\/status\/473955241600098304","license":"datasift","citation_ids":[2401262],"posted_on":"2014-06-03T22:31:49+00:00","author":{"name":"Cuadernos deEconomia","url":"http:\/\/www.ceconomia.unal.edu.co","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2885745171\/76ba72c9d6ec448868d7b72a36a475cd_normal.png","description":"Cuadernos de Econom\u00eda es la revista de la Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas de la Universidad Nacional de Colombia.","id_on_source":"CuadernosdeEcon","tweeter_id":"571035126","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":565},"tweet_id":"473955241600098304"}]}}