{"altmetric_id":24437429,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["Euphresco","SJRAfloat","JVereijssen","bruno_peiffer"],"posts_count":4}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4eb3cf058f610002833","authors":["Milenkovi\u0107, I.","Jung, T.","Stanivukovi\u0107, Z.","Karad\u017ei\u0107, D."],"doi":"10.1111\/efp.12359","first_seen_on":"2017-08-28T15:53:09+00:00","issns":["14374781","1439-0329"],"journal":"European Journal of Forest Pathology","last_mentioned_on":1503986389,"links":["http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/efp.12359\/abstract"],"pdf_url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/efp.12359\/pdf","pubdate":"2017-05-22T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Microbiology","scheme":"era"},{"name":"Plant Biology","scheme":"era"},{"name":"Forestry Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Environmental Science","Agricultural and Biological Sciences","Physical Sciences"],"title":"First report of Hymenoscyphus fraxineus on Fraxinus excelsior in Montenegro","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/first-report-ihymenoscyphus-fraxineusi-ifraxinus-excelsiori-montenegro"},"altmetric_score":{"score":2.6,"score_history":{"1y":2.6,"6m":2.6,"3m":2.6,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.6},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8446126,"mean":7.1012113779909,"rank":3427729,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":4992247,"rank_type":"exact","sample_size":8446126,"percentile":59},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":174148,"mean":12.498460553441,"rank":60008,"this_scored_higher_than_pct":64,"this_scored_higher_than":113092,"rank_type":"exact","sample_size":174148,"percentile":64},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":162,"mean":2.5345838509317,"rank":74,"this_scored_higher_than_pct":53,"this_scored_higher_than":86,"rank_type":"exact","sample_size":162,"percentile":53},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":3.99,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":33}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1},"by_discipline":{"Earth and Planetary Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1,"GB":1,"NZ":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Euphresco\/statuses\/902197310586855426","license":"gnip","citation_ids":[24437429],"posted_on":"2017-08-28T15:52:55+00:00","author":{"name":"Euphresco network","url":"http:\/\/www.euphresco.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507103269441658880\/ReARCoGC_normal.png","id_on_source":"Euphresco","tweeter_id":"2787596256","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":272},"tweet_id":"902197310586855426"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SJRAfloat\/statuses\/902197828273020929","license":"gnip","rt":["Euphresco"],"citation_ids":[24437429],"posted_on":"2017-08-28T15:54:58+00:00","author":{"name":"Sara R","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/621749953216561153\/bv9onEWG_normal.jpg","description":"Boat-dwelling gardener, plant health & quarantine specialist. Tree hugger, scyther, enthusiastic  observer of nature. Fan of the arts. Views here are my own.","id_on_source":"SJRAfloat","tweeter_id":"3320577485","geo":{"lt":51.50853,"ln":-0.12574,"country":"GB"},"followers":794},"tweet_id":"902197828273020929"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JVereijssen\/statuses\/902235577356922880","license":"gnip","rt":["Euphresco"],"citation_ids":[24437429],"posted_on":"2017-08-28T18:24:59+00:00","author":{"name":"Jessica Vereijssen","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752981770619019268\/45vztlnV_normal.jpg","description":"Scientist crop protection & biosecurity, end-user engagement, cyclist, sustainability, traveler, photography, gardener, #chronicpain, #fibromyalgia views my own","id_on_source":"JVereijssen","tweeter_id":"748437506119475200","geo":{"lt":-42,"ln":174,"country":"NZ"},"followers":133},"tweet_id":"902235577356922880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bruno_peiffer\/statuses\/902410438343843844","license":"gnip","rt":["Euphresco"],"citation_ids":[24437429],"posted_on":"2017-08-29T05:59:49+00:00","author":{"name":"peiffer","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471917101393780738\/obG1XNh5_normal.jpeg","description":"News concernant l'alimentation, la sant\u00e9 animale, la sant\u00e9 des v\u00e9g\u00e9taux et l'environnement li\u00e9 \u00e0 tout ceci.","id_on_source":"bruno_peiffer","tweeter_id":"1600296992","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":989},"tweet_id":"902410438343843844"}]}}