{"altmetric_id":8645378,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","first_seen_on":"2016-06-10T15:34:09+00:00","isbns":["9789739204286"],"issns":[],"last_mentioned_on":1465561499,"links":["https:\/\/books.google.com\/books?vid=ISBN978-9-73-920428-6"],"pubdate":"1997-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Casa C\u0103r\u0163ii de \u015etiin\u0163\u0103","title":"Cel\u0103lalt prin sine \u00eensu\u015fi","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books\/about\/Cel%C4%83lalt_prin_sine_%C3%AEnsu%C5%9Fi.html?hl=&id=lgvorQEACAAJ"},"altmetric_score":{"score":7,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":7},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["scribd"],"posts_count":1}},"posts":{"news":[{"title":"Jean Baudrillard - Celalalt Prin Sine Insusi","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=26848484175&p=1pl&v=1&x=pZkT8TZa-fUcdA7MuP2PoQ","license":"public","citation_ids":[8645378],"posted_on":"2016-06-10T12:24:59+00:00","summary":"Casa c\u0103r\u0163ii de \u015ftiin\u0163\u0103 1997 Jean Baudrillard Cel\u0103lalt prin sine \u00eensu\u015fi ISBN 973-9204-28-7 fciEditions Galilee, Paris Aide par le ministere francais charge de la culture.","author":{"name":"Scribd","url":"https:\/\/www.scribd.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/685\/normal\/Screen_Shot_2016-01-26_at_14.24.47.png?1453818317"}}]}}