{"altmetric_id":17057870,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["GESSTUnB","ss_critico"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["SUGEST\u00c3O DE LEITURA: Tens\u00f5es e Possibilidades da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social em contexto de crise do capital","Artigo sobre assist\u00eancia social, trabalho e expropria\u00e7\u00e3o da professora Ivanete Boschetti - Revista Argumentum."],"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef6d2a83ee09648b50ff","authors":["Ivanete Boschetti"],"doi":"10.18315\/argumentum.v8i2.12800","first_seen_on":"2017-03-06T18:37:44+00:00","issns":["2176-9575"],"journal":"Argumentum (Vit\u00f3ria)","last_mentioned_on":1489968733,"links":["http:\/\/periodicos.ufes.br\/argumentum\/article\/view\/12800","http:\/\/www.periodicos.ufes.br\/argumentum\/article\/view\/12800"],"pdf_url":"http:\/\/periodicos.ufes.br\/argumentum\/article\/download\/12800\/9944","pubdate":"2016-09-01T00:00:00+00:00","title":"Tens\u00f5es e Possibilidades da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social em contexto de crise do capital\/ Tensions and possibilities of Social Welfare policy in the context of the crisis of capital","type":"article","uri":"http:\/\/periodicos.ufes.br\/argumentum\/article\/view\/12800"},"altmetric_score":{"score":2,"score_history":{"1y":2,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8389481,"mean":7.0670107241375,"rank":3645995,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":4623166,"rank_type":"exact","sample_size":8389481,"percentile":55},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":243134,"mean":13.713122858682,"rank":105526,"this_scored_higher_than_pct":54,"this_scored_higher_than":133533,"rank_type":"exact","sample_size":243134,"percentile":54},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":0.58333333333333,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":75,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":75},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/GESSTUnB\/statuses\/838820853034930177","license":"gnip","citation_ids":[17057870],"posted_on":"2017-03-06T18:37:30+00:00","author":{"name":"GESST\/SER\/UnB","url":"http:\/\/gesst.unb.br\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577558582897430528\/GogQBNI-_normal.jpeg","description":"GESST - Grupo de Estudos e Pesquisas em Seguridade Social e Trabalho do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Pol\u00edtica Social da UnB.","id_on_source":"GESSTUnB","tweeter_id":"3092524169","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":46},"tweet_id":"838820853034930177"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ss_critico\/statuses\/843616128148656129","license":"gnip","citation_ids":[17057870],"posted_on":"2017-03-20T00:12:13+00:00","author":{"name":"Servi\u00e7oSocial Brasil","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/540226516735365120\/7oDC2Y8g_normal.jpeg","description":"Conta para discuss\u00f5es te\u00f3ricas e pol\u00edticas relativas ao universo do Servi\u00e7o Social brasileiro.","id_on_source":"ss_critico","tweeter_id":"2904140379","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":525},"tweet_id":"843616128148656129"}]}}