{"altmetric_id":2798964,"counts":{"readers":{"mendeley":12,"citeulike":0,"connotea":0},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[58316],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4629","authors":["Gomes, Mara Helena de Andr\u00e9a","Martin, Denise","Silveira, C\u00e1ssio","Gomes, Mara Helena de Andr\u00e9a","Martin, Denise","Silveira, C\u00e1ssio"],"doi":"10.1590\/1807-57622014.0271","first_seen_on":"2014-10-21T19:40:30+00:00","issns":["1414-3283"],"journal":"Interface - Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1410781140,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1590\/1807-57622014.0271","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_abstract&pid=S1414-32832014000300469&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1414-32832014000300469&lng=pt&nrm=iso&tlng=en","publisher":"Interface - Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o","title":"Coment\u00e1rios pertinentes sobre usos de metodologias qualitativas em sa\u00fade coletiva","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/comentrios-pertinentes-sobre-usos-metodologias-qualitativas-em-sade-coletiva"},"altmetric_score":{"score":5.008,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.008},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":840472,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":3811136,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":81},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":127878,"mean":8.6805448516935,"rank":28530,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":99290,"rank_type":"exact","sample_size":127878,"percentile":77},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":100,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":7,"Student  > Bachelor":2},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":6,"Social Sciences":2,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":2,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"blogs":[{"title":"J\u00e1 no Scielo: Coment\u00e1rios pertinentes sobre usos de metodologias qualitativas em sa\u00fade coletiva","url":"http:\/\/revistainterface.blogspot.com\/2014\/09\/ja-no-scielo-comentarios-pertinentes.html","citation_ids":[2798964],"posted_on":"2014-09-15T11:39:00+00:00","summary":"GOMES, Mara Helena de Andr&eacute;a; MARTIN, Denise  e  SILVEIRA, C&aacute;ssio.Coment&aacute;rios pertinentes sobre usos de metodologias qualitativas em sa&uacute;de coletiva. Interface (Botucatu) [online]. 2014, vol.18, n.50, pp. 469-477.  Epub 13-Ago-20","author":{"name":".","url":"http:\/\/revistainterface.blogspot.com\/","description":""}}]}}