{"altmetric_id":2798241,"counts":{"readers":{"mendeley":26,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["224992810990430"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":12},"twitter":{"unique_users_count":9,"unique_users":["SexRoles","taih","chechar","ediazsan","GrupoEDO","deiph","redage_ibe","tacinnovacion","revista_educar"],"posts_count":11}},"selected_quotes":["Gender stereotypes and attitudes towards ICT professionals, nou article publicat a","Gender stereotypes and attitudes towards ICT professionals in a sample of Spanish secondary students at","Gender stereotypes and attitudes towards ICT in a sample of Spanish secondary students. Sex Roles."],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5143cf058f61000351e","authors":["Milagros S\u00e1inz","Julio Meneses","Beatriz-Soledad L\u00f3pez","Sergi F\u00e0bregues"],"doi":"10.1007\/s11199-014-0424-2","first_seen_on":"2014-10-21T14:12:54+00:00","issns":["1573-2762","0360-0025"],"issue":"3-4","journal":"Sex Roles","last_mentioned_on":1453277198,"links":["http:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007\/s11199-014-0424-2","http:\/\/www.researchgate.net\/publication\/273660449_Gender_stereotypes_and_attitudes_towards_ICT_in_a_sample_of_Spanish_secondary_students._Sex_Roles._Gartzia_L.__Lpez-Zafra_E._Special_Issue_on_Social_roles_of_men_and_women_in_Spain_Emerging_issues_and_implications_for_international_research._10.1007s11199-014-0424-2","http:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007%2Fs11199-014-0424-2"],"pdf_url":"http:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1007%2Fs11199-014-0424-2.pdf","pubdate":"2014-10-18T00:00:00+00:00","publisher":"Springer US","publisher_subjects":[{"name":"Gender Studies","scheme":"springer"},{"name":"Medicine\/Public Health, general","scheme":"springer"},{"name":"Psychology","scheme":"springer"},{"name":"Sociology, general","scheme":"springer"},{"name":"Other Studies In Human Society","scheme":"era"},{"name":"Psychology","scheme":"era"},{"name":"Public Health And Health Services","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Psychology"],"title":"Gender Stereotypes and Attitudes Towards Information and Communication Technology Professionals in a Sample of Spanish Secondary Students","type":"article","volume":"74","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/gender-stereotypes-attitudes-towards-information-communication-technology-professionals-sample-spani"},"altmetric_score":{"score":7.35,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":7.35},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6997887,"mean":6.2543742573087,"rank":912130,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":6083780,"rank_type":"exact","sample_size":6997887,"percentile":86},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":196288,"mean":7.5328513961701,"rank":30378,"this_scored_higher_than_pct":84,"this_scored_higher_than":165826,"rank_type":"exact","sample_size":196288,"percentile":84},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1498,"mean":8.4106506346025,"rank":282,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":1216,"rank_type":"exact","sample_size":1498,"percentile":81},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":27,"mean":5.8346153846154,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":22,"rank_type":"exact","sample_size":27,"percentile":81}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":7,"researcher":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Scientists":1,"Members of the public":7}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":4,"Librarian":2,"Student  > Doctoral Student":6,"Researcher":5,"Student  > Ph. D. Student":3,"Student  > Master":3,"Other":1,"Student  > Bachelor":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Neuroscience":1,"Social Sciences":15,"Sports and Recreations":1,"Physics and Astronomy":1,"Psychology":3,"Computer Science":2,"Unspecified":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":4},"mendeley":{"ES":4}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/SexRoles\/status\/524563823282638849","license":"datasift","citation_ids":[2798241],"posted_on":"2014-10-21T14:12:16+00:00","author":{"name":"Sex Roles","url":"http:\/\/www.springer.com\/11199","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561244525041946625\/MvMi0cGh_normal.jpeg","description":"Sex Roles is a behavioral science journal offering a feminist perspective. Gender role socialization, gendered perceptions, behaviors, and stereotypes.","id_on_source":"SexRoles","tweeter_id":"1897728698","followers":102},"tweet_id":"524563823282638849"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/taih\/status\/524586759431409664","license":"datasift","rt":["SexRoles"],"citation_ids":[2798241],"posted_on":"2014-10-21T15:43:24+00:00","author":{"name":"Julio Meneses","url":"http:\/\/www.femrecerca.cat\/meneses","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907343431999115265\/hmDVKjOR_normal.jpg","description":"Professor de metodologia de la investigaci\u00f3 als Estudis de Psicologia i Ci\u00e8ncies de l'Educaci\u00f3 de la @UOCuniversitat i investigador de @IN3_UOC","id_on_source":"taih","tweeter_id":"1095651","geo":{"lt":41.40237,"ln":2.15641,"country":"ES"},"followers":556},"tweet_id":"524586759431409664"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/chechar\/status\/524632889502474241","license":"datasift","rt":["taih"],"citation_ids":[2798241],"posted_on":"2014-10-21T18:46:42+00:00","author":{"name":"C\u00e9sar C\u00f3rcoles","url":"http:\/\/cesar.corcoles.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656196090509815813\/C23PaLho_normal.jpg","description":"Twiteo, luego procrastino","id_on_source":"chechar","tweeter_id":"457733","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1118},"tweet_id":"524632889502474241"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ediazsan\/status\/598064393184800769","license":"datasift","citation_ids":[2798241],"posted_on":"2015-05-12T09:57:17+00:00","author":{"name":"Eduardo D\u00edaz- AER","url":"http:\/\/www.aprenderenred.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683509963\/Snapshot_of_me_5_normal.png","description":"Consultor, formador, investigaci\u00f3n e-learning. Miembro de GRIAL\/USAL. #:)\r\nObjetivo: informar  sobre elearning anglosaj\u00f3n adem\u00e1s de alfabetizaci\u00f3n digital.","id_on_source":"ediazsan","tweeter_id":"97405431","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4446},"tweet_id":"598064393184800769"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/taih\/status\/524591695330312192","license":"datasift","citation_ids":[2798241],"posted_on":"2014-10-21T16:03:01+00:00","author":{"name":"Julio Meneses","url":"http:\/\/www.femrecerca.cat\/meneses","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907343431999115265\/hmDVKjOR_normal.jpg","description":"Professor de metodologia de la investigaci\u00f3 als Estudis de Psicologia i Ci\u00e8ncies de l'Educaci\u00f3 de la @UOCuniversitat i investigador de @IN3_UOC","id_on_source":"taih","tweeter_id":"1095651","geo":{"lt":41.40237,"ln":2.15641,"country":"ES"},"followers":556},"tweet_id":"524591695330312192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/taih\/statuses\/689518963039039488","license":"gnip","citation_ids":[2798241],"posted_on":"2016-01-19T18:45:06+00:00","author":{"name":"Julio Meneses","url":"http:\/\/www.femrecerca.cat\/meneses","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907343431999115265\/hmDVKjOR_normal.jpg","description":"Professor de metodologia de la investigaci\u00f3 als Estudis de Psicologia i Ci\u00e8ncies de l'Educaci\u00f3 de la @UOCuniversitat i investigador de @IN3_UOC","id_on_source":"taih","tweeter_id":"1095651","geo":{"lt":41.40237,"ln":2.15641,"country":"ES"},"followers":556},"tweet_id":"689518963039039488"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GrupoEDO\/statuses\/689720678174593025","license":"gnip","rt":["taih"],"citation_ids":[2798241],"posted_on":"2016-01-20T08:06:38+00:00","author":{"name":"Grupo EDO","url":"http:\/\/edo.uab.cat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290400327\/ORG2010_normal.jpg","description":"Equipo de Desarrollo Organizacional (EDO): red de redes de conocimiento relacionadas con el desarrollo de las organizaciones.","id_on_source":"GrupoEDO","tweeter_id":"273502348","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":588},"tweet_id":"689720678174593025"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/deiph\/statuses\/689720678082318336","license":"gnip","rt":["taih"],"citation_ids":[2798241],"posted_on":"2016-01-20T08:06:38+00:00","author":{"name":"David Rodr\u00edguezG\u00f3mez","url":"http:\/\/www.femrecerca.cat\/drodriguez\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654206114528165888\/7ZqbyCwq_normal.jpg","description":"PhD.Lecturer in the Applied Pedagogy Department at the Autonomous University of Barcelona.","id_on_source":"deiph","tweeter_id":"1164611","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":214},"tweet_id":"689720678082318336"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/redage_ibe\/statuses\/689720678308773888","license":"gnip","rt":["taih"],"citation_ids":[2798241],"posted_on":"2016-01-20T08:06:38+00:00","author":{"name":"RedAGE","url":"http:\/\/www.redage.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659027477109567488\/9WVaAjXj_normal.jpg","id_on_source":"redage_ibe","tweeter_id":"4054028014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":84},"tweet_id":"689720678308773888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tacinnovacion\/statuses\/689720678304579589","license":"gnip","rt":["taih"],"citation_ids":[2798241],"posted_on":"2016-01-20T08:06:38+00:00","author":{"name":"Formaci\u00f3n con TAC","url":"http:\/\/www.uab.cat\/servlet\/Satellite\/postgrau\/master-en-formacio-amb-tac-gestio-del-talent-aprenentatge-i-innovacio-en-les-organitzacions\/dades-basiques-1203328491238.html\/param1-3260_ca\/param2-2005\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421945148860149760\/Str9Zls7_normal.jpeg","description":"Gesti\u00f3n del Talento, Aprendizaje e Innovaci\u00f3n en las Organizaciones (http:\/\/goo.gl\/kaglrW)","id_on_source":"tacinnovacion","tweeter_id":"2286384374","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":60},"tweet_id":"689720678304579589"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/revista_educar\/statuses\/689720678195535872","license":"gnip","rt":["taih"],"citation_ids":[2798241],"posted_on":"2016-01-20T08:06:38+00:00","author":{"name":"Revista EDUCAR","url":"http:\/\/educar.uab.cat\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569807037886783488\/2hvmIg9M_normal.png","description":"EDUCAR es una revista semestral (Enero y Julio) y de acceso abierto, publicada por el Departamento de Pedagog\u00eda Aplicada de la Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona","id_on_source":"revista_educar","tweeter_id":"3055379367","geo":{"lt":41.49109,"ln":2.14079,"country":"ES"},"followers":116},"tweet_id":"689720678195535872"}],"facebook":[{"title":"Gender Stereotypes and Attitudes Towards Information and Communication Technology Professionals...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/224992810990430\/posts\/391993610957015","license":"public","citation_ids":[2798241],"posted_on":"2014-10-21T14:12:15+00:00","summary":"Online First Article (to be included in the second special issue on social roles in Spain):\n\"Gender Stereotypes and Attitudes Towards Information and Communication Technology Professionals in a Sample of Spanish Secondary Students\" by Milagros S\u00e1inz, Julio","author":{"name":"Sex Roles: A Journal of Research","url":"https:\/\/www.facebook.com\/224992810990430","facebook_wall_name":"Sex Roles: A Journal of Research","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/224992810990430\/picture","id_on_source":"224992810990430"}}]}}