{"altmetric_id":2799660,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[58317],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a9b","authors":["Belo, Carolina Lima Alves","Falc\u00e3o, Eliane Br\u00edgida Morais","Faria, Flavio Silva"],"doi":"10.1590\/s1517-97022012000400009","first_seen_on":"2014-10-22T00:22:12+00:00","issns":["1517-9702"],"journal":"Educa\u00e7\u00e3o e Pesquisa","last_mentioned_on":1349879640,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1517-97022012000400009&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1517-97022012000400009&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade de S\u00e3o Paulo","title":"Processos da vida, processos da mat\u00e9ria: os diferentes sentidos de natureza entre bi\u00f3logos e f\u00edsicos","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/processos-da-vida-processos-da-mat%C3%A9ria-os-diferentes-sentidos-natureza-entre-bi%C3%B3logos-e-f%C3%ADsicos"},"altmetric_score":{"score":5.024,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.024},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":833525,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":3817220,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":82},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":127955,"mean":8.6838797067697,"rank":28534,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":99406,"rank_type":"exact","sample_size":127955,"percentile":77},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":69,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":2,"Psychology":1,"Environmental Science":1}}},"geo":{"mendeley":{"BR":2}}},"posts":{"blogs":[{"title":"Volume 38 n\u00ba 04 \u2013 out.\/dez. 2012","url":"http:\/\/www.educacaoepesquisa.fe.usp.br\/?p=1186","citation_ids":[2799654,1750223,2799655,2799656,2799657,2799658,1109660,2799659,2799660,2799661,2799662,2799663,2799664,2799665],"posted_on":"2012-10-10T14:34:00+00:00","summary":"Clique sobre a capa para fazer o download integral da edi&ccedil;&atilde;o . SUM&Aacute;RIO &nbsp;Editorial Artigos O professor coordenador pedag&oacute;gico nas escolas estaduais paulistas: da articula&ccedil;&atilde;o pedag&oacute;gica ao gerenciamento d","author":{"name":"EDUCA\u00c7\u00c3O E PESQUISA - Revista da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da USP","url":"http:\/\/www.educacaoepesquisa.fe.usp.br\/","description":"EDUCA&Ccedil;&Atilde;O E PESQUISA - Revista da Faculdade de Educa&ccedil;&atilde;o da USP"}}]}}