{"altmetric_id":2799642,"counts":{"readers":{"mendeley":15,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["342145225874689"],"posts_count":1},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[58317],"posts_count":1},"total":{"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a9b","authors":["Branco, Maria Lu\u00edsa Fraz\u00e3o Rodrigues"],"doi":"10.1590\/s1517-97022014005000013","first_seen_on":"2014-10-22T00:20:43+00:00","issns":["1517-9702"],"journal":"Educa\u00e7\u00e3o e Pesquisa","last_mentioned_on":1399647601,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1517-97022014000300013&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1517-97022014005000013&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1517-97022014000300013&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade de S\u00e3o Paulo","title":"A educa\u00e7\u00e3o progressiva na atualidade: o legado de John Dewey","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/educa%C3%A7%C3%A3o-progressiva-na-atualidade-o-legado-john-dewey"},"altmetric_score":{"score":5.274,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.274},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":787204,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":3867754,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":83},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":127955,"mean":8.6838797067697,"rank":27483,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":100472,"rank_type":"exact","sample_size":127955,"percentile":78},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":82,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Librarian":2,"Researcher":1,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":4,"Professor":3},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":9,"Psychology":2,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Unspecified":1}}},"geo":{"mendeley":{"PT":1}}},"posts":{"blogs":[{"title":"Volume 41, n. 3, jul.\/set. de 2015","url":"http:\/\/www.educacaoepesquisa.fe.usp.br\/?p=1368","license":"public","citation_ids":[2799630,2799631,2799632,2799633,2799634,2799635,2799636,2799637,2799638,2799639,2799640,2799641,2799642,2799643,2799644,2799645],"posted_on":"2013-09-20T15:19:00+00:00","summary":"&nbsp;Clique sobre a capa para fazer download da edi&ccedil;&atilde;o completa em pdf. SUM&Aacute;RIO Editorial Dos processos de ensinar e aprender Almeida, Maria Isabel de Artigos Pr&aacute;ticas pedag&oacute;gicas de ensinar-aprender: por entre resist&ec","author":{"name":"EDUCA\u00c7\u00c3O E PESQUISA - Revista da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da USP","url":"http:\/\/www.educacaoepesquisa.fe.usp.br\/","description":"EDUCA&Ccedil;&Atilde;O E PESQUISA - Revista da Faculdade de Educa&ccedil;&atilde;o da USP"}}],"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=626787487410460&id=342145225874689","license":"public","citation_ids":[2799642],"posted_on":"2014-05-09T15:00:01+00:00","summary":"Artigo in\u00e9dito publicado pela revista Educa\u00e7\u00e3o e Pesquisa, em livre acesso para downloads:\n\n\"A educa\u00e7\u00e3o progressiva na atualidade: o legado de John Dewey\"\n\nEste artigo analisa os principais desenvolvimentos da educa\u00e7\u00e3o progressiva por meio da revis\u00e3o de li","author":{"name":"Educa\u00e7\u00e3o e Pesquisa","url":"https:\/\/www.facebook.com\/342145225874689","facebook_wall_name":"Educa\u00e7\u00e3o e Pesquisa","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/342145225874689\/picture","id_on_source":"342145225874689"}}]}}