{"altmetric_id":2799614,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[58314],"posts_count":17},"total":{"posts_count":18},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["anataveira"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ab1","authors":["Passetti, Gabriel"],"doi":"10.1590\/s0104-59702014000300007","first_seen_on":"2014-10-22T00:20:01+00:00","handles":[],"isbns":[],"issns":["0104-5970"],"issue":"3","journal":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade-Manguinhos","last_mentioned_on":1506640680,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-59702014000300911&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0104-59702014000300911&script=sci_arttext","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-59702014000300911&lng=pt&nrm=iso"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0104-59702014000300911&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2014-09-01T00:00:00+00:00","publisher":"Casa de Oswaldo Cruz","subjects":["science","publichealth","historyofmedicine"],"title":"O Brasil no relato de viagens do comandante Robert FitzRoy do HMS Beagle, 1828-1839","type":"article","volume":"21","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/o-brasil-relato-viagens-comandante-robert-fitzroy-hms-beagle-18281839"},"altmetric_score":{"score":7.5,"score_history":{"1y":5,"6m":5,"3m":5,"1m":5,"1w":5,"6d":5,"5d":5,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":7.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8462498,"mean":7.1083922572655,"rank":1194807,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":7261444,"rank_type":"exact","sample_size":8462498,"percentile":85},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":203646,"mean":7.948289052027,"rank":32800,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":170639,"rank_type":"exact","sample_size":203646,"percentile":83},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":829,"mean":5.0877004830918,"rank":111,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":713,"rank_type":"exact","sample_size":829,"percentile":86},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":16,"mean":5.5,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":13,"rank_type":"exact","sample_size":16,"percentile":81}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1},"by_discipline":{"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"PT":1}}},"posts":{"blogs":[{"title":"Oceanos e mares na nova edi\u00e7\u00e3o da revista HCS-Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/oceanos-e-mares-na-nova-edicao-da-revista-hcs-manguinhos\/","citation_ids":[2799614,2799615,2799616,2799617,2799618,2799619,2799620,2799621,2799622,2799623,2799624,2799625,2799626,2794956],"posted_on":"2014-10-20T00:57:00+00:00","summary":"Outubro\/2014\nGlauber Gon&ccedil;alves | Casa de Oswaldo Cruz \/ Fiocruz\nCapa: Interven&ccedil;&atilde;o na foto &ldquo;A bordo do Yacht Amelia&rdquo;, 1896, autor desconhecido. Aqu&aacute;rio Vasco da Gama, Lisboa.\n&ldquo;Oceanos e mares: hist&oacute;rias,","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Cole\u00e7\u00e3o de Maur\u00edcio de Nassau inspira pesquisa antropol\u00f3gica","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/colecao-de-mauricio-de-nassau-inspira-pesquisa-antropologica\/","citation_ids":[2799614],"posted_on":"2014-10-28T13:44:00+00:00","summary":"Outubro\/2014\nClaudia Izique | Ag&ecirc;ncia Fapesp\nDetalhe da obra Retrato p&oacute;stumo de Mary Stuart I (1631-1660) com servi&ccedil;al, de Adriaen Hanneman, destacada na capa do livro &lsquo;De Olinda a Holanda&rsquo;\nO conde alem&atilde;o Jo&atilde;o","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"O Beagle no Brasil","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/o-beagle-no-brasil\/","citation_ids":[2799614,2858867,2858868,2858869,2858870,2858871,2858872,2858873,2858874,2858875],"posted_on":"2014-11-05T19:44:00+00:00","summary":"Novembro\/2014\nOs escritos sobre o Brasil de Robert FitzRoy, capit&atilde;o brit&acirc;nico do navio HMS Beagle, famoso por trazer a expedi&ccedil;&atilde;o de Charles Darwin, s&atilde;o o tema de Gabriel Passetti no artigo &ldquo;O Brasil no relato de viag","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Desenhos e aquarelas de Conrad Martens no Beagle est\u00e3o online","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/desenhos-e-aquarelas-de-conrad-martens-no-beagle-estao-online\/","citation_ids":[2799614],"posted_on":"2015-01-08T01:04:00+00:00","summary":"A bordo do HMS Beagle, navio que levou a expedi&ccedil;&atilde;o de Charles Darwin &agrave; Am&eacute;rica do Sul entre 1833 e 1835, o jovem Conrad Martens registrava em seus cadernos as paisagens por onde passavam. Seus desenhos e aquarelas foram digitali","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Exposi\u00e7\u00e3o exibe gravuras de Debret da Cole\u00e7\u00e3o Castro Maya","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/exposicao-exibe-gravuras-de-debret-da-colecao-castro-maya\/","citation_ids":[3857632,2799614,1944292,3857633,3857634,2798967,2798966,3857635,1173958,3857636,2799620],"posted_on":"2015-03-31T13:53:00+00:00","summary":"Mar&ccedil;o\/2015\nBruno de Arag&atilde;o | Ibram\nNo ano em que o Rio de Janeiro celebra seus 450 anos, uma mostra in&eacute;dita oferece a cariocas e visitantes a oportunidade de apreciar de perto a vis&atilde;o de um dos maiores pintores viajantes frances","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Buenos Aires recebe exposi\u00e7\u00e3o sobre natureza brasileira","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/buenos-aires-recebe-exposicao-sobre-natureza-brasileira\/","license":"public","citation_ids":[2798966,3857632,2799614,1944292,3857634,3857635],"posted_on":"2015-04-09T11:14:00+00:00","summary":"Abril\/2015\nElton Alisson, de Buenos Aires&nbsp;|&nbsp;Ag&ecirc;ncia Fapesp&nbsp;\nMuriqui (Brachyteles arachnoides).&nbsp;Foto: Miguel Boyayan. Clique para acessar a exposi&ccedil;&atilde;o.\nFoi aberta na ter&ccedil;a-feira (07\/04), na galeria de arte do Pa","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Viagem de Maximiliano de Wied do Rio a Salvador entre 1815 e 1817 \u00e9 tema de projeto","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/viagem-de-maximiliano-de-wied-do-rio-a-salvador-entre-1815-e-1817-e-tema-de-projeto\/","license":"public","citation_ids":[1944292,2799614,3857634,3857635,2798966,3857632],"posted_on":"2015-08-04T15:15:00+00:00","summary":"Agosto\/2015\nH&aacute; exatos 200 anos, em&nbsp;4 de agosto de 1815, o pr&iacute;ncipe e naturalista alem&atilde;o Maximiliano de Wied-Neuwied come&ccedil;ava sua viagem pelo leste do Brasil, iniciada no Rio de Janeiro e encerrada em&nbsp;Salvador em 1817.","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Peixe do rio Negro coletado por Alfred Wallace h\u00e1 160 anos \u00e9 finalmente descrito","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/peixe-do-rio-negro-coletado-por-alfred-wallace-ha-160-anos-e-finalmente-descrito\/","license":"public","citation_ids":[4357336,3857634,1944292,2799614,3857635,2798966,3857632],"posted_on":"2015-12-18T17:50:00+00:00","summary":"Dezembro\/2015\nPeter Moon &nbsp;| &nbsp;Ag&ecirc;ncia FAPESP&nbsp;\nIlustra&ccedil;&atilde;o de Wallace de jacund&aacute; Crenicichla monicae coletado no rio Negro h&aacute; mais de 160 anos (imagem: Alfred Russell Wallace)\nA expedi&ccedil;&atilde;o no alto","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Exposi\u00e7\u00e3o \u2018Mata Atl\u00e2ntica \u2013 Ci\u00eancia e Arte\u2019 apresenta ilustra\u00e7\u00e3o cient\u00edfica desde o s\u00e9culo XIX","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/exposicao-mata-atlantica-ciencia-e-arte-apresenta-ilustracao-cientifica-do-seculo-xix-ao-xxi\/","license":"public","citation_ids":[4461409,4650890,4650892,4650893,3748444,4650894,4650896,3857634,1944292,2799614,3857635,2798966,3857632],"posted_on":"2015-12-21T20:12:00+00:00","summary":"Dezembro\/2015\nIlustra&ccedil;&atilde;o de Benjamin Mary, pintor e primeiro embaixador da B&eacute;lgica no Brasil, de 1834 a 1838.\nO Museu do Meio Ambiente, do Jardim Bot&acirc;nico do Rio de Janeiro, recebe, a partir de 22 de dezembro, &agrave;s 16h, a ex","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Bot\u00e2nicos e historiadores do Brasil e da Fran\u00e7a se reunir\u00e3o no Rio","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/seminario-no-rio-reune-botanicos-e-historiadores-do-brasil-e-da-franca\/","license":"public","citation_ids":[4461409,2799626,4650890,4650892,3857636,4650893,3748444,4650894,4650896,3857634,1944292,2799614,3857635,2798966,3857632],"posted_on":"2016-02-05T19:17:00+00:00","summary":"Fevereiro\/2016\nAuguste de Saint Hilaire\nO Museu Nacional de Hist&oacute;ria Natural de Paris (MNHN) e o Jardim Bot&acirc;nico do Rio de Janeiro (JBRJ) promovem, de 1 a 3 de mar&ccedil;o de 2016, o I Semin&aacute;rio Franco-brasileiro de Bot&acirc;nica e Hi","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Rio de Janeiro, 451 anos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/rio-de-janeiro-451-anos\/","license":"public","citation_ids":[2799614,1773160],"posted_on":"2016-03-01T18:50:00+00:00","summary":"&nbsp;1&ordm; de mar&ccedil;o\/2016\nEm 28 de fevereiro de 1565,&nbsp;Est&aacute;cio de S&aacute;, sobrinho do governador Mem de S&aacute;, chegou ao Rio de Janeiro com navios e soldados para expulsar os franceses e fundar uma cidade. Desembarcou entre o mor","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Artigo discute a evolu\u00e7\u00e3o do comportamento cultural humano","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/artigo-discute-evolucao-do-comportamento-cultural-humano\/","license":"public","citation_ids":[5022918,2858867,2858868,2858869,2858870,2858871,2858872,2858873,2799614,2858875,2858874],"posted_on":"2016-03-09T13:10:00+00:00","summary":"Mar&ccedil;o\/2016\nDetalhe de A Porta do Inferno, de Auguste Rodin, com O Pensador em destaque (Fonte: Wikipedia)\nLacunas te&oacute;ricas relacionadas &agrave; diversidade do comportamento evolutivo humano de tr&ecirc;s correntes de estudo baseadas no parad","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Ilustrador, historiadora e bi\u00f3loga debatem iluminismo, Mata Atl\u00e2ntica, cole\u00e7\u00f5es e museus","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/ilustrador-historiadora-e-biologa-debatem-iluminismo-mata-atlantica-colecoes-e-museus\/","license":"public","citation_ids":[3939893,3815152,1944292,4650894,3815160,4650893,4461409,4650890,4650892,3748444,4650896,3857634,2799614,3857635,2798966,3857632],"posted_on":"2016-04-22T14:37:00+00:00","summary":"Abril\/2014\nCochospermum vitifolium por Paulo Ormindo.Clique para ampliar.\nO ilustrador Paulo Ormindo, a historiadora Lorelai Kury e a bi&oacute;loga Magali Romero S&aacute; debatem o Iluminismo luso-brasileiro, a Mata Atl&acirc;ntica e as cole&ccedil;&otil","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Saint Hilaire e as paisagens brasileiras","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/saint-hilaire-e-as-paisagens-brasileiras\/","license":"public","citation_ids":[4461409,2799614,2799626,4650890,3857634,3857632,4650892,3857636,4650893,3748444,4650894,1944292,3857635,2798966,4650896],"posted_on":"2016-12-12T14:45:00+00:00","summary":"Dezembro\/2016\nFoi aberta em 9 de dezembro de 2016 a exposi&ccedil;&atilde;o &ldquo;Saint Hilaire e as paisagens brasileiras&rdquo;, que comemora&nbsp;o 200&ordm; anivers&aacute;rio da chegada de Saint Hilaire ao&nbsp;Brasil, descrevendo o itiner&aacute;rio","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Viagem cient\u00edfica do naturalista Saint Hilaire ao Brasil \u00e9 tema do pr\u00f3ximo Encontro \u00e0s Quintas","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/viagem-cientifica-do-naturalista-saint-hilaire-ao-brasil-e-tema-do-proximo-encontro-as-quintas\/","license":"public","citation_ids":[4461409,2799614,2799626,4650890,3857634,3857632,4650892,3857636,4650893,3748444,4650894,1944292,3857635,2798966,4650896],"posted_on":"2017-04-25T19:35:00+00:00","summary":"Abril\/2017\nComo o franc&ecirc;s Auguste de Saint-Hilaire (1779-1853) se tornou um naturalista e decidiu empreender uma viagem cient&iacute;fica ao Brasil? Esses questionamentos nortear&atilde;o a apresenta&ccedil;&atilde;o da historiadora Lorelai Brilhante","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Desenhos de Wallace e Bates na Amaz\u00f4nia est\u00e3o dispon\u00edveis online","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/desenhos-de-wallace-e-bates-na-amazonia-estao-disponiveis-online\/","license":"public","citation_ids":[3857634,1944292,2799614,3857635,2798966,3857632],"posted_on":"2015-07-07T15:03:00+00:00","summary":"Julho\/2015\nIlustra&ccedil;&otilde;es cient&iacute;ficas dos bi&oacute;logos Alfred Russel Wallace e Henry Walter Bates produzidas durante expedi&ccedil;&atilde;o na Amaz&ocirc;nia entre 1848 e 1852&nbsp;foram digitalizadas e disponibilizadas na internet.\nP","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Flora Brasiliensis, de Von Martius, \u00e9 tema de palestra no Museu do Meio Ambiente","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/a-atualidade-da-obra-flora-brasiliensis-de-von-martius-e-tema-de-palestra-no-museu-do-meio-ambiente\/","license":"public","citation_ids":[2798966,4461409,2799614,2799626,4650890,3857634,3857632,4650892,3857636,4650893,3748444,3815154,4650894,1944292,3857635,4650896,3815152],"posted_on":"2017-09-28T23:18:00+00:00","summary":"Setembro\/2017\nDetalhe de ilustra&ccedil;&atilde;o de&nbsp;Flora brasiliensis.&nbsp;Clique e amplie.\nNa pr&oacute;xima quarta-feira, 4 de outubro, &agrave;s 10h, ser&aacute; realizada no Museu do Meio Ambiente do Jardim Bot&acirc;nico do Rio de Janeiro a&nb","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}}],"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/anataveira\/status\/525427338734239746","license":"datasift","citation_ids":[2799614],"posted_on":"2014-10-23T23:23:34+00:00","author":{"name":"ana taveira","url":"http:\/\/www.facebook.com\/ana.taveira.3","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2949273710\/3eb214aaf3215077245ff6de4d4bd73a_normal.jpeg","id_on_source":"anataveira","tweeter_id":"23586051","geo":{"lt":38.5,"ln":-28,"country":"PT"},"followers":260},"tweet_id":"525427338734239746"}]}}