{"altmetric_id":9092905,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["SuhaCalkivik","ErnestoGallo2"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["I'm reading this on #springerlink"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4de3cf058f610001c5e","authors":["Calkivik, Asli","Asli Calkivik"],"doi":"10.1057\/ip.2016.12","endpage":"518","first_seen_on":"2016-06-28T10:43:27+00:00","issns":["1384-5748","1740-3898"],"issue":"4","journal":"International Politics","last_mentioned_on":1472553103,"links":["http:\/\/www.ingentaconnect.com\/content\/pal\/ip\/2016\/00000053\/00000004\/art00005","https:\/\/link.springer.com\/article\/10.1057\/ip.2016.12"],"pdf_url":"http:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1057%2Fip.2016.12.pdf","pubdate":"2016-06-24T00:00:00+00:00","publisher":"Palgrave Macmillan UK","publisher_subjects":[{"name":"Policy And Administration","scheme":"era"},{"name":"Political Science","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences"],"startpage":"505","title":"Revisiting the violence of Machiavelli","type":"article","volume":"53","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/revisiting-violence-machiavelli"},"altmetric_score":{"score":2,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8302052,"mean":6.9984430163018,"rank":3596947,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":4586646,"rank_type":"exact","sample_size":8302052,"percentile":55},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":264084,"mean":11.684169416433,"rank":104988,"this_scored_higher_than_pct":58,"this_scored_higher_than":154405,"rank_type":"exact","sample_size":264084,"percentile":58},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":151,"mean":3.21628,"rank":70,"this_scored_higher_than_pct":51,"this_scored_higher_than":78,"rank_type":"exact","sample_size":151,"percentile":51},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":2.8,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":25}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1},"by_discipline":{"Unspecified":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"GB":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/SuhaCalkivik\/statuses\/747730359404605442","license":"gnip","citation_ids":[9092905],"posted_on":"2016-06-28T09:56:24+00:00","author":{"name":"Suha \u00c7alk\u0131vik","url":"http:\/\/web.itu.edu.tr\/calkivik\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768537601112367104\/330Uo6sR_normal.jpg","description":"\u0130T\u00dc'de hoca. Kuruldu\u011fundan beri NTV'nin d\u0131\u015f sesi. Seslendirme ile i\u015ftigal eder.","id_on_source":"SuhaCalkivik","tweeter_id":"2472208109","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":575},"tweet_id":"747730359404605442"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SuhaCalkivik\/statuses\/747758200254959616","license":"gnip","citation_ids":[9092905],"posted_on":"2016-06-28T11:47:02+00:00","author":{"name":"Suha \u00c7alk\u0131vik","url":"http:\/\/web.itu.edu.tr\/calkivik\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768537601112367104\/330Uo6sR_normal.jpg","description":"\u0130T\u00dc'de hoca. Kuruldu\u011fundan beri NTV'nin d\u0131\u015f sesi. Seslendirme ile i\u015ftigal eder.","id_on_source":"SuhaCalkivik","tweeter_id":"2472208109","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":575},"tweet_id":"747758200254959616"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ErnestoGallo2\/statuses\/770569682134896640","license":"gnip","citation_ids":[9092905],"posted_on":"2016-08-30T10:31:43+00:00","author":{"name":"Ernesto Gallo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469418601607208960\/uTx4oA8S_normal.jpeg","description":"Lecturer and researcher. Interested in political theory, IR, Central Asia, history and art. Supporting Genoa 1893...living in London...","id_on_source":"ErnestoGallo2","tweeter_id":"420489071","geo":{"lt":51.50853,"ln":-0.12574,"country":"GB"},"followers":73},"tweet_id":"770569682134896640"}]}}