{"altmetric_id":7324665,"citation":{"authors":["Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas. Diretoria de An\u00e1lise de Pol\u00edticas P\u00fablicas"],"first_seen_on":"2016-05-10T16:46:38+00:00","handle":"10438\/16329","handles":["10438\/16329"],"issns":[],"last_mentioned_on":1462884963,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10438\/16329"],"pdf_url":"http:\/\/bibliotecadigital.fgv.br\/dspace\/bitstream\/10438\/16329\/1\/Imigrantes%20do%20S%c3%a9culo%20XXI.mp4","pubdate":"2016-02-01T00:00:00+00:00","title":"Imigrantes no s\u00e9c. XXI","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["488430134515071"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"FGV","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1201556903202387&id=488430134515071","license":"public","citation_ids":[7324665],"posted_on":"2016-05-10T12:56:03+00:00","summary":"Acesse tamb\u00e9m na nossa Biblioteca Digital http:\/\/hdl.handle.net\/10438\/16329","author":{"name":"FGV \/ SB - Biblioteca Mario Henrique Simonsen","url":"https:\/\/www.facebook.com\/488430134515071","facebook_wall_name":"Biblioteca Mario Henrique Simonsen","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/488430134515071\/picture","id_on_source":"488430134515071"}}]}}