{"altmetric_id":3110661,"counts":{"readers":{"mendeley":32,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["649976131701490"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["davysales"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Guy Standing, \u00ab O precariado e a luta de classes \u00bb, Revista Cr\u00edtica de Ci\u00eancias Sociais, 103 2014, 9-24."],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4df3cf058f610001f05","authors":["Standing, Guy"],"doi":"10.4000\/rccs.5521","first_seen_on":"2015-01-28T04:29:47+00:00","issns":["0254-1106"],"journal":"Revista Cr\u00edtica de Ci\u00eancias Sociais","last_mentioned_on":1428932400,"links":["http:\/\/rccs.revues.org\/5521"],"pdf_url":"http:\/\/rccs.revues.org\/pdf\/5521","pubdate":"2014-05-26T00:00:00+00:00","publisher":"Centro de Estudos Sociais","title":"O precariado e a luta de classes","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/o-precariado-e-luta-classes"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6530822,"mean":6.0480169788744,"rank":2896787,"this_scored_higher_than_pct":52,"this_scored_higher_than":3459018,"rank_type":"exact","sample_size":6530822,"percentile":52},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":206996,"mean":8.3828439914009,"rank":97063,"this_scored_higher_than_pct":48,"this_scored_higher_than":101128,"rank_type":"exact","sample_size":206996,"percentile":48},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":41,"mean":1.12875,"rank":9,"this_scored_higher_than_pct":73,"this_scored_higher_than":30,"rank_type":"exact","sample_size":41,"percentile":73},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":5,"Researcher":2,"Student  > Ph. D. Student":7,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":6,"Student  > Bachelor":7,"Lecturer":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":16,"Decision Sciences":1,"Psychology":1,"Earth and Planetary Sciences":2,"Economics, Econometrics and Finance":4,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":1,"Unspecified":2,"Arts and Humanities":4}}},"geo":{"twitter":{"BR":1},"mendeley":{"CA":1,"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/davysales\/status\/560292888995979265","license":"datasift","citation_ids":[3110661],"posted_on":"2015-01-28T04:26:49+00:00","author":{"name":"meio s\u00e9culo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808355671985057792\/-4m0qSiS_normal.jpg","id_on_source":"davysales","tweeter_id":"9101862","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":522},"tweet_id":"560292888995979265"}],"facebook":[{"title":"O precariado e a luta de classes","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=948320868533680&id=649976131701490","license":"public","citation_ids":[3110661],"posted_on":"2015-04-13T13:40:00+00:00","summary":"#PL4330 #terceiriza\u00e7\u00e3o #mundodotrabalho #perspectivashist\u00f3ricas\n\nO terceira indica\u00e7\u00e3o sobre textos acerca do mundo do trabalho \u00e9 para Revista Cr\u00edtica de Ci\u00eancias Sociais, n. 103 | 2014 - Trabalho, precariedade e rebeli\u00f5es sociais. Mais especificamente, ind","author":{"name":"Perspectivas Hist\u00f3ricas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/649976131701490","facebook_wall_name":"Perspectivas Hist\u00f3ricas","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/649976131701490\/picture","id_on_source":"649976131701490"}}]}}