{"altmetric_id":20670352,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["samuellaurent"],"posts_count":1}},"citation":{"aggregate_citation_ids":[1282424,17514090,17514091,17514092,17514093,17514094,17514095,17514096,17514097,17514098,17514099,17514100,17514101,17514102,17514103,17514104,17514105,17514106,17514107,17514108,17514109,17514110,17514111,17514112,17514113,17514114,17514115,17514116,17514117,17514118,17514119,17514120,17514121,17514122,17514123,17514124,17514125,17514126,17514127,17514128],"chapters":[{"altmetric_id":1282424,"title":"Quel est le temps de travail des enseignants ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514090,"title":"Avant-propos","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514091,"title":"Guide du lecteur","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514092,"title":"Quel est le niveau de formation des adultes ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514093,"title":"Qui a acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9ducation ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514094,"title":"Combien d'\u00e9l\u00e8ves terminent des \u00e9tudes secondaires ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514095,"title":"Combien d'\u00e9l\u00e8ves acc\u00e8dent \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514096,"title":"Combien de jeunes sont dipl\u00f4m\u00e9s de l'enseignement sup\u00e9rieur ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514097,"title":"Combien d'\u00e9tudiants obtiennent leur dipl\u00f4me au-del\u00e0 de l'\u00e2ge habituel ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514098,"title":"Quels sont les domaines d'\u00e9tudes les plus attractifs pour les \u00e9tudiants ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514099,"title":"Avec quel succ\u00e8s les \u00e9tudiants passent-ils de la formation \u00e0 la vie active ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514100,"title":"Combien d'adultes participent \u00e0 des activit\u00e9s de formation ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514101,"title":"Combien d'\u00e9tudiants partent suivre une formation \u00e0 l'\u00e9tranger ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514102,"title":"Dans quels pays les \u00e9tudiants vont-ils suivre une formation ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514103,"title":"Combien d'\u00e9tudiants en mobilit\u00e9 internationale d\u00e9cident de rester dans leur pays d'accueil ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514104,"title":"Quels avantages salariaux pour les dipl\u00f4m\u00e9s du sup\u00e9rieur ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514105,"title":"Quel est l'impact du niveau de formation sur les taux d'emploi ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514106,"title":"Quels facteurs incitent les individus \u00e0 investir dans l'\u00e9ducation ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514107,"title":"Quels facteurs incitent la soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 investir dans l'\u00e9ducation ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514108,"title":"Combien les dipl\u00f4m\u00e9s co\u00fbtent-ils aux employeurs ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514109,"title":"Quels sont les avantages sociaux de l'\u00e9ducation ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514110,"title":"Quel est le montant des d\u00e9penses par \u00e9l\u00e8ve\/\u00e9tudiant ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514111,"title":"Les d\u00e9penses par \u00e9l\u00e8ve\/\u00e9tudiant ont-elles augment\u00e9 ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514112,"title":"Quelle part de leur richesse nationale les pays consacrent-ils \u00e0 l'\u00e9ducation ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514113,"title":"Quelle part des d\u00e9penses publiques est consacr\u00e9e \u00e0 l'\u00e9ducation ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514114,"title":"Quel est le r\u00f4le des d\u00e9penses priv\u00e9es ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514115,"title":"Quel est le montant des frais de scolarit\u00e9 dans l'enseignement sup\u00e9rieur ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514116,"title":"\u00c0 quoi les fonds destin\u00e9s \u00e0 l'\u00e9ducation sont-ils utilis\u00e9s ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514117,"title":"Que repr\u00e9sentent les variations des d\u00e9penses consacr\u00e9es aux co\u00fbts salariaux ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514118,"title":"Combien de temps les \u00e9l\u00e8ves passent-ils en classe ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514119,"title":"Combien les enseignants gagnent-ils ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514120,"title":"Dans quelle mesure les \u00e9tablissements sont-ils responsabilis\u00e9s ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514121,"title":"Qui sont les enseignants ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514122,"title":"Qu'est-ce que le PISA ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514123,"title":"Quels sont les r\u00e9sultats des \u00e9l\u00e8ves des pays de l'OCDE en compr\u00e9hension de l'\u00e9crit ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514124,"title":"Quels sont les r\u00e9sultats des \u00e9l\u00e8ves des pays de l'OCDE dans les autres domaines d'\u00e9valuation ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514125,"title":"Le milieu social d'origine a-t-il une influence sur la performance des \u00e9l\u00e8ves ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514126,"title":"Le fait d'\u00eatre issu de l'immigration a-t-il un impact sur la performance scolaire ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514127,"title":"Les \u00e9l\u00e8ves qui prennent plaisir \u00e0 lire sont-ils plus performants ?","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17514128,"title":"Note statistique","ordinal_number":null}],"doi":"10.1787\/eag_highlights-2011-fr","first_seen_on":"2017-05-28T16:03:42+00:00","isbns":["9789264117440","9789264117457"],"issns":[],"last_mentioned_on":1355235047,"links":["https:\/\/doi.org\/10.1787\/eag_highlights-2011-fr"],"pubdate":"2011-09-13T00:00:00+00:00","publisher":"\u00c9ditions OCDE","title":"Regards sur l'\u00e9ducation 2011","type":"book"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/samuellaurent\/status\/278502089120964608","citation_ids":[1282424,20670352],"posted_on":"2012-12-11T14:10:47+00:00","author":{"name":"Samuel Laurent","url":"http:\/\/www.lemonde.fr\/journaliste\/samuel-laurent\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864134199829303297\/yQybd6jP_normal.jpg","description":"Journaliste @lemondefr. Responsable (et coupable) des @decodeurs : v\u00e9rifications, contexte, donn\u00e9es.","id_on_source":"samuellaurent","tweeter_id":"14089418","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":116225},"tweet_id":"278502089120964608"}]}}