{"altmetric_id":18662055,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":13},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["JuanGrvas","iblascog","FerminQuesada","megustastarbien"],"posts_count":5},"facebook":{"unique_users_count":7,"unique_users":["815778575123839","884504731569197","205284069664556","474727986047874","483004098427861","114618292301472","556718784364690"],"posts_count":8}},"selected_quotes":["Vacuna tosferina embarazada. Los beb\u00e9s presentan disminuci\u00f3n de producci\u00f3n anticuerpos cuando se les vacuna.","Vacc pertussis pregnancy. The children experience delayed production of antipertussis antibodies for up to 6 months.","Vacuna tosferina embarazada. Los ni\u00f1os presentan disminuci\u00f3n de producci\u00f3n anticuerpos cuando se les vacuna."],"citation":{"abstract":"Immunization with the tetanus, diphtheria, and pertussis (Tdap) vaccine raises controversies on immunogenicity and possible antibody interference. We performed an experimental, double-blind, parallel group controlled clinical trial to evaluate the safety and immunogenicity of the Tdap vaccine in 204 pregnant women and their children and to determine its interference in antibody production. Pregnant women 18 to 38\u00a0years of age with 12 to 24 weeks gestation, a low obstetric risk, and without serious disease were randomly selected. The experimental group received 0.5\u00a0mL IM of Tdap and the control group normal saline. Six blood samples were drawn before and after solution application, and from the umbilical cord of the infants and at 2, 4, and 6 months of age. Pertactin and Pertussis toxin antibodies and possible interference of maternal antibodies with the vaccine were determined. In the experimental group, antibodies against Bordetella pertussis pertactin (anti-PRN) (112 E\/mL 95% CI 89.9 - 139.9) and antibodies against pertussis toxin (anti-PT) (24.0 E\/mL, 95% CI 18.3 - 31.4) were elevated in the mother before vaccination. These were higher in the umbilical cord and descended in the infant at 2 months (71.4 (95% CI 56.8 - 89.7 and 10.9; 95% CI 8.7 -. 13.7, respectively). Anti-PT showed a delay in production. Tdap safety was confirmed with only mild local pain at 24 and 48 hours. Anti-PRN and anti-PT antibodies in the infant descend at two months of age. There is a delay in anti-PT in children of immunized mothers. Further studies are needed to elucidate its clinical significance.","altmetric_jid":"4f6fa9343cf058f61000dea9","authors":["Jes\u00fas Zacar\u00edas Villarreal P\u00e9rez","Jos\u00e9 Manuel Ram\u00edrez Aranda","Manuel de la O Cavazos","Michelle de J. Zamudio Osuna","Jos\u00e9 Perales D\u00e1vila","Mar\u00eda Romelia Ballesteros Elizondo","Marco Vinicio G\u00f3mez Meza","Francisco Javier Garc\u00eda Elizondo","Azucena M. Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez"],"doi":"10.1080\/21645515.2016.1232786","first_seen_on":"2017-04-09T06:03:19+00:00","issns":["2164-5515","2164-554X"],"journal":"Human vaccines immunotherapeutics","last_mentioned_on":1500929647,"links":["https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/27686182","http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/full\/10.1080\/21645515.2016.1232786","http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/abs\/10.1080\/21645515.2016.1232786","http:\/\/www.tandfonline.com\/10.1080\/21645515.2016.1232786"],"pmid":"27686182","pubdate":"2017-01-02T00:00:00+00:00","publisher":"Taylor & Francis","subjects":["allergyandimmunology"],"title":"Randomized clinical trial of the safety and immunogenicity of the Tdap vaccine in pregnant Mexican women","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/randomized-clinical-trial-safety-immunogenicity-tdap-vaccine-pregnant-mexican-women-2"},"altmetric_score":{"score":4.2,"score_history":{"1y":4.2,"6m":4.2,"3m":0.5,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8266541,"mean":6.9778542507441,"rank":1784192,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":6471518,"rank_type":"exact","sample_size":8266541,"percentile":78},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":246871,"mean":12.919963033175,"rank":71845,"this_scored_higher_than_pct":70,"this_scored_higher_than":174409,"rank_type":"exact","sample_size":246871,"percentile":70},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1077,"mean":4.7927639405204,"rank":153,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":923,"rank_type":"exact","sample_size":1077,"percentile":85},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":23,"mean":11.158181818182,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":73,"this_scored_higher_than":17,"rank_type":"exact","sample_size":23,"percentile":73}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1,"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1,"Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Veterinary Science and Veterinary Medicine":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":2,"GD":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Argentina sin Vacunas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1319489114752780&id=815778575123839","license":"public","citation_ids":[688022,4034673,1148319,18662031,125938,4294936,1634416,2831234,2897157,16052114,16052114,10862294,16712756,218240,18662041,207036,1908273,1908273,4954529,4954529,4205062,4205062,1919617,1919617,18662055,18662055,746454,746454],"posted_on":"2017-04-04T05:59:37+00:00","summary":"La vacunaci\u00f3n contra la tos ferina. Eficacia frente a riesgos.\n\nAbstracto\nLos c\u00e1lculos basados en la mortalidad de la tos ferina antes de 1957 predicen con exactitud el posterior de descenso y la actual baja mortalidad. Las notificaciones de incidencia, au","author":{"name":"Instituto M\u00e9dico Integral","url":"https:\/\/www.facebook.com\/815778575123839","facebook_wall_name":"Instituto M\u00e9dico Integral","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/815778575123839\/picture","id_on_source":"815778575123839"}},{"title":"Argentina sin Vacunas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1489379517748379&id=884504731569197","license":"public","citation_ids":[688022,4034673,1148319,18662031,125938,4294936,1634416,2831234,2897157,16052114,16052114,11894774,11894774,10862294,16712756,218240,18662041,207036,1908273,1908273,4954529,4954529,4205062,4205062,1919617,1919617,18662055,18662055,746454,746454],"posted_on":"2017-04-05T05:38:15+00:00","summary":"La vacunaci\u00f3n contra la tos ferina. Eficacia frente a riesgos.\n\nAbstracto\nLos c\u00e1lculos basados en la mortalidad de la tos ferina antes de 1957 predicen con exactitud el posterior de descenso y la actual baja mortalidad. Las notificaciones de incidencia, au","author":{"name":"Verdad sobre las Vacunas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/884504731569197","facebook_wall_name":"Verdad sobre las Vacunas","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/884504731569197\/picture","id_on_source":"884504731569197"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=612279122298380&id=205284069664556","license":"public","citation_ids":[688022,4034673,1148319,18662031,125938,4294936,1634416,2831234,2897157,16052114,16052114,11894774,11894774,10862294,16712756,218240,18662041,207036,1908273,1908273,4954529,4954529,4205062,4205062,1919617,1919617,18662055,18662055,746454,746454],"posted_on":"2017-04-04T05:44:11+00:00","summary":"La vacunaci\u00f3n contra la tos ferina. Eficacia frente a riesgos.\n\nAbstracto\nLos c\u00e1lculos basados en la mortalidad de la tos ferina antes de 1957 predicen con exactitud el posterior de descenso y la actual baja mortalidad. Las notificaciones de incidencia, au","author":{"name":"Argentina sin Vacunas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/205284069664556","facebook_wall_name":"Argentina sin Vacunas","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/205284069664556\/picture","id_on_source":"205284069664556"}},{"title":"Randomized clinical trial of the safety and immunogenicity of the Tdap vaccine in pregnant Mexican women. - PubMed - NCBI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=593058240887135&id=205284069664556","license":"public","citation_ids":[18662055,18662055],"posted_on":"2017-02-22T06:20:03+00:00","summary":"\"Hay un retraso en [los anticuerpos] anti-pertussis en los ni\u00f1os de las madres inmunizadas. Se necesitan m\u00e1s estudios para dilucidar su significado cl\u00ednico.\"\n\nEnsayo cl\u00ednico aleatorizado de la seguridad y la inmunogenicidad de la vacuna Tdap en mujeres emb","author":{"name":"Argentina sin Vacunas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/205284069664556","facebook_wall_name":"Argentina sin Vacunas","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/205284069664556\/picture","id_on_source":"205284069664556"}},{"title":"Randomized clinical trial of the safety and immunogenicity of the Tdap vaccine in pregnant Mexican women","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=679188528935151&id=474727986047874","license":"public","citation_ids":[18662055,18662055],"posted_on":"2017-04-10T07:59:24+00:00","summary":"Disminuci\u00f3n en la producci\u00f3n de anticuerpos en los beb\u00e9s cuyas madres han sido vacunadas por la vacuna de la tos ferina durante el embarazo, concluye un nuevo estudio.","author":{"name":"Laia Casadevall - Llevadora\/Matrona\/Midwife","url":"https:\/\/www.facebook.com\/474727986047874","facebook_wall_name":"Laia Casadevall - Llevadora\/Matrona\/Midwife","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/474727986047874\/picture","id_on_source":"474727986047874"}},{"title":"Juan G\u00e9rvas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1369403096454619&id=483004098427861","license":"public","citation_ids":[18662055],"posted_on":"2017-04-10T07:40:04+00:00","summary":"Sobre la vacuna de la tosferina.","author":{"name":"DONA LLUM Associaci\u00f3 Catalana per un Part Respectat","url":"https:\/\/www.facebook.com\/483004098427861","facebook_wall_name":"DONA LLUM Associaci\u00f3 Catalana per un Part Respectat","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/483004098427861\/picture","id_on_source":"483004098427861"}},{"title":"Randomized clinical trial of the safety and immunogenicity of the Tdap vaccine in pregnant Mexican women","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=345004849262814&id=114618292301472","license":"public","citation_ids":[18662055,18662055],"posted_on":"2017-07-22T18:50:03+00:00","summary":"(2017). Randomized clinical trial of the safety and immunogenicity of the Tdap vaccine in pregnant Mexican women. Human Vaccines & Immunotherapeutics: Vol. 13, No. 1, pp. 128-135. doi: 10.1080\/21645515.2016.1232786","author":{"name":"Red Mexicana de Investigadores en Medicina Familiar A.C","url":"https:\/\/www.facebook.com\/114618292301472","facebook_wall_name":"Red Mexicana de Investigadores en Medicina Familiar A.C","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/114618292301472\/picture","id_on_source":"114618292301472"}},{"title":"Randomized clinical trial of the safety and immunogenicity of the Tdap vaccine in pregnant Mexican women","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1396107240425836&id=556718784364690","license":"public","citation_ids":[18662055,18662055],"posted_on":"2017-07-24T20:54:07+00:00","summary":"(2017). Randomized clinical trial of the safety and immunogenicity of the Tdap vaccine in pregnant Mexican women. Human Vaccines & Immunotherapeutics: Vol. 13, No. 1, pp. 128-135. doi: 10.1080\/21645515.2016.1232786","author":{"name":"Asociaci\u00f3n de Especialistas en Medicina Familiar de Baja California A.C.","url":"https:\/\/www.facebook.com\/556718784364690","facebook_wall_name":"Asociaci\u00f3n de Especialistas en Medicina Familiar de Baja California A.C.","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/556718784364690\/picture","id_on_source":"556718784364690"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/JuanGrvas\/statuses\/850991198231777280","license":"gnip","citation_ids":[18662055],"posted_on":"2017-04-09T08:38:06+00:00","author":{"name":"Juan G\u00e9rvas","url":"http:\/\/www.equipocesca.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2627753335\/IMGP1408_normal.JPG","description":"M\u00e9dico general. General practitioner. Profesor visitante Salud Internacional. Visiting professor International Health","id_on_source":"JuanGrvas","tweeter_id":"833942719","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":11075},"tweet_id":"850991198231777280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JuanGrvas\/statuses\/850991423302365184","license":"gnip","citation_ids":[18662055],"posted_on":"2017-04-09T08:39:00+00:00","author":{"name":"Juan G\u00e9rvas","url":"http:\/\/www.equipocesca.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2627753335\/IMGP1408_normal.JPG","description":"M\u00e9dico general. General practitioner. Profesor visitante Salud Internacional. Visiting professor International Health","id_on_source":"JuanGrvas","tweeter_id":"833942719","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":11075},"tweet_id":"850991423302365184"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/iblascog\/statuses\/850996666572394496","license":"gnip","rt":["JuanGrvas"],"citation_ids":[18662055],"posted_on":"2017-04-09T08:59:50+00:00","author":{"name":"Isabel BLASCO","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775078825243897856\/xcAcHVrN_normal.jpg","description":"lo que yo te diga y bla, bla, bla, pero la medicina es mi vida","id_on_source":"iblascog","tweeter_id":"3105979018","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":130},"tweet_id":"850996666572394496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FerminQuesada\/statuses\/851006520993226752","license":"gnip","rt":["JuanGrvas"],"citation_ids":[18662055],"posted_on":"2017-04-09T09:39:00+00:00","author":{"name":"Ferm\u00edn Quesada","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537146579468443648\/xe7UOj1y_normal.jpeg","id_on_source":"FerminQuesada","tweeter_id":"2887082133","geo":{"lt":12.11667,"ln":-61.66667,"country":"GD"},"followers":109},"tweet_id":"851006520993226752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/megustastarbien\/statuses\/851199281864290307","license":"gnip","rt":["JuanGrvas"],"citation_ids":[18662055],"posted_on":"2017-04-09T22:24:57+00:00","author":{"name":"AnaMu\u00f1iz","url":"http:\/\/megustaestarbien.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2460474327\/48jjyw0nxzfp1kcw8dbu_normal.jpeg","description":"\u00a1\u00a1No es cuanto comes, es lo que comes!!   #LCHF #LowCarb #Singluten #SinAzucar #Diabetes #Lactancia","id_on_source":"megustastarbien","tweeter_id":"210206042","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":4159},"tweet_id":"851199281864290307"}]}}