{"altmetric_id":13630422,"citation":{"authors":["Garc\u00eda Cecilia, Mar\u00eda Cristina","Ramos L\u00f3pez, Fernando","Zan\u00f3n, Jes\u00fas"],"first_seen_on":"2016-11-15T11:53:33+00:00","handle":"10045\/59917","handles":["10045\/59917"],"issns":[],"last_mentioned_on":1479210801,"links":["https:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/59917#.WCr3Ls4wh7E.twitter","https:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/59917#.WCr3IFk2csA.facebook"],"pdf_url":"http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/bitstream\/10045\/59917\/1\/CUADERNO1_161114.pdf","pubdate":"2016-11-15T00:00:00+00:00","title":"Ejercicios de gram\u00e1tica \u00e1rabe. Nivel A1 MCER. Cuaderno 1: sustantivos y adjetivos","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RUA_Alicante"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["106044082778784"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RUA_Alicante\/statuses\/798494093911425024","license":"gnip","citation_ids":[13630422],"posted_on":"2016-11-15T11:53:21+00:00","author":{"name":"RUA","url":"http:\/\/rua.ua.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/249489546\/LogoRUAportal1_normal.jpg","description":"Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante (RUA) | Repositori Institucional de la Universitat d'Alacant (RUA)","id_on_source":"RUA_Alicante","tweeter_id":"44109239","geo":{"lt":38.35323,"ln":-0.48134,"country":"ES"},"followers":1129},"tweet_id":"798494093911425024"}],"facebook":[{"title":"RUA: Ejercicios de gram\u00e1tica \u00e1rabe. Nivel A1 MCER. Cuaderno 1: sustantivos y adjetivos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1222052437844604&id=106044082778784","license":"public","citation_ids":[13630422],"posted_on":"2016-11-15T11:53:16+00:00","summary":"Cuaderno de ejercicios gramaticales dedicado al sustantivo y adjetivo \u00e1rabes en el nivel A1 del Marco com\u00fan europeo de referencia (MCER). Se abordan los siguientes temas relacionados con el sustantivo y el adjetivo: g\u00e9nero y n\u00famero, concordancia sustantivo","author":{"name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","url":"https:\/\/www.facebook.com\/106044082778784","facebook_wall_name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/106044082778784\/picture","id_on_source":"106044082778784"}}]}}