{"altmetric_id":6230359,"citation":{"authors":["India, Miquel","India, Miquel","Varas Gonz\u00e1lez, David","Vilaplana Besler, Ver\u00f3nica","Morros Rubi\u00f3, Josep Ramon","Hernando Peric\u00e1s, Francisco Javier"],"first_seen_on":"2016-03-18T14:32:39+00:00","handle":"2117\/84692","handles":["2117\/84692"],"issns":[],"last_mentioned_on":1464142811,"links":["http:\/\/upcommons.upc.edu\/handle\/2117\/84692"],"pdf_url":"http:\/\/upcommons.upc.edu\/bitstream\/2117\/84692\/1\/Paper54.pdf","pubdate":"2016-03-18T00:00:00+00:00","title":"UPC system for the 2015 MediaEval multimodal person discovery in broadcast TV task","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.75},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["BibliotecaCN","UPCBibliotecaCT"],"posts_count":4}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/BibliotecaCN\/statuses\/710836203789139968","license":"gnip","citation_ids":[6230359],"posted_on":"2016-03-18T14:32:12+00:00","author":{"name":"Biblioteca Ferrat\u00e9","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/bibrgf\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509005166482161664\/uPV96dZH_normal.jpeg","description":"BRGF.                                          Biblioteca del Campus Nord de la UPC    * CAT - ESP - ENG *","id_on_source":"BibliotecaCN","tweeter_id":"1101800815","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":722},"tweet_id":"710836203789139968"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BibliotecaCN\/statuses\/714825187791912960","license":"gnip","citation_ids":[6230359],"posted_on":"2016-03-29T14:43:00+00:00","author":{"name":"Biblioteca Ferrat\u00e9","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/bibrgf\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509005166482161664\/uPV96dZH_normal.jpeg","description":"BRGF.                                          Biblioteca del Campus Nord de la UPC    * CAT - ESP - ENG *","id_on_source":"BibliotecaCN","tweeter_id":"1101800815","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":722},"tweet_id":"714825187791912960"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UPCBibliotecaCT\/statuses\/729454617399074817","license":"gnip","citation_ids":[6230359],"posted_on":"2016-05-08T23:35:08+00:00","author":{"name":"UPC_BibliotecaCT","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/BCT\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717984059205488640\/AGvYLWTq_normal.jpg","description":"La Biblioteca del Campus de Terrassa ofereix serveis de suport a l'aprenentatge, la recerca i la formaci\u00f3 continuada de la comunitat universit\u00e0ria del Campus.","id_on_source":"UPCBibliotecaCT","tweeter_id":"205299604","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":493},"tweet_id":"729454617399074817"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UPCBibliotecaCT\/statuses\/735294360305205248","license":"gnip","citation_ids":[6230359],"posted_on":"2016-05-25T02:20:11+00:00","author":{"name":"UPC_BibliotecaCT","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/BCT\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717984059205488640\/AGvYLWTq_normal.jpg","description":"La Biblioteca del Campus de Terrassa ofereix serveis de suport a l'aprenentatge, la recerca i la formaci\u00f3 continuada de la comunitat universit\u00e0ria del Campus.","id_on_source":"UPCBibliotecaCT","tweeter_id":"205299604","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":493},"tweet_id":"735294360305205248"}]}}