{"altmetric_id":6231708,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["GrancherCarine"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Nonnon, Elisabeth"],"doi":"10.4000\/pratiques.1739","endpage":"206","first_seen_on":"2016-03-18T21:04:39+00:00","issns":["2425-2042"],"issue":"149-150","journal":"Pratiques. Linguistique, litt\u00e9rature, didactique","last_mentioned_on":1478729494,"links":["http:\/\/pratiques.revues.org\/1739"],"pdf_url":"http:\/\/pratiques.revues.org\/pdf\/1739","pubdate":"2014-12-01T00:00:00+00:00","publisher":"Association CRESEF","startpage":"184","title":"L\u2019histoire de la didactique de l\u2019oral, un observatoire de questions vives de la didactique du fran\u00e7ais","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.85,"score_history":{"1y":0.85,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.85},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/GrancherCarine\/statuses\/796475342789771265","license":"gnip","rt":["mdrechsler"],"citation_ids":[6231708],"posted_on":"2016-11-09T22:11:34+00:00","author":{"name":"Carine Grancher","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/723946422828146688\/cRp7AitX_normal.jpg","description":"#p\u00e9dagogie #oralit\u00e9 #coop\u00e9ration #citoyennet\u00e9 #conceptsetoutils #ergonomie #liensocial #engagement\nCitoyenne engag\u00e9e sans en \u00eatre enrag\u00e9e.","id_on_source":"GrancherCarine","tweeter_id":"723945810027798528","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":161},"tweet_id":"796475342789771265"}]}}