{"altmetric_id":202849,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["otorrinogdl"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["La enf. Rinoescleroma, es m\u00e1s com\u00fan de lo q parece. Aqu\u00ed un art\u00edculo en fulltext que te dice, \u00bfqu\u00e9 es? #otorrino"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4ea3cf058f61000255e","authors":["Lo\u00efc de Pontual","Philippe Ovetchkine","Diana Rodriguez","Audrey Grant","Anne Puel","Jacinta Bustamante","Sabine Plancoulaine","Laurent Yona","Pierre\u2010Yves Lienhart","Dani\u00e8le Dehesdin","Michel Huerre","R\u00e9gis Tournebize","Philippe Sansonetti","Laurent Abel","Jean\u00a0Laurent Casanova"],"doi":"10.1086\/592966","endpage":"1402","first_seen_on":"2011-08-02T22:12:19+00:00","issns":["1058-4838","1537-6591"],"issue":"11","journal":"Clinical Infectious Diseases","last_mentioned_on":1312308902,"links":["http:\/\/cid.oxfordjournals.org\/content\/47\/11\/1396.full"],"pubdate":"2008-12-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Biological Sciences","scheme":"era"},{"name":"Medical And Health Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"1396","subjects":["communicablediseases"],"title":"Rhinoscleroma: A French National Retrospective Study of Epidemiological and Clinical Features","type":"article","volume":"47","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/rhinoscleroma-french-national-retrospective-study-epidemiological-clinical-features-3"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3631865,"mean":4.925550910502,"rank":2015228,"this_scored_higher_than_pct":26,"this_scored_higher_than":944453,"rank_type":"exact","sample_size":3631865,"percentile":26},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":55079,"mean":4.5601636588111,"rank":23687,"this_scored_higher_than_pct":41,"this_scored_higher_than":22991,"rank_type":"exact","sample_size":55079,"percentile":41},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":4528,"mean":4.9858590678153,"rank":2544,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":1478,"rank_type":"exact","sample_size":4528,"percentile":32},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":61,"mean":3.7804666666667,"rank":34,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":20,"rank_type":"exact","sample_size":61,"percentile":32}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":3,"Student  > Doctoral Student":1,"Other":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":4,"Agricultural and Biological Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"MX":1},"mendeley":{"SG":1,"US":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/otorrinogdl\/status\/98456790739582976","citation_ids":[202849],"posted_on":"2011-08-02T18:15:02+00:00","author":{"name":"Dr. Aldo Guerrero","url":"http:\/\/www.facebook.com\/otorrinogdl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000760198168\/e55dfaf7b070a9e190ccbc874b591e06_normal.jpeg","description":"Otorrinolaringolog\u00eda, Cirug\u00eda de Cabeza y Cuello y Cirug\u00eda Facial . Avalados por el CMORLCCC. Av. Tepeyac 1287, Esquina Ni\u00f1o Obrero. Citas: (33)16.123.873.","id_on_source":"otorrinogdl","tweeter_id":"278086947","geo":{"lt":"20.676143","ln":"-103.3469982","country":"MX"},"followers":771},"tweet_id":"98456790739582976"}]}}