{"altmetric_id":2144077,"counts":{"readers":{"mendeley":11,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["fsoriag"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["ESTUDIO Subsidios a la prensa espa\u00f1ola en el contexto de la recesi\u00f3n econ\u00f3mica, en PDF (en)\u25ba"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4eb3cf058f61000282c","authors":["Isabel Fern\u00e1ndez Alonso","Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Blasco"],"doi":"10.1177\/0267323113518288","endpage":"187","first_seen_on":"2014-02-25T10:52:57+00:00","issns":["1460-3705"],"issue":"2","journal":"European Journal of Communication","last_mentioned_on":1393325567,"links":["http:\/\/ejc.sagepub.com\/content\/early\/2014\/02\/12\/0267323113518288.abstract"],"pdf_url":"http:\/\/ejc.sagepub.com\/content\/early\/2014\/02\/12\/0267323113518288.full.pdf","pubdate":"2014-02-13T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Film, Television And Digital Media","scheme":"era"},{"name":"Journalism And Professional Writing","scheme":"era"},{"name":"Communication And Media Studies","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"startpage":"171","title":"Press subsidy policies in Spain in the context of financial crisis (2008\u20132012): An analysis of the Catalan case","type":"article","volume":"29","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/press-subsidy-policies-spain-context-financial-crisis-20082012-analysis-catalan-case"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3630112,"mean":4.9307700568987,"rank":2015690,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":941369,"rank_type":"exact","sample_size":3630112,"percentile":25},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":96873,"mean":7.4301848005618,"rank":50126,"this_scored_higher_than_pct":26,"this_scored_higher_than":25777,"rank_type":"exact","sample_size":96873,"percentile":26},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":145,"mean":2.2835138888889,"rank":65,"this_scored_higher_than_pct":37,"this_scored_higher_than":55,"rank_type":"exact","sample_size":145,"percentile":37},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":10,"mean":1.3111111111111,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":6,"rank_type":"exact","sample_size":10,"percentile":60}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":3,"Student  > Postgraduate":3,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":1,"Lecturer":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Social Sciences":5,"Psychology":2,"Economics, Econometrics and Finance":4}}},"geo":{"twitter":{"ES":1},"mendeley":{"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/fsoriag\/status\/438265313000701953","license":"public","citation_ids":[2144077],"posted_on":"2014-02-25T10:52:47+00:00","author":{"name":"Im-Pulso","url":"http:\/\/im-pulso.blogspot.com.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877055673510637568\/RsvquOBT_normal.jpg","description":"Incursiones de un periodista jubilado (a la fuerza) en el mundo de la informaci\u00f3n en el Estado de Derecha espa\u00f1ol.","id_on_source":"fsoriag","tweeter_id":"1276211059","geo":{"lt":43.29438,"ln":-8.34736,"country":"ES"},"followers":1272},"tweet_id":"438265313000701953"}]}}