{"altmetric_id":8758089,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":13},"twitter":{"unique_users_count":11,"unique_users":["dermatologyf","DraHermosaG","TricologiaGPJ","CloverSGM","DoloresTorras","SergioVanoG","AdrianAlegreS","mikelaristimd","malblms","dermacrehuet","rubinaalves"],"posts_count":12},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["424265437634679"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Metan\u00e1lisis: la secci\u00f3n vertical de biopsias de alopecia no mejora precisi\u00f3n diagn\u00f3stica","Diagnostic value of horizontal versus vertical sections for scarring and non-scarring alopecia: a systematic review\u2026"],"citation":{"abstract":"Histopathological diagnosis of scalp biopsies remains a challenging area in dermatopathology. Published studies have described the benefits of different sectioning techniques although the application of these techniques is still under clinical investigation. To review published literature and evaluate the value of horizontal sections compared to vertical sections in the diagnosis of alopecia. Databases, such as PubMed and EMBASE, among others, were searched for published articles; to identify additional relevant studies, the literature search was performed manually. The total number of cases and diagnosed cases, and diagnostic rates, were extracted from each included study. Pooled diagnostic rates with 95% confidence intervals (CI) were used to evaluate the value of different sectioning techniques, and we tested for publication bias and heterogeneity. Most studies had a suboptimal design. With regards to non-scarring alopecia, there were eight horizontal and eight vertical section studies. The pooled diagnostic rates were 0.81 (95% CI: 0.70-0.92) and 0.76 (95% CI: 0.60-0.93), respectively, and extensive heterogeneity existed among these studies. For the diagnosis of scarring alopecia, there were three horizontal and five vertical sectioning studies. The pooled diagnostic rates were 0.86 (95% CI: 0.66-1) and 0.90 (95% CI: 0.82-0.98), respectively, and heterogeneity was also observed. Based on published studies, no significant difference exists between horizontal and vertical sectioning techniques in the diagnosis of alopecia. Whereas most studies had a suboptimal design, future studies in this area would benefit from a scientific approach and standardised measurements to explore the value of horizontal and vertical sectioning.","altmetric_jid":"4f6fa6173cf058f610007344","authors":["Du, Xufeng","Li, Zhongming","Xu, Wenrong","Zhou, Xiaohui","Tang, Shaowen","Song, Chuang","Fan, Weixin"],"doi":"10.1684\/ejd.2016.2797","first_seen_on":"2016-06-15T11:58:40+00:00","funders":["niehs"],"issns":["1952-4013"],"journal":"European Journal of Dermatology","last_mentioned_on":1498299011,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/27301066?dopt=Abstract&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/m\/pubmed\/27301066\/?i=19&from=alopecia","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/27301066?dopt=Abstract&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"],"pmid":"27301066","pubdate":"2016-06-15T22:00:11+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["dermatology"],"title":"Diagnostic value of horizontal versus vertical sections for scarring and non-scarring alopecia: a systematic review and meta-analysis.","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/diagnostic-value-horizontal-versus-vertical-sections-scarring-nonscarring-alopecia-systematic-review"},"altmetric_score":{"score":8.45,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":8.45},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8418826,"mean":7.0849522326371,"rank":1069920,"this_scored_higher_than_pct":87,"this_scored_higher_than":7346894,"rank_type":"exact","sample_size":8418826,"percentile":87},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":271768,"mean":11.705033031972,"rank":47519,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":224149,"rank_type":"exact","sample_size":271768,"percentile":82},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":289,"mean":2.0802847222222,"rank":13,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":276,"rank_type":"exact","sample_size":289,"percentile":95},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":15,"mean":0.85714285714286,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":14,"rank_type":"exact","sample_size":15,"percentile":93}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":9,"practitioner":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":9,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":2}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1},"by_discipline":{"Engineering":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":5,"US":1,"PT":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/dermatologyf\/statuses\/743025950175039489","license":"gnip","citation_ids":[8758089],"posted_on":"2016-06-15T10:22:45+00:00","author":{"name":"dermatologyf","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2046835740\/favicon_normal.ico","description":"Dermatology News","id_on_source":"dermatologyf","tweeter_id":"546505902","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":57},"tweet_id":"743025950175039489"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DraHermosaG\/statuses\/746618262369206272","license":"gnip","rt":["SergioVanoG"],"citation_ids":[8758089],"posted_on":"2016-06-25T08:17:19+00:00","author":{"name":"\u00c1ngela Hermosa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808784847544193025\/BJ6yNLd3_normal.jpg","description":"Dermat\u00f3loga. Semisueca. Interesada en #tricolog\u00eda, #cirugia y #oncolog\u00eda cut\u00e1nea y #estetica. Ram\u00f3n y Cajal. Grupo quiron. HM hospitales.","id_on_source":"DraHermosaG","tweeter_id":"552284532","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1466},"tweet_id":"746618262369206272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TricologiaGPJ\/statuses\/746618413754290176","license":"gnip","rt":["SergioVanoG"],"citation_ids":[8758089],"posted_on":"2016-06-25T08:17:55+00:00","author":{"name":"Tricolog\u00eda GPJ","url":"http:\/\/grupopedrojaen.com\/trasplante-capilar\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864780513734778880\/mJutLumZ_normal.jpg","description":"Unidad de Tricolog\u00eda y Trasplante Capilar del @grupopedrojaen. Cuenta con los mejores profesionales en el diagn\u00f3stico y tratamiento de la #alopecia.","id_on_source":"TricologiaGPJ","tweeter_id":"4256242090","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":498},"tweet_id":"746618413754290176"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CloverSGM\/statuses\/746641168365199361","license":"gnip","rt":["SergioVanoG"],"citation_ids":[8758089],"posted_on":"2016-06-25T09:48:21+00:00","author":{"name":"Clover SGM","url":"http:\/\/www.clover-sgm.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687934714892693504\/PsAGE8Jf_normal.jpg","description":"Consultor\u00eda estrat\u00e9gica Healthcare. Puedes seguirnos en: #Clover_Acceso #Clover_Medico #Clover_Eventos","id_on_source":"CloverSGM","tweeter_id":"230668288","geo":{"lt":40.61082,"ln":-3.70737,"country":"ES"},"followers":519},"tweet_id":"746641168365199361"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DoloresTorras\/statuses\/746642394645405696","license":"gnip","rt":["SergioVanoG"],"citation_ids":[8758089],"posted_on":"2016-06-25T09:53:13+00:00","author":{"name":"Dolores Torras","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/673623829999165440\/X9uKDqc5_normal.jpg","description":"LEO Pharma","id_on_source":"DoloresTorras","tweeter_id":"2768887349","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":231},"tweet_id":"746642394645405696"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SergioVanoG\/statuses\/746618039802728450","license":"gnip","citation_ids":[8758089],"posted_on":"2016-06-25T08:16:26+00:00","author":{"name":"Dr. Sergio Va\u00f1\u00f3","url":"http:\/\/www.sergiovano.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804812882429022208\/1lX3FJgb_normal.jpg","description":"Dermat\u00f3logo y pianista. Director Unidad #Alopecia y #TrasplanteCapilar #HRamonyCajal y @TricologiaGPJ, #Madrid. Presidente @AieSalud. #tricoHRC #esalud","id_on_source":"SergioVanoG","tweeter_id":"254498621","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":30954},"tweet_id":"746618039802728450"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AdrianAlegreS\/statuses\/746648066615296001","license":"gnip","rt":["SergioVanoG"],"citation_ids":[8758089],"posted_on":"2016-06-25T10:15:45+00:00","author":{"name":"Adri\u00e1n Alegre S.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857010606137888772\/iqeTaO_N_normal.jpg","description":"M\u00e9dico \u2022 Residente de #Dermatolog\u00eda en Hospital Univ. Ram\u00f3n y Cajal \u2022 M\u00e1ster en Dermatolog\u00eda #Est\u00e9tica por la @UAHes \u2022 Miembro de @aedv_es + @eadv + @aslmsedu","id_on_source":"AdrianAlegreS","tweeter_id":"263182687","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1001},"tweet_id":"746648066615296001"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mikelaristimd\/statuses\/746686508351033344","license":"gnip","rt":["SergioVanoG"],"citation_ids":[8758089],"posted_on":"2016-06-25T12:48:31+00:00","author":{"name":"Miguel Aristizabal","url":"http:\/\/skincentermd.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893236721566990336\/zNen29mR_normal.jpg","description":"M\u00e9dico especialista en Medicina Est\u00e9tica.\nMD, Aesthetic Physician.\nCitas en: NOVA\nDermatolog\u00eda y Medicina Est\u00e9tica, Bogot\u00e1-Colombia","id_on_source":"mikelaristimd","tweeter_id":"1241667488","geo":{"lt":26.70562,"ln":-80.03643,"country":"US"},"followers":310},"tweet_id":"746686508351033344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/malblms\/statuses\/746710281473171456","license":"gnip","rt":["SergioVanoG"],"citation_ids":[8758089],"posted_on":"2016-06-25T14:22:58+00:00","author":{"name":"passionforthepatient","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/720977457046822913\/e1vDx2OC_normal.jpg","description":"passion for the patient","id_on_source":"malblms","tweeter_id":"2179392634","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":655},"tweet_id":"746710281473171456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dermacrehuet\/statuses\/747046614251020288","license":"gnip","rt":["SergioVanoG"],"citation_ids":[8758089],"posted_on":"2016-06-26T12:39:26+00:00","author":{"name":"Crehuet Dermat\u00f3logos","url":"http:\/\/www.crehuetdermatologos.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672858263986249729\/t2Lxfq6k_normal.jpg","description":"#Dermatolog\u00eda #cirugia #estetica #Cancerdepiel #tricologia #alopecia #HospitalReinaSofia #HospitalCruzRoja #HospitalAltoGuadalquivir #Clinica Fdez-Crehuet","id_on_source":"dermacrehuet","tweeter_id":"619038946","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":1084},"tweet_id":"747046614251020288"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rubinaalves\/statuses\/747148663986786306","license":"gnip","rt":["SergioVanoG"],"citation_ids":[8758089],"posted_on":"2016-06-26T19:24:57+00:00","author":{"name":"Rubina Alves","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732930684625518593\/LkjIAvwG_normal.jpg","description":"Especialista em #Dermatologia. #Doutoramento em #Tricologia (cabelo e unhas)  #Funchal #Madeira #Barcelona","id_on_source":"rubinaalves","tweeter_id":"178804553","geo":{"lt":32.63333,"ln":-16.9,"country":"PT"},"followers":482},"tweet_id":"747148663986786306"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dermatologyf\/statuses\/878555848548560896","license":"gnip","citation_ids":[8758089],"posted_on":"2017-06-24T10:10:11+00:00","author":{"name":"dermatologyf","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2046835740\/favicon_normal.ico","description":"Dermatology News","id_on_source":"dermatologyf","tweeter_id":"546505902","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":57},"tweet_id":"878555848548560896"}],"facebook":[{"title":"Photos from Dr. Sergio Va\u00f1\u00f3 Galv\u00e1n. Dermat\u00f3logo Madrid's post","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1104571706270712&id=424265437634679","license":"public","citation_ids":[8758089],"posted_on":"2016-06-25T08:15:04+00:00","summary":"Interesante metan\u00e1lisis: la secci\u00f3n vertical de biopsias de alopecia no mejora precisi\u00f3n diagn\u00f3stica:\nhttp:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/m\/pubmed\/27301066\/?i=19&from=alopecia","author":{"name":"Dr. Sergio Va\u00f1\u00f3 Galv\u00e1n. Dermat\u00f3logo Madrid","url":"https:\/\/www.facebook.com\/424265437634679","facebook_wall_name":"Dr. Sergio Va\u00f1\u00f3 Galv\u00e1n. Dermat\u00f3logo Madrid","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/424265437634679\/picture","id_on_source":"424265437634679"}}]}}