{"altmetric_id":15520152,"citation":{"authors":["N\u00e1jera Utrilla, Joaqu\u00edn Octavio","Santiago Garc\u00eda, Rosana","Peir\u00f3 i Greg\u00f2ri, Salvador"],"first_seen_on":"2017-01-16T12:46:19+00:00","handle":"10045\/61720","handles":["10045\/61720"],"issns":["1682-2749"],"last_mentioned_on":1484570768,"links":["https:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/61720#.WHzAjaupRN0.twitter","https:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/61720#.WHzAfkUYu0o.facebook"],"pdf_url":"http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/bitstream\/10045\/61720\/1\/2017_Najera_etal_Atenas.pdf","pubdate":"2017-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universidad de Matanzas, Cuba. Facultad de Ciencias Pedag\u00f3gicas","title":"Legislaci\u00f3n sobre formaci\u00f3n del profesorado, los casos de Valencia, Espa\u00f1a y Chiapas, M\u00e9xico","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RUA_Alicante"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["106044082778784"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RUA_Alicante\/statuses\/820975423484035072","license":"gnip","citation_ids":[15520152],"posted_on":"2017-01-16T12:46:08+00:00","author":{"name":"RUA","url":"http:\/\/rua.ua.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/249489546\/LogoRUAportal1_normal.jpg","description":"Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante (RUA) | Repositori Institucional de la Universitat d'Alacant (RUA)","id_on_source":"RUA_Alicante","tweeter_id":"44109239","geo":{"lt":38.35323,"ln":-0.48134,"country":"ES"},"followers":1129},"tweet_id":"820975423484035072"}],"facebook":[{"title":"RUA: Legislaci\u00f3n sobre formaci\u00f3n del profesorado, los casos de Valencia, Espa\u00f1a y Chiapas, M\u00e9xico","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1294505733932607&id=106044082778784","license":"public","citation_ids":[15520152],"posted_on":"2017-01-16T12:46:00+00:00","summary":"El asesor t\u00e9cnico pedag\u00f3gico (ATP) tiene la funci\u00f3n de formar de manera continua, a trav\u00e9s de cursos, a los profesores de educaci\u00f3n b\u00e1sica en servicio; interesa conocer c\u00f3mo estos desarrollan sus funciones y el marco normativo que las rige. En este art\u00edcul","author":{"name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","url":"https:\/\/www.facebook.com\/106044082778784","facebook_wall_name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/106044082778784\/picture","id_on_source":"106044082778784"}}]}}