{"altmetric_id":18454606,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["CharlesConte1","octavegreard","claudelelievre","anthony_favier"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["Religion, politique et culture au XIXe si\u00e8cle Sous la dir de Jacqueline Lalouette et Mich\u00e8le Riot-Sarcey #La\u00efcit\u00e9"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f610000967","doi":"10.4000\/rh19.608","first_seen_on":"2017-04-03T11:00:50+00:00","issns":["1265-1354","1777-5329"],"journal":"Revue d'histoire du XIXe si\u00e8cle","last_mentioned_on":1491285981,"links":["https:\/\/rh19.revues.org\/608"],"pubdate":"2004-06-01T00:00:00+00:00","publisher":"Soci\u00e9t\u00e9 d\u2019histoire de la r\u00e9volution de 1848","scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"title":"28 | 2004  Religion, politique et culture au XIXe si\u00e8cle ","type":"article"},"altmetric_score":{"score":3.55,"score_history":{"1y":3.55,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.55},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8457084,"mean":7.1060307514935,"rank":2009813,"this_scored_higher_than_pct":76,"this_scored_higher_than":6437093,"rank_type":"exact","sample_size":8457084,"percentile":76},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":250460,"mean":13.131001696884,"rank":80247,"this_scored_higher_than_pct":67,"this_scored_higher_than":169745,"rank_type":"exact","sample_size":250460,"percentile":67},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":66,"mean":3.5529846153846,"rank":25,"this_scored_higher_than_pct":62,"this_scored_higher_than":41,"rank_type":"exact","sample_size":66,"percentile":62},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3,"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/CharlesConte1\/statuses\/848852740583411713","license":"gnip","citation_ids":[18454606],"posted_on":"2017-04-03T11:00:38+00:00","author":{"name":"Charles Conte","url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/edition\/laicite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701335628336779267\/C2n25dTm_normal.jpg","description":"Charg\u00e9 de mission \u00e0 la Ligue de l'enseignement #La\u00efcit\u00e9 #Humanisme #EducationPopulaire #F\u00e9minisme Tweets personnels.","id_on_source":"CharlesConte1","tweeter_id":"2155168740","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":940},"tweet_id":"848852740583411713"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/octavegreard\/statuses\/848854039848787968","license":"gnip","rt":["CharlesConte1"],"citation_ids":[18454606],"posted_on":"2017-04-03T11:05:48+00:00","author":{"name":"Jean-Paul Delahaye","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/604385431757668352\/M0sQwp3r_normal.jpg","description":"Inspecteur g\u00e9n\u00e9ral de l'\u00e9ducation nationale honoraire\nhistoire des politiques scolaires, lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s, la\u00efcit\u00e9","id_on_source":"octavegreard","tweeter_id":"426850338","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2155},"tweet_id":"848854039848787968"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/claudelelievre\/statuses\/849140162135248896","license":"gnip","rt":["CharlesConte1"],"citation_ids":[18454606],"posted_on":"2017-04-04T06:02:45+00:00","author":{"name":"Claude Leli\u00e8vre","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267154565\/LELIEVRE_0255_normal.jpg","description":"Professeur (honoraire )d'histoire de l'\u00e9ducation \u00e0 Paris V. Sp\u00e9cialis\u00e9 dans les politiques scolaires. Un blog sur M\u00e9diapart et un blog sur Educpros","id_on_source":"claudelelievre","tweeter_id":"263236840","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":6196},"tweet_id":"849140162135248896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anthony_favier\/statuses\/849141068373295105","license":"gnip","rt":["CharlesConte1"],"citation_ids":[18454606],"posted_on":"2017-04-04T06:06:21+00:00","author":{"name":"Anthony Favier","url":"http:\/\/anthony.favier.over-blog.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833646487343075328\/_mQP3oL__normal.jpg","description":"Docteur en histoire contemporaine #genre #religion #jeunesse & prof. agr\u00e9g\u00e9 d'hist-g\u00e9o au lyc\u00e9e","id_on_source":"anthony_favier","tweeter_id":"303727352","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1149},"tweet_id":"849141068373295105"}]}}