{"altmetric_id":18454456,"counts":{"readers":{"mendeley":14,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":24},"twitter":{"unique_users_count":17,"unique_users":["reneehobbs","lyanathediga","Ralhumaidan","cinehead","JesusSegarraSaa","deniseguerrero_","angelntini","Rev_Comunicar","Astianax_","Ecuanimio","arely_millan","DayanaLeonF","RoberthFloresM","VeronicaGCNE","maurodrig","Red_RRPP","aguaded"],"posts_count":19},"facebook":{"unique_users_count":3,"unique_users":["1863891773835045","188459517848543","829913860453646"],"posts_count":4},"wikipedia":{"unique_users_count":1,"unique_users":["en:52725234"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["El uso de las #RedesSociales y la cultura popular para una mejor comprensi\u00f3n intercultural v\u00eda\u2026",".@Rev_Comunicar: \ud83d\udcdaEl uso de las redes sociales y la cultura popular para una mejor comprensi\u00f3n intercultural","Published: Using Social Media and Popular Culture to Advance Cross-Cultural Understanding","Conectar a los alumnos con otras #culturas. Aprendizaje #intercultural a trav\u00e9s de #RedesSociales.","El uso de las redes sociales y la cultura popular para una mejor comprensi\u00f3n intercultural"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5223cf058f610003ad5","authors":["Sait Tuzel","Renee Hobbs","Tuzel, Sait","Hobbs, Renee"],"doi":"10.3916\/c51-2017-06","first_seen_on":"2017-04-03T10:47:26+00:00","issns":["1134-3478","1988-3293"],"journal":"Comunicar","last_mentioned_on":1499809194,"links":["https:\/\/www.revistacomunicar.com\/index.php?contenido=detalles&numero=51&articulo=51-2017-06","https:\/\/www.revistacomunicar.com\/indice-en\/articulo.php?numero=51-2017-06","https:\/\/www.revistacomunicar.com\/index.php?contenido=detalles&numero=51&articulo=51-2017-06&idioma=es","https:\/\/doi.org\/10.3916\/C51-2017-06","http:\/\/dx.doi.org\/10.3916\/C51-2017-06"],"pdf_url":"https:\/\/www.revistacomunicar.com\/verpdf.php?numero=51&articulo=51-2017-06&idioma=en","pubdate":"2017-01-01T00:00:00+00:00","scopus_subjects":["Social Sciences"],"title":"The Use of Social Media and Popular Culture to Advance Cross-Cultural Understanding","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/social-media-popular-culture-advance-crosscultural-understanding"},"altmetric_score":{"score":18.75,"score_history":{"1y":18.75,"6m":18.75,"3m":9.8,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":18.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8193064,"mean":6.9264840328884,"rank":448881,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":7743463,"rank_type":"exact","sample_size":8193064,"percentile":94},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":240748,"mean":13.124107033524,"rank":24276,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":216431,"rank_type":"exact","sample_size":240748,"percentile":89},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":254,"mean":5.2418656126482,"rank":15,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":239,"rank_type":"exact","sample_size":254,"percentile":94},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":15,"researcher":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":15,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Librarian":2,"Student  > Doctoral Student":3,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":5,"Lecturer":1},"by_discipline":{"Social Sciences":11,"Computer Science":1,"Business, Management and Accounting":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"US":2,"KW":1,"EC":3,"GR":1,"ES":2,"MX":1,"AR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/reneehobbs\/statuses\/848849366009950208","license":"gnip","citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-04-03T10:47:14+00:00","author":{"name":"Renee Hobbs","url":"http:\/\/mediaeducationlab.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876159297159385089\/RirTK3k7_normal.jpg","description":"loves all things media literacy...","id_on_source":"reneehobbs","tweeter_id":"16471997","geo":{"lt":41.4901,"ln":-71.31283,"country":"US"},"followers":6919},"tweet_id":"848849366009950208"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lyanathediga\/statuses\/848926613555355648","license":"gnip","rt":["reneehobbs"],"citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-04-03T15:54:11+00:00","author":{"name":"lyanathediga","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889572395383746560\/gk-AnKSU_normal.jpg","description":"Jornalista, publicit\u00e1ria e doutora em Educa\u00e7\u00e3o. Interessada em M\u00eddia-educa\u00e7\u00e3o \u2022 Media and Digital Literacy \u2022 Letramento Digital e outras Educa\u00e7\u00f5es.","id_on_source":"lyanathediga","tweeter_id":"18390867","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":151},"tweet_id":"848926613555355648"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ralhumaidan\/statuses\/849175702150815744","license":"gnip","rt":["reneehobbs"],"citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-04-04T08:23:58+00:00","author":{"name":"Rawia Alhumaidan","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1804238823\/5db01e7d-34aa-4aef-be14-8ad44ba677e9_normal.png","description":"A Patient Teacher of EdTech &Media, College of Basic Education","id_on_source":"Ralhumaidan","tweeter_id":"31106141","geo":{"lt":29.5,"ln":47.75,"country":"KW"},"followers":613},"tweet_id":"849175702150815744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cinehead\/statuses\/849249198574784512","license":"gnip","rt":["reneehobbs"],"citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-04-04T13:16:01+00:00","author":{"name":"Michael Hernandez","url":"http:\/\/www.michael-hernandez.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615622944547409920\/lEDWckJI_normal.jpg","description":"Cinema & Journalism teacher.  ADE. Google & PBS Innovator.  Social justice thru digital storytelling. Geeks out on street art, jazz & obscure EastEuropean film.","id_on_source":"cinehead","tweeter_id":"45679047","geo":{"lt":34.05223,"ln":-118.24368,"country":"US"},"followers":3665},"tweet_id":"849249198574784512"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JesusSegarraSaa\/statuses\/854339299336212481","license":"gnip","citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-04-18T14:22:16+00:00","author":{"name":"Jes\u00fas Segarra","url":"http:\/\/mediterranea-comunicacion.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833697279550832640\/9GM1706r_normal.jpg","description":"Profesor de Comunicaci\u00f3n y Marketing en @UNIRuniversidad | Doctor por la #UA | Communication Researcher | Editor adjunto de @RMComu","id_on_source":"JesusSegarraSaa","tweeter_id":"154080461","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":489},"tweet_id":"854339299336212481"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/deniseguerrero_\/statuses\/854356559375331329","license":"gnip","rt":["JesusSegarraSaa"],"citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-04-18T15:30:51+00:00","author":{"name":"Denisse Guerrero","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826806084031623168\/NEHl0fiv_normal.jpg","description":"Comunicadora Social.. Amante d las cosas extra\u00f1as... El destino no s el culpable d las cosas q pasan t\u00fa puedes decidir....\nCommunity Manager \u2764","id_on_source":"deniseguerrero_","tweeter_id":"290354037","geo":{"lt":-2.20584,"ln":-79.90795,"country":"EC"},"followers":473},"tweet_id":"854356559375331329"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/angelntini\/statuses\/856110228319997952","license":"gnip","citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-04-23T11:39:18+00:00","author":{"name":"Angelos","url":"http:\/\/angelos.ict4all.gr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848492475178156033\/yE1JLTXH_normal.jpg","description":"Associate teacher at the Master of Arts in Digital Technologies for Language Teaching, UoN. Tweets about #edtech #telecollaboration #web20 #onlinelearning","id_on_source":"angelntini","tweeter_id":"73964660","geo":{"lt":41.30719,"ln":24.21505,"country":"GR"},"followers":253},"tweet_id":"856110228319997952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_Comunicar\/statuses\/856649380308414464","license":"gnip","rt":["JesusSegarraSaa"],"citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-04-24T23:21:42+00:00","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880849781140197376\/vW-75_sU_normal.jpg","description":"Revista Cient\u00edfica, de \u00e1mbito internacional, en educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, foro abierto para conocer y comprender los nuevos lenguajes de los medios.","id_on_source":"Rev_Comunicar","tweeter_id":"233476466","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":5233},"tweet_id":"856649380308414464"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Astianax_\/statuses\/856650068849512448","license":"gnip","rt":["JesusSegarraSaa"],"citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-04-24T23:24:26+00:00","author":{"name":"Astianax","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894578645834117121\/JlQ3XT5L_normal.jpg","description":"Autodi\u00e9g\u00e9tique","id_on_source":"Astianax_","tweeter_id":"31652472","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3382},"tweet_id":"856650068849512448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ecuanimio\/statuses\/856651891924750337","license":"gnip","rt":["JesusSegarraSaa"],"citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-04-24T23:31:41+00:00","author":{"name":"Manuel Torres","url":"https:\/\/goo.gl\/1psEIx","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746144241177534464\/46M6bvjO_normal.jpg","description":"Docente de la UNAE","id_on_source":"Ecuanimio","tweeter_id":"2408733877","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":161},"tweet_id":"856651891924750337"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_Comunicar\/statuses\/858389095055339523","license":"gnip","citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-04-29T18:34:43+00:00","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880849781140197376\/vW-75_sU_normal.jpg","description":"Revista Cient\u00edfica, de \u00e1mbito internacional, en educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, foro abierto para conocer y comprender los nuevos lenguajes de los medios.","id_on_source":"Rev_Comunicar","tweeter_id":"233476466","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":5233},"tweet_id":"858389095055339523"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/arely_millan\/statuses\/858675898492571648","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-04-30T13:34:22+00:00","author":{"name":"Arely Mill\u00e0n","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556442710715150336\/Tf8VKGVS_normal.jpeg","description":"Profesor investigador de la Universidad Aut\u00f3noma de Tamaulipas\r\/ temas de trabajo: radio de proximidad, comunicaci\u00f3n para el desarrollo","id_on_source":"arely_millan","tweeter_id":"71901786","geo":{"lt":22.27817,"ln":-97.86772,"country":"MX"},"followers":330},"tweet_id":"858675898492571648"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DayanaLeonF\/statuses\/868622413591977985","license":"gnip","citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-05-28T00:18:16+00:00","author":{"name":"Dayana Le\u00f3n \ud83c\udf40","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866314024639754241\/OqW5CSau_normal.jpg","description":"Periodista por @UdeLaHabana. MSc @FLACSOec. Me interesan los estudios sobre #Democracia #Elecciones #G\u00e9nero #Gesti\u00f3nP\u00fablica #ComercioJusto y #Gesti\u00f3nDeProyectos","id_on_source":"DayanaLeonF","tweeter_id":"2257781462","geo":{"lt":-0.22985,"ln":-78.52495,"country":"EC"},"followers":1711},"tweet_id":"868622413591977985"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_Comunicar\/statuses\/868622876903165953","license":"gnip","rt":["DayanaLeonF"],"citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-05-28T00:20:06+00:00","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880849781140197376\/vW-75_sU_normal.jpg","description":"Revista Cient\u00edfica, de \u00e1mbito internacional, en educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, foro abierto para conocer y comprender los nuevos lenguajes de los medios.","id_on_source":"Rev_Comunicar","tweeter_id":"233476466","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":5233},"tweet_id":"868622876903165953"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RoberthFloresM\/statuses\/868628408187715585","license":"gnip","rt":["DayanaLeonF"],"citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-05-28T00:42:05+00:00","author":{"name":"Roberth Flores","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572715639\/109204af8ede1455e064bd7dcc6c4d99_normal.jpeg","id_on_source":"RoberthFloresM","tweeter_id":"1647750492","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":173},"tweet_id":"868628408187715585"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VeronicaGCNE\/statuses\/868628670902145024","license":"gnip","rt":["DayanaLeonF"],"citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-05-28T00:43:08+00:00","author":{"name":"Veronica Gordillo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850878525942976515\/N1sQasLD_normal.jpg","description":"Directora Delegaci\u00f3n Provincial Electoral de Gal\u00e1pagos, cumpliendo hitos en los procesos electorales, para garantizar la democracia de mi pa\u00eds.","id_on_source":"VeronicaGCNE","tweeter_id":"3289622129","geo":{"lt":-2,"ln":-77.5,"country":"EC"},"followers":150},"tweet_id":"868628670902145024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/maurodrig\/statuses\/880788116180742144","license":"gnip","citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-06-30T14:00:25+00:00","author":{"name":"Mauricio Rodriguez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000106494859\/52d1895a3f5c393a1b60b33d5ed53f2d_normal.jpeg","description":"Hijo, Esposo y Padre. Contador P\u00fablico, estudios en Control Gerencial Corporativo; candidato MBA; Asesor y Consultor contable, tributario y financiero.","id_on_source":"maurodrig","tweeter_id":"105237394","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":32},"tweet_id":"880788116180742144"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Red_RRPP\/statuses\/880973807305056258","license":"gnip","citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-07-01T02:18:18+00:00","author":{"name":"RelacionesP\u00fablicasAR","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841138550540259328\/8U7t0pCD_normal.jpg","description":"Plataforma de encuentro de los Profesionales de Relaciones P\u00fablicas, Ceremonial y Organizaci\u00f3n de Eventos de la Rep\u00fablica Argentina.","id_on_source":"Red_RRPP","tweeter_id":"841137372775493632","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":249},"tweet_id":"880973807305056258"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aguaded\/statuses\/881104525913993216","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-07-01T10:57:43+00:00","author":{"name":"Ignacio Aguaded","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/714879602926215169\/whD4x0ae_normal.jpg","description":"Catedr\u00e1tico de Universidad de Educaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n en la Universidad de Huelva. Preside el Grupo Comunicar, colectivo veterano en Espa\u00f1a en \u00abMedia Literacy\u00bb","id_on_source":"aguaded","tweeter_id":"398191371","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":1177},"tweet_id":"881104525913993216"}],"facebook":[{"title":"Revista Comunicar","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=2279249372299281&id=1863891773835045","license":"public","citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-05-22T18:45:44+00:00","summary":"Una investigaci\u00f3n realizada en paralelo con alumnos de Estados Unidos y Turqu\u00eda para reconocer la asimetr\u00eda que existe en la cultura medi\u00e1tica global.\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/www.revistacomunicar.com\/index.php?contenido=detalles&numero=51&articulo=51-2017","author":{"name":"UAM DAIC Discourse Analysis and Intercultural Communication","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1863891773835045","facebook_wall_name":"UAM DAIC Discourse Analysis and Intercultural Communication","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1863891773835045\/picture","id_on_source":"1863891773835045"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1704279776266502&id=188459517848543","license":"public","citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-05-22T18:35:00+00:00","summary":"Una investigaci\u00f3n realizada en paralelo con alumnos de Estados Unidos y Turqu\u00eda para reconocer la asimetr\u00eda que existe en la cultura medi\u00e1tica global.\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/www.revistacomunicar.com\/index.php?contenido=detalles&numero=51&articulo=51-2017","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"https:\/\/www.facebook.com\/188459517848543","facebook_wall_name":"Revista Comunicar","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/188459517848543\/picture","id_on_source":"188459517848543"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1749761788384967&id=188459517848543","license":"public","citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-06-30T14:26:01+00:00","summary":"Social networks and popular culture!\nAt https:\/\/doi.org\/10.3916\/C51-2017-06\n#Literacy\nAuthors: Sait Tuzel & Renee Hobbs, Rhode Island (United States)","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"https:\/\/www.facebook.com\/188459517848543","facebook_wall_name":"Revista Comunicar","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/188459517848543\/picture","id_on_source":"188459517848543"}},{"title":"Revista Comunicar","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1224811670963861&id=829913860453646","license":"public","citation_ids":[18454456],"posted_on":"2017-07-01T08:05:30+00:00","summary":"\u00a1Redes sociales y cultura popular!\nen https:\/\/doi.org\/10.3916\/C51-2017-06\n#Alfabetizaci\u00f3n\nAutores: Sait Tuzel & Renee Hobbs, Rhode Island (Estados Unidos)","author":{"name":"Cicom-Universidad Nacional De R\u00edo Cuarto","url":"https:\/\/www.facebook.com\/829913860453646","facebook_wall_name":"Cicom-Universidad Nacional De R\u00edo Cuarto","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/829913860453646\/picture","id_on_source":"829913860453646"}}],"wikipedia":[{"title":"Renee Hobbs","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=790147645#altmetric_citation_47fc6a55-63c3-4546-b406-038d2c63b8bc","license":"public","citation_ids":[18454456,18454456],"posted_on":"2017-07-11T21:39:54+00:00","summary":"Renee Hobbs is an American scholar and educator who works in the field of media literacy education.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=52725234","wiki_lang":"en","author":{"name":"139.47.23.131","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Special:Contributions\/139.47.23.131"}}]}}