{"altmetric_id":4332046,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":10},"twitter":{"unique_users_count":7,"unique_users":["spdonlan","theitalianlawjo","JurisDiversitas","Xavier_Arbos","HusaJaakko","jferrerbeltran","Blogcomparatum"],"posts_count":9},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["445753202157726"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["New comparative law text Fair Reflection of Society in Judicial Systems on #Comparativelaw","BOOK:Sophie Turenne (ed), Fair Reflection of Society in Judicial Systems - A Comparative Study #ComparativeLaw"],"citation":{"authors":["Sophie Turenne"],"doi":"10.1007\/978-3-319-18485-2?wt_mc=alerts.tocseries","first_seen_on":"2015-07-27T10:03:16+00:00","issns":["2214-6881"],"last_mentioned_on":1438865542,"links":["http:\/\/link.springer.com\/book\/10.1007\/978-3-319-18485-2?wt_mc=alerts.TOCseries"],"pubdate":"2015-01-01T00:00:00+00:00","title":"Fair Reflection of Society in Judicial Systems - A Comparative Study","type":"article"},"altmetric_score":{"score":5.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":5,"researcher":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":6,"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":2,"FI":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/spdonlan\/status\/625607350183985152","license":"datasift","citation_ids":[4332046],"posted_on":"2015-07-27T10:03:10+00:00","author":{"name":"Se\u00e1n Patrick Donlan","url":"https:\/\/spdonlan.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816508013183791105\/VzDnPbE2_normal.jpg","description":"Louisiana native, son of Ireland, resident of Vanuatu. At @USPLaw, rarely here. Comp History-Law-Norms. http:\/\/sadrishan.academia.edu\/SeanPatrickDon\u2026","id_on_source":"spdonlan","tweeter_id":"1602065630","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":654},"tweet_id":"625607350183985152"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/theitalianlawjo\/status\/625684752067108864","license":"datasift","rt":["spdonlan"],"citation_ids":[4332046],"posted_on":"2015-07-27T15:10:44+00:00","author":{"name":"TheItalianLawJournal","url":"http:\/\/www.theitalianlawjournal.it","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692582039757938688\/adCVzxje_normal.jpg","description":"An international forum for the critique of Italian Law","id_on_source":"theitalianlawjo","tweeter_id":"2422072218","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1141},"tweet_id":"625684752067108864"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/JurisDiversitas\/status\/625745047074508800","license":"datasift","rt":["spdonlan"],"citation_ids":[4332046],"posted_on":"2015-07-27T19:10:19+00:00","author":{"name":"ComparativeLaw","url":"http:\/\/jurisdiversitas.blogspot.ie\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413426321671204864\/PnFw2_Zp_normal.jpeg","description":"JURIS DIVERSITAS is an international community for the comparative and interdisciplinary study of laws and norms: For Facebook, see http:\/\/t.co\/ANO0cZNDUV","id_on_source":"JurisDiversitas","tweeter_id":"1408829156","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1032},"tweet_id":"625745047074508800"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/JurisDiversitas\/status\/628552304355098624","license":"datasift","citation_ids":[4332046],"posted_on":"2015-08-04T13:05:21+00:00","author":{"name":"ComparativeLaw","url":"http:\/\/jurisdiversitas.blogspot.ie\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413426321671204864\/PnFw2_Zp_normal.jpeg","description":"JURIS DIVERSITAS is an international community for the comparative and interdisciplinary study of laws and norms: For Facebook, see http:\/\/t.co\/ANO0cZNDUV","id_on_source":"JurisDiversitas","tweeter_id":"1408829156","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1032},"tweet_id":"628552304355098624"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Xavier_Arbos\/status\/628552556197879808","license":"datasift","rt":["JurisDiversitas"],"citation_ids":[4332046],"posted_on":"2015-08-04T13:06:21+00:00","author":{"name":"Xavier Arbos Marin","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2830151950\/d593b66bc93745c711ae0501d6165d80_normal.jpeg","description":"Catedr\u00e0tic de dret constitucional a la UB. M'agrada el federalisme i l'estudio. M'agrada Canad\u00e0 i l'estudio. Franc\u00f2fil. Catalanista i socialdem\u00f2crata.","id_on_source":"Xavier_Arbos","tweeter_id":"179826255","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":4244},"tweet_id":"628552556197879808"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/HusaJaakko\/status\/628552946196811776","license":"datasift","rt":["JurisDiversitas"],"citation_ids":[4332046],"posted_on":"2015-08-04T13:07:54+00:00","author":{"name":"Jaakko Husa","url":"https:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/cf_dev\/AbsByAuth.cfm?per_id=933550","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830003221724815360\/XJ6P2wMx_normal.jpg","description":"Professor who tweets about global\/comparative law stuff and the human side of being a legal scholar. RTs indicate agreement, amusement, perplexity or whatever.","id_on_source":"HusaJaakko","tweeter_id":"2334077075","geo":{"lt":64,"ln":26,"country":"FI"},"followers":2319},"tweet_id":"628552946196811776"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/jferrerbeltran\/status\/628583852848586752","license":"datasift","rt":["JurisDiversitas"],"citation_ids":[4332046],"posted_on":"2015-08-04T15:10:43+00:00","author":{"name":"Jordi Ferrer Beltr\u00e1n","url":"http:\/\/catedradeculturajuridica.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000727190103\/56704a3d1c3369216423b7a2c2803f0d_normal.jpeg","description":"Profesor titular de filosof\u00eda del derecho en la Universidad de Girona. Director de la C\u00e1tedra de Cultura Jur\u00eddica de la misma universidad.","id_on_source":"jferrerbeltran","tweeter_id":"2188717080","geo":{"lt":41.82046,"ln":1.86768,"country":"ES"},"followers":1453},"tweet_id":"628583852848586752"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/spdonlan\/status\/628884012287791104","license":"datasift","rt":["JurisDiversitas"],"citation_ids":[4332046],"posted_on":"2015-08-05T11:03:27+00:00","author":{"name":"Se\u00e1n Patrick Donlan","url":"https:\/\/spdonlan.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816508013183791105\/VzDnPbE2_normal.jpg","description":"Louisiana native, son of Ireland, resident of Vanuatu. At @USPLaw, rarely here. Comp History-Law-Norms. http:\/\/sadrishan.academia.edu\/SeanPatrickDon\u2026","id_on_source":"spdonlan","tweeter_id":"1602065630","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":654},"tweet_id":"628884012287791104"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Blogcomparatum\/status\/629273810525667328","license":"datasift","rt":["JurisDiversitas"],"citation_ids":[4332046],"posted_on":"2015-08-06T12:52:22+00:00","author":{"name":"Blogcomparatum","url":"http:\/\/iuscomparatum.info","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/597959195804180481\/9Uywe_Yr_normal.png","description":"Blog of the International Academy of Comparative Law\nBlog de l'Acad\u00e9mie internationale de droit compar\u00e9","id_on_source":"Blogcomparatum","tweeter_id":"3190833399","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":246},"tweet_id":"629273810525667328"}],"facebook":[{"title":"Fair Reflection of Society in Judicial Systems - A Comparative Study - Springer","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=889789144420794&id=445753202157726","license":"public","citation_ids":[4332046],"posted_on":"2015-07-27T10:58:39+00:00","summary":"La justice constitutionnelle au-del\u00e0 du gouvernement des juges: la constitution de pratiques pour refl\u00e9ter la soci\u00e9t\u00e9","author":{"name":"JURIS Diversitas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/445753202157726","facebook_wall_name":"JURIS Diversitas","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/445753202157726\/picture","id_on_source":"445753202157726"}}]}}