{"altmetric_id":4338429,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":1,"connotea":0},"total":{"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":7,"unique_users":["TomasDatino","AcedoVicky","edwintadeo2015","hebertsanabria","pabloruizher","apcastellanos86","futuroSEC2015"],"posts_count":7}},"selected_quotes":["Se confirma la eficacia de usar adenosina tras ablaci\u00f3n de venas pulmonares en estudio randomizado en pacientes"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6393cf058f610008b2a","authors":["Datino, Tom\u00e1s"],"doi":"10.1016\/s0140-6736(15)60241-0","first_seen_on":"2015-07-28T21:13:30+00:00","funders":["niehs"],"issns":["1474-547X"],"journal":"The Lancet","last_mentioned_on":1444486491,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/m\/pubmed\/26211829\/?i=1&from=datino"],"pmid":"26211829","pubdate":"2015-07-28T22:01:07+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Medical And Health Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["medicine"],"title":"ADVICE on adenosine to improve atrial fibrillation ablation.","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/advice-adenosine-improve-atrial-fibrillation-ablation"},"altmetric_score":{"score":5.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6589121,"mean":6.1149608147981,"rank":1101035,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":5482134,"rank_type":"exact","sample_size":6589121,"percentile":83},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":197860,"mean":8.7930669618266,"rank":45712,"this_scored_higher_than_pct":76,"this_scored_higher_than":151910,"rank_type":"exact","sample_size":197860,"percentile":76},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":17985,"mean":26.733199399466,"rank":8398,"this_scored_higher_than_pct":53,"this_scored_higher_than":9540,"rank_type":"exact","sample_size":17985,"percentile":53},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":542,"mean":43.101268022181,"rank":316,"this_scored_higher_than_pct":41,"this_scored_higher_than":224,"rank_type":"exact","sample_size":542,"percentile":41}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":5,"researcher":1,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1,"Scientists":1,"Members of the public":5}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":3,"Other":1,"Student  > Master":2},"by_discipline":{"Engineering":1,"Medicine and Dentistry":5,"Agricultural and Biological Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":5,"PY":1},"mendeley":{"US":1,"CN":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/TomasDatino\/status\/626138402057011200","license":"datasift","citation_ids":[4338429],"posted_on":"2015-07-28T21:13:22+00:00","author":{"name":"@TomasDatino","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/522763065243471872\/oERAuw4e_normal.jpeg","description":"Medico Cardi\u00f3logo, Especialista en arritmias Hospital San Rafael de Madrid y Hospital General Universitario Gregorio Mara\u00f1on","id_on_source":"TomasDatino","tweeter_id":"1015152649","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":2344},"tweet_id":"626138402057011200"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/AcedoVicky\/status\/626138516808970240","license":"datasift","rt":["TomasDatino"],"citation_ids":[4338429],"posted_on":"2015-07-28T21:13:50+00:00","author":{"name":"Vicky Acedo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803368572206583814\/EEfLh-J4_normal.jpg","description":"Anestesiologia y Reanimaci\u00f3n. Hospital Cl\u00ednico San Carlos. Profesora asociada ciencias de la salud. UCM.","id_on_source":"AcedoVicky","tweeter_id":"623273325","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":182},"tweet_id":"626138516808970240"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/edwintadeo2015\/status\/626150785760559104","license":"datasift","rt":["TomasDatino"],"citation_ids":[4338429],"posted_on":"2015-07-28T22:02:35+00:00","author":{"name":"Edwin Tadeo G\u00f3mez","url":"http:\/\/www.healtix.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/673689600326520833\/Co8wFtk6_normal.jpg","description":"Nacido en Marinilla, Antioquia, Colombia en 1981, hijo de una familia tradicional paisa. Fellow de 5 a\u00f1o de Cardiologia en el HGUGM Madrid, Espa\u00f1a","id_on_source":"edwintadeo2015","tweeter_id":"3155330320","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":157},"tweet_id":"626150785760559104"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/hebertsanabria\/status\/626156525342576640","license":"datasift","rt":["TomasDatino"],"citation_ids":[4338429],"posted_on":"2015-07-28T22:25:23+00:00","author":{"name":"Hebert Sanabria","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000535698128\/c67b2efacd1907a310d99e596a42d65f_normal.jpeg","description":"M\u00e9dico Cardi\u00f3logo. Pap\u00e1 de #mellizos","id_on_source":"hebertsanabria","tweeter_id":"1146792757","geo":{"lt":-22.99333,"ln":-57.99639,"country":"PY"},"followers":210},"tweet_id":"626156525342576640"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/pabloruizher\/status\/626159766356815872","license":"datasift","rt":["TomasDatino"],"citation_ids":[4338429],"posted_on":"2015-07-28T22:38:16+00:00","author":{"name":"Pablo M","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/610532191597150209\/uWj2XUDv_normal.jpg","description":"Cardi\u00f3logo. Electrofisiolog\u00eda y Arritmias.","id_on_source":"pabloruizher","tweeter_id":"2969962522","geo":{"lt":28.09973,"ln":-15.41343,"country":"ES"},"followers":288},"tweet_id":"626159766356815872"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/apcastellanos86\/statuses\/632497303409065984","license":"gnip","rt":["TomasDatino"],"citation_ids":[4338429],"posted_on":"2015-08-15T10:21:23+00:00","author":{"name":"Alberto","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502574603081113604\/OckOykGW_normal.jpeg","description":"M\u00e9dico residente de Cardiolog\u00eda.","id_on_source":"apcastellanos86","tweeter_id":"2327597304","followers":35},"tweet_id":"632497303409065984"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/futuroSEC2015\/statuses\/652849780104790016","license":"gnip","rt":["TomasDatino"],"citation_ids":[4338429],"posted_on":"2015-10-10T14:14:51+00:00","author":{"name":"futur@sec","url":"http:\/\/futurosec2015.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605092047461199872\/ue5ZPAsL_normal.jpg","description":"Candidatura a presidir la junta directiva de la @secardiologia del futuro. Esteban L\u00f3pez de S\u00e1, Xavier Garc\u00eda-Moll, Nekane Murga & Pilar Maz\u00f3n.","id_on_source":"futuroSEC2015","tweeter_id":"3304620514","geo":{"lt":"40.0028028","ln":"-4.003104","country":"ES"},"followers":189},"tweet_id":"652849780104790016"}]}}