{"altmetric_id":468753,"counts":{"readers":{"mendeley":31,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["REDEPROFUNI","NiloBrasileiro"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["A transforma\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o em mercadoria no Brasil","VEJAM O QU\u00caS EST\u00c1 POR TR\u00c1S DE GRANDES GRUPOS DE ENSINO PRIVADO"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a9a","authors":["Oliveira, Romualdo Portela de"],"doi":"10.1590\/s0101-73302009000300006","first_seen_on":"2011-11-25T10:25:35+00:00","issns":["0101-7330"],"journal":"Educa\u00e7\u00e3o & Sociedade","last_mentioned_on":1502660644,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0101-73302009000300006&script=sci_arttext","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0101-73302009000300006#.WZDHKR_WXsU.linkedin"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0101-73302009000300006&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2009-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"CEDES","title":"The transformation of education into commodity in Brazil","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/transforma%C3%A7%C3%A3o-da-educa%C3%A7%C3%A3o-em-mercadoria-brasil"},"altmetric_score":{"score":2,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8366012,"mean":7.0543497525808,"rank":3632570,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":4613784,"rank_type":"exact","sample_size":8366012,"percentile":55},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":247510,"mean":5.1956550024446,"rank":83065,"this_scored_higher_than_pct":64,"this_scored_higher_than":158696,"rank_type":"exact","sample_size":247510,"percentile":64},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":140,"mean":0.9973381294964,"rank":12,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":121,"rank_type":"exact","sample_size":140,"percentile":86},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":8,"mean":1.25,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":62,"this_scored_higher_than":5,"rank_type":"exact","sample_size":8,"percentile":62}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":2,"Professor > Associate Professor":1,"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":4,"Researcher":2,"Student  > Ph. D. Student":5,"Student  > Postgraduate":3,"Student  > Master":4,"Student  > Bachelor":4,"Professor":5},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":14,"Sports and Recreations":1,"Psychology":1,"Unspecified":3,"Environmental Science":1,"Arts and Humanities":1,"Chemistry":1,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Computer Science":1,"Business, Management and Accounting":4,"Nursing and Health Professions":1}}},"geo":{"mendeley":{"BR":3}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/REDEPROFUNI\/status\/140012931801812992","citation_ids":[468753],"posted_on":"2011-11-25T10:24:18+00:00","author":{"name":"REDE  PROFUNI","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_5_normal.png","description":"","id_on_source":"REDEPROFUNI","tweeter_id":"161434908","followers":84},"tweet_id":"140012931801812992"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/NiloBrasileiro\/statuses\/896849863773650945","license":"gnip","citation_ids":[468753],"posted_on":"2017-08-13T21:44:04+00:00","author":{"name":"Nilo Brasileiro Jr.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/514194687909838848\/_8xpO-xR_normal.jpeg","description":"Gosto do compromisso intelectual dos autores, nas obras acad\u00eamicas e cient\u00edficas... Se percebo que n\u00e3o h\u00e1 compromisso intelectual, n\u00e3o tenho compromisso de ler","id_on_source":"NiloBrasileiro","tweeter_id":"2685656197","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":13},"tweet_id":"896849863773650945"}]}}