{"altmetric_id":4762040,"selected_quotes":["#attentats Les pouvoirs publics face au d\u00e9fi de l'Etat islamique, par O. Chopin"],"citation":{"abstract":"Dix mois apr\u00e8s \u00ab\u00a0Charlie Hebdo\u00a0\u00bb, et malgr\u00e9 le renforcement des capacit\u00e9s des forces de s\u00e9curit\u00e9, la capitale fran\u00e7aise a \u00e9t\u00e9 \u00e0 nouveau frapp\u00e9e par le terrorisme. L\u2019\u00c9tat est-il d\u00e9pass\u00e9\u00a0?","altmetric_jid":"theconversation","first_seen_on":"2015-11-14T13:58:56+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1448656769,"links":["https:\/\/theconversation.com\/apres-les-attentats-de-paris-la-puissance-publique-mise-a-lepreuve-50706","http:\/\/theconversation.com\/apres-les-attentats-de-paris-la-puissance-publique-mise-a-lepreuve-50706"],"pubdate":"2015-11-14T00:00:00+00:00","title":"Apr\u00e8s les attentats de Paris, la puissance publique mise \u00e0 l\u2019\u00e9preuve","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/apres-les-attentats-de-paris-la-puissance-publique-mise-a-lepreuve-50706"},"altmetric_score":{"score":13.4,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":13.4},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6613942,"mean":6.1334676036573,"rank":458467,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":6154922,"rank_type":"exact","sample_size":6613942,"percentile":93},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":208812,"mean":10.113889009679,"rank":23896,"this_scored_higher_than_pct":88,"this_scored_higher_than":184883,"rank_type":"exact","sample_size":208812,"percentile":88},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":31372,"mean":49.449488827261,"rank":20138,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":11221,"rank_type":"exact","sample_size":31372,"percentile":35},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3548,"mean":59.154465745701,"rank":2883,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":663,"rank_type":"exact","sample_size":3548,"percentile":18}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":13,"researcher":2,"science_communicator":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":13,"Scientists":2,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":3}}},"geo":{"twitter":{"FR":10,"US":1,"GB":1,"AU":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":18},"twitter":{"unique_users_count":18,"unique_users":["FR_Conversation","o_franco_aleman","AlineRichard","THofnung","JuliRengeval","chopin_olivier","MorningAfrika","dianelebeguec","droserosette","BlondelHelo12","FabRousselot","soniastolper","galle_jennifer","Libraryclaire","Mahaut1329","rui_miguelp","AMEP_Ehess","BoyeJustine"],"posts_count":18}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/665528758171009026","license":"gnip","citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T13:56:35+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13451},"tweet_id":"665528758171009026"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/o_franco_aleman\/statuses\/665528848331706369","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T13:56:57+00:00","author":{"name":"Franck Marc","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/715214834158145536\/W2LG-9U-_normal.jpg","description":"frontalier - Grenzg\u00e4nger - raiano               (-all photos are mine, except RT-)","id_on_source":"o_franco_aleman","tweeter_id":"1639836846","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":8284},"tweet_id":"665528848331706369"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AlineRichard\/statuses\/665530265108938752","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T14:02:34+00:00","author":{"name":"Aline Richard","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524746594\/Aline_Richard1_normal.jpg","description":"#Journaliste scientifique, auteur. Marianne, Figaro Sant\u00e9, ParisMatch, #docus pour la t\u00e9l\u00e9. Editrice #science #techs \u00e0 @FR_Conversation. Fais aussi la #cuisine.","id_on_source":"AlineRichard","tweeter_id":"49418010","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2922},"tweet_id":"665530265108938752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/THofnung\/statuses\/665537767938617344","license":"gnip","citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T14:32:23+00:00","author":{"name":"Thomas Hofnung","url":"http:\/\/www.theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639031566157619200\/O-Dc43_O_normal.png","description":"Chet de rubrique \u00e0 The Conversation.fr, Ex- Lib\u00e9ration, Afrique-D\u00e9fense. Enseignant Sciences-Po et IRIS.Auteur de La crise en C\u00f4te d'Ivoire (La Decouverte).","id_on_source":"THofnung","tweeter_id":"2165196022","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2368},"tweet_id":"665537767938617344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JuliRengeval\/statuses\/665538623903789056","license":"gnip","rt":["THofnung"],"citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T14:35:47+00:00","author":{"name":"Juliette Rengeval","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/612238883573661696\/u698Ptb-_normal.jpg","description":"je suis sur @RFI matin, sur les antennes Monde, tous les week-ends de 7h \u00e0 9h, heure de Paris. Mais \u00e7a, c'est mon compte, Rfi n'en est pas responsable, etc.","id_on_source":"JuliRengeval","tweeter_id":"407477847","geo":{"lt":"48.8565056","ln":"2.3521334","country":"FR"},"followers":1629},"tweet_id":"665538623903789056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/chopin_olivier\/statuses\/665544801706708992","license":"gnip","citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T15:00:20+00:00","author":{"name":"Olivier Chopin","url":"http:\/\/www.armand-colin.com\/renseignement-et-securite-9782200613617","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796410295258382336\/thXQmuYo_normal.jpg","description":"Intrapreneur\/slasher\/r\u00eaveur. Tweets my own, etc.","id_on_source":"chopin_olivier","tweeter_id":"535772345","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":608},"tweet_id":"665544801706708992"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MorningAfrika\/statuses\/665545268159352834","license":"gnip","citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T15:02:11+00:00","author":{"name":"Sonia Le Gouriellec","url":"http:\/\/goodmorningafrika.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799606724072271872\/W-TKWUc3_normal.jpg","description":"Researcher @ Institute for Strategic Research IRSEM (Paris), PHD, Teacher,  #Africa  #HornofAfrica #conflict #securitystudies #warstudies. 'super r\u00e9sistante'","id_on_source":"MorningAfrika","tweeter_id":"66312397","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":3781},"tweet_id":"665545268159352834"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dianelebeguec\/statuses\/665546055312797697","license":"gnip","rt":["MorningAfrika"],"citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T15:05:19+00:00","author":{"name":"dianelebeguec","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2188103898\/167787_10150097919926185_622531184_6255708_3537873_n_normal.jpg","id_on_source":"dianelebeguec","tweeter_id":"374120442","followers":94},"tweet_id":"665546055312797697"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/droserosette\/statuses\/665550059862388741","license":"gnip","rt":["MorningAfrika"],"citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T15:21:14+00:00","author":{"name":"D. Rose-Rosette","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858484775\/trombine_normal.jpg","id_on_source":"droserosette","tweeter_id":"113660564","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":130},"tweet_id":"665550059862388741"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BlondelHelo12\/statuses\/665552523315556352","license":"gnip","rt":["chopin_olivier"],"citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T15:31:01+00:00","author":{"name":"HELO","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653222220739780608\/UZUvhtyH_normal.jpg","description":"I \u2764\ufe0f instagram : heloise_blondel snap : heloise_blondel faceb : heloise blondel","id_on_source":"BlondelHelo12","tweeter_id":"1528906094","followers":205},"tweet_id":"665552523315556352"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FabRousselot\/statuses\/665557149414653952","license":"gnip","citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T15:49:24+00:00","author":{"name":"Fabrice Rousselot","url":"http:\/\/www.theconversation.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186594216\/Fabrice_DSC_3654_normal.jpg","description":"Editor The Conversation Global - Directeur de la publication The Conversation France","id_on_source":"FabRousselot","tweeter_id":"224739439","geo":{"lt":43.00035,"ln":-75.4999,"country":"US"},"followers":1027},"tweet_id":"665557149414653952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/soniastolper\/statuses\/665557321339244544","license":"gnip","rt":["FabRousselot"],"citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T15:50:05+00:00","author":{"name":"soniastolper","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/443843675987001344\/qO8QfQuX_normal.jpeg","description":"UK correspondent for Liberation, French daily newspaper. Work in progress on tweeting mania. Own views of course","id_on_source":"soniastolper","tweeter_id":"220061105","geo":{"lt":51.50853,"ln":-0.12574,"country":"GB"},"followers":1222},"tweet_id":"665557321339244544"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/galle_jennifer\/statuses\/665577604548837377","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T17:10:41+00:00","author":{"name":"Jennifer Gall\u00e9","url":"http:\/\/theconversation.com\/fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/638046624133054465\/tEQFmi0C_normal.jpg","description":"Pilote la rubrique Environnement+\u00c9nergie @FR_Conversation","id_on_source":"galle_jennifer","tweeter_id":"3491860636","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":378},"tweet_id":"665577604548837377"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Libraryclaire\/statuses\/665668478913937408","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-14T23:11:47+00:00","author":{"name":"Claire Carolan","url":"http:\/\/bibliotheclaire.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2763482862\/1e0b12ee14577d923a59da31be63a8e9_normal.jpeg","description":"Librarian, Biblioth\u00e9caire, Language & Music lover, Lifelong learner,  Tweets are my own - Retweets are not necessarily endorsements","id_on_source":"Libraryclaire","tweeter_id":"49958687","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":386},"tweet_id":"665668478913937408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Mahaut1329\/statuses\/666026508822056962","license":"gnip","citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-15T22:54:28+00:00","author":{"name":"Judith Downey","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1001358319\/Mahaut_et_Jeanne_normal.jpg","description":"PhD candidate at ANU with interests in European history and contemporary political affairs in lots of places in the world","id_on_source":"Mahaut1329","tweeter_id":"53588148","geo":{"lt":-35.28346,"ln":149.12807,"country":"AU"},"followers":763},"tweet_id":"666026508822056962"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rui_miguelp\/statuses\/666744436911677440","license":"gnip","rt":["chopin_olivier"],"citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-17T22:27:15+00:00","author":{"name":"Rui Miguel Pereira","url":"https:\/\/ehess.academia.edu\/RuiMiguelPereira","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000525223623\/c1c86483a10ce4169c5c0d5d3698265e_normal.jpeg","description":"PhD - EHESS\/CESPRA. Counter-terrorism - Emergency Powers - S\u00e9minaire : L'Etat de droit face au terrorisme https:\/\/goo.gl\/PJKvUh","id_on_source":"rui_miguelp","tweeter_id":"545850147","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":66},"tweet_id":"666744436911677440"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AMEP_Ehess\/statuses\/666748482288513024","license":"gnip","citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-17T22:43:20+00:00","author":{"name":"AMEP","url":"http:\/\/etudespolitiques.org\/wp\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565802927269244930\/mST5ancn_normal.png","description":"L\u2019AMEP est une jeune association n\u00e9e en 2012 au sein de la mention \u00c9tudes politiques de l\u2019@EHESS_fr","id_on_source":"AMEP_Ehess","tweeter_id":"3032242793","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":115},"tweet_id":"666748482288513024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BoyeJustine\/statuses\/670341194266882049","license":"gnip","rt":["AMEP_Ehess"],"citation_ids":[4762040],"posted_on":"2015-11-27T20:39:29+00:00","author":{"name":"Justine Boy\u00e9","url":"https:\/\/fr.linkedin.com\/in\/justine-boy\u00e9-80319884","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771391184212226050\/FljaoZ4V_normal.jpg","description":"Etudes \u00e0 @Sciences_Po_Aix, \u00e0 l'@EHESS_fr et \u00e0 la @SorbonneParis1, Affaires publiques. Go\u00fbt prononc\u00e9 pour l'Italie. Droit public, philosophie, art et litt\u00e9rature","id_on_source":"BoyeJustine","tweeter_id":"2824962375","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":183},"tweet_id":"670341194266882049"}]}}