{"altmetric_id":3337414,"citation":{"authors":["Pizarro, Jos\u00e9 Augusto de Sottomayor"],"first_seen_on":"2015-02-05T10:35:56+00:00","handle":"10216\/18023","handles":["10216\/18023"],"issns":[],"last_mentioned_on":1498917809,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10216\/18023"],"publisher":"Porto : [Edi\u00e7\u00e3o do Autor]","title":"Linhagens medievais portuguesas : genealogias e estrat\u00e9gias 1279-1325","type":"article"},"altmetric_score":{"score":3,"score_history":{"1y":3,"6m":3,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":17},"wikipedia":{"unique_users_count":17,"unique_users":["en:2757124","en:53054942","en:46572553","en:1657","en:46572358","en:41777954","en:41782248","en:38399759","en:39955533","en:1660","en:5214151","en:2226757","en:32648893","en:252887","en:1658","en:7387564","en:44019592"],"posts_count":17}},"posts":{"wikipedia":[{"title":"Fernando, Lord of Serpa","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=593100654#altmetric_citation_0","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2014-01-30T11:05:38+00:00","summary":"Infante Fernando of Portugal, or Ferdinand in English, was a Portuguese infante (prince), son of King Afonso II of Portugal and his wife Urraca of Castile, daughter of Alfonso VIII of Castile.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=2757124","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Jo\u00e3o Afonso Telo, 1st Count of Barcelos","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=763099919#altmetric_citation_1475070e-8946-4be8-b583-10fb5624dc14","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2017-02-01T09:19:49+00:00","summary":"He was named the first Count of Barcelos on 8 May 1298 by King Denis who in 1302 appointed him ambassador to Castile.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=53054942","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Lopo Fernandes Pacheco","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=772333614#altmetric_citation_0b199838-e745-4595-b32d-e4e24bf6a3c8","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2017-03-26T17:57:32+00:00","summary":"He appears in 1317 with Infante Afonso and in 1318 was one of the witnesses when Afonso made several donations to the Monastery of Saint Denis in Odivelas.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=46572553","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Afonso I of Portugal","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=696855059#altmetric_citation_424a613b-4897-4fb5-b8ab-0b4f208d251c","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2015-12-26T11:52:19+00:00","summary":"The Portuguese nobility disliked the alliance between Galicia and Portugal and rallied around the infant Afonso.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=1657","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Jo\u00e3o Afonso Telo de Menezes","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=763104971#altmetric_citation_e698c5bd-9380-47ba-9d3f-dc04b20616f2","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2017-02-01T10:06:26+00:00","summary":"Jo\u00e3o Afonso Telo de Menezes (died 1381) was a Portuguese nobleman, 1st Count of Our\u00e9m, 1st Count of Viana do Alentejo, 4th Count of Barcelos.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=46572358","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Guill\u00e9n P\u00e9rez de Guzm\u00e1n","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=592941148#altmetric_citation_0","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2014-01-29T10:23:20+00:00","summary":"Guill\u00e9n P\u00e9rez de Guzm\u00e1n (ca. 1180\u20131233), a member of the House of Guzm\u00e1n, one of the most aristocratic of the Kingdom of Castile, he was the maternal grandfather of Queen Beatrice of Castile, Queen Consort of Portugal as the wife of King Alfonso III.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=41777954","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Gil Vasques de Soverosa","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=593008322#altmetric_citation_0","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2014-01-29T20:22:40+00:00","summary":"Gil V\u00e1zquez de Soverosa (died c. 1240) was a member of the nobility of the Kingdom of Portugal, of the Soverosa lineage which had its origins in Galicia.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=41782248","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Rodrigo Guti\u00e9rrez Gir\u00f3n","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=581015133#altmetric_citation_0","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2013-11-10T08:39:05+00:00","summary":"Rodrigo governed several feudal estates, including Gat\u00f3n de Campos, Monz\u00f3n, Torremormoj\u00f3n, Montealegre, half of Carri\u00f3n and Li\u00e9bana, all of which, except the last one, were situated in Tierra de Campos.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=38399759","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Jo\u00e3o Afonso de Albuquerque","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=583352156#altmetric_citation_0","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2013-11-26T07:00:21+00:00","summary":"Jo\u00e3o Afonso de Albuquerque, (ca. 1304\u201328 September 1354), Juan Alfonso de Alburquerque in Spanish and knicknamed &quot;o do Ata\u00fade&quot;, 6th Lord of Alburquerque, was a member of the highest ranks of the nobility of the Kingdom of Portugal, an astute poli","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=39955533","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Afonso IV of Portugal","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=666503561#altmetric_citation_066ea5a8-363f-424b-8a4a-7ea19c67cbd5","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2015-06-11T16:24:44+00:00","summary":"Afonso IV (8 February 1291 \u2013 28 May 1357), called the Brave, was King of Portugal and the Algarves from 1325 until his death.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=1660","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Beatrice of Castile (1293\u20131359)","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=666496250#altmetric_citation_d90e2e78-17ba-4c65-a58c-a69cbb7ddd8e","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2015-06-11T15:22:54+00:00","summary":"On 13 September 1297, when Beatrice was only four years old, the bilateral agreement, known as the Treaty of Alca\u00f1ices, was signed between Castile and Portugal, putting an end to the hostilities between both kingdoms and establishing the definitive borders","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=5214151","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Sancha, Lady of Alenquer","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=676185626#altmetric_citation_ad197960-ee71-43d9-b7c6-173acfa73d22","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2015-08-15T08:08:38+00:00","summary":"Sancha of Portugal (Coimbra, 1180 \u2013 Celas Monastery, 13 March 1229), was a Portuguese infanta, second daughter of King Sancho I of Portugal and Dulce of Aragon.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=2226757","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Nuno Alvites","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=686456898#altmetric_citation_c2031288-f543-40fe-b988-089c634ffce9","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2015-10-19T06:03:37+00:00","summary":"Nuno Alvites, also referred to as Nuno or Nu\u00f1o Aloitiz (fl. 1017\u20131028), was a count of Portugal, a descendant of the first count, V\u00edmara Peres as the son of Count Alvito Nunes and Gontina.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=32648893","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Sancho I of Portugal","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=696492230#altmetric_citation_a88a0c3f-1a91-401f-b56f-e10cdec0cbc5","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2015-12-23T14:51:23+00:00","summary":"Sancho I, nicknamed \"the Populator\", King of Portugal (11 November 1154 \u2013 26 March 1212) was the second but only surviving legitimate son and fourth child of Afonso I of Portugal by his wife, Maud of Savoy.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=252887","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Afonso II of Portugal","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=729059854#altmetric_citation_4bf7f30a-ed8b-45aa-9aed-35df8c62a712","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2016-07-09T15:58:04+00:00","summary":"Afonso II (English: Alphonzo), or Affonso (Archaic Portuguese), Alfonso or Alphonso (Portuguese-Galician) or Alphonsus (Latin version), nicknamed \"the Fat\" (Portuguese o Gordo), King of Portugal, was born in Coimbra on 23 April 1185 and died on 25 March 12","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=1658","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Leonor Teles","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=762076032#altmetric_citation_d149e520-0ee3-4e8d-9cdb-c60ef193ceff","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2017-01-26T14:11:23+00:00","summary":"Leonor Teles (or Teles de Meneses), was by marriage Queen consort of Portugal and one of the protagonists, along with her brothers and her daughter Beatrice, of the events that led to the Crisis of 1383\u20131385 that culminated in the defeat of her son-in-law,","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=7387564","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}},{"title":"Afonso Sanches, Lord of Albuquerque","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=788456381#altmetric_citation_41044a52-391e-4bee-96d5-08bf4dd5bdca","license":"public","citation_ids":[3337414],"posted_on":"2017-07-01T14:03:29+00:00","summary":"Afonso Sanches, Lord of Albuquerque (1289-1329; also known as Alfonso Sanches) was a Medieval nobleman, Lord of Cerva and Alburquerque.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=44019592","wiki_lang":"en","author":{"name":"Maragm","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Maragm"}}]}}