{"altmetric_id":4930440,"counts":{"readers":{"mendeley":20,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["francetv_info"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa50c3cf058f610003190","authors":["K.A. Nielson","D.A. Czech","K.K. Laubmeier"],"doi":"10.1006\/nlme.1998.3873","endpage":"257","first_seen_on":"2015-12-28T19:09:19+00:00","issns":["10747427"],"issue":"2","journal":"Neurobiology of Learning & Memory","last_mentioned_on":1460617864,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1006\/nlme.1998.3873"],"pubdate":"1999-03-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Medical And Health Sciences","scheme":"era"},{"name":"Psychology And Cognitive Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Social Sciences","Psychology","Neuroscience"],"startpage":"248","title":"Chronic Administration of Propranolol Impairs Inhibitory Avoidance Retention in Mice","type":"article","volume":"71","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/chronic-administration-propranolol-impairs-inhibitory-avoidance-retention-mice"},"altmetric_score":{"score":8,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":8},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7551260,"mean":6.5206857693492,"rank":932249,"this_scored_higher_than_pct":87,"this_scored_higher_than":6598416,"rank_type":"exact","sample_size":7551260,"percentile":87},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":307363,"mean":9.157797893038,"rank":49293,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":257397,"rank_type":"exact","sample_size":307363,"percentile":83},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":669,"mean":5.3920299401198,"rank":107,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":560,"rank_type":"exact","sample_size":669,"percentile":83},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":37,"mean":5.6676666666667,"rank":12,"this_scored_higher_than_pct":67,"this_scored_higher_than":25,"rank_type":"exact","sample_size":37,"percentile":67}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":3,"Researcher":2,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":2,"Other":5,"Student  > Bachelor":3,"Professor":2},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":3,"Neuroscience":2,"Chemistry":1,"Psychology":4,"Agricultural and Biological Sciences":10}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"news":[{"title":"Un b\u00eatabloquant pour traiter stress post-traumatique et phobies","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=23905834173&p=1pl&v=1&x=31lx-LS-djRv0HpHwEvXug","license":"public","citation_ids":[4930437,4930438,4930439,3664105,4930440,4930441,3256952,3191188,109605,2188703,3904715,4664409,639307,3191188,3256952,4664409,4609136,3664105,2188703],"posted_on":"2015-12-28T16:50:07+00:00","summary":"Par Mis \u00e0 jour le 28\/12\/2015 | 17:50, publi\u00e9 le 28\/12\/2015 | 17:50 De nombreux travaux ont montr\u00e9 que le plus c\u00e9l\u00e8bre des b\u00eatabloquants, le propranolol (voir encadr\u00e9), court-circuite l'action de la noradr\u00e9naline, un neurotransmetteur impliqu\u00e9 dans\u2026","author":{"name":"FranceTV Info","url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/596\/normal\/Screen_Shot_2016-01-13_at_16.33.41.png?1452702836"}},{"title":"Attentats : un b\u00eatabloquant pour traiter stress post-traumatique et phobies","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=26172586772&p=1pl&v=1&x=x7iQRwHS_CMpZ3HkjdYc4g","license":"public","citation_ids":[4930437,4930438,4930439,3664105,4930440,4930441,3256952,3191188,109605,2188703,3904715,4664409,639307,3191188,3256952,4664409,4609136,3664105,2188703],"posted_on":"2016-04-14T07:11:04+00:00","summary":"Une piste envisag\u00e9e depuis plus de vingt ans De nombreux travaux ont montr\u00e9 que le plus c\u00e9l\u00e8bre des b\u00eatabloquants, le propranolol (voir encadr\u00e9), court-circuite l'action de la noradr\u00e9naline, un neurotransmetteur impliqu\u00e9 dans le maintien de la\u2026","author":{"name":"FranceTV Info","url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/596\/normal\/Screen_Shot_2016-01-13_at_16.33.41.png?1452702836"}}]}}