{"altmetric_id":2644150,"counts":{"readers":{"mendeley":44,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["drkatyvigurs","lmnylmz"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Teachers\u2019 Facebook use: use habits, intensity, self-disclosure, privacy settings activities #MAEDSU"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4db3cf058f610001788","authors":["Evren Sumuer","Sezin Esfer","Soner Yildirim"],"doi":"10.1080\/03055698.2014.952713","endpage":"17","first_seen_on":"2014-09-01T12:38:02+00:00","issns":["0305-5698","1465-3400"],"issue":"5","journal":"Educational Studies","last_mentioned_on":1410863883,"links":["http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/abs\/10.1080\/03055698.2014.952713?journalCode=ceds20&&","http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/abs\/10.1080\/03055698.2014.952713"],"pubdate":"2014-08-30T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Education","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences"],"startpage":"1","title":"Teachers\u2019 Facebook use: their use habits, intensity, self-disclosure, privacy settings, and activities on Facebook","type":"article","volume":"40","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/teachers-facebook-habits-intensity-selfdisclosure-privacy-settings-activities-facebook"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6818460,"mean":6.1899801092855,"rank":3099619,"this_scored_higher_than_pct":51,"this_scored_higher_than":3536562,"rank_type":"exact","sample_size":6818460,"percentile":51},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":181656,"mean":7.4303818447059,"rank":77996,"this_scored_higher_than_pct":53,"this_scored_higher_than":96626,"rank_type":"exact","sample_size":181656,"percentile":53},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":177,"mean":3.2142727272727,"rank":87,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":84,"rank_type":"exact","sample_size":177,"percentile":47},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":19,"mean":4.6305555555556,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":42,"this_scored_higher_than":8,"rank_type":"exact","sample_size":19,"percentile":42}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1,"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":3,"Researcher":6,"Student  > Doctoral Student":4,"Student  > Ph. D. Student":13,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":8,"Student  > Bachelor":3,"Lecturer":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1,"Professor":3},"by_discipline":{"Social Sciences":25,"Psychology":3,"Computer Science":9,"Business, Management and Accounting":1,"Unspecified":3,"Arts and Humanities":2,"Philosophy":1}}},"geo":{"twitter":{"GB":1,"TR":1},"mendeley":{"NL":1,"TR":2,"US":1,"GB":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/drkatyvigurs\/status\/511826340022996993","license":"datasift","citation_ids":[2644150],"posted_on":"2014-09-16T10:38:03+00:00","author":{"name":"Katy Vigurs","url":"https:\/\/www.srhe.ac.uk\/downloads\/vigurs-katy-003.pdf","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838745199669051393\/RElVKKWg_normal.jpg","description":"Associate Professor of Education in @iCeGS at University of Derby. Researching graduate transitions & graduate futures. Comic on this available below. Views own","id_on_source":"drkatyvigurs","tweeter_id":"269696081","geo":{"lt":53.00415,"ln":-2.18538,"country":"GB"},"followers":3857},"tweet_id":"511826340022996993"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/lmnylmz\/status\/506420618297114625","license":"datasift","citation_ids":[2644150],"posted_on":"2014-09-01T12:37:38+00:00","author":{"name":"Leman Deniz Y\u0131lmaz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654431255187091456\/wKJ15f8x_normal.jpg","description":"A\u00dc DTCF-1985, M\u00dc-2005, \u00d6\u011fretim G\u00f6revlisi. Politik eylem i\u00e7in hangi ara\u00e7lar se\u00e7ilebilir? Ben sanat\u0131 se\u00e7tim. Joseph Beuys","id_on_source":"lmnylmz","tweeter_id":"82089691","geo":{"lt":41.03508,"ln":28.98331,"country":"TR"},"followers":5849},"tweet_id":"506420618297114625"}]}}