{"altmetric_id":16166547,"citation":{"authors":["Semana, S\u00edlvia Maria dos Santos, 1983-","Semana, S\u00edlvia Maria dos Santos, 1983-"],"first_seen_on":"2017-02-06T09:05:28+00:00","handle":"10451\/26330","handles":["10451\/26330"],"issns":[],"last_mentioned_on":1487948404,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10451\/26330"],"pdf_url":"http:\/\/repositorio.ul.pt\/bitstream\/10451\/26330\/1\/ulsd730271_td_Silvia_Semana.pdf","pubdate":"2017-02-06T20:16:00+00:00","title":"Pr\u00e1tica avaliativa de uma professora na promo\u00e7\u00e3o da autorregula\u00e7\u00e3o da aprendizagem dos alunos em matem\u00e1tica","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["395540373796856"],"posts_count":2}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1750416381642575&id=395540373796856","license":"public","citation_ids":[16166545,16166547],"posted_on":"2017-02-03T15:00:08+00:00","summary":"Novas teses\/disserta\u00e7\u00f5es\/relat\u00f3rios\/artigos da FP e do IE:\n\nRetratos de uma realidade social : trajet\u00f3rias escolares e profissionais de jovens e adultos trabalhadores diplomados no PROEJA\n\nhttp:\/\/hdl.handle.net\/10451\/26331\n\nPr\u00e1tica avaliativa de uma profes","author":{"name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","url":"https:\/\/www.facebook.com\/395540373796856","facebook_wall_name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/395540373796856\/picture","id_on_source":"395540373796856"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1785647981452748&id=395540373796856","license":"public","citation_ids":[16744767,16744769,16744770,16744772,16744773,16744774,16744775,12066781,16744776,16744778,16744779,12171729,16744780,16744782,11682962,16744783,5048825,16744784,5055373,5055367,16744785,4862221,5028610,5071243,5071249,6139791,16744786,16744787,16744789,16744790,16744791,16744792,16744794,16744796,16744797,16744801,16744802,16744803,16744804,16166547,16744805,16744806],"posted_on":"2017-02-24T15:00:04+00:00","summary":"Teses\/disserta\u00e7\u00f5es\/relat\u00f3rios\/artigos da FP e do IE:\n\nA forma\u00e7\u00e3o em contexto de trabalho dos jovens do ensino profissional de uma escola p\u00fablica\n\nhttp:\/\/hdl.handle.net\/10451\/7561\n\nNecessidades de forma\u00e7\u00e3o dos professores nos Cursos de Educa\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o :","author":{"name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","url":"https:\/\/www.facebook.com\/395540373796856","facebook_wall_name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/395540373796856\/picture","id_on_source":"395540373796856"}}]}}