{"altmetric_id":564809,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["wagnermesqta"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4afb","doi":"10.1590\/s1413-24782009000300003","first_seen_on":"2012-01-18T18:19:08+00:00","issns":["1413-2478"],"journal":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1326909879,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1413-24782009000300003&lng=pt&nrm=iso%22&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1413-24782009000300003&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2009-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o - ANPEd","title":"Trabalho e educa\u00e7\u00e3o no movimento campon\u00eas: liberdade ou emancipa\u00e7\u00e3o?","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/trabalho-e-educa%C3%A7%C3%A3o-movimento-campon%C3%AAs-liberdade-ou-emancipa%C3%A7%C3%A3o"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":2471803,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1552353,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":33},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":235847,"mean":4.4659852446089,"rank":102586,"this_scored_higher_than_pct":42,"this_scored_higher_than":101149,"rank_type":"exact","sample_size":235847,"percentile":42},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Master":4},"by_discipline":{"Social Sciences":2,"Earth and Planetary Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Environmental Science":1}}},"geo":{"mendeley":{"CO":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/wagnermesqta\/status\/159697724252504065","citation_ids":[564809],"posted_on":"2012-01-18T18:04:39+00:00","author":{"name":"Wagner Mesquita","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1684349852\/Foto-0668_normal.jpg","description":"Professor de Geografia, Socialista e Militante por  Educa\u00e7\u00e3o de Qualidade, Desenvolvimento Sustent\u00e1vel  e Justi\u00e7a Social.","id_on_source":"wagnermesqta","tweeter_id":"127852937","followers":14},"tweet_id":"159697724252504065"}]}}