{"altmetric_id":3058509,"citation":{"altmetric_jid":"repec","authors":["Gawlikowska\u00ad\u2011Hueckel, Krystyna","Krystyna, Gawlikowska\u00ad\u2011Hueckel,"],"first_seen_on":"2015-01-12T20:00:07+00:00","issns":["2300-5238"],"journal":"Research Papers in Economics (RePEc)","last_mentioned_on":1421092779,"links":["http:\/\/econpapers.repec.org\/article\/sghgosnar\/y_3a2014_3ai_3a5_3ap_3a53-80.htm"],"publisher":"Warsaw School of Economics","repec":"RePEc:sgh:gosnar:y:2014:i:5:p:53-80","title":"Polityka przemys\u0142owa i sp\u00f3jno\u015bci wobec plan\u00f3w reindustrializacji Unii Europejskiej. Wnioski dla Polski","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4725578,"mean":5.5496826587267,"rank":2437530,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":1667308,"rank_type":"exact","sample_size":4725578,"percentile":35},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":158015,"mean":8.7052086903693,"rank":81249,"this_scored_higher_than_pct":36,"this_scored_higher_than":57682,"rank_type":"exact","sample_size":158015,"percentile":36},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":6373,"mean":4.9808593848085,"rank":3733,"this_scored_higher_than_pct":17,"this_scored_higher_than":1106,"rank_type":"exact","sample_size":6373,"percentile":17},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":33,"mean":15.612875,"rank":28,"this_scored_higher_than_pct":6,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":33,"percentile":6}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["AMolasy"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/AMolasy\/status\/554729438609682434","license":"datasift","citation_ids":[3058509],"posted_on":"2015-01-12T19:59:39+00:00","author":{"name":"Andrzej Molasy","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_3_normal.png","description":"Z wykszta\u0142cenia jestem historykiem (Uniwersytet Warszawski). Pracowa\u0142em jako dziennikarz prasowy. Teraz dziennikarz internetowy: http:\/\/blogpress.pl\/blog\/3901","id_on_source":"AMolasy","tweeter_id":"2926982943","followers":408},"tweet_id":"554729438609682434"}]}}