{"altmetric_id":2746739,"counts":{"readers":{"mendeley":37,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["SEPAHigienistas","HigienistaDenta"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["T\u00e9cnicas de cirug\u00eda mucogingival para tratamiento de recesiones. Desc\u00fabrelas en #SEPA2015"],"citation":{"altmetric_jid":"","doi":"10.4321\/s1138-123x2006000100004","first_seen_on":"2014-10-06T18:18:08+00:00","issns":["1138-123X"],"journal":"RCOE","last_mentioned_on":1412619545,"links":["http:\/\/scielo.isciii.es\/scielo.php?pid=S1138-123X2006000100004&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/scielo.isciii.es\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1138-123X2006000100004&lng=es&nrm=iso&tlng=es","pubdate":"2006-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Ilustre Consejo General de Colegios<br>de Odont\u00f3logos y Estomat\u00f3logos de Espa\u00f1a","title":"T\u00e9cnicas de cirug\u00eda mucogingival para el cubrimiento radicular","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/t%C3%A9cnicas-cirug%C3%ADa-mucogingival-para-el-cubrimiento-radicular"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":7,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":16,"Other":1,"Student  > Master":3,"Student  > Bachelor":7},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":33,"Agricultural and Biological Sciences":4}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/SEPAHigienistas\/status\/519189721592135680","license":"datasift","citation_ids":[2746739],"posted_on":"2014-10-06T18:17:30+00:00","author":{"name":"SEPA Higienistas","url":"http:\/\/www.sepa.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472347031898296320\/AoeLfOse_normal.png","description":"Comunidad de Higienistas Dentales de SEPA Sociedad Espa\u00f1ola de Periodoncia y Osteointegraci\u00f3n","id_on_source":"SEPAHigienistas","tweeter_id":"943645543","followers":1892},"tweet_id":"519189721592135680"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/HigienistaDenta\/status\/519190122458517504","license":"datasift","rt":["SEPAHigienistas"],"citation_ids":[2746739],"posted_on":"2014-10-06T18:19:05+00:00","author":{"name":"Higienista Dental","url":"http:\/\/higienistadental.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000622011899\/a97ff8f57df236d32645282c07c71435_normal.jpeg","description":"#higienistascuidansonrisas http:\/\/www.facebook.com\/pages\/HigienistaDental\/24965522846153","id_on_source":"HigienistaDenta","tweeter_id":"493109482","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2798},"tweet_id":"519190122458517504"}]}}