{"altmetric_id":2748074,"counts":{"readers":{"mendeley":16,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["fedoptonoticias"],"posts_count":1}},"citation":{"abstract":"To examine the proteins differentially expressed in the tear film of people with keratoconus and normal subjects.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa63c3cf058f610008ec8","authors":["Sivaraman A. Balasubramanian","Valerie C. Wasinger","David C. Pye","Mark D. P. Willcox","Balasubramanian SA","Wasinger VC","Pye DC","Willcox MD"],"first_seen_on":"2014-10-07T03:17:37+00:00","issns":[""],"journal":"Molecular Vision","last_mentioned_on":1412651848,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC3816990\/pdf\/mv-v19-2124.pdf"],"pmid":"24194634","pubdate":"2014-10-07T20:13:00+00:00","publisher":"Emory University","publisher_subjects":[{"name":"Ophthalmology And Optometry","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"2124","subjects":["molecularbiology","ophthalmology"],"title":"Preliminary identification of differentially expressed tear proteins in keratoconus","type":"article","volume":"19","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/preliminary-identification-differentially-expressed-tear-proteins-keratoconus"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7689637,"mean":6.5959443453446,"rank":3982330,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":2160921,"rank_type":"exact","sample_size":7689637,"percentile":28},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":195303,"mean":7.7279696777301,"rank":95177,"this_scored_higher_than_pct":40,"this_scored_higher_than":79070,"rank_type":"exact","sample_size":195303,"percentile":40},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":452,"mean":1.7428203991131,"rank":191,"this_scored_higher_than_pct":48,"this_scored_higher_than":220,"rank_type":"exact","sample_size":452,"percentile":48},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":10,"mean":2.2266666666667,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":5,"rank_type":"exact","sample_size":10,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Researcher":4,"Student  > Ph. D. Student":6,"Student  > Master":2,"Other":2,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":6,"Agricultural and Biological Sciences":3,"Nursing and Health Professions":1,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":3,"Unspecified":3}}},"geo":{"twitter":{"CO":1},"mendeley":{"HU":1,"US":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/fedoptonoticias\/status\/519325610129502208","license":"datasift","citation_ids":[2748074],"posted_on":"2014-10-07T03:17:28+00:00","author":{"name":"fedoptonoticias","url":"http:\/\/www.fedopto.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791713192787505152\/76sIqU7m_normal.jpg","description":"Colegio Federaci\u00f3n Colombiana de Opt\u00f3metras. Sitio Oficial.Pediatr\u00eda,Contactolog\u00eda,Cirug\u00eda,Baja Visi\u00f3n,Retina,Farmacolog\u00eda,\u00d3ptica,Avances M\u00e9dicos","id_on_source":"fedoptonoticias","tweeter_id":"903110348","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":1704},"tweet_id":"519325610129502208"}]}}