{"altmetric_id":20902397,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["961401473922620"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Sergio Alexis Dominguez-Lara","Freddy De la Cruz Contreras"],"doi":"10.24016\/2017.v3n1.50","first_seen_on":"2017-06-08T05:35:22+00:00","issns":["2413-4465","2411-5940"],"last_mentioned_on":1496627770,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.24016\/2017.v3n1.50"],"title":"An\u00e1lisis estructural y desarrollo de una versi\u00f3n breve de la versi\u00f3n en espa\u00f1ol del Inventario de Ansiedad ante Ex\u00e1menes (TAI-E) en universitarios de Lima","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/an%C3%A1lisis-estructural-y-desarrollo-una-versi%C3%B3n-breve-la-versi%C3%B3n-en-espa%C3%B1ol-del-inventario-ansiedad-an"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Other":1},"by_discipline":{"Psychology":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1502888739773888&id=961401473922620","license":"public","citation_ids":[20902397],"posted_on":"2017-06-05T01:56:10+00:00","summary":"El presente estudio tuvo como objetivos examinar la estructura interna de la versi\u00f3n en espa\u00f1ol del Inventario de Ansiedad ante Ex\u00e1menes (TAI-E), y obtener una versi\u00f3n breve. Se concluye que las dos versiones estudiadas evidencian propiedades psicom\u00e9tricas","author":{"name":"Interacciones: Revista de Avances en Psicolog\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/961401473922620","facebook_wall_name":"Interacciones: Revista de Avances en Psicolog\u00eda","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/961401473922620\/picture","id_on_source":"961401473922620"}}]}}