{"altmetric_id":7273841,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["MOuniovi"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["An an alternative approach to identifying dictionary users' needs"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa61d3cf058f610007922","authors":["\u0160pela Arhar Holdt","Jaka \u010cibej","Ana Zwitter Vitez"],"doi":"10.1093\/ijl\/ecw017","first_seen_on":"2016-05-09T11:15:41+00:00","issns":["1477-4577"],"journal":"International Journal of Lexicography","last_mentioned_on":1462602841,"links":["http:\/\/ijl.oxfordjournals.org\/content\/early\/2016\/04\/20\/ijl.ecw017.abstract"],"pdf_url":"http:\/\/ijl.oxfordjournals.org\/content\/early\/2016\/04\/20\/ijl.ecw017.full.pdf","pubdate":"2016-04-21T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Linguistics","scheme":"era"},{"name":"Language Studies","scheme":"era"},{"name":"Curriculum And Pedagogy","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"startpage":"ecw017","title":"Value of language-related questions and comments in digital media for lexicographical user research","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/value-languagerelated-questions-comments-digital-media-lexicographical-user-research"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7662843,"mean":6.5825569912527,"rank":5796256,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1032115,"rank_type":"exact","sample_size":7662843,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":266690,"mean":11.41759234914,"rank":186673,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":43775,"rank_type":"exact","sample_size":266690,"percentile":16},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":67,"mean":1.6659090909091,"rank":44,"this_scored_higher_than_pct":34,"this_scored_higher_than":23,"rank_type":"exact","sample_size":67,"percentile":34},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":2.4166666666667,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1},"by_discipline":{"Linguistics":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/MOuniovi\/statuses\/728835258066579457","license":"gnip","citation_ids":[7273841],"posted_on":"2016-05-07T06:34:01+00:00","author":{"name":"M\u00e9todo Observacional","url":"http:\/\/meobsuniovi.blogspot.com.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587678763728642048\/HnJl5kkq_normal.jpg","description":"Metodolog\u00eda de Observaci\u00f3n en Psicolog\u00eda: combinar el uso de los instrumentos con la percepci\u00f3n del profesional de la Psicolog\u00eda.","id_on_source":"MOuniovi","tweeter_id":"3164926989","geo":{"lt":43.36029,"ln":-5.84476,"country":"ES"},"followers":58},"tweet_id":"728835258066579457"}]}}