{"altmetric_id":7279252,"counts":{"readers":{"mendeley":9,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["politicajustica"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ad8","authors":["Horochovski, Rodrigo Rossi","Junckes, Ivan Jairo","Silva, Edson Armando","Silva, Joseli Maria","Camargo, Neilor Fermino","Horochovski, Rodrigo Rossi","Junckes, Ivan Jairo","Silva, Edson Armando","Silva, Joseli Maria","Camargo, Neilor Fermino"],"doi":"10.1590\/1807-0191201622128","endpage":"55","first_seen_on":"2016-05-09T13:31:54+00:00","issns":["0104-6276","1807-0191"],"issue":"1","journal":"Opini\u00e3o P\u00fablica","last_mentioned_on":1462641560,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0104-62762016000100028&script=sci_arttext&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/op\/v22n1\/1807-0191-op-22-1-0028.pdf","pubdate":"2016-04-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universidade Estadual de Campinas","startpage":"28","title":"Estruturas de poder nas redes de financiamento pol\u00edtico nas elei\u00e7\u00f5es de 2010 no Brasil","type":"article","volume":"22","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/estruturas-poder-nas-redes-financiamento-pol%C3%ADtico-nas-elei%C3%A7%C3%B5es-2010-brasil"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7662843,"mean":6.5825569912527,"rank":3966930,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":2151898,"rank_type":"exact","sample_size":7662843,"percentile":28},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":266690,"mean":11.417501419256,"rank":144814,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":95695,"rank_type":"exact","sample_size":266690,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":63,"mean":1.9137096774194,"rank":27,"this_scored_higher_than_pct":22,"this_scored_higher_than":14,"rank_type":"exact","sample_size":63,"percentile":22},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":2,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":3,"Other":1,"Student  > Bachelor":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Design":1,"Social Sciences":8}}},"geo":{"twitter":{"BR":1},"mendeley":{"BR":3}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/politicajustica\/statuses\/728997659076366336","license":"gnip","citation_ids":[7279252],"posted_on":"2016-05-07T17:19:20+00:00","author":{"name":"Frederico de Almeida","url":"http:\/\/www.ifch.unicamp.br\/departamentos\/cienciapolitica\/?conteudo=docentes\/frederico&sessao=Corpo%2","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/738400263308988418\/5XbalF_y_normal.jpg","description":"Doutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pela USP, professor da Unicamp.","id_on_source":"politicajustica","tweeter_id":"38275351","geo":{"lt":-23.5475,"ln":-46.63611,"country":"BR"},"followers":1718},"tweet_id":"728997659076366336"}]}}