{"altmetric_id":24902082,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":5,"unique_users":["CelineRichonnet","Lolodelmar","sapiredda","AnoukHUGAND","Mediafel"],"posts_count":5}},"selected_quotes":["#nutrition #pediatre #parents #nounou comment faire aimer les #fruits \ud83c\udf4fet #legumes \ud83e\udd66aux #enfants \ud83d\udc6b"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4ea3cf058f610002570","authors":["Lenka H. Shriver","Cheryl Buehler"],"doi":"10.1177\/0009922815600441","first_seen_on":"2017-09-07T11:58:46+00:00","issns":["0009-9228","1938-2707"],"journal":"Clinical Pediatrics","last_mentioned_on":1505202266,"links":["http:\/\/journals.sagepub.com\/doi\/abs\/10.1177\/0009922815600441?journalCode=cpja"],"pmid":"26260399","pubdate":"2016-03-01T00:00:00+00:00","publisher":"SAGE PublicationsSage CA: Los Angeles, CA","publisher_subjects":[{"name":"Paediatrics And Reproductive Medicine","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["pediatrics"],"title":"Promoting Fruit and Vegetables in Young Children","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/promoting-fruit-vegetables-young-children-advice-pediatricians-give-parents"},"altmetric_score":{"score":4.05,"score_history":{"1y":4.05,"6m":4.05,"3m":4.05,"1m":4.05,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.05},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8403724,"mean":7.0757025513494,"rank":1846809,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":6549780,"rank_type":"exact","sample_size":8403724,"percentile":77},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":134718,"mean":12.071254733998,"rank":35929,"this_scored_higher_than_pct":73,"this_scored_higher_than":98551,"rank_type":"exact","sample_size":134718,"percentile":73},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1012,"mean":5.5548506429278,"rank":221,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":791,"rank_type":"exact","sample_size":1012,"percentile":78},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":12,"mean":39,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":75,"this_scored_higher_than":9,"rank_type":"exact","sample_size":12,"percentile":75}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2,"practitioner":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":3,"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":1,"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":3}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/CelineRichonnet\/statuses\/905762207224430594","license":"gnip","citation_ids":[24902082],"posted_on":"2017-09-07T11:58:33+00:00","author":{"name":"Dieteticienne","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836193607086391298\/EJM3kTE1_normal.jpg","description":"Di\u00e9t\u00e9ticienne-nutritionniste p\u00e9diatrique #nutrition #enfant #bebe #alimentation #sante #dietetique #maman","id_on_source":"CelineRichonnet","tweeter_id":"2857617861","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":89},"tweet_id":"905762207224430594"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Lolodelmar\/statuses\/905770563947417600","license":"gnip","rt":["CelineRichonnet"],"citation_ids":[24902082],"posted_on":"2017-09-07T12:31:45+00:00","author":{"name":"Sant\u00e9 Nutrition B\u00e9b\u00e9","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880796093537275904\/sEELcEYc_normal.jpg","description":"#wellness #nutrition #alimentation #sante #bebe #environnement #1000jours #health #pediatrie #1000days #prevention #e-sante #","id_on_source":"Lolodelmar","tweeter_id":"2597656865","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":252},"tweet_id":"905770563947417600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sapiredda\/statuses\/905815564999897094","license":"gnip","rt":["CelineRichonnet"],"citation_ids":[24902082],"posted_on":"2017-09-07T15:30:34+00:00","author":{"name":"EDEN","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655482762388983808\/mS5RHsbG_normal.jpg","id_on_source":"sapiredda","tweeter_id":"437000919","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":118},"tweet_id":"905815564999897094"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnoukHUGAND\/statuses\/905822519571165185","license":"gnip","rt":["CelineRichonnet"],"citation_ids":[24902082],"posted_on":"2017-09-07T15:58:12+00:00","author":{"name":"Anouk HUGAND","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892878753952522240\/JSrwb4Sj_normal.jpg","description":"Student dietician \ud83c\udf93 Passionnate about eating disorders. I love sport, dance, photos, Art and refined food \ud83e\udd42\ud83d\udc7d","id_on_source":"AnoukHUGAND","tweeter_id":"735731640","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":27},"tweet_id":"905822519571165185"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Mediafel\/statuses\/907510196586663936","license":"gnip","rt":["CelineRichonnet"],"citation_ids":[24902082],"posted_on":"2017-09-12T07:44:26+00:00","author":{"name":"M\u00e9diafel","url":"http:\/\/www.mediafel.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780416254695833600\/fEWQh302_normal.jpg","description":"Twitter des revues #LArboricultureFruiti\u00e8re et #CultureL\u00e9gumi\u00e8re : actu technique et commerciale des #fruitsetl\u00e9gumes, du verger \u00e0 l'assiette.","id_on_source":"Mediafel","tweeter_id":"2778154100","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":665},"tweet_id":"907510196586663936"}]}}