{"altmetric_id":4915944,"citation":{"altmetric_jid":"ecancerorg","first_seen_on":"2015-12-23T12:44:46+00:00","issns":[],"journal":"ecancer","last_mentioned_on":1450926856,"links":["http:\/\/ecancer.org\/news\/8451-el-tabaquismo-activo-y-pasivo-se-vincula-con-la-infertilidad-y-la-menopausia-precoz--seg--n-un-estudio.php"],"title":"El tabaquismo activo y pasivo se vincula con la infertilidad y la menopausia precoz, seg\u00fan un estudio. noticias ecancer","type":"news","uri":"http:\/\/ecancer.org\/news\/8451-el-tabaquismo-activo-y-pasivo-se-vincula-con-la-infertilidad-y-la-menopausia-precoz--seg--n-un-estudio.php"},"altmetric_score":{"score":0.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6836868,"mean":6.1882509316009,"rank":4839095,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":1752087,"rank_type":"exact","sample_size":6836868,"percentile":25},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":295678,"mean":8.8283375034241,"rank":183333,"this_scored_higher_than_pct":31,"this_scored_higher_than":94596,"rank_type":"exact","sample_size":295678,"percentile":31},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":10190,"mean":2.945786632643,"rank":6580,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":2889,"rank_type":"exact","sample_size":10190,"percentile":28},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"MX":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["ecancer_espanol","LIVESTRONGCTHMX"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/statuses\/679643459255439360","license":"gnip","citation_ids":[4915944],"posted_on":"2015-12-23T12:43:22+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1510},"tweet_id":"679643459255439360"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LIVESTRONGCTHMX\/statuses\/679862626793295873","license":"gnip","rt":["ecancer_espanol"],"citation_ids":[4915944],"posted_on":"2015-12-24T03:14:16+00:00","author":{"name":"LIVESTRONG CTH MEX","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454811318390755329\/MN3rmg0r_normal.jpeg","description":"#FuerzaVsC\u00e1ncer #LLReg11 Comparte tu Historia es nuestra Fuerza contra el c\u00e1ncer","id_on_source":"LIVESTRONGCTHMX","tweeter_id":"2439372817","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":2453},"tweet_id":"679862626793295873"}]}}