{"altmetric_id":13268869,"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6363cf058f6100086ff","authors":["P\u00e9rez-Esteve, \u00c9dgar","\u00c9dgar P\u00e9rez-Esteve","Andrea Bernardos Bau","Ram\u00f3n Mart\u00ednez-M\u00e1\u00f1ez","Jos\u00e9 Manuel Barat Baviera"],"first_seen_on":"2016-11-02T09:31:11+00:00","handle":"10251\/73080","handles":["10251\/73080"],"issns":["1876-1429"],"journal":"Recent Patents on Food Nutrition & Agriculture","last_mentioned_on":1478079058,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/73080"],"pdf_url":"https:\/\/riunet.upv.es\/bitstream\/10251\/73080\/2\/Author%20version.pdf","pubdate":"2016-11-02T20:13:00+00:00","publisher":"Bentham Science Publishers","title":"Nanotechnology in the Development of Novel Functional Foods or their Package. An Overview Based in Patent Analysis","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7632130,"mean":6.5668397124796,"rank":6605635,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7632130,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":233453,"mean":12.787690677312,"rank":189521,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":233453,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":46,"mean":2.0417777777778,"rank":33,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":46,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/793747219216265216","license":"gnip","citation_ids":[13268869],"posted_on":"2016-11-02T09:30:58+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"793747219216265216"}]}}