{"altmetric_id":10808218,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1028098373950322"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Candotti, Ennio","Candotti, Ennio"],"doi":"10.1590\/0102-311xed010716","first_seen_on":"2016-08-25T07:11:59+00:00","funders":["niehs"],"issns":["1678-4464","0102-311X"],"issue":"7","last_mentioned_on":1469452504,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0102-311X2016000700101&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/csp\/v32n7\/1678-4464-csp-32-07-eED010716.pdf","pmid":"27462859","pubdate":"2016-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz","subjects":["publichealth"],"title":"\"Fica MCTI\" e o Dr. Ulisses","type":"article","volume":"32"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"\"Stay, MCTI\", and Ulisses Guimar\u00e3es","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1058481307578695&id=1028098373950322","license":"public","citation_ids":[10808218],"posted_on":"2016-07-25T13:15:04+00:00","summary":"FICA, MCTI!!!!\n\nCSP apoia a campanha \u201cFica MCTI\u201d e, aproveitando o movimento, publicamos o Editorial de Ennio Candotti. O texto traz um pequeno levantamento hist\u00f3rico sobre Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o e destaca sua import\u00e2ncia para a ci\u00eanc","author":{"name":"Cadernos de Sa\u00fade P\u00fablica \/ Reports in Public Health","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1028098373950322","facebook_wall_name":"Cadernos de Sa\u00fade P\u00fablica \/ Reports in Public Health","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1028098373950322\/picture","id_on_source":"1028098373950322"}}]}}