{"altmetric_id":11512887,"selected_quotes":["La brit\u00e1nica tambi\u00e9n public\u00f3 la obra del historiador franc\u00e9s"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"HLOM","authors":["R\u00e9mond, Ren\u00e9","Ren\u00e9 R\u00e9mond","Antonia Nevill"],"book_cover_url":"https:\/\/s3-eu-west-1.amazonaws.com\/bookcovers.altmetric.com\/media.wiley.com\/730a\/3e5741f9f617c2f00359a9282ae4.jpg","first_seen_on":"2016-09-03T03:43:10+00:00","hlom_id":"008199350-1","hollis_id":"008199350","isbns":["9780631208174","9780631208181"],"issns":[],"last_mentioned_on":1487951316,"links":["http:\/\/id.lib.harvard.edu\/aleph\/008199350\/catalog","http:\/\/www.wiley.com\/WileyCDA\/WileyTitle\/productCd-0631208178.html"],"pubdate":"1999-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Blackwell Publishers","title":"Religion and society in modern Europe","type":"book"},"altmetric_score":{"score":2,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"syllabus":{"US":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["j_louzao"],"posts_count":1},"syllabi":{"unique_users_count":1,"unique_users":["osp:2792"],"posts_count":1}},"posts":{"syllabi":[{"url":"http:\/\/ids.altmetric.com\/osp\/syllabi\/712046","license":"public","citation_ids":[10583236,11352952,10585408,10583666,10587277,10587542,11024236,10590250,11047913,10583671,11186950,10583961,10584349,11176904,10590593,11249480,10599833,10585430,11097682,10584022,10586047,10978247,10583283,10603912,10583611,10593301,10593305,11201340,10588213,11280065,11512867,10583255,11213434,11217826,11512870,10585498,10587167,10967757,11213499,10619711,11207983,10406922,11512871,10593037,11068965,10585980,11145947,11512596,11037996,11207052,10585657,11212415,10583275,10586517,10586293,10583690,11070772,11512873,11165890,11190697,10601948,11073043,10591752,11413078,11158397,11130803,11179815,11512876,11214308,11142706,11116825,11158268,10678434,10638992,11512878,10974197,11132793,11512881,11185944,11512884,10605806,11153553,11512887,10598406,8134943,10585787,11010282,11465967,11049204,11054101,10588728,11512890],"posted_on":"2015-12-22T00:21:16+00:00","subject_fields":[],"author":{"name":"Boston College","url":"http:\/\/www.bc.edu","geo":{"lt":42.335083,"ln":-71.170361,"city":"Boston","country":"US"},"osp_url":"http:\/\/explorer.opensyllabusproject.org\/?institution_id=2792","grid_id":"grid.208226.c","osp_institution_id":2792}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/j_louzao\/statuses\/835154467192463360","license":"gnip","citation_ids":[11512887],"posted_on":"2017-02-24T15:48:36+00:00","author":{"name":"Joseba Louzao","url":"http:\/\/www.fronterad.com\/?q=blog\/602","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507076118453551104\/byQHCicb_normal.jpeg","description":"Profesor del @cucc_educacion (UAH). Escribo sobre libros de no ficci\u00f3n en @ABC_Cultural y, de vez en cuando, en @TheObjective_es, @_nuevarevista y @fronterad.","id_on_source":"j_louzao","tweeter_id":"66683470","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":753},"tweet_id":"835154467192463360"}]}}