{"altmetric_id":3800702,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["130424010390255","489124167879805"],"posts_count":3},"total":{"posts_count":3}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5ff3cf058f6100061a1","authors":["Juliana Telles de Castro","Alexandre Fernandez Vaz"],"doi":"10.14507\/epaa.v23.1667","first_seen_on":"2015-03-17T23:12:19+00:00","issns":["1068-2341"],"journal":"Education Policy Analysis Archives","last_mentioned_on":1431376391,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.14507\/epaa.v23.1667"],"pdf_url":"http:\/\/epaa.asu.edu\/ojs\/article\/download\/1667\/1576","publisher_subjects":[{"name":"Education Systems","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences"],"title":"Teachers in Specialized Education Support Services: Responsibilities and Impossibilities","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5085521,"mean":6.0243580963229,"rank":3571138,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":854879,"rank_type":"exact","sample_size":5085521,"percentile":16},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":157448,"mean":10.125848012347,"rank":112929,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":26617,"rank_type":"exact","sample_size":157448,"percentile":16},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":155,"mean":1.8037662337662,"rank":46,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":88,"rank_type":"exact","sample_size":155,"percentile":56},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":3.96,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Between Policies and Practices: The Challenges of Inclusive Education | Pletsch | education...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=715603511872299&id=130424010390255","license":"public","citation_ids":[3800696,3800697,3800698,3800699,3800700,3800701,3800702,3800703,3800704],"posted_on":"2015-03-16T23:14:38+00:00","summary":"Prezados\/as leitores\/as\n\nArquivos Anal\u00edticos de Pol\u00edticas Educativas acaba de publicar 9 artigos que fazem parte do Dossi\u00ea Educacao Especial: Diferencas, Curriculo e Processos de Ensino e Aprendizagem II. Editoras convidadas: Marcia Denise Pletsch & Geovan","author":{"name":"Education Policy Analysis Archives","url":"https:\/\/www.facebook.com\/130424010390255","facebook_wall_name":"Education Policy Analysis Archives","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/130424010390255\/picture","id_on_source":"130424010390255"}},{"title":"Between Policies and Practices: The Challenges of Inclusive Education | Pletsch | education...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=716796218419695&id=130424010390255","license":"public","citation_ids":[3800696,3800697,3800698,3800699,3800700,3800701,3800702,3800703,3800704],"posted_on":"2015-03-18T21:50:46+00:00","summary":"ICYMI: \nEPAA has published nine new articles (in Portuguese) for the special issue, Special Education II Challenges of Inclusive Education, guest edited by Marcia Denise Pletsch & Geovana Mendonca Lunardi Mendes. \n\nHere are the nine articles (with links):","author":{"name":"Education Policy Analysis Archives","url":"https:\/\/www.facebook.com\/130424010390255","facebook_wall_name":"Education Policy Analysis Archives","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/130424010390255\/picture","id_on_source":"130424010390255"}},{"title":"Between Policies and Practices: The Challenges of Inclusive Education | Pletsch | education...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=696811117111108&id=489124167879805","license":"public","citation_ids":[3800696,3800697,3800698,3800699,3800700,3800701,3800702,3800703,3800704],"posted_on":"2015-05-11T20:33:11+00:00","summary":"Estimados, \nConforme combinamos na aula de quinta-feira do nosso Curso segue o dossi\u00ea n\u00famero II. Destaco que os textos todos est\u00e3o em portugu\u00eas e alguns em ingl\u00eas tamb\u00e9m. \n\n 1.      Pletsch, M. D., & Mendes, G. M. L. (2015). ). Entre pol\u00edticas e pr\u00e1ticas:","author":{"name":"Observat\u00f3rio de Educa\u00e7\u00e3o Especial e Inclus\u00e3o Escolar - Oeeies","url":"https:\/\/www.facebook.com\/489124167879805","facebook_wall_name":"Observat\u00f3rio de Educa\u00e7\u00e3o Especial e Inclus\u00e3o Escolar","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/489124167879805\/picture","id_on_source":"489124167879805"}}]}}