{"altmetric_id":1415548,"counts":{"readers":{"mendeley":15,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ArchBronconeumo"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Evoluci\u00f3n y complicaciones del traumatismo tor\u00e1cico"],"citation":{"abstract":"To describe the clinical characteristics and risk factors of patients with chest trauma, and to evaluate their correlation with the development of complications.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa60c3cf058f610006b06","authors":["Avila Mart\u00ednez RJ","Hern\u00e1ndez Voth A","Marr\u00f3n Fern\u00e1ndez C","Hermoso Alarza F","Mart\u00ednez Serna I","Mariscal de Alba A","Zuluaga Bedoya M","Trujillo MD","Meneses Pardo JC","D\u00edaz Hellin V","Larru Cabrero E","G\u00e1mez Garc\u00eda AP"],"doi":"10.1016\/j.arbres.2012.12.005","first_seen_on":"2013-04-26T16:41:29+00:00","issns":["03002896"],"journal":"Archivos de Bronconeumologia","last_mentioned_on":1366994370,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0300289613000021"],"pmid":"23415575","pubdate":"2013-02-20T00:00:00+00:00","publisher":"SEPAR","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["pulmonarymedicine"],"title":"Evoluci\u00f3n y complicaciones del traumatismo tor\u00e1cico ","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/evoluci%C3%B3n-y-complicaciones-del-traumatismo-tor%C3%A1cico"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4505285,"mean":5.0995569853359,"rank":3162063,"this_scored_higher_than_pct":22,"this_scored_higher_than":1024484,"rank_type":"exact","sample_size":4505285,"percentile":22},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":88542,"mean":6.8814390847178,"rank":61798,"this_scored_higher_than_pct":22,"this_scored_higher_than":19827,"rank_type":"exact","sample_size":88542,"percentile":22},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":424,"mean":1.2757825059102,"rank":302,"this_scored_higher_than_pct":17,"this_scored_higher_than":76,"rank_type":"exact","sample_size":424,"percentile":17},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":25,"mean":1.2229166666667,"rank":14,"this_scored_higher_than_pct":12,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":25,"percentile":12}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":3,"Student  > Postgraduate":5,"Student  > Master":1,"Other":1,"Student  > Bachelor":4},"by_discipline":{"Materials Science":1,"Medicine and Dentistry":10,"Social Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Computer Science":1,"Nursing and Health Professions":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ArchBronconeumo\/statuses\/327824268517842945","license":"datasift","citation_ids":[1415548],"posted_on":"2013-04-26T16:39:30+00:00","author":{"name":"ArchBronconeumolog\u00eda","url":"http:\/\/www.archbronconeumol.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844125873011933188\/vDnoE7mg_normal.jpg","description":"Archivos de Bronconeumolog\u00eda es el \u00d3rgano Oficial de @SeparRespira, @ALATorax y AIATC #editorialesBronconeumo #bronconeumophoto","id_on_source":"ArchBronconeumo","tweeter_id":"938881669","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1295},"tweet_id":"327824268517842945"}]}}