{"altmetric_id":733170,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["soaresnana"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4635","authors":["Cano, Gabriela"],"doi":"10.1590\/s0104-83332004000100006","first_seen_on":"2012-05-09T02:35:41+00:00","issns":["0104-8333"],"journal":"Cadernos Pagu","last_mentioned_on":1336488487,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-83332004000100006"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0104-83332004000100006&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2004-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"N\u00facleo de Estudos de G\u00eanero - Pagu\/Unicamp","title":"Amelio Robles: an old soldier\u0092s walk. Photography and masculinity in the Mexican Revolution","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/am%C3%A9lio-robles-andar-soldado-velho-fotografia-e-masculinidade-na-revolu%C3%A7%C3%A3o-mexicana"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6980719,"mean":6.2388416088407,"rank":3448334,"this_scored_higher_than_pct":29,"this_scored_higher_than":2025081,"rank_type":"exact","sample_size":6980719,"percentile":29},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":90514,"mean":5.0031972423851,"rank":41035,"this_scored_higher_than_pct":40,"this_scored_higher_than":36870,"rank_type":"exact","sample_size":90514,"percentile":40},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":101,"mean":1.5477,"rank":35,"this_scored_higher_than_pct":22,"this_scored_higher_than":23,"rank_type":"exact","sample_size":101,"percentile":22},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":3,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":{"Humanities":1,"Social Sciences":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/soaresnana\/status\/199873321544847360","citation_ids":[733170],"posted_on":"2012-05-08T14:48:07+00:00","author":{"name":"crise de identidade","url":"http:\/\/emais.estadao.com.br\/blogs\/nana-soares\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820976190676729857\/5tUnn011_normal.jpg","description":"Verborr\u00e1gica. No @estadao e no @huffpostbrasil, feminismo e desigualdade de g\u00eanero.No @popdontpreach cultura pop e feminismo. No resto \u00e9 s\u00f3 groselha.","id_on_source":"soaresnana","tweeter_id":"39646336","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":978},"tweet_id":"199873321544847360"}]}}