{"altmetric_id":16083835,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["PedroCTorrente"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Los estudios nacionales e internacionales que se ci\u00f1en a definici\u00f3n de CB ofrecen cifras similares. Preocupaci\u00f3n vs alarmismo"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d93cf058f61000147a","authors":["Armanda P. M. Matos","Cristina C. Vieira","Jo\u00e3o Amado","Teresa Pessoa","Maria Jos\u00e9 D. Martins"],"doi":"10.1080\/15388220.2016.1263796","first_seen_on":"2017-02-03T19:14:57+00:00","issns":["1538-8220","1538-8239"],"journal":"Journal of School Violence","last_mentioned_on":1486149284,"links":["http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/full\/10.1080\/15388220.2016.1263796?af=R","https:\/\/doi.org\/10.1080\/15388220.2016.1263796"],"publisher":"Routledge","publisher_subjects":[{"name":"Specialist Studies In Education","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Engineering","Physical Sciences"],"title":"Cyberbullying in Portuguese Schools: Prevalence and Characteristics","type":"article","uri":"https:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/full\/10.1080\/15388220.2016.1263796","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/cyberbullying-portuguese-schools-prevalence-characteristics"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8155605,"mean":6.9067370031636,"rank":6193967,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1096846,"rank_type":"exact","sample_size":8155605,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":262824,"mean":12.839377352819,"rank":190123,"this_scored_higher_than_pct":17,"this_scored_higher_than":44904,"rank_type":"exact","sample_size":262824,"percentile":17},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":140,"mean":3.9930791366906,"rank":104,"this_scored_higher_than_pct":22,"this_scored_higher_than":32,"rank_type":"exact","sample_size":140,"percentile":22},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":8,"mean":1,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":4,"rank_type":"exact","sample_size":8,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":2},"by_discipline":{"Social Sciences":1,"Psychology":1,"Environmental Science":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1},"mendeley":{"IT":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/PedroCTorrente\/statuses\/827596198567673858","license":"gnip","citation_ids":[16083835],"posted_on":"2017-02-03T19:14:44+00:00","author":{"name":"Pedro C. Torrente","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664190255969513472\/cX2LnBNX_normal.jpg","description":"La evidencia cient\u00edfica no determina: ayuda a comprender fen\u00f3menos. \u00bfCausa y efecto? Tal vez una dualidad que no existe... (Nietzsche).","id_on_source":"PedroCTorrente","tweeter_id":"295582617","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":2441},"tweet_id":"827596198567673858"}]}}