{"altmetric_id":23999948,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["257920641034298"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56b367f82a83eea9718b47ce","authors":["Ana Maria Marcon","Maria Luiza Rheingantz Becker"],"doi":"10.5007\/2175-8042.2017v29n51p222","first_seen_on":"2017-08-17T20:30:13+00:00","issns":["2175-8042","0103-4111"],"journal":"Motriviv\u00eancia","last_mentioned_on":1502900041,"links":["https:\/\/periodicos.ufsc.br\/index.php\/motrivivencia\/article\/view\/2175-8042.2017v29n51p222"],"pdf_url":"https:\/\/periodicos.ufsc.br\/index.php\/motrivivencia\/article\/download\/2175-8042.2017v29n51p222\/34513","pubdate":"2017-07-20T00:00:00+00:00","title":"O desenvolvimento moral na Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: um estudo de revis\u00e3o","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8386076,"mean":7.0651873001299,"rank":7249275,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8386076,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":166205,"mean":12.743038651296,"rank":136482,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":166205,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":15,"mean":0.35714285714286,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":15,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":8,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"O desenvolvimento moral na Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: um estudo de revis\u00e3o | Marcon | Motriviv\u00eancia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=850972338395789&id=257920641034298","license":"public","citation_ids":[23999948],"posted_on":"2017-08-16T16:14:01+00:00","summary":"Dica de leitura:\nTexto publicado na se\u00e7\u00e3o \u201cPorta Aberta\u201d da edi\u00e7\u00e3o n. 51\nAutores: Ana Maria Marcon, Maria Luiza Rheingantz Becker\nhttps:\/\/goo.gl\/XzdEqG","author":{"name":"Revista  Motriviv\u00eancia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/257920641034298","facebook_wall_name":"Revista  Motriviv\u00eancia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/257920641034298\/picture","id_on_source":"257920641034298"}}]}}