{"altmetric_id":2833931,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["CCRevolucion","Circo212"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef4f2a83ee09648b4946","authors":["Holmes, Amanda"],"doi":"10.4000\/nuevomundo.62618","first_seen_on":"2014-10-31T19:04:10+00:00","issns":["1626-0252"],"journal":"Nuevo mundo - Mundos Nuevos","last_mentioned_on":1414264809,"links":["http:\/\/nuevomundo.revues.org\/62618"],"pdf_url":"http:\/\/nuevomundo.revues.org\/pdf\/62618","pubdate":"2012-01-29T00:00:00+00:00","publisher":"EHESS","title":"Reciclaje y homenaje en la ciudad televisiva de La antena (Esteban Sapir, 2007)","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/reciclaje-y-homenaje-en-la-ciudad-televisiva-la-antena-esteban-sapir-2007"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4759378,"mean":5.7095406108846,"rank":2053276,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":2640991,"rank_type":"exact","sample_size":4759378,"percentile":55},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":133460,"mean":8.8286881214457,"rank":52233,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":79307,"rank_type":"exact","sample_size":133460,"percentile":59},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":98,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":0.625,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":4,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":80}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"MX":1},"mendeley":{"PT":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/CCRevolucion\/status\/526040495924187136","license":"datasift","citation_ids":[2833931],"posted_on":"2014-10-25T16:00:02+00:00","author":{"name":"Cineclub Revoluci\u00f3n","url":"http:\/\/www.circo212.org.mx\/circo2\/?page_id=252","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510531229305688064\/sBaDFcHH_normal.jpeg","description":"Un espacio alternativo de exhibici\u00f3n de cine al sur de la Ciudad de M\u00e9xico. Todos los martes 20:00 hrs. Entrada Libre","id_on_source":"CCRevolucion","tweeter_id":"353717149","geo":{"lt":"19.349306","ln":"-99.1903292345198","country":"MX"},"followers":2900},"tweet_id":"526040495924187136"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Circo212\/status\/526090856127037441","license":"datasift","rt":["CCRevolucion"],"citation_ids":[2833931],"posted_on":"2014-10-25T19:20:09+00:00","author":{"name":"Circo212","url":"http:\/\/www.circo212.org.mx","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/443152416301522944\/7Kc5pYcG_normal.jpeg","description":"Consultor\u00eda  Distribuci\u00f3n  Formaci\u00f3n  Cineclubes  Festivales  Desarrollo  Audiovisual  Ciclos  Producci\u00f3n","id_on_source":"Circo212","tweeter_id":"85905708","followers":7247},"tweet_id":"526090856127037441"}]}}