{"altmetric_id":488096,"counts":{"readers":{"mendeley":20,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":7,"unique_users":["393635877335529","866347153433764","468861363140905","474015579388677","454056881298891","127329414048064","496955530389436"],"posts_count":8},"total":{"posts_count":11},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["avoidiabetes","JCGjournal"],"posts_count":3}},"citation":{"abstract":"Case series have suggested an association between eosinophilic esophagitis (EoE) and celiac disease (CD) in children. We analyzed a cohort of patients with CD to confirm this association in children, and determine whether it extends into adulthood.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa6223cf058f610007be5","authors":["Thompson JS","Lebwohl B","Reilly NR","Talley NJ","Bhagat G","Green PH"],"doi":"10.1097\/mcg.0b013e318221aefd","endpage":"e11","first_seen_on":"2011-12-10T16:05:17+00:00","issns":["0192-0790"],"issue":"1","journal":"Journal of Clinical Gastroenterology","last_mentioned_on":1472632952,"links":["http:\/\/journals.lww.com\/jcge\/Fulltext\/2012\/01000\/Increased_Incidence_of_Eosinophilic_Esophagitis_in.3.aspx?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter","http:\/\/dx.doi.org\/10.1097\/MCG.0b013e318221aefd"],"pdf_url":"http:\/\/pdfs.journals.lww.com\/jcge\/2012\/01000\/Increased_Incidence_of_Eosinophilic_Esophagitis_in.3.pdf","pmid":"21778897","pubdate":"2012-01-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"e6","subjects":["gastroenterology"],"title":"Increased Incidence of Eosinophilic Esophagitis in Children and Adults With Celiac Disease","type":"article","volume":"46","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/increased-incidence-eosinophilic-esophagitis-children-adults-celiac-disease-2"},"altmetric_score":{"score":2.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8307635,"mean":7.0030489970953,"rank":3385000,"this_scored_higher_than_pct":58,"this_scored_higher_than":4863696,"rank_type":"exact","sample_size":8307635,"percentile":58},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":248906,"mean":5.1742571744242,"rank":75400,"this_scored_higher_than_pct":68,"this_scored_higher_than":171353,"rank_type":"exact","sample_size":248906,"percentile":68},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1675,"mean":3.2561254480287,"rank":551,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":1109,"rank_type":"exact","sample_size":1675,"percentile":66},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":44,"mean":4.1266976744186,"rank":8,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":36,"rank_type":"exact","sample_size":44,"percentile":81}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":2,"Student  > Doctoral Student":4,"Researcher":6,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1,"Other":1,"Student  > Bachelor":3,"Lecturer > Senior Lecturer":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":16,"Agricultural and Biological Sciences":3,"Business, Management and Accounting":1}}},"geo":{"twitter":{"CA":1},"mendeley":{"SE":1,"US":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Increased incidence of eosinophilic eso... [J Clin Gastroenterol. 2012] - PubMed - NCBI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/393635877335529\/posts\/640391302659984","license":"public","citation_ids":[488096],"posted_on":"2013-08-22T22:44:56+00:00","summary":"Eosinophilic esophagitis not rare in Celiac Disease... \nhttps:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/21778897","author":{"name":"Natural Medicine Centre","url":"https:\/\/www.facebook.com\/393635877335529","facebook_wall_name":"Natural Medicine Centre - NMC","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/393635877335529\/picture","id_on_source":"393635877335529"}},{"title":"Lek.med. Katarzyna \u015awi\u0105tkowska","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1108321135903030&id=866347153433764","license":"public","citation_ids":[2652540,2515017,251406,514905,488096,4161263],"posted_on":"2016-08-16T15:19:57+00:00","summary":"Dobry tekst na temat glutenu, szczerze polecam cho\u0107 Pani doktor wydaje sie jednocze\u015bnie by\u0107 za a nawet i przeciw, no i sukcesywnie usuwa niewygodne komentarze. Mimo to polecam.","author":{"name":"Dariusz Zdebel Dietetyk Trener Przygotowania Motorycznego Piekary \u015al\u0105skie","url":"https:\/\/www.facebook.com\/866347153433764","facebook_wall_name":"Dietetyk Trener Personalny Piekary \u015al\u0105skie","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/866347153433764\/picture","id_on_source":"866347153433764"}},{"title":"Increased incidence of eosinophilic eso... [J Clin Gastroenterol. 2012] - PubMed - NCBI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/468861363140905\/posts\/723921000968272","license":"public","citation_ids":[488096],"posted_on":"2013-08-22T22:51:25+00:00","summary":"Young children not eating? Adults not eating? consider underlying gluten sensitivity as trigger of EOE eosinophilic esophagitis...","author":{"name":"AvoidGluten","url":"https:\/\/www.facebook.com\/468861363140905","facebook_wall_name":"NMC's Avoid Gluten","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/468861363140905\/picture","id_on_source":"468861363140905"}},{"title":"Lek.med. Katarzyna \u015awi\u0105tkowska","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=952186874904876&id=474015579388677","license":"public","citation_ids":[2652540,2515017,251406,514905,488096,4161263],"posted_on":"2016-08-16T16:03:05+00:00","summary":"O co chodzi z tym \u2026 .glutenem? \nDlaczego  tak wiele si\u0119 o nim m\u00f3wi?\n Modny temat,  czy rzeczywiste  \u017ar\u00f3d\u0142o  powszechnych problem\u00f3w zdrowotnych?\n\"Bezglutenowy biznes\" kwitnie na ca\u0142ym \u015bwiecie i ma si\u0119 coraz lepiej. Powiedzmy sobie szczerze,  jest  cz\u0119\u015bciowo","author":{"name":"Robert Zawi\u015blak","url":"https:\/\/www.facebook.com\/474015579388677","facebook_wall_name":"Robert Zawi\u015blak","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/474015579388677\/picture","id_on_source":"474015579388677"}},{"title":"Lek.med. Katarzyna \u015awi\u0105tkowska","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1104293836275189&id=454056881298891","license":"public","citation_ids":[2652540,2515017,251406,514905,488096,4161263],"posted_on":"2016-08-17T08:51:16+00:00","summary":"O co chodzi z tym \u2026 .glutenem? \nDlaczego  tak wiele si\u0119 o nim m\u00f3wi?\n Modny temat,  czy rzeczywiste  \u017ar\u00f3d\u0142o  powszechnych problem\u00f3w zdrowotnych?\n\"Bezglutenowy biznes\" kwitnie na ca\u0142ym \u015bwiecie i ma si\u0119 coraz lepiej. Powiedzmy sobie szczerze,  jest  cz\u0119\u015bciowo","author":{"name":"AKS Samir","url":"https:\/\/www.facebook.com\/454056881298891","facebook_wall_name":"AKS Samir","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/454056881298891\/picture","id_on_source":"454056881298891"}},{"title":"Lek.med. Katarzyna \u015awi\u0105tkowska","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1046789002102096&id=127329414048064","license":"public","citation_ids":[2652540,2515017,251406,514905,488096,4161263],"posted_on":"2016-08-16T22:00:20+00:00","summary":"O co chodzi z tym \u2026 .glutenem? \nDlaczego  tak wiele si\u0119 o nim m\u00f3wi?\n Modny temat,  czy rzeczywiste  \u017ar\u00f3d\u0142o  powszechnych problem\u00f3w zdrowotnych?\n\"Bezglutenowy biznes\" kwitnie na ca\u0142ym \u015bwiecie i ma si\u0119 coraz lepiej. Powiedzmy sobie szczerze,  jest  cz\u0119\u015bciowo","author":{"name":"Atudent","url":"https:\/\/www.facebook.com\/127329414048064","facebook_wall_name":"Atudent","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/127329414048064\/picture","id_on_source":"127329414048064"}},{"title":"Lek.med. Katarzyna \u015awi\u0105tkowska","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=964420393681524&id=474015579388677","license":"public","citation_ids":[2652540,2515017,251406,514905,488096,4161263],"posted_on":"2016-08-31T08:42:32+00:00","summary":"O co chodzi z tym \u2026 .glutenem? \nDlaczego  tak wiele si\u0119 o nim m\u00f3wi?\n Modny temat,  czy rzeczywiste  \u017ar\u00f3d\u0142o  powszechnych problem\u00f3w zdrowotnych?\n\"Bezglutenowy biznes\" kwitnie na ca\u0142ym \u015bwiecie i ma si\u0119 coraz lepiej. Powiedzmy sobie szczerze,  jest  cz\u0119\u015bciowo","author":{"name":"Robert Zawi\u015blak","url":"https:\/\/www.facebook.com\/474015579388677","facebook_wall_name":"Robert Zawi\u015blak","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/474015579388677\/picture","id_on_source":"474015579388677"}},{"title":"Lek.med. Katarzyna \u015awi\u0105tkowska","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1099239706827679&id=496955530389436","license":"public","citation_ids":[2652540,2515017,251406,514905,488096,4161263],"posted_on":"2016-08-29T21:08:55+00:00","summary":"Przeszukaj je\u017celi masz problemy z jelitami i je\u017celi ich nie masz!","author":{"name":"Instytut Zdrowego \u017bywienia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/496955530389436","facebook_wall_name":"Instytut Zdrowego \u017bywienia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/496955530389436\/picture","id_on_source":"496955530389436"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/avoidiabetes\/statuses\/370677903031152641","license":"public","citation_ids":[488096],"posted_on":"2013-08-22T22:44:33+00:00","author":{"name":"Rivkah Roth","url":"http:\/\/www.rivkahroth.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533805668709302273\/Y0ZkWeS5_normal.jpeg","description":"Natural Medicine Professional, Author \/ Lecturer with special interest in Early Diabetes Risk Recognition and Avoidance, Celiac Disease, Fibromyalgia, etc.","id_on_source":"avoidiabetes","tweeter_id":"22938815","geo":{"lt":60.10867,"ln":-113.64258,"country":"CA"},"followers":503},"tweet_id":"370677903031152641"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/avoidiabetes\/statuses\/370679585894961154","license":"public","citation_ids":[488096],"posted_on":"2013-08-22T22:51:14+00:00","author":{"name":"Rivkah Roth","url":"http:\/\/www.rivkahroth.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533805668709302273\/Y0ZkWeS5_normal.jpeg","description":"Natural Medicine Professional, Author \/ Lecturer with special interest in Early Diabetes Risk Recognition and Avoidance, Celiac Disease, Fibromyalgia, etc.","id_on_source":"avoidiabetes","tweeter_id":"22938815","geo":{"lt":60.10867,"ln":-113.64258,"country":"CA"},"followers":503},"tweet_id":"370679585894961154"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/JCGjournal\/status\/145530650731089920","citation_ids":[488096],"posted_on":"2011-12-10T15:49:45+00:00","author":{"name":"JCG Online","url":"http:\/\/www.jcge.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090065440\/jcgcover_normal.jpg","description":"JCG gathers the world's latest, most relevant clinical studies and reviews, case reports, and technical expertise in a single source.","id_on_source":"JCGjournal","tweeter_id":"172068619","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":295},"tweet_id":"145530650731089920"}]}}