{"altmetric_id":4946785,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1573474949566324"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa65b3cf058f6100092cf","authors":["Dayana Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez","Jorge L\u00f3pez Torres","Aym\u00e9 Rayas","Nery Montano P\u00e9rez","Arletys Santos Pino","Milagros Basail P\u00e9rez","Damicela Reynaldo Alvarez","Yoel Beovides Garc\u00eda","V\u00edctor Reinaldo Medero Vega"],"doi":"10.15446\/rev.colomb.biote.v17n2.45711","first_seen_on":"2016-01-02T18:56:41+00:00","issns":["1909-8758"],"journal":"Revista Colombiana de Biotecnolog\u00eda","last_mentioned_on":1450130047,"links":["http:\/\/www.revistas.unal.edu.co\/index.php\/biotecnologia\/article\/view\/45711#.Vm86dRYlR4w.facebook"],"pdf_url":"http:\/\/www.revistas.unal.edu.co\/index.php\/biotecnologia\/article\/download\/45711\/53709","pubdate":"2015-11-01T00:00:00+00:00","title":"Embriog\u00e9nesis som\u00e1tica en el cultivar de pl\u00e1tano \u2018FHIA \u2013 25\u2019 (AAB) a partir de \u00e1pices meristem\u00e1ticos","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/embriog%C3%A9nesis-som%C3%A1tica-en-el-cultivar-pl%C3%A1tano-fhia-25-aab-partir-%C3%A1pices-meristem%C3%A1ticos"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6756570,"mean":6.169004694245,"rank":5776325,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":6756570,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":298435,"mean":8.9943345731383,"rank":241696,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":298435,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":16,"mean":0.26666666666667,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":16,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Other":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":2}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Embriog\u00e9nesis som\u00e1tica en el cultivar de pl\u00e1tano \u2018FHIA \u2013 25\u2019 (AAB) a partir de \u00e1pices...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1689890254591459&id=1573474949566324","license":"public","citation_ids":[4946785],"posted_on":"2015-12-14T21:54:07+00:00","summary":"Embriog\u00e9nesis som\u00e1tica en el cultivar de pl\u00e1tano \u2018FHIA \u2013 25\u2019 (AAB) a partir de \u00e1pices meristem\u00e1ticos","author":{"name":"Revista Colombiana de Biotecnolog\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1573474949566324","facebook_wall_name":"Revista Colombiana de Biotecnolog\u00eda","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1573474949566324\/picture","id_on_source":"1573474949566324"}}]}}