{"altmetric_id":4946992,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["PhLeDauphin"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["@TeamIsaAttard \u00e0 propos de l'influence du jazz sur les compositeurs classiques \u00e0 partir de 1917"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f6100009ee","authors":["Perret, Carine"],"doi":"10.4000\/volume.2323","first_seen_on":"2016-01-02T21:39:57+00:00","issns":["1634-5495"],"journal":"Volume !","last_mentioned_on":1451770781,"links":["http:\/\/volume.revues.org\/2323?lang=en"],"pdf_url":"http:\/\/volume.revues.org\/pdf\/2323","pubdate":"2005-05-15T00:00:00+00:00","publisher":"\u00c9d. M\u00e9lanie Seteun","publisher_subjects":[{"name":"Built Environment And Design","scheme":"era"}],"title":"Une rencontre entre musique savante et jazz, musique de tradition orale et les \u0153uvres aux accents jazzistiques d\u2019\u00c9rik Satie, Darius Milhaud, Igor Stravinsky et Maurice Ravel","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6898737,"mean":6.192569736251,"rank":3382206,"this_scored_higher_than_pct":29,"this_scored_higher_than":2012940,"rank_type":"exact","sample_size":6898737,"percentile":29},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":300588,"mean":9.0307070631795,"rank":154268,"this_scored_higher_than_pct":37,"this_scored_higher_than":113491,"rank_type":"exact","sample_size":300588,"percentile":37},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":67,"mean":1.8862727272727,"rank":24,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":14,"rank_type":"exact","sample_size":67,"percentile":20},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":4.375,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":33}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/PhLeDauphin\/statuses\/683402304754708480","license":"gnip","citation_ids":[4946992],"posted_on":"2016-01-02T21:39:41+00:00","author":{"name":"Philippe Le Dauphin","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/603943834251309057\/usLfpdTZ_normal.jpg","description":"La difficult\u00e9 n'est pas de comprendre les id\u00e9es nouvelles, elle est d'\u00e9chapper aux id\u00e9es anciennes.","id_on_source":"PhLeDauphin","tweeter_id":"2266287422","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":83},"tweet_id":"683402304754708480"}]}}