{"altmetric_id":20704127,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ErnestoQA"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6063cf058f6100067b8","authors":["Luis Octavio S\u00e1nchez-Vargas","Natalia Guadalupe Ortiz-L\u00f3pez","Mar\u00eda Villar","Mar\u00eda Dolores Moragues","Jos\u00e9 Manuel Aguirre","Miguel Cashat-Cruz","Jose Luis Lopez-Ribot","Luis Alberto Gait\u00e1n-Cepeda","Guillermo Quind\u00f3s","Luis Octavio S\u00e1nchez-Vargas","Natalia Guadalupe Ortiz-L\u00f3pez","Mar\u00eda Villar","Mar\u00eda Dolores Moragues","Jos\u00e9 Manuel Aguirre","Miguel Cashat-Cruz","Jose Luis Lopez-Ribot","Luis Alberto Gait\u00e1n-Cepeda","Guillermo Quind\u00f3s"],"doi":"10.1016\/s1130-1406(05)70014-0","first_seen_on":"2017-05-30T17:28:32+00:00","issns":["11301406"],"journal":"Revista Iberoamericana de Micolog\u00eda","last_mentioned_on":1496165301,"links":["https:\/\/www.growkudos.com\/publications\/10.1016%252Fs1130-1406(05)70014-0?i=1701502"],"pubdate":"2005-06-01T00:00:00+00:00","publisher":"Elsevier","scopus_subjects":["Health Sciences","Medicine","Life Sciences","Immunology and Microbiology"],"title":"Prevalencia, microbiolog\u00eda y patrones de sensibilidad a los antif\u00fangicos de los aislamientos orales de Candida que colonizaban o infectaban a pacientes mexicanos con infecci\u00f3n por VIH o sida y a personas sanas","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/prevalencia-microbiolog%C3%ADa-y-patrones-sensibilidad-los-antif%C3%BAngicos-los-aislamientos-orales-candida-q"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0.5,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8290197,"mean":6.9872012989734,"rank":6290011,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1121456,"rank_type":"exact","sample_size":8290197,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":240040,"mean":12.029727069351,"rank":169135,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":44863,"rank_type":"exact","sample_size":240040,"percentile":18},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":163,"mean":1.3080987654321,"rank":77,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":54,"rank_type":"exact","sample_size":163,"percentile":33},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":0.65,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Bachelor":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Earth and Planetary Sciences":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ErnestoQA\/statuses\/869606420794269697","license":"gnip","citation_ids":[20704127],"posted_on":"2017-05-30T17:28:21+00:00","author":{"name":"Guillermo Quind\u00f3s","url":"http:\/\/www.ehu.es\/ehusfera\/mikrobios\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101134346\/image_normal.jpg","description":"Contemplo las nubes, busco aromas en la brisa e intento leer en el aire. Microbi\u00f3logo m\u00e9dico en la UPV\/EHU. Dirijo la Revista Iberoamericana de Micolog\u00eda.","id_on_source":"ErnestoQA","tweeter_id":"176176031","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1308},"tweet_id":"869606420794269697"}]}}