{"altmetric_id":26445752,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["armesillaconde","alftab3"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["@Maria_VanVan Aqu\u00ed el ap\u00e9ndice de dicho art\u00edculo"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5303cf058f6100042a4","authors":["Santiago Javier Armesilla Conde"],"doi":"10.5209\/noma.48791","first_seen_on":"2017-09-22T16:39:25+00:00","issns":["1578-6730"],"journal":"Nomad\u00edas","last_mentioned_on":1506100485,"links":["http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/NOMA\/article\/view\/48791"],"pdf_url":"http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/NOMA\/article\/download\/48791\/45539","pubdate":"2015-04-08T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Sociology","scheme":"era"}],"title":"Ap\u00e9ndice al art\u00edculo \"Las plataformas continentales\": la analog\u00eda de la formaci\u00f3n de las plataformas con la tect\u00f3nica de placas","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":1.85,"6m":1.85,"3m":1.85,"1m":1.85,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8451303,"mean":7.1041024516615,"rank":3802207,"this_scored_higher_than_pct":53,"this_scored_higher_than":4555633,"rank_type":"exact","sample_size":8451303,"percentile":53},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":117179,"mean":11.815442301456,"rank":47051,"this_scored_higher_than_pct":58,"this_scored_higher_than":68197,"rank_type":"exact","sample_size":117179,"percentile":58},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":32,"mean":2.0870967741935,"rank":18,"this_scored_higher_than_pct":37,"this_scored_higher_than":12,"rank_type":"exact","sample_size":32,"percentile":37},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/armesillaconde\/statuses\/911268642289012738","license":"gnip","citation_ids":[26445752],"posted_on":"2017-09-22T16:39:09+00:00","author":{"name":"Santiago Armesilla","url":"http:\/\/www.armesilla.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884774575254503426\/NeBZwIyK_normal.jpg","description":"Polit\u00f3logo, economista, docente e investigador espa\u00f1ol.\nhttp:\/\/ameribiera.wordpress.org","id_on_source":"armesillaconde","tweeter_id":"766221303632240640","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1197},"tweet_id":"911268642289012738"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/alftab3\/statuses\/911277600017911808","license":"gnip","rt":["armesillaconde"],"citation_ids":[26445752],"posted_on":"2017-09-22T17:14:45+00:00","author":{"name":"Gonzalo","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"alftab3","tweeter_id":"2808479699","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":226},"tweet_id":"911277600017911808"}]}}