{"altmetric_id":17099234,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["UCIP_HNJ","ContinuumAEP","nere_chiqueta"],"posts_count":5}},"citation":{"abstract":"Cancer is the leading cause of death between the first year of life and adolescence, and some types of diseases are still a major challenge in terms of cure. There is, therefore, a major need for new drugs. Recent findings in cancer biology open the door to the development of targeted therapies against individual molecular changes, as well as immunotherapy. Promising results in adult anti-cancer drug development have not yet been translated into paediatric clinical practice. A report is presented on the activity in early paediatric oncology trials (phase I-II) in Spain.\nAll members of the Spanish Society of Paediatric Haematology Oncology (SEHOP) were contacted in order to identify early clinical trials in paediatric cancer opened between 2005 and 2015.\nA total of 30 trials had been opened in this period: 21 (70%) in solid tumours, and 9 (30%) in malignant haemopathies. A total of 212 patients have been enrolled. The majority was industry sponsored (53%). Since 2010, four centres have joined the international consortium of Innovative Therapies for Children with Cancer (ITCC), which has as its aim to develop novel therapies for paediatric tumours. A significant number of new studies have opened since 2010, improving the treatment opportunities for our children. Results of recently closed trials show the contribution of Spanish investigators, the introduction of molecularly targeted agents, and their benefits.\nThe activity in clinical trials has increased in the years analysed. The SEHOP is committed to develop and participate in collaborative academic trials, in order to help in the advancement and optimisation of existing therapies in paediatric cancer.","altmetric_jid":"4f6fa60b3cf058f6100069aa","authors":["Bautista, Francisco","Gallego, Soledad","Ca\u00f1ete, Adela","Mora, Jaume","D\u00edaz de Heredia, Cristina","Cruz, Ofelia","Fern\u00e1ndez, Jos\u00e9 Mar\u00eda","Rives, Susana","Berlanga, Pablo","Hladun, Raquel","Juan Ribelles, Antonio","Madero, Luis","Ram\u00edrez, Manuel","Fern\u00e1ndez Delgado, Rafael","P\u00e9rez-Mart\u00ednez, Antonio","Mata, Cristina","Llort, Anna","Mart\u00edn Broto, Javier","Cela, Mar\u00eda Elena","Ram\u00edrez, Gema","S\u00e1bado, Constantino","Acha, Tom\u00e1s","Astigarraga, Itziar","Sastre, Ana","Mu\u00f1oz, Ascensi\u00f3n","Guibelalde, Mercedes","Moreno, Lucas"],"doi":"10.1016\/j.anpedi.2016.07.007","first_seen_on":"2017-03-08T06:15:23+00:00","funders":["niehs"],"issns":["1695-4033","1695-9531"],"journal":"Anales de Pediatr\u00eda","last_mentioned_on":1503986042,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science?_ob=GatewayURL&_origin=IRSSSEARCH&_method=citationSearch&_piikey=S1695403316302326&_version=1&md5=cf1f3c0738e03dac5286d1e04178a575"],"pmid":"28279690","pubdate":"2017-03-01T00:00:00+00:00","publisher":"Elsevier BV","publisher_subjects":[{"name":"Paediatrics And Reproductive Medicine","scheme":"era"}],"subjects":["pediatrics"],"title":"Ensayos cl\u00ednicos precoces en oncolog\u00eda pedi\u00e1trica en Espa\u00f1a: una perspectiva nacional","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/ensayos-cl%C3%ADnicos-precoces-en-oncolog%C3%ADa-pedi%C3%A1trica-en-espa%C3%B1a-una-perspectiva-nacional"},"altmetric_score":{"score":2.1,"score_history":{"1y":2.1,"6m":2.1,"3m":2.1,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8446126,"mean":7.1012113779909,"rank":3636552,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":4772350,"rank_type":"exact","sample_size":8446126,"percentile":56},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":244728,"mean":13.712125543973,"rank":104166,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":138620,"rank_type":"exact","sample_size":244728,"percentile":56},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":511,"mean":2.4498941176471,"rank":160,"this_scored_higher_than_pct":65,"this_scored_higher_than":333,"rank_type":"exact","sample_size":511,"percentile":65},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":55,"mean":3.0061111111111,"rank":25,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":28,"rank_type":"exact","sample_size":55,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1,"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Bachelor":2,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2,"Nursing and Health Professions":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/UCIP_HNJ\/statuses\/839358809810284545","license":"gnip","citation_ids":[17099234],"posted_on":"2017-03-08T06:15:09+00:00","author":{"name":"UCIP HNJ","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449453730707288064\/v0AVcWoB_normal.jpeg","description":"Servicio de #CuidadosIntensivosPedi\u00e1tricos del Hospital Infantil Universitario Ni\u00f1o Jes\u00fas. Informaci\u00f3n sobre cursos y novedades bibliogr\u00e1ficas.","id_on_source":"UCIP_HNJ","tweeter_id":"2429144452","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":815},"tweet_id":"839358809810284545"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ContinuumAEP\/statuses\/839359090249859072","license":"gnip","citation_ids":[17099234],"posted_on":"2017-03-08T06:16:16+00:00","author":{"name":"Continuum AEP","url":"http:\/\/continuum.aeped.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000072953514\/fbbbc2d01d1bf8257a32f20c9ee714f9_normal.jpeg","description":"El portal de formaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Pediatr\u00eda","id_on_source":"ContinuumAEP","tweeter_id":"1560452209","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3705},"tweet_id":"839359090249859072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UCIP_HNJ\/statuses\/902371571695792129","license":"gnip","citation_ids":[17099234],"posted_on":"2017-08-29T03:25:22+00:00","author":{"name":"UCIP HNJ","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449453730707288064\/v0AVcWoB_normal.jpeg","description":"Servicio de #CuidadosIntensivosPedi\u00e1tricos del Hospital Infantil Universitario Ni\u00f1o Jes\u00fas. Informaci\u00f3n sobre cursos y novedades bibliogr\u00e1ficas.","id_on_source":"UCIP_HNJ","tweeter_id":"2429144452","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":815},"tweet_id":"902371571695792129"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ContinuumAEP\/statuses\/902371676314361857","license":"gnip","citation_ids":[17099234],"posted_on":"2017-08-29T03:25:47+00:00","author":{"name":"Continuum AEP","url":"http:\/\/continuum.aeped.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000072953514\/fbbbc2d01d1bf8257a32f20c9ee714f9_normal.jpeg","description":"El portal de formaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Pediatr\u00eda","id_on_source":"ContinuumAEP","tweeter_id":"1560452209","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3705},"tweet_id":"902371676314361857"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nere_chiqueta\/statuses\/902408982840700928","license":"gnip","rt":["ContinuumAEP"],"citation_ids":[17099234],"posted_on":"2017-08-29T05:54:02+00:00","author":{"name":"Nere_Chiqueta","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871434213593100288\/NuPiEsaR_normal.jpg","description":"Exigente y cr\u00edtica. Pediatra, onc\u00f3loga, hematol\u00f3ga y actriz. Feminista.\nEn proceso de ser libre.","id_on_source":"nere_chiqueta","tweeter_id":"174791590","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":111},"tweet_id":"902408982840700928"}]}}