{"altmetric_id":24247351,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["pablomorales74"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef452a83ee09648b46f8","authors":["Virya Bravo-Dur\u00e1n","Silvia-Elena Berrocal-Montero","Fernando Ram\u00edrez-Mu\u00f1oz","Elba de-la-Cruz-Malavassi","Nonato Canto-Mai","Anabel Tatis-Ram\u00edrez","Winston Mej\u00eda-Merino","Teresa Rodr\u00edguez-Altamirano"],"doi":"10.15359\/ru.29-2.6","first_seen_on":"2017-08-24T04:22:00+00:00","issns":["2215-3470"],"journal":"Uniciencia","last_mentioned_on":1503548440,"links":["http:\/\/www.revistas.una.ac.cr\/index.php\/uniciencia\/article\/view\/6760"],"pdf_url":"http:\/\/www.revistas.una.ac.cr\/index.php\/uniciencia\/article\/download\/6760\/6903","pubdate":"2015-07-31T00:00:00+00:00","title":"Importaci\u00f3n de plaguicidas y peligros en salud en Am\u00e9rica Central durante el periodo 2005 - 2009","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8422812,"mean":7.0866213065837,"rank":4498563,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2345680,"rank_type":"exact","sample_size":8422812,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":171136,"mean":12.755059105385,"rank":93883,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":60126,"rank_type":"exact","sample_size":171136,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":0.75,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":66},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"GT":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/pablomorales74\/statuses\/900573547801833472","license":"gnip","citation_ids":[24247351],"posted_on":"2017-08-24T04:20:40+00:00","author":{"name":"Pablo Morales D\u00edaz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901853350391623680\/XDyW4uY4_normal.jpg","description":"Nac\u00ed en San Felipe, Retalhuleu, Guatemala #Amo_de_casa. #Radio_Capullo_GT, #Bare_Mind #Amados_Tuiteros, colegiado 887. #Paz.","id_on_source":"pablomorales74","tweeter_id":"370264323","geo":{"lt":14.60972,"ln":-90.65694,"country":"GT"},"followers":690},"tweet_id":"900573547801833472"}]}}