{"altmetric_id":21198693,"selected_quotes":["El papel de la prote\u00edna Rrm3 en la reparaci\u00f3n de roturas de ADN durante la replicaci\u00f3n"],"citation":{"altmetric_jid":"ecancerorg","first_seen_on":"2017-06-20T14:42:32+00:00","issns":[],"journal":"ecancer","last_mentioned_on":1497969739,"links":["http:\/\/ecancer.org\/news\/11839-el-papel-de-la-prote--na-rrm3-en-la-reparaci--n-de-roturas-de-adn-durante-la-replicaci--n.php"],"title":"El papel de la prote\u00edna Rrm3 en la reparaci\u00f3n de roturas de ADN durante la replicaci\u00f3n. noticias ecancer","type":"news","uri":"http:\/\/ecancer.org\/news\/11839-el-papel-de-la-prote--na-rrm3-en-la-reparaci--n-de-roturas-de-adn-durante-la-replicaci--n.php"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8396916,"mean":7.0724322720827,"rank":7258183,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8396916,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":236858,"mean":12.923865657337,"rank":193753,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":236858,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":12197,"mean":2.8737438504428,"rank":9179,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":12197,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ecancer_espanol"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/statuses\/877174779740131329","license":"gnip","citation_ids":[21198693],"posted_on":"2017-06-20T14:42:19+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1514},"tweet_id":"877174779740131329"}]}}