{"altmetric_id":18651060,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1420438864838459"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef3f2a83ee09648b4591","authors":["D\u00e9bora Mattos Marques","Aline Lorandi"],"doi":"10.17058\/signo.v41i71.7243","first_seen_on":"2017-04-09T04:05:45+00:00","issns":["1982-2014","0101-1812"],"journal":"Signo","last_mentioned_on":1505505568,"links":["https:\/\/online.unisc.br\/seer\/index.php\/signo\/article\/view\/7243"],"pdf_url":"https:\/\/online.unisc.br\/seer\/index.php\/signo\/article\/download\/7243\/pdf","pubdate":"2016-10-17T00:00:00+00:00","title":"Segmenta\u00e7\u00e3o de palavras na alfabetiza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as: um estudo sobre consci\u00eancia de palavra","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0.25,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8418954,"mean":7.0848786337124,"rank":7275715,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8418954,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":250602,"mean":13.038238195378,"rank":206642,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":250602,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":0.5,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"tede2.pucrs.br","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1919573288258345&id=1420438864838459","license":"public","citation_ids":[18651060],"posted_on":"2017-03-20T17:32:19+00:00","summary":"Demais indica\u00e7\u00f5es bibliogr\u00e1ficas quanto ao trabalho com a consci\u00eancia lingu\u00edstica (teses e artigos).\n\nFREITAS, Gabriela Castro Menezes de. Sobre a consci\u00eancia fonol\u00f3gica. In: LAMPRECHT, Regina Ritter et al. Aquisi\u00e7\u00e3o Fonol\u00f3gica do Portugu\u00eas \u2013 perfil de des","author":{"name":"Aletra-RS","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1420438864838459","facebook_wall_name":"Aletra-RS","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1420438864838459\/picture","id_on_source":"1420438864838459"}},{"title":"Segmenta\u00e7\u00e3o de palavras na alfabetiza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as: um estudo sobre consci\u00eancia de palavra | Marques | Signo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=2004324353116571&id=1420438864838459","license":"public","citation_ids":[18651060],"posted_on":"2017-09-15T19:59:28+00:00","summary":"Em 16\/09 estaremos recebendo D\u00e9bora Mattos Marques nos T\u00f3picos Aletra-RS para conversar conosco sobre hipo e hipersegmenta\u00e7\u00f5es na aquisi\u00e7\u00e3o da linguagem escrita, assunto que envolve a consci\u00eancia da palavra.\n\nSobre consci\u00eancia da palavra, Christensen (1991","author":{"name":"Aletra-RS","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1420438864838459","facebook_wall_name":"Aletra-RS","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1420438864838459\/picture","id_on_source":"1420438864838459"}}]}}