{"altmetric_id":18650629,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["176383946191966"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b49e8","authors":["Patr\u00edcia de Aguiar Yamada","K\u00e9sia Ma\u00edsa Amaral-Felipe","B\u00e1rbara Fernandes Rodrigues","Maira Peloggia Cursino","Camilla Zamfolini Hallal","Fl\u00e1via Roberta Faganello-Navega"],"doi":"10.6063\/motricidade.7875","first_seen_on":"2017-04-09T04:02:36+00:00","issns":["2182-2972","1646-107X"],"journal":"Motricidade","last_mentioned_on":1489066724,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.6063\/motricidade.7875"],"pdf_url":"http:\/\/revistas.rcaap.pt\/motricidade\/article\/download\/7875\/7365","pubdate":"2016-10-13T00:00:00+00:00","title":"Efeito agudo da marcha em esteira com est\u00edmulo auditivo sobre par\u00e2metros cinem\u00e1ticos da marcha e mobilidade em Parkinsonianos","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/efeito-agudo-da-marcha-em-esteira-com-estmulo-auditivo-sobre-parmetros-cinemticos-da-marcha-e-mobili"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8331095,"mean":7.02255168024,"rank":7203241,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8331095,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":248687,"mean":12.970163073112,"rank":204151,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":248687,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":21,"mean":1.02,"rank":8,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":21,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":3},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":1,"Sports and Recreations":1,"Philosophy":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Efeito agudo da marcha em esteira com est\u00edmulo auditivo sobre par\u00e2metros cinem\u00e1ticos da marcha e mobilidade em Parkinsonianos | Yamada | Motricidade","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=183656915464669&id=176383946191966","license":"public","citation_ids":[18650629],"posted_on":"2017-03-09T13:38:44+00:00","summary":"Artigo publicado por integrantes do LIDEN\n\nEfeito agudo da marcha em esteira com est\u00edmulo auditivo sobre par\u00e2metros cinem\u00e1ticos da marcha e mobilidade em Parkinsonianos\nPatr\u00edcia de Aguiar Yamada, K\u00e9sia Ma\u00edsa Amaral-Felipe, B\u00e1rbara Fernandes Rodrigues, Mair","author":{"name":"LIDEN - Laborat\u00f3rio de Investiga\u00e7\u00e3o das Desordens Neuromusculares","url":"https:\/\/www.facebook.com\/176383946191966","facebook_wall_name":"LIDEN - Laborat\u00f3rio de Investiga\u00e7\u00e3o das Desordens Neuromusculares","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/176383946191966\/picture","id_on_source":"176383946191966"}}]}}