{"altmetric_id":6185153,"citation":{"authors":["Velasco Arroyo, Juan Carlos"],"first_seen_on":"2016-03-15T15:31:48+00:00","handle":"10261\/130011","handles":["10261\/130011"],"issns":["978-84-9085-435-8"],"last_mentioned_on":1457942627,"links":["http:\/\/digital.csic.es\/handle\/10261\/130011#.VuZwC4NAuRQ.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/digital.csic.es\/bitstream\/10261\/130011\/1\/Extract.%20Control%20de%20fronteras%20y%20justicia%20global%20%28Almeria%202015%29.pdf","pubdate":"2015-12-01T00:00:00+00:00","publisher":"Dykinson","title":"El control de las fronteras y la justicia distributiva en un mundo globalizado","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Bibtntcsic"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Bibtntcsic\/statuses\/709288905686847489","license":"gnip","citation_ids":[6185153],"posted_on":"2016-03-14T08:03:47+00:00","author":{"name":"BibliotecaTNT (CSIC)","url":"http:\/\/biblioteca.cchs.csic.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890091549803106304\/4p1MH-Rh_normal.jpg","description":"La biblioteca Tom\u00e1s Navarro Tom\u00e1s es la biblioteca de investigaci\u00f3n del \u00e1rea de Humanidades y Ciencias Sociales del CSIC En Madrid.","id_on_source":"Bibtntcsic","tweeter_id":"1298715679","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1745},"tweet_id":"709288905686847489"}]}}