{"altmetric_id":6188272,"citation":{"authors":["GARC\u00cdA D\u00cdEZ, MAR\u00cdA DEL CARMEN","GARC\u00cdA D\u00cdEZ, MAR\u00cdA DEL CARMEN"],"first_seen_on":"2016-03-15T23:58:56+00:00","handle":"10251\/61847","handles":["10251\/61847"],"issns":[],"last_mentioned_on":1457983476,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/61847"],"pdf_url":"https:\/\/riunet.upv.es\/bitstream\/10251\/61847\/1\/Memoria.7z","pubdate":"2016-03-14T00:00:00+00:00","title":"Plan especial de integraci\u00f3n de equipamientos escolares y sistema de espacios libres en el borde sureste de Castell\u00f3n de la Plana","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/709460237703483392","license":"gnip","citation_ids":[6188272],"posted_on":"2016-03-14T19:24:36+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"709460237703483392"}]}}