{"altmetric_id":10576619,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Mario A. Wiegers"],"first_seen_on":"2016-08-17T12:46:30+00:00","isbns":["9789507380532"],"issns":[],"last_mentioned_on":1471437629,"links":["https:\/\/books.google.com.ar\/books?id=npOUfgC8qkMC&pg=PA66&lpg=PA66&dq=gasoducto%20tierra%20del%20fuego%20punta%20arenas&source=bl&ots=I1CASk2ZD_&sig=cZaZsNSRyTFG4-8FvZyXA48iBw8&hl=es&sa=X&ved=0ahUKEwjd3br6u8jOAhVGjJAKHbJJCfUQ6AEIOjAC#v=onepage&q=gasoducto%20tierra%20del%20fuego%20punta%20arenas&f=false"],"pubdate":"1996-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"BID-INTAL","title":"Integraci\u00f3n energ\u00e9tica en el Cono Sur","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books\/about\/Integraci%C3%B3n_energ%C3%A9tica_en_el_Cono_Sur.html?hl=&id=npOUfgC8qkMC"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["EVAccion"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/EVAccion\/statuses\/765891047507492865","license":"gnip","citation_ids":[10576619],"posted_on":"2016-08-17T12:40:29+00:00","author":{"name":"EVA Luzuriaga","url":"http:\/\/evaluzuriaga.blogspot.com.ar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693784374056198145\/-4cC9oni_normal.jpg","description":"Somos una organizaci\u00f3n pol\u00edtica perteneciente al campo nacional-popular con base territorial en Villa Luzuriaga e intenciones de proyecci\u00f3n regional.","id_on_source":"EVAccion","tweeter_id":"4866538774","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1472},"tweet_id":"765891047507492865"}]}}