{"altmetric_id":19224387,"citation":{"altmetric_jid":"56a768de2a83eeb12a8b470a","authors":["Lanz, Juan Jos\u00e9","Lanz, Juan Jos\u00e9"],"first_seen_on":"2017-04-21T02:27:42+00:00","handle":"10915\/12136","handles":["10915\/12136"],"issns":["1852-4478"],"journal":"Olivar","last_mentioned_on":1462802720,"links":["http:\/\/sedici.unlp.edu.ar\/handle\/10915\/12136"],"pdf_url":"http:\/\/sedici.unlp.edu.ar\/bitstream\/handle\/10915\/12136\/Documento_completo.pdf?sequence=1","pubdate":"2009-09-17T03:00:00+00:00","title":"Baroja, Azor\u00edn y la teor\u00eda de la novela orteguiana","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7672691,"mean":6.5915218985731,"rank":6639142,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7672691,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":138131,"mean":12.109856454065,"rank":111765,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":138131,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":10,"mean":0.27777777777778,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":10,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1395597320686226"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"La historia seg\u00fan Jos\u00e9 Ortega y Gasset","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1768496600062961&id=1395597320686226","license":"public","citation_ids":[7301324,19224382,19224387,19224391,19224394],"posted_on":"2016-05-09T14:05:20+00:00","summary":"El 9 de mayo de 1883 nace el fil\u00f3sofo espa\u00f1ol Jos\u00e9 Ortega y Gasset, quien ejerci\u00f3 enorme influencia en la cultura hisp\u00e1nica de comienzos y mediados del siglo XX. Compartimos algunos trabajos y audios presentes en el repositorio: \n\nLa historia seg\u00fan Ortega","author":{"name":"Sedici UNLP","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1395597320686226","facebook_wall_name":"Sedici UNLP","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1395597320686226\/picture","id_on_source":"1395597320686226"}}]}}