{"altmetric_id":19224135,"citation":{"authors":["Stoessel, Eugenia","Stoessel, Eugenia"],"first_seen_on":"2017-04-21T02:21:19+00:00","handle":"10915\/1940","handles":["10915\/1940"],"issns":[],"last_mentioned_on":1497366338,"links":["http:\/\/sedici.unlp.edu.ar\/handle\/10915\/1940"],"pubdate":"2007-01-01T00:00:00+00:00","title":"Roberto Arlt: el nuevo periodismo de los a\u00f1os 30","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1395597320686226"],"posts_count":2}},"posts":{"facebook":[{"title":"Roberto Arlt en los a\u00f1os treinta","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1801567633422524&id=1395597320686226","license":"public","citation_ids":[10053304,19224111,19224114,19224116,19224121,19224125,19224130,19224135,19224140,19224145,19224150,19224155,19224160,19224165,19224169,19224172,19224176],"posted_on":"2016-07-26T14:00:01+00:00","summary":"El 26 de julio de 1942 fallece el escritor y periodista argentino Roberto Arlt. Adem\u00e1s de novelas y obras de teatro, tuvo a su cargo, desde 1928 hasta el d\u00eda de su muerte, una columna diaria (\"Aguafuertes porte\u00f1as\") en el peri\u00f3dico El Mundo, en la que con","author":{"name":"Sedici UNLP","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1395597320686226","facebook_wall_name":"Sedici UNLP","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1395597320686226\/picture","id_on_source":"1395597320686226"}},{"title":"El nacimiento del escritor argentino: de Lugones al caso Becher","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1965503643695588&id=1395597320686226","license":"public","citation_ids":[6031409,8707157,9531998,10845858,4849523,21065289,21065293,8672320,7381037,21065297,21065299,21065303,21065305,19224135,6867221],"posted_on":"2017-06-13T15:05:38+00:00","summary":"Hoy se celebra el D\u00eda del Escritor en nuestro pa\u00eds. Saludamos a todos los escritores y compartimos con ustedes una selecci\u00f3n de audios y trabajos presentes en el repositorio:\n\nJorge Luis Borges habla sobre Mart\u00edn Fierro (audio). http:\/\/sedici.unlp.edu.ar\/h","author":{"name":"Sedici UNLP","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1395597320686226","facebook_wall_name":"Sedici UNLP","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1395597320686226\/picture","id_on_source":"1395597320686226"}}]}}