{"altmetric_id":19220529,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["238931519492410"],"posts_count":1}},"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"doi":"10.2775\/046420","first_seen_on":"2017-04-20T23:49:35+00:00","isbns":["9789279571466"],"issns":[],"last_mentioned_on":1463762325,"links":["http:\/\/bookshop.europa.eu\/fr\/un-droit-d-auteur-europ-en-adapt-l-re-num-rique-pbNA0416242\/?CatalogCategoryID=iEKep2Ix3hEAAAEud3kBgSLq"],"title":"Un droit d\u2019auteur europ\u00e9en adapt\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e8re num\u00e9rique","type":"book"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Un droit d\u2019auteur europ\u00e9en adapt\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e8re num\u00e9rique - Brevets - Protection intellectuelle - EU...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1119232104795676&id=238931519492410","license":"public","citation_ids":[19220529],"posted_on":"2016-05-20T16:38:45+00:00","summary":"Un droit d\u2019auteur europ\u00e9en adapt\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e8re num\u00e9rique","author":{"name":"Un prof de techno en Afrique de l'Ouest","url":"https:\/\/www.facebook.com\/238931519492410","facebook_wall_name":"Lyc\u00e9e Albert Camus","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/238931519492410\/picture","id_on_source":"238931519492410"}}]}}