{"altmetric_id":19224221,"citation":{"authors":["Desconocido","Desconocido"],"first_seen_on":"2017-04-21T02:23:43+00:00","handle":"10915\/42248","handles":["10915\/42248"],"issns":[],"last_mentioned_on":1466603839,"links":["http:\/\/sedici.unlp.edu.ar\/handle\/10915\/42248"],"pubdate":"2014-11-04T14:37:00+00:00","title":"Busto de Nicol\u00e1s Maquiavelo","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1395597320686226"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Testimonio del profesor Tom\u00e1s Varnagy sobre la figura y la obra de Nicol\u00e1s Maquiavelo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1787170441528910&id=1395597320686226","license":"public","citation_ids":[8972381,19224221,4491069,19224225,19224229],"posted_on":"2016-06-22T13:57:19+00:00","summary":"El 22 de junio de 1527 (otras fuentes aseguran que fue el 21) fallece el fil\u00f3sofo pol\u00edtico italiano Niccol\u00f3 Macchiavelli, m\u00e1s conocido como Nicol\u00e1s Maquiavelo. Autor de la famosa obra El pr\u00edncipe, se lo considera el fundador de la ciencia pol\u00edtica moderna.","author":{"name":"Sedici UNLP","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1395597320686226","facebook_wall_name":"Sedici UNLP","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1395597320686226\/picture","id_on_source":"1395597320686226"}}]}}