{"altmetric_id":21804284,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["JoluctLuis","josecarlostuwit","carlosplcht"],"posts_count":3}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6363cf058f61000879f","authors":["Jose Luis Gonz\u00e1lez Saura","Javier Rodr\u00edguez Tello","Ana Mar\u00eda Serna Mart\u00ednez","Silvia Rodr\u00edguez Carvajal","Silvia Roldan Prieto","Susana Omar Vila","Antonio Gonz\u00e1lez P\u00e9rez","Joaqu\u00edn Moya Navarro","\u00c1lvaro Tortosa Palma","Francisco Tom\u00e1s Vidal Ros"],"doi":"10.1016\/j.sedene.2017.03.001","first_seen_on":"2017-07-12T17:20:49+00:00","issns":["20135246"],"journal":"Revista Cient\u00edfica de la Sociedad Espa\u00f1ola de Enfermer\u00eda Neurol\u00f3gica","last_mentioned_on":1496207808,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/authShare\/S2013524617300065\/20170530T182600Z\/1?md5=92c4f7ed8ac31b3c8fac3b52dd639e1d"],"pubdate":"2017-04-01T00:00:00+00:00","title":"Ensayo cl\u00ednico sobre la efectividad de la aplicaci\u00f3n de crema de lidoca\u00edna y priloca\u00edna (EMLA \u00ae ) previo a la punci\u00f3n lumbar frente a placebo para reducir el dolor en adultos","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/ensayo-cl%C3%ADnico-sobre-la-efectividad-la-aplicaci%C3%B3n-crema-lidoca%C3%ADna-y-priloca%C3%ADna-emla-previo-la-punci%C3%B3"},"altmetric_score":{"score":2.7,"score_history":{"1y":2.7,"6m":2.7,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.7},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8296164,"mean":6.9911317525872,"rank":3326368,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":4943604,"rank_type":"exact","sample_size":8296164,"percentile":59},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":217473,"mean":11.748867799073,"rank":75279,"this_scored_higher_than_pct":64,"this_scored_higher_than":141031,"rank_type":"exact","sample_size":217473,"percentile":64},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":8,"mean":2.1071428571429,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":62,"this_scored_higher_than":5,"rank_type":"exact","sample_size":8,"percentile":62},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":{"Other":1},"by_discipline":{"Nursing and Health Professions":1}}},"geo":{"twitter":{"CO":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/JoluctLuis\/statuses\/869669079841259521","license":"gnip","citation_ids":[21804284],"posted_on":"2017-05-30T21:37:20+00:00","author":{"name":"Jose Luis Gonzalez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810880307381538816\/3ctRBzWE_normal.jpg","description":"supervisor complejo hospitalario Cartagena","id_on_source":"JoluctLuis","tweeter_id":"408795600","geo":{"lt":10.39972,"ln":-75.51444,"country":"CO"},"followers":52},"tweet_id":"869669079841259521"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/josecarlostuwit\/statuses\/869784535592038400","license":"gnip","rt":["JoluctLuis"],"citation_ids":[21804284],"posted_on":"2017-05-31T05:16:07+00:00","author":{"name":"Jos\u00e9 Carlos","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548986506908803072\/TA-vBRml_normal.jpeg","description":"Director de Enfermer\u00eda \u00c1rea II. Servicio Murciano de Salud.","id_on_source":"josecarlostuwit","tweeter_id":"2886113727","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":236},"tweet_id":"869784535592038400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/carlosplcht\/statuses\/869784706233053184","license":"gnip","rt":["JoluctLuis"],"citation_ids":[21804284],"posted_on":"2017-05-31T05:16:48+00:00","author":{"name":"Carlos Pe\u00f1a","url":"http:\/\/lnkd.in\/iZGeqX","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857106529455140864\/aySRl9OB_normal.jpg","description":"Director de Enfermer\u00eda \u00c1rea de salud IX - Vega Alta del Segura. Gesti\u00f3n Sanitaria. Cuenta personal.","id_on_source":"carlosplcht","tweeter_id":"1402904011","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2786},"tweet_id":"869784706233053184"}]}}