{"altmetric_id":12473119,"selected_quotes":["#Energie En #Allemagne, \u00e0 quand la sortie du #charbon? Patrick Criqui","Les d\u00e9fis de la #transition \u00e9nerg\u00e9tique en Allemagne, par Patrick Criqui","Ce n'est pas simplement mal partie. En fait, ils font demi-tour.","Il n'y a pas de fum\u00e9e sans feu.","Centrale \u00e0 charbon allemande J\u00e4nschwalde \u00e9met 26 MtCO2\/an (6,5 % des \u00e9m. \u00e9nergie en France)"],"citation":{"abstract":"Si la transition \u00e9nerg\u00e9tique allemande fait figure d\u2019exemple en mati\u00e8re de sortie du nucl\u00e9aire et d\u2019essor des renouvelables, la fin du charbon est, elle, beaucoup plus probl\u00e9matique.","altmetric_jid":"theconversation","first_seen_on":"2016-10-06T18:33:03+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1496053585,"links":["http:\/\/theconversation.com\/une-allemagne-sans-charbon-en-2040-cest-mal-parti-pour-linstant-66648?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/theconversation.com\/une-allemagne-sans-charbon-en-2040-cest-mal-parti-pour-linstant-66648?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter","http:\/\/theconversation.com\/une-allemagne-sans-charbon-en-2040-cest-mal-parti-pour-linstant-66648","https:\/\/theconversation.com\/une-allemagne-sans-charbon-en-2040-cest-mal-parti-pour-linstant-66648?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%207%20octobre%202016%20-%205753&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%207%20octobre%202016%20-%205753+CID_5a554b4c479413b34bcd70d6c02d4450&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Une%20Allemagne%20sans%20charbon%20en%202040%20cest%20mal%20parti%20pour%20linstant","https:\/\/theconversation.com\/une-allemagne-sans-charbon-en-2040-cest-mal-parti-pour-linstant-66648?utm_medium=social&utm_source=twitter","http:\/\/theconversation.com\/une-allemagne-sans-charbon-en-2040-cest-mal-parti-pour-linstant-66648?utm_medium=social&utm_source=twitter","https:\/\/theconversation.com\/une-allemagne-sans-charbon-en-2040-cest-mal-parti-pour-linstant-66648","http:\/\/theconversation.com\/une-allemagne-sans-charbon-en-2040-cest-mal-parti-pour-linstant-66648?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%207%20octobre%202016%20-%205753&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%207%20octobre%202016%20-%205753+CID_5a554b4c479413b34bcd70d6c02d4450&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Une%20Allemagne%20sans%20charbon%20en%202040%20cest%20mal%20parti%20pour%20linstant","https:\/\/theconversation.com\/une-allemagne-sans-charbon-en-2040-cest-mal-parti-pour-linstant-66648?utm_medium=email&utm_campaign=DesnouvellesdeTheConversationpour7octobre2016-5753&utm_content=DesnouvellesdeTheConversationpour7octobre2016-5753+CID_5a554b4c479413b34bcd70d6c02d4450&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=UneAllemagnesanscharbonen2040cestmalpartipourlinstant%20http:\/\/mobile.lemonde.fr\/planete\/article\/2016\/10\/06\/le-sud-ouest-americain-menace-de-mega-secheresse-au-xxie-siecle_5008889_3244.html?xtref=acc_dir","http:\/\/theconversation.com\/une-allemagne-sans-charbon-en-2040-cest-mal-parti-pour-linstant-66648?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbutton"],"pubdate":"2016-10-06T00:00:00+00:00","title":"Une Allemagne sans charbon en\u00a02040, c\u2019est mal\u00a0parti pour\u00a0l\u2019instant","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/une-allemagne-sans-charbon-en-2040-cest-mal-parti-pour-linstant-66648"},"altmetric_score":{"score":46.924,"score_history":{"1y":46.924,"6m":3.35,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":46.924},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8286032,"mean":6.9859461464656,"rank":195652,"this_scored_higher_than_pct":97,"this_scored_higher_than":8090419,"rank_type":"exact","sample_size":8286032,"percentile":97},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":251675,"mean":12.745170673172,"rank":12479,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":239196,"rank_type":"exact","sample_size":251675,"percentile":95},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":44845,"mean":62.31313727589,"rank":18403,"this_scored_higher_than_pct":58,"this_scored_higher_than":26444,"rank_type":"exact","sample_size":44845,"percentile":58},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3945,"mean":88.641911257606,"rank":2385,"this_scored_higher_than_pct":39,"this_scored_higher_than":1560,"rank_type":"exact","sample_size":3945,"percentile":39}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":48,"researcher":2,"science_communicator":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":48,"Scientists":2,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":2}}},"geo":{"twitter":{"FR":17,"DE":2,"IE":1,"BE":1,"CH":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":64},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[54543],"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":52,"unique_users":["FR_Conversation","Ake_Actus","akemoi","ecolopress","jeanclaudeTOUR1","herwe1","gpnancymetz","ChSimonUPMC","bat__go","IgorCarron","AdLesann","laurenceallard","galle_jennifer","Apex_Energies","Zehub","spyraline","AkuNoHanaTweet","utopiedujour","PatrickFavrel","Capucinenet1","hiphop_militant","zepad","JacquesPoitras","PierreAGERON","fgrolet","LeonNappee","MySter_Brun_s","MartineauSeb","UGrenobleAlpes","pooredward","nikopol","Fragren36","RoseLaloba","alain_auge","Macron1er","PASCALELPINE","ricatheo","Melmel_68","revolution_fr","alexandrelaval","eric_vanpraag","GeoProspective","kleszewski1","meriaux","goulu","jm_desp","vivian_dps","jfdhote","cired8568","jfgino","yvesnguerif","LeRedge76"],"posts_count":59},"facebook":{"unique_users_count":4,"unique_users":["279291102255","163293117057290","78830919192","212101402156184"],"posts_count":4}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/784434361500303360","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T16:45:00+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13458},"tweet_id":"784434361500303360"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ake_Actus\/statuses\/784099106259992577","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-06T18:32:49+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124834526\/vitcontlemur2_normal.jpg","id_on_source":"Ake_Actus","tweeter_id":"185608412","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":90},"tweet_id":"784099106259992577"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/akemoi\/statuses\/784099182101471232","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-06T18:33:07+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","url":"https:\/\/plus.google.com\/106107806040420711612","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3382421081\/654617e6289a7185af971e91e8315413_normal.jpeg","id_on_source":"akemoi","tweeter_id":"14215299","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2295},"tweet_id":"784099182101471232"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecolopress\/statuses\/784119701777502209","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-06T19:54:39+00:00","author":{"name":"ec\u03a6lopress","url":"http:\/\/ecolopress.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788913345160151040\/wStfkKZI_normal.jpg","description":"#\u00e9cologie #revuedepresse #sciences #\u00e9nergies #technologies #web #avenirencommun #\u00e9cosocialisme #JLM2017 #Franceinsoumise \u2696\ufe0f\u262e\ufe0f\u267b\ufe0f","id_on_source":"ecolopress","tweeter_id":"3996078449","geo":{"lt":44.32611,"ln":3.59306,"country":"FR"},"followers":552},"tweet_id":"784119701777502209"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jeanclaudeTOUR1\/statuses\/784258827503882240","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T05:07:29+00:00","author":{"name":"jean-claude TOURNEUR","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000738584985\/6293261739407195c1ed577ffa4fffbd_normal.png","description":"journaliste \u00e9conomique -  auditeur CHEAr- ex membre comit\u00e9 de r\u00e9daction DEFENSE (IHEDN)-litt\u00e9rature\/presse-officier de r\u00e9serve","id_on_source":"jeanclaudeTOUR1","tweeter_id":"1859997600","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1743},"tweet_id":"784258827503882240"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/herwe1\/statuses\/784258834336354304","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T05:07:31+00:00","author":{"name":"Richou1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/richard.wywiorka","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/585016707917320192\/eQLK8jW8_normal.jpg","id_on_source":"herwe1","tweeter_id":"496801750","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":70},"tweet_id":"784258834336354304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gpnancymetz\/statuses\/784258877818757120","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T05:07:41+00:00","author":{"name":"Greenpeace NancyMetz","url":"http:\/\/nancy.greenpeace.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560892167841804288\/YJ0dRqtg_normal.png","description":"Greenpeace Groupe Local Nancy Metz","id_on_source":"gpnancymetz","tweeter_id":"3004258209","geo":{"lt":48.68439,"ln":6.18496,"country":"FR"},"followers":139},"tweet_id":"784258877818757120"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ChSimonUPMC\/statuses\/784268604552253440","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T05:46:20+00:00","author":{"name":"Christian Simon","url":"http:\/\/fablab.sorbonne-universites.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816658652820078595\/myGFGGvB_normal.jpg","description":"Transition \u00e9cologique & nucl\u00e9aire. FabLabs & Innovation. Mes tweets n'engagent que moi. RT n'est pas approbation. Capilotractage & t\u00e9tracapilotomie","id_on_source":"ChSimonUPMC","tweeter_id":"2294237978","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":396},"tweet_id":"784268604552253440"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bat__go\/statuses\/784275462776197121","license":"gnip","rt":["ChSimonUPMC"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T06:13:36+00:00","author":{"name":"Bat Gault \ud83e\udd87\ud83c\udf93","url":"https:\/\/sites.google.com\/view\/batomprobe\/home","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876770431285448704\/c2VPRT2g_normal.jpg","description":"Dr in Physics w\/ interest in Materials | #atomprobe sensei @ Max Planck Institute fur Eisenforschung | Father & husband | Opinions mine","id_on_source":"bat__go","tweeter_id":"1936979389","geo":{"lt":51.22172,"ln":6.77616,"country":"DE"},"followers":970},"tweet_id":"784275462776197121"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/784283366271049729","license":"public","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T06:45:00+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13458},"tweet_id":"784283366271049729"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IgorCarron\/statuses\/784284194511859712","license":"public","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T06:48:17+00:00","author":{"name":"Igor Carron","url":"http:\/\/nuit-blanche.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/52435623\/igor_normal.JPG","description":"CEO LightOn.io @LightOnIO  * Co-org Paris Machine Learning Meetup http:\/\/MLParis.org (5800+)  Blogger http:\/\/Nuit-Blanche.blogspot.com (6M+ pageviews)","id_on_source":"IgorCarron","tweeter_id":"14286412","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4145},"tweet_id":"784284194511859712"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AdLesann\/statuses\/784295312345083905","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T07:32:28+00:00","author":{"name":"Alain le Sann","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"AdLesann","tweeter_id":"2280381084","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":151},"tweet_id":"784295312345083905"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/laurenceallard\/statuses\/784297613298274305","license":"gnip","rt":["ChSimonUPMC"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T07:41:37+00:00","author":{"name":"Laurence Allard","url":"http:\/\/culturesexpressives.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832966604291969025\/QXpDMECb_normal.jpg","description":"Ma\u00eetre de conf\u00e9rences, IRCAV-Paris 3-Lille 3\/captologue citoyenne co-fondatrice @CitoyenCapteur & @citizenwattfr","id_on_source":"laurenceallard","tweeter_id":"17989876","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3297},"tweet_id":"784297613298274305"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/galle_jennifer\/statuses\/784309030411833344","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T08:26:59+00:00","author":{"name":"Jennifer Gall\u00e9","url":"http:\/\/theconversation.com\/fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/638046624133054465\/tEQFmi0C_normal.jpg","description":"Pilote la rubrique Environnement+\u00c9nergie @FR_Conversation","id_on_source":"galle_jennifer","tweeter_id":"3491860636","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":378},"tweet_id":"784309030411833344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Apex_Energies\/statuses\/784309908535517184","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T08:30:28+00:00","author":{"name":"Apex Energies","url":"http:\/\/www.apexenergies.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799171966724960256\/vrUvWTj4_normal.jpg","description":"Producteur ind\u00e9pendant d'#\u00e9nergie renouvelable depuis 1991, expert du #photovolta\u00efque #EnR #solaire #transitionenergetique #RSE #autoconsommation #smartgrid","id_on_source":"Apex_Energies","tweeter_id":"2457829458","geo":{"lt":43.60528,"ln":3.7375,"country":"FR"},"followers":841},"tweet_id":"784309908535517184"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Zehub\/statuses\/784314728315101185","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T08:49:37+00:00","author":{"name":"Hubert MESSMER","url":"http:\/\/bit.ly\/HgrxRf","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534293112181780480\/Jt9THwzF_normal.jpeg","description":"Veilleur DDurable - Alsacien Europ\u00e9en curieux de tout, en particulier d'#Ecologie d'#Environnement #Enr #cop21 #Bio #Biodiversit\u00e9 #climat #veille @ZeHubInfos","id_on_source":"Zehub","tweeter_id":"76326683","geo":{"lt":48.58342,"ln":7.74296,"country":"FR"},"followers":6282},"tweet_id":"784314728315101185"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/spyraline\/statuses\/784327724781359104","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T09:41:16+00:00","author":{"name":"Lincette","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/778978868468322304\/CVIjMoO3_normal.jpg","id_on_source":"spyraline","tweeter_id":"778964789825527808","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":19},"tweet_id":"784327724781359104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AkuNoHanaTweet\/statuses\/784329691893080064","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T09:49:05+00:00","author":{"name":"Aku no Hana","url":"http:\/\/akunohanatweet.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520205191044292608\/-2AJ-Va6_normal.png","description":"Adorable. Formidable. Exactement.","id_on_source":"AkuNoHanaTweet","tweeter_id":"2613070278","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4273},"tweet_id":"784329691893080064"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/utopiedujour\/statuses\/784331139523551233","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T09:54:50+00:00","author":{"name":"utopiedujour \u03a6","url":"http:\/\/utopiedujour.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789311601564381184\/bYW8MK3f_normal.jpg","description":"pour un \u00e9lan #r\u00e9publicain de #gauche #d\u00e9croissant #\u00e9cosocialiste pour la #France #environnement #d\u00e9mocratie #citoyenne #avenirencommun  #antitafta #JLM2017 \u270a\ud83c\udffb","id_on_source":"utopiedujour","tweeter_id":"2853334021","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1519},"tweet_id":"784331139523551233"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatrickFavrel\/statuses\/784332202884550657","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T09:59:04+00:00","author":{"name":"Favrel Patrick","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733813543741620224\/iqVm5I4u_normal.jpg","description":"#Hepatites & Activisme #RDR3.0, #SCMR R\u00e9seau Fran\u00e7ais RDR, Pr\u00e9vention, COM, #Vape #Streetart, #Feldenkrais, Formation, Conduite Changement #SAFE @FedeAddiction","id_on_source":"PatrickFavrel","tweeter_id":"1328702478","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2152},"tweet_id":"784332202884550657"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Capucinenet1\/statuses\/784332421999112192","license":"public","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T09:59:56+00:00","author":{"name":"Capucine.net","url":"http:\/\/www.capucineid.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/588346127717691392\/GraDeg5S_normal.jpg","description":"Capucine est un label de l'Identit\u00e9 Num\u00e9rique Universelle (UNI), cl\u00e9 de vo\u00fbte de l'Open Gouvernance et un levier de libert\u00e9 de paix et de d\u00e9veloppement durable.","id_on_source":"Capucinenet1","tweeter_id":"464641114","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3782},"tweet_id":"784332421999112192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/784343763653107712","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T10:45:00+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13458},"tweet_id":"784343763653107712"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hiphop_militant\/statuses\/784352514896519168","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T11:19:46+00:00","author":{"name":"Emmanuel'mac \ud83c\uddf0\ud83c\uddfc\u270a","url":"https:\/\/streetlyricisme.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892776336959434753\/W4GpDvB-_normal.jpg","description":"#12Septembre & #23Septembre c'est ds la rue que cela doit se passer pas sur les reseaux sociaux. Revoltez vous comme au #Venezuela, #Rif, #Palestine ...","id_on_source":"hiphop_militant","tweeter_id":"4928020474","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":746},"tweet_id":"784352514896519168"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/zepad\/statuses\/784354107167502336","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T11:26:06+00:00","author":{"name":"Matthieu Lefran\u00e7ois","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/782650810664620032\/lTyLE9wD_normal.jpg","description":"Journaliste scientifique et r\u00e9ciproquement | Petite main @lamethodeFC | Docteur en physique | Ex- @ENSdeLyon @LeCnam  | Mes gazouillis #CST n'engagent que moi","id_on_source":"zepad","tweeter_id":"10424092","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":292},"tweet_id":"784354107167502336"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JacquesPoitras\/statuses\/784355468588175360","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T11:31:30+00:00","author":{"name":"Jacques E. Poitras","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/629758501900959744\/H8cQ2seQ_normal.jpg","id_on_source":"JacquesPoitras","tweeter_id":"954667118","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":130},"tweet_id":"784355468588175360"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PierreAGERON\/statuses\/784362980645494784","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T12:01:22+00:00","author":{"name":"Pierre AGERON","url":"http:\/\/tel.archives-ouvertes.fr\/tel-00921666","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/424561700407226368\/1JU5pMkX_normal.jpeg","description":"G\u00e9ographe des transports, de la mondialisation Dr agr\u00e9g\u00e9, Lycee Intl FerneyVoltaire (01)-IEP Lyon\/PhD Globalization-Transport. @ersa_org & @terrtourisme manager","id_on_source":"PierreAGERON","tweeter_id":"1731352014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3280},"tweet_id":"784362980645494784"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fgrolet\/statuses\/784375858106621952","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T12:52:32+00:00","author":{"name":"Fran\u00e7oise GROLET","url":"http:\/\/pourmetz.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/438643430277648384\/zCSJCbl9_normal.jpeg","description":"\u00c9lue de Lorraine \u00e0 la m\u00e9gar\u00e9gion ACAL avec @F_Philippot - Pr\u00e9sidente du groupe FN au Conseil municipal de Metz","id_on_source":"fgrolet","tweeter_id":"596222204","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3019},"tweet_id":"784375858106621952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ChSimonUPMC\/statuses\/784382564945563649","license":"public","rt":["IgorCarron"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T13:19:11+00:00","author":{"name":"Christian Simon","url":"http:\/\/fablab.sorbonne-universites.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816658652820078595\/myGFGGvB_normal.jpg","description":"Transition \u00e9cologique & nucl\u00e9aire. FabLabs & Innovation. Mes tweets n'engagent que moi. RT n'est pas approbation. Capilotractage & t\u00e9tracapilotomie","id_on_source":"ChSimonUPMC","tweeter_id":"2294237978","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":396},"tweet_id":"784382564945563649"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LeonNappee\/statuses\/784432089731072000","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T16:35:58+00:00","author":{"name":"l\u00e9on napp\u00e9e","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825341124852211712\/e1SXlYtF_normal.jpg","id_on_source":"LeonNappee","tweeter_id":"755004257536008192","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":719},"tweet_id":"784432089731072000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MySter_Brun_s\/statuses\/784433469145374720","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T16:41:27+00:00","author":{"name":"MySter Brun's","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858973628217610240\/J3jBKOiw_normal.jpg","description":"\u00ab Celui qui se sera \u00e9tudi\u00e9 lui-m\u00eame sera bien avanc\u00e9 dans la connaissance des autres. \u00bb Diderot","id_on_source":"MySter_Brun_s","tweeter_id":"1963074859","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":642},"tweet_id":"784433469145374720"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MartineauSeb\/statuses\/784434581999083520","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T16:45:53+00:00","author":{"name":"S\u00e9bastien Martineau","url":"http:\/\/yapasquederrick.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/854301360371761152\/jWl3vlLj_normal.jpg","description":"Freelance Journalist and Journalism Trainer. Radio + web + #socialmedia. Based in #Hamburg. Instagram : http:\/\/www.instagram.com\/frenchman.in.hamburg","id_on_source":"MartineauSeb","tweeter_id":"111418987","geo":{"lt":53.58333,"ln":10,"country":"DE"},"followers":1034},"tweet_id":"784434581999083520"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UGrenobleAlpes\/statuses\/784434603171995648","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T16:45:58+00:00","author":{"name":"Univ Grenoble Alpes","url":"http:\/\/www.univ-grenoble-alpes.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687197827328544768\/Quef_2J3_normal.png","description":"Grande universit\u00e9 pluridisciplinaire - 45 000 \u00e9tudiants, 24 facult\u00e9s, instituts et \u00e9coles, 80 laboratoires","id_on_source":"UGrenobleAlpes","tweeter_id":"4792564054","geo":{"lt":45.16667,"ln":5.71667,"country":"FR"},"followers":3014},"tweet_id":"784434603171995648"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pooredward\/statuses\/784434804494393346","license":"public","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T16:46:46+00:00","author":{"name":"Poor Edward","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1669743057\/Sans-titre---1_normal.gif","description":"pov' doudou","id_on_source":"pooredward","tweeter_id":"44098855","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":273},"tweet_id":"784434804494393346"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nikopol\/statuses\/784485880144756736","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T20:09:43+00:00","author":{"name":"Jean-Philippe Brette","url":"http:\/\/www.bretteleblog.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646360742170624000\/EGNsZUMw_normal.jpg","description":"Dvt durable, d\u00e9carboner st\u00e9, le cru @CitoyensDeLinfo,#CNV @SauvonsLeClimat @PSressec @ouinuc @InVivoAsso #ecomoderniste Eng:#INCoFEEE https:\/\/t.co\/V8oBK7N2Jx","id_on_source":"nikopol","tweeter_id":"6482562","geo":{"lt":48.83333,"ln":2.25,"country":"FR"},"followers":1155},"tweet_id":"784485880144756736"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nikopol\/statuses\/784489627944124416","license":"public","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T20:24:37+00:00","author":{"name":"Jean-Philippe Brette","url":"http:\/\/www.bretteleblog.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646360742170624000\/EGNsZUMw_normal.jpg","description":"Dvt durable, d\u00e9carboner st\u00e9, le cru @CitoyensDeLinfo,#CNV @SauvonsLeClimat @PSressec @ouinuc @InVivoAsso #ecomoderniste Eng:#INCoFEEE https:\/\/t.co\/V8oBK7N2Jx","id_on_source":"nikopol","tweeter_id":"6482562","geo":{"lt":48.83333,"ln":2.25,"country":"FR"},"followers":1155},"tweet_id":"784489627944124416"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Fragren36\/statuses\/784503381167575044","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T21:19:16+00:00","author":{"name":"Vent Libre","url":"http:\/\/collectif-de-la-marche-du-vent-libre.over-blog.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/757960449543536640\/8NYDXUHf_normal.jpg","description":"Pr\u00e9servation d'un cadre de vie magnifique. Le cadre de vie change, le droit d'en profiter et l'obligation de ne pas le d\u00e9truire demeurent. #\u00e9olien","id_on_source":"Fragren36","tweeter_id":"2865313792","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":226},"tweet_id":"784503381167575044"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RoseLaloba\/statuses\/784515187223228416","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T22:06:10+00:00","author":{"name":"\ud83c\udccf Rose","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794633100345143296\/yhARrj3D_normal.jpg","description":"N\u00e9e \u00e0 l'H\u00f4tel Dieu par l'op\u00e9ration du St Esprit... Je suis n\u00e9e sans le demander, je vais mourir sans le vouloir, alors laissez moi vivre \u00e0 ma guise.","id_on_source":"RoseLaloba","tweeter_id":"734327088","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":4597},"tweet_id":"784515187223228416"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/alain_auge\/statuses\/784519072872562689","license":"gnip","rt":["RoseLaloba"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T22:21:37+00:00","author":{"name":"Alain Aug\u00e9","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/611929261621006336\/76I0iAp3_normal.jpg","description":"RT pas un aval. opinions emises n'engagent que moi.","id_on_source":"alain_auge","tweeter_id":"2625570292","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":787},"tweet_id":"784519072872562689"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Macron1er\/statuses\/784521408781094912","license":"gnip","rt":["RoseLaloba"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T22:30:54+00:00","author":{"name":"Siempre El Macrone","url":"http:\/\/tinyurl.com\/hrj7625","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753592013086420992\/ca6lrkZp_normal.jpg","description":"#Rebelle #antisyst\u00e8me dans son costard \u00e0 3000 boules. A pris le maquis des banques... #TousEnMarche pour la revolucion macroniste permanente !","id_on_source":"Macron1er","tweeter_id":"711316658883846144","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":803},"tweet_id":"784521408781094912"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PASCALELPINE\/statuses\/784549678310383618","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-08T00:23:14+00:00","author":{"name":"PASCALE L\u00c9PINE","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727037697789857792\/bq3Vg2Wj_normal.jpg","description":"Intervenante \/ Gardienne d'adultes Ted  Qu\u00e9b\u00e9coise, f\u00e9ministe, femme de coeur, touche \u00e0 tout, en \u00e9ternelle apprentissage.","id_on_source":"PASCALELPINE","tweeter_id":"527020459","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":369},"tweet_id":"784549678310383618"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ricatheo\/statuses\/784610877819523072","license":"public","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-08T04:26:25+00:00","author":{"name":"Jean-Louis Bourzeix","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/600392840703795200\/Y_Tmwle4_normal.jpg","description":"Disruptive creativity - Science of Being and Art of Living - Human element - Annecy - Le-verdon-sur-mer","id_on_source":"ricatheo","tweeter_id":"75566329","geo":{"lt":45.15,"ln":1.53333,"country":"FR"},"followers":110},"tweet_id":"784610877819523072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Melmel_68\/statuses\/784648099553837056","license":"gnip","rt":["nikopol"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-08T06:54:19+00:00","author":{"name":"Melik M","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2159819869\/photo_normal.JPG","description":"Salari\u00e9 en sursis depuis mai 2012 Dans le couloir de p\u00f4le emploi depuis ... sentence prevu fin juin 2016 ! Selon @RoyalSegolene Futur essayeur chez #Tesla","id_on_source":"Melmel_68","tweeter_id":"517765973","geo":{"lt":47.75,"ln":7.33333,"country":"FR"},"followers":149},"tweet_id":"784648099553837056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/revolution_fr\/statuses\/784725811609931776","license":"gnip","rt":["RoseLaloba"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-08T12:03:07+00:00","author":{"name":"R\u00e9volution Fran\u00e7aise","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899716901097570306\/fHjXpieA_normal.jpg","description":"Il est temps d'aborder les grandes questions. \nApolitique - Notre cible ? (presque) tout le monde","id_on_source":"revolution_fr","tweeter_id":"4866717149","geo":{"lt":54.36111,"ln":-7.41667,"country":"IE"},"followers":2537},"tweet_id":"784725811609931776"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/alexandrelaval\/statuses\/784782811999956992","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-08T15:49:37+00:00","author":{"name":"Alexandre Lavall\u00e9e","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548840294905425921\/aL9_KKxs_normal.jpeg","description":"Mes tweets n'engagent que moi !\nJ'ai (aussi) un avis personnel, si si !\nMinist\u00e8re F\u00e9d\u00e9ral de l'\u00e9nergie, de l'environnement et du d\u00e9veloppement durable","id_on_source":"alexandrelaval","tweeter_id":"492548575","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":130},"tweet_id":"784782811999956992"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/eric_vanpraag\/statuses\/785054991245570049","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-09T09:51:10+00:00","author":{"name":"Eric van Praag","url":"https:\/\/twitter.com\/eric_vanpraag","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849250106687750145\/EK8spVT5_normal.jpg","description":"CLIMATE-ENERGY-RESILIENCE-TRANSFORMATION \u25baEnvironment Sustainability | Equality Solidarity Peace |#SDGs #ODD #Tw4SE|\u25baEnvironnement Durabilit\u00e9 | \u00c9galit\u00e9 Paix \u263c","id_on_source":"eric_vanpraag","tweeter_id":"19451700","geo":{"lt":50.85045,"ln":4.34878,"country":"BE"},"followers":4071},"tweet_id":"785054991245570049"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GeoProspective\/statuses\/785336393056804864","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-10T04:29:21+00:00","author":{"name":"g\u00e9o prospective","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555118995703988226\/YVfeSf6A_normal.jpeg","description":"Site de veille du groupe de G\u00e9ographie prospective de l'acad\u00e9mie de Lille.","id_on_source":"GeoProspective","tweeter_id":"2923348911","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1452},"tweet_id":"785336393056804864"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/kleszewski1\/statuses\/785337774874488832","license":"gnip","rt":["GeoProspective"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-10T04:34:51+00:00","author":{"name":"Mr K","url":"http:\/\/k-classroom.blogspot.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896631845420511232\/Itkqtsc6_normal.jpg","description":"Histoire G\u00e9ographie et EMC en coll\u00e8ge. Des livres, des films, de la g\u00e9ographie prospective.","id_on_source":"kleszewski1","tweeter_id":"621090085","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1928},"tweet_id":"785337774874488832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/meriaux\/statuses\/785344646356557824","license":"gnip","rt":["GeoProspective"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-10T05:02:09+00:00","author":{"name":"Pascal Meriaux","url":"http:\/\/www2.ac-lyon.fr\/enseigne\/histoire","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794627676472545284\/QdON6rQW_normal.jpg","description":"Professeur d'histoire-g\u00e9ographie au Lyc\u00e9e La Martini\u00e8re Duch\u00e8re \u00e0 Lyon.\nFormateur acad\u00e9mique (Dane) et IAN ( interlocuteur acad\u00e9mique au num\u00e9rique) Histoire-G\u00e9o","id_on_source":"meriaux","tweeter_id":"25374144","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":167},"tweet_id":"785344646356557824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/goulu\/statuses\/785369082673696768","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-10T06:39:15+00:00","author":{"name":"Dr. Goulu","url":"https:\/\/drgoulu.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554192128788549632\/dEvO36dn_normal.jpeg","description":"tomb\u00e9 dans la science quand j'\u00e9tais petit","id_on_source":"goulu","tweeter_id":"8016722","geo":{"lt":46.55165,"ln":6.57125,"country":"CH"},"followers":1267},"tweet_id":"785369082673696768"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jm_desp\/statuses\/785469058846261248","license":"gnip","rt":["goulu"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-10T13:16:31+00:00","author":{"name":"Jean-Marc Desperrier","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000024707806\/235db1e8d0afda66323cea84ae10ea0f_normal.jpeg","description":"Just an ordinary egg amongst many others","id_on_source":"jm_desp","tweeter_id":"362530790","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":255},"tweet_id":"785469058846261248"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/vivian_dps\/statuses\/785853965841858567","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-11T14:46:00+00:00","author":{"name":"Vivian dps","url":"http:\/\/www.ideesdapres.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/625007051169759232\/rhcxPKcp_normal.jpg","description":"@ideesdapres @I4CE_ @CliMates_ Devenons m\u00e9diateurs des savoirs. Veille & curation : cr\u00e9er des ponts #STS #num\u00e9rique #IC #adaptation #climat #territoires #infra","id_on_source":"vivian_dps","tweeter_id":"20448209","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":354},"tweet_id":"785853965841858567"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jfdhote\/statuses\/787673630385836032","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-16T15:16:42+00:00","author":{"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dh\u00f4te","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857154464289095680\/B94nWUVY_normal.jpg","description":"Scientist at @INRA_france, #forestry & #climatechange #bioeconomy #for\u00eat #bois - RT is not endorsement","id_on_source":"jfdhote","tweeter_id":"327337653","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":261},"tweet_id":"787673630385836032"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jfdhote\/statuses\/787674173262880768","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-16T15:18:51+00:00","author":{"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dh\u00f4te","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857154464289095680\/B94nWUVY_normal.jpg","description":"Scientist at @INRA_france, #forestry & #climatechange #bioeconomy #for\u00eat #bois - RT is not endorsement","id_on_source":"jfdhote","tweeter_id":"327337653","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":261},"tweet_id":"787674173262880768"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jfdhote\/statuses\/787677331313692673","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-16T15:31:24+00:00","author":{"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dh\u00f4te","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857154464289095680\/B94nWUVY_normal.jpg","description":"Scientist at @INRA_france, #forestry & #climatechange #bioeconomy #for\u00eat #bois - RT is not endorsement","id_on_source":"jfdhote","tweeter_id":"327337653","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":261},"tweet_id":"787677331313692673"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cired8568\/statuses\/789492443326640128","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-21T15:44:01+00:00","author":{"name":"CIRED UMR8568","url":"http:\/\/www.centre-cired.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659664802525126656\/aGPcpRaL_normal.png","description":"Centre international de recherche sur l'environnement et le \nd\u00e9veloppement - International Research Center on #Environment & \n#Development","id_on_source":"cired8568","tweeter_id":"4066829075","geo":{"lt":48.83333,"ln":2.48333,"country":"FR"},"followers":357},"tweet_id":"789492443326640128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nikopol\/statuses\/855533086687334400","license":"gnip","rt":["jfdhote"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2017-04-21T21:25:57+00:00","author":{"name":"Jean-Philippe Brette","url":"http:\/\/www.bretteleblog.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646360742170624000\/EGNsZUMw_normal.jpg","description":"Dvt durable, d\u00e9carboner st\u00e9, le cru @CitoyensDeLinfo,#CNV @SauvonsLeClimat @PSressec @ouinuc @InVivoAsso #ecomoderniste Eng:#INCoFEEE https:\/\/t.co\/V8oBK7N2Jx","id_on_source":"nikopol","tweeter_id":"6482562","geo":{"lt":48.83333,"ln":2.25,"country":"FR"},"followers":1155},"tweet_id":"855533086687334400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jfgino\/statuses\/855534146839621632","license":"gnip","rt":["jfdhote"],"citation_ids":[12473119],"posted_on":"2017-04-21T21:30:10+00:00","author":{"name":"jfgino","url":"http:\/\/www.desailespourlouest.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870222964414959616\/b_TaFrUr_normal.jpg","description":"La violence est prot\u00e9g\u00e9e par l'alibi d'une esth\u00e9tique et d'une po\u00e9tique romanesque. Comment en effet nommer ce th\u00e9\u00e2tre trompeur o\u00f9 l'illusion vient la servir","id_on_source":"jfgino","tweeter_id":"313257648","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1460},"tweet_id":"855534146839621632"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/yvesnguerif\/statuses\/855536995673702400","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2017-04-21T21:41:29+00:00","author":{"name":"Yves Gu\u00e9rif","url":"http:\/\/www.nicolas-guerif.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871768306558087168\/TO18HD2o_normal.jpg","id_on_source":"yvesnguerif","tweeter_id":"390349152","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1095},"tweet_id":"855536995673702400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LeRedge76\/statuses\/869137849563492352","license":"gnip","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2017-05-29T10:26:25+00:00","author":{"name":"Herouard R\u00e9gis","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/843209812678721537\/rqrYx1d1_normal.jpg","id_on_source":"LeRedge76","tweeter_id":"1359044797","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":16},"tweet_id":"869137849563492352"}],"blogs":[{"title":"Revue des blogs \u2013 vendredi 7 octobre 2016","url":"http:\/\/energieclimat.hypotheses.org\/32648","license":"public","citation_ids":[12473119,12450859,12426396],"posted_on":"2016-10-07T12:55:00+00:00","summary":"Une Allemagne sans charbon en 2040, c&rsquo;est mal parti pour l&rsquo;instant ; Demain, tous producteurs d&rsquo;&eacute;lectricit&eacute; ? ; Transition &eacute;nerg&eacute;tique : l&rsquo;innovation na&icirc;t aussi des sciences humaines","author":{"name":"Veille \u00e9nergie climat","url":"http:\/\/energieclimat.hypotheses.org","description":"Alertes d'EDDEN"}}],"facebook":[{"title":"Une Allemagne sans charbon en\u00a02040, c\u2019est mal\u00a0parti pour\u00a0l\u2019instant","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10153858384017256&id=279291102255","license":"public","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-07T05:07:37+00:00","summary":"Si la transition \u00e9nerg\u00e9tique allemande fait figure d\u2019exemple en mati\u00e8re de sortie du nucl\u00e9aire et d\u2019essor des renouvelables, la fin du charbon est, elle, beaucoup plus probl\u00e9matique.","author":{"name":"Greenpeace France \/ Groupe Local de Nancy Metz","url":"https:\/\/www.facebook.com\/279291102255","facebook_wall_name":"Greenpeace France \/ Groupe Local de Nancy Metz","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/279291102255\/picture","id_on_source":"279291102255"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1075126362540623&id=163293117057290","license":"public","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-13T11:33:02+00:00","summary":"L'ALLEMAGNE EN PLEIN VIRAGE\n\n\u00ab Arnaud Montebourg au charbon - D\u00e9sintox - ARTE .\u00bb 5 octobre 2016 - Arte TV -> https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=o4gqqWNXsV8&feature=player_embedded\n\n\u00ab Une Allemagne sans charbon en 2040, c\u2019est mal parti pour l\u2019instant  .\u00bb 6 oct","author":{"name":"Sortir du nucl\u00e9aire Paris","url":"https:\/\/www.facebook.com\/163293117057290","facebook_wall_name":"Sortir du nucl\u00e9aire Paris","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/163293117057290\/picture","id_on_source":"163293117057290"}},{"title":"Une Allemagne sans charbon en\u00a02040, c\u2019est mal\u00a0parti pour\u00a0l\u2019instant","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10154324783939193&id=78830919192","license":"public","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-10T06:44:26+00:00","summary":"Une Allemagne sans charbon en 2040, c\u2019est mal parti pour l\u2019instant - Patrick Criqui, Directeur de recherche au CNRS, Universit\u00e9 Grenoble Alpes #Science_F (via http:\/\/www.inoreader.com\/u\/Dr.+Goulu + #IFTTT)","author":{"name":"Dr. Goulu","url":"https:\/\/www.facebook.com\/78830919192","facebook_wall_name":"Dr. Goulu","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/78830919192\/picture","id_on_source":"78830919192"}},{"title":"Sortir du nucl\u00e9aire Paris","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1270851376281176&id=212101402156184","license":"public","citation_ids":[12473119],"posted_on":"2016-10-13T11:54:14+00:00","summary":"L'ALLEMAGNE EN PLEIN VIRAGE","author":{"name":"Reaction en chaine humaine","url":"https:\/\/www.facebook.com\/212101402156184","facebook_wall_name":"Reaction en chaine humaine","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/212101402156184\/picture","id_on_source":"212101402156184"}}]}}