{"altmetric_id":8626663,"selected_quotes":["#mercato : quel est le prix d'un footballeur ? #euro2016 par Didier Demazi\u00e8re","Le prix des #footballeurs est fix\u00e9, n\u00e9goci\u00e9, r\u00e9vis\u00e9 sur un march\u00e9 fluide #euro2016","Convertir la performance en salaire et en indemnit\u00e9 de transfert #euro 2016"],"citation":{"abstract":"Comment convertir la performance sportive en salaire et en indemnit\u00e9 de transfert ? Les qualit\u00e9s des joueurs sont diss\u00e9qu\u00e9es de plus en plus finement, mais tout ne peut pas \u00eatre chiffr\u00e9.","altmetric_jid":"theconversation","first_seen_on":"2016-06-10T05:29:26+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1465661745,"links":["http:\/\/theconversation.com\/quel-est-le-prix-dun-footballeur-60604?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter","https:\/\/theconversation.com\/quel-est-le-prix-dun-footballeur-60604","https:\/\/theconversation.com\/quel-est-le-prix-dun-footballeur-60604?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2010%20juin%202016%20-%205010&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2010%20juin%202016%20-%205010%20CID_6cfadc52fb6d0fbe5865d1c97a5c7e4a&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Quel%20est%20le%20prix%20dun%20footballeur","http:\/\/theconversation.com\/quel-est-le-prix-dun-footballeur-60604"],"pubdate":"2016-06-10T00:00:00+00:00","title":"Quel est le prix d\u2019un footballeur?","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/quel-est-le-prix-dun-footballeur-60604"},"altmetric_score":{"score":15.2,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":15.2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8069643,"mean":6.8478546768206,"rank":532789,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":7536009,"rank_type":"exact","sample_size":8069643,"percentile":93},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":270114,"mean":11.491309007711,"rank":27053,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":243004,"rank_type":"exact","sample_size":270114,"percentile":89},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":42823,"mean":59.969743075989,"rank":28853,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":13955,"rank_type":"exact","sample_size":42823,"percentile":32},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3978,"mean":80.918064370128,"rank":3499,"this_scored_higher_than_pct":11,"this_scored_higher_than":476,"rank_type":"exact","sample_size":3978,"percentile":11}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":20,"researcher":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Members of the public":20,"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":14,"BE":1,"MQ":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":25},"twitter":{"unique_users_count":22,"unique_users":["olivcim","INFOS_FR","NMalleville","PierreAGERON","FR_Conversation","LouisCMinne","patriciaboaglio","DidierPourquery","xmolenat","samyOneKenobi","ChrisChavagneux","CSO_SciencesPo","c_cosquer","ScPoResearch","PatrickFavrel","DanieleAlet","Louisdeconstanc","TerreHappy22","GeorgSamel","hiphop_militant","sokeynes","ecolopress"],"posts_count":24},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["898911580155104"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Quel est le prix d\u2019un footballeur?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1096114923768101&id=898911580155104","license":"public","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T14:16:24+00:00","summary":"[Euro 2016] Comment la performance sportive est-elle convertie en salaire et en indemnit\u00e9 de transfert? Comment les clubs s\u2019accordent sur les prix des footballeurs? Les r\u00e9ponses de Didier Demazi\u00e8re, sociologue \u00e0 l'Universit\u00e9 Sorbonne Paris Cit\u00e9","author":{"name":"The Conversation France","url":"https:\/\/www.facebook.com\/898911580155104","facebook_wall_name":"The Conversation France","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/898911580155104\/picture","id_on_source":"898911580155104"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/olivcim\/statuses\/741139121742204928","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T05:25:10+00:00","author":{"name":"Olivier Cimeli\u00e8re","url":"http:\/\/www.leblogducommunicant2-0.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784778663384547328\/X18h4nXY_normal.jpg","description":"Communicator, blogger, ex-journalist. #Digital #reputation #influence - Senior strategist Heuristik Comms - Views are my own  #FootballFan #Communication #Crise","id_on_source":"olivcim","tweeter_id":"47668517","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":15441},"tweet_id":"741139121742204928"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INFOS_FR\/statuses\/741130869310689280","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T04:52:23+00:00","author":{"name":"INFOS_FR","url":"https:\/\/twitter.com\/oli3be","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561353186\/info_normal.png","description":"Infos [fr] (@oli3be)","id_on_source":"INFOS_FR","tweeter_id":"72241301","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":5943},"tweet_id":"741130869310689280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/NMalleville\/statuses\/741141404634742784","license":"gnip","rt":["olivcim"],"citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T05:34:15+00:00","author":{"name":"N. Padol-Malleville","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/714569400045682689\/UUMLEav-_normal.jpg","description":"#RH #recrutement #emploi #CV #digital #poleemploi #emploistore #travail #enjeux #communication #marqueemployeur #communicationetentreprise","id_on_source":"NMalleville","tweeter_id":"3353491271","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":813},"tweet_id":"741141404634742784"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PierreAGERON\/statuses\/741149714075242497","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T06:07:16+00:00","author":{"name":"Pierre AGERON","url":"http:\/\/tel.archives-ouvertes.fr\/tel-00921666","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/424561700407226368\/1JU5pMkX_normal.jpeg","description":"G\u00e9ographe des transports, de la mondialisation Dr agr\u00e9g\u00e9, Lycee Intl FerneyVoltaire (01)-IEP Lyon\/PhD Globalization-Transport. @ersa_org & @terrtourisme manager","id_on_source":"PierreAGERON","tweeter_id":"1731352014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3280},"tweet_id":"741149714075242497"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/741151677672132608","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T06:15:04+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13452},"tweet_id":"741151677672132608"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LouisCMinne\/statuses\/741167270441943040","license":"gnip","rt":["ChrisChavagneux"],"citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T07:17:02+00:00","author":{"name":"Louis C. Minne","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858068641610436610\/HCt9-z1b_normal.jpg","description":"M\u00e9lomane et cin\u00e9phile - Eco-socialiste - Militant @MouvementDemain . Et je peux m\u00eame sourire. Twitteur de photos. #yoga #vegatarian #EcoSocialisme","id_on_source":"LouisCMinne","tweeter_id":"2196047873","geo":{"lt":50.6605,"ln":5.97034,"country":"BE"},"followers":1592},"tweet_id":"741167270441943040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/patriciaboaglio\/statuses\/741167279023480832","license":"gnip","rt":["ChrisChavagneux"],"citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T07:17:04+00:00","author":{"name":"patriciaboaglio","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727383119054012417\/kVJiqube_normal.jpg","id_on_source":"patriciaboaglio","tweeter_id":"16171542","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":77},"tweet_id":"741167279023480832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DidierPourquery\/statuses\/741171352330227712","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T07:33:15+00:00","author":{"name":"Didier Pourquery","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655763294007992320\/KthshyL3_normal.jpg","description":"Red chef The Conversation France. Ma bio: Le Monde, Lib\u00e9ration, Metro, Bild, L'Expansion, Voici, InfoMatin, La Tribune, tout \u00e7a...","id_on_source":"DidierPourquery","tweeter_id":"522169720","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":3894},"tweet_id":"741171352330227712"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/xmolenat\/statuses\/741171465878417408","license":"gnip","rt":["ChrisChavagneux"],"citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T07:33:42+00:00","author":{"name":"Xavier Mol\u00e9nat","url":"http:\/\/www.alternatives-economiques.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1360657466\/Image_4_normal.png","description":"Journaliste @AlterEco_, ex @SH_mag. L'actualit\u00e9 au prisme des sciences sociales, et vice versa. #Data. Et \u00e0 21 h, c'est #gender (certains soirs).","id_on_source":"xmolenat","tweeter_id":"121468512","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":7086},"tweet_id":"741171465878417408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/samyOneKenobi\/statuses\/741176710947864577","license":"gnip","rt":["olivcim"],"citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T07:54:32+00:00","author":{"name":"Samuel RECHOU","url":"https:\/\/www.facebook.com\/samyOne.Kenobi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655369985158705152\/abIihxPw_normal.jpg","description":"#Kr\u00e9olDesign #Graphiste #Madinina #CostaRica #LOVEPEYIMWEN #OM #Bar\u00e7a #TeamAudi \u2022\u2022\u2022 Le seul v\u00e9ritable \u00e9chec c'est de ne rien tenter !!","id_on_source":"samyOneKenobi","tweeter_id":"128621134","geo":{"lt":14.66667,"ln":-61,"country":"MQ"},"followers":665},"tweet_id":"741176710947864577"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ChrisChavagneux\/statuses\/741166983924813824","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T07:15:53+00:00","author":{"name":"Chris Chavagneux","url":"http:\/\/alternatives-economiques.fr\/blogs\/chavagneux\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539475698256080897\/LYn1aHl9_normal.jpeg","description":"Editorialiste \u00e0 Alternatives \u00e9conomiques et AlterEcoPlus ; d\u00e9batteur sur France Inter ; chroniqueur livre sur BFM Business","id_on_source":"ChrisChavagneux","tweeter_id":"712573434","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":13927},"tweet_id":"741166983924813824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CSO_SciencesPo\/statuses\/741192819109416960","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T08:58:33+00:00","author":{"name":"CSO Sciences Po\/CNRS","url":"http:\/\/www.cso.edu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644455278780485632\/4stQDXE7_normal.jpg","description":"CENTRE DE SOCIOLOGIE DES ORGANISATIONS @SciencesPo @CNRS #enseignementsup #emploi #firmes #travail  #risques #sant\u00e9. Resp publication: O.Borraz","id_on_source":"CSO_SciencesPo","tweeter_id":"3684500895","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":916},"tweet_id":"741192819109416960"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/c_cosquer\/statuses\/741194533774450688","license":"gnip","rt":["CSO_SciencesPo"],"citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T09:05:22+00:00","author":{"name":"Claire Cosquer","url":"http:\/\/www.sciencespo.fr\/osc\/fr\/content\/claire-cosquer","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/705713759533268993\/LBbF6Tts_normal.jpg","description":"phd candidate in sociology @OSC_SciencesPo | studying *expatriation*, coloniality, whiteness, and prolonging the suspense","id_on_source":"c_cosquer","tweeter_id":"2912638918","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":418},"tweet_id":"741194533774450688"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ScPoResearch\/statuses\/741211221697961984","license":"gnip","rt":["CSO_SciencesPo"],"citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T10:11:40+00:00","author":{"name":"Recherche SciencesPo","url":"http:\/\/www.sciences-po.fr\/recherche\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/685394970635821057\/SasdU3nB_normal.png","description":"La #recherche @sciencespo en #droit, #\u00e9conomie, #histoire, #sciencepolitique,  #sociologie par plus de 220 chercheur-e-s et 350 #PhD","id_on_source":"ScPoResearch","tweeter_id":"435681893","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":10516},"tweet_id":"741211221697961984"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/741212069203083265","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T10:15:03+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13452},"tweet_id":"741212069203083265"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatrickFavrel\/statuses\/741218122535993344","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T10:39:06+00:00","author":{"name":"Favrel Patrick","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733813543741620224\/iqVm5I4u_normal.jpg","description":"#Hepatites & Activisme #RDR3.0, #SCMR R\u00e9seau Fran\u00e7ais RDR, Pr\u00e9vention, COM, #Vape #Streetart, #Feldenkrais, Formation, Conduite Changement #SAFE @FedeAddiction","id_on_source":"PatrickFavrel","tweeter_id":"1328702478","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2152},"tweet_id":"741218122535993344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DanieleAlet\/statuses\/741222039802019840","license":"gnip","rt":["PatrickFavrel"],"citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T10:54:40+00:00","author":{"name":"Dani\u00e8le Alet","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/495608057477341184\/gsI5Jkz-_normal.jpeg","description":"Auteur, r\u00e9alisatrice, cr\u00e9atrice de contenus intelligents -:) Doc \"Sois juge... Et tais-toi ?\" Vivre, c'est avoir la conscience d'\u00eatre.","id_on_source":"DanieleAlet","tweeter_id":"2701139078","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":490},"tweet_id":"741222039802019840"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/741302676525187072","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T16:15:05+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13452},"tweet_id":"741302676525187072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Louisdeconstanc\/statuses\/741301454464548864","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-10T16:10:14+00:00","author":{"name":"Louis de Constance","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/668019119460106240\/ZpqSJ38X_normal.jpg","description":"Lonesome boy somewhere in southern France... I like spending my time in reading, cinema, gardening...","id_on_source":"Louisdeconstanc","tweeter_id":"560537313","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1384},"tweet_id":"741301454464548864"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TerreHappy22\/statuses\/741508060095631360","license":"gnip","rt":["ChrisChavagneux"],"citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-11T05:51:12+00:00","author":{"name":"-DEWI*M-\u062a","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/793829426723184641\/9KmeHi5T_normal.jpg","description":"#AnarSubverCiF #BIO_degradable #BxN #AntiFAchisantSEVere #Charlie_Abdos H\u13cc\u043c\u13a4u\u13a1 \u0419oA\u044f Fo\u0418c\u00c9 & \u00c5ci\u13a0E Folkl\u00f8ri\u043a! #Happyculteur *","id_on_source":"TerreHappy22","tweeter_id":"1105588201","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1117},"tweet_id":"741508060095631360"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GeorgSamel\/statuses\/741490874216030208","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-11T04:42:55+00:00","author":{"name":"Georg Samel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/688973346571157504\/8sBKNk8Y_normal.jpg","description":"@la_transition #LaTransition","id_on_source":"GeorgSamel","tweeter_id":"3422022766","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":203},"tweet_id":"741490874216030208"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hiphop_militant\/statuses\/741586256954593280","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-11T11:01:56+00:00","author":{"name":"Emmanuel'mac \ud83c\uddf0\ud83c\uddfc\u270a","url":"https:\/\/streetlyricisme.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892776336959434753\/W4GpDvB-_normal.jpg","description":"#12Septembre & #23Septembre c'est ds la rue que cela doit se passer pas sur les reseaux sociaux. Revoltez vous comme au #Venezuela, #Rif, #Palestine ...","id_on_source":"hiphop_militant","tweeter_id":"4928020474","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":746},"tweet_id":"741586256954593280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sokeynes\/statuses\/741598213770207232","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-11T11:49:27+00:00","author":{"name":"Un panda \u00e9conomiste","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/708623371454570496\/NPGu7OFA_normal.jpg","description":"Apprentie \u00c9conomiste et Sociologue du dimanche.","id_on_source":"sokeynes","tweeter_id":"706187510603505665","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":34},"tweet_id":"741598213770207232"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecolopress\/statuses\/741665233605779456","license":"gnip","citation_ids":[8626663],"posted_on":"2016-06-11T16:15:45+00:00","author":{"name":"ec\u03a6lopress","url":"http:\/\/ecolopress.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788913345160151040\/wStfkKZI_normal.jpg","description":"#\u00e9cologie #revuedepresse #sciences #\u00e9nergies #technologies #web #avenirencommun #\u00e9cosocialisme #JLM2017 #Franceinsoumise \u2696\ufe0f\u262e\ufe0f\u267b\ufe0f","id_on_source":"ecolopress","tweeter_id":"3996078449","geo":{"lt":44.32611,"ln":3.59306,"country":"FR"},"followers":552},"tweet_id":"741665233605779456"}]}}