{"altmetric_id":9829393,"selected_quotes":["Nueva publicaci\u00f3n: Oportunidades de financiamiento para operadores de transporte p\u00fablico","Nueva publicaci\u00f3n: Oportunidades de financiamiento para operadores privados de transporte p\u00fablico","y por qu\u00e9 quiebran los operadores privados de transporte urbano","Oportunidades de financiamiento a operadores privados de #transporte #p\u00fablico en Latinoam\u00e9rica"],"citation":{"authors":["D\u00edaz, Rodrigo","Lugo, Rigoberto","P\u00e1ez, Fernando","Mojica, Carlos","Corbacho, Iv\u00e1n"],"first_seen_on":"2016-07-18T18:49:32+00:00","handle":"11319\/7748","handles":["11319\/7748"],"issns":[],"last_mentioned_on":1494259329,"links":["https:\/\/publications.iadb.org\/handle\/11319\/7748","https:\/\/publications.iadb.org\/handle\/11319\/7748#sthash.f7odavTY.uxfs&st_refDomain=&st_refQuery=","https:\/\/publications.iadb.org\/handle\/11319\/7748?locale-attribute=es","http:\/\/hdl.handle.net\/11319\/7748"],"pdf_url":"http:\/\/publications.iadb.org\/bitstream\/handle\/11319\/7748\/Oportunidades-de-financiamiento-a-operadores-privados-de-transporte-publico-3-casos-de-estudio-en-Latinoamerica-Bogota-Ciudad-de-Mexico-y-Santiago.pdf?sequence=1","pubdate":"2015-12-01T00:00:00+00:00","title":"Oportunidades de financiamiento a operadores privados de transporte p\u00fablico en Latinoam\u00e9rica: 3 casos de estudio: Bogot\u00e1, Ciudad de M\u00e9xico y Santiago","type":"article"},"altmetric_score":{"score":30.35,"score_history":{"1y":27.5,"6m":1.85,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":30.35},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":36},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":36}}},"geo":{"twitter":{"VE":1,"US":2,"PE":2,"CO":7,"MX":11,"CH":1,"DE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":40},"twitter":{"unique_users_count":36,"unique_users":["cecarri","CorbachoIvan","BIDtransporte","AndresDevoto","marbetanm","arthur_rgo","raulcronos","caroaristi76","fruizza","Utopia_Urbana","TheMarcozOne","Cmunicipios1","FactoEstudio","espitiaeric","AlenerMexico","MiguelMorffe","FIDIC","DenuncioDF","CONUEE_mx","sasc1971","clo_guerrero","jucesca_","Pascual_Romo","alvaromercadog","2Groupe","jsorianomu","NestorRoaBID","JoseFdoCano","papelysignos","HectorFCordero","Zulex24","cv_mantobe","magnetic_cement","EIrmafernandez","jose_juanhl","MarcelinoVC"],"posts_count":40}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/cecarri\/statuses\/783451525616115712","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-10-04T23:39:34+00:00","author":{"name":"Carmelo Ecarri","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282811782\/ce_normal.JPG","description":"Estudiante de la calidad de vida urbana","id_on_source":"cecarri","tweeter_id":"69268889","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":1523},"tweet_id":"783451525616115712"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CorbachoIvan\/statuses\/755111284778082304","license":"gnip","citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-07-18T18:45:34+00:00","author":{"name":"Ivan Corbacho","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/492068123059576833\/z2q9T2eV_normal.jpeg","description":"Consultant at @el_BID","id_on_source":"CorbachoIvan","tweeter_id":"2675240048","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":112},"tweet_id":"755111284778082304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BIDtransporte\/statuses\/755113388347449344","license":"gnip","rt":["CorbachoIvan"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-07-18T18:53:55+00:00","author":{"name":"BID Transporte","url":"http:\/\/blogs.iadb.org\/moviliblog\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877244299750100992\/Hretb16M_normal.jpg","description":"Desde @el_BID mejoramos vidas\nen #AmLat y el #Caribe promoviendo una movilidad m\u00e1s eficiente, accesible y\nsegura.","id_on_source":"BIDtransporte","tweeter_id":"596643219","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":12776},"tweet_id":"755113388347449344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AndresDevoto\/statuses\/755113904435585025","license":"gnip","rt":["CorbachoIvan"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-07-18T18:55:58+00:00","author":{"name":"Andres Devoto Ykeho","url":"http:\/\/www.lucidez.pe\/author\/andres-devoto\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879176988061294592\/E_5GL6hR_normal.jpg","description":"#PublicPolicy en @cpr_pe. Intervengo la ciudad con @DespiertaLima. Escribo en @Lucidez_pe. Regulaci\u00f3n en @RegulaRacional","id_on_source":"AndresDevoto","tweeter_id":"139835545","geo":{"lt":-12.04318,"ln":-77.02824,"country":"PE"},"followers":772},"tweet_id":"755113904435585025"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/marbetanm\/statuses\/755128607979270144","license":"gnip","citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-07-18T19:54:24+00:00","author":{"name":"Marcela Betancourt \uf8ff","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851480877595013125\/wVQmsJbf_normal.jpg","description":"Incapaz de ver un malo en el infierno, trabajando por una movilidad sostenible","id_on_source":"marbetanm","tweeter_id":"307638203","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":124},"tweet_id":"755128607979270144"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/arthur_rgo\/statuses\/755380445945204737","license":"gnip","rt":["CorbachoIvan"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-07-19T12:35:07+00:00","author":{"name":"arthur oliveira","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732999717739728897\/_FvlN-Wo_normal.jpg","id_on_source":"arthur_rgo","tweeter_id":"223510637","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":32},"tweet_id":"755380445945204737"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BIDtransporte\/statuses\/770985122858405892","license":"gnip","citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T14:02:32+00:00","author":{"name":"BID Transporte","url":"http:\/\/blogs.iadb.org\/moviliblog\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877244299750100992\/Hretb16M_normal.jpg","description":"Desde @el_BID mejoramos vidas\nen #AmLat y el #Caribe promoviendo una movilidad m\u00e1s eficiente, accesible y\nsegura.","id_on_source":"BIDtransporte","tweeter_id":"596643219","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":12776},"tweet_id":"770985122858405892"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/raulcronos\/statuses\/770985446419542016","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T14:03:49+00:00","author":{"name":"Ra\u00fal A. L\u00f3pez Mtz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823339764333977601\/PMb1toNM_normal.jpg","description":"Ciudadano del siglo XXI. Enemigo de los absolutos, estudioso de la teor\u00eda de la democracia","id_on_source":"raulcronos","tweeter_id":"127268939","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":611},"tweet_id":"770985446419542016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/caroaristi76\/statuses\/770985699524968450","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T14:04:49+00:00","author":{"name":"Caro Aristi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/462365711302533120\/2C74rDmT_normal.jpeg","id_on_source":"caroaristi76","tweeter_id":"395065033","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":249},"tweet_id":"770985699524968450"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fruizza\/statuses\/770985720915828736","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T14:04:54+00:00","author":{"name":"Francisco Ruiz Z.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/493966385916416000\/UrkbC4QI_normal.jpeg","id_on_source":"fruizza","tweeter_id":"2727871978","geo":{"lt":-12.04318,"ln":-77.02824,"country":"PE"},"followers":31},"tweet_id":"770985720915828736"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Utopia_Urbana\/statuses\/770987161763975168","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T14:10:38+00:00","author":{"name":"Carmen","url":"http:\/\/Instagram.com\/utopia_urbana","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904341041242816512\/CxmocLO__normal.jpg","description":"#Sociology #UrbanCulture #Gender http:\/\/medium.com\/@Utopia_Urbana\/","id_on_source":"Utopia_Urbana","tweeter_id":"124653341","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":2857},"tweet_id":"770987161763975168"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TheMarcozOne\/statuses\/770988019369189377","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T14:14:02+00:00","author":{"name":"Timothy Warner","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859824086054301696\/67Wlntvj_normal.jpg","description":"Que ande recio no quiere decir que tenga prisa.","id_on_source":"TheMarcozOne","tweeter_id":"810293077","geo":{"lt":16.75469,"ln":-93.11485,"country":"MX"},"followers":145},"tweet_id":"770988019369189377"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Cmunicipios1\/statuses\/770991809048686593","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T14:29:06+00:00","author":{"name":"Comunidad Municipios","url":"http:\/\/www.gob.mx\/conuee\/acciones-y-programas\/estados-y-municipios-23219","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874651396087332864\/kAbN5FHo_normal.jpg","description":"Cuenta de @Conuee_mx dirigida a propiciar el uso eficiente de la energ\u00eda en Estados y Municipios.","id_on_source":"Cmunicipios1","tweeter_id":"2984815254","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":1186},"tweet_id":"770991809048686593"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FactoEstudio\/statuses\/770994805094612992","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T14:41:00+00:00","author":{"name":"Facto Estudio","url":"http:\/\/www.factoestudio.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770415752801288193\/ABzxNaMO_normal.jpg","description":"Somos una organizaci\u00f3n interesada en el desarrollo de soluciones urbanas innovadoras concebidas desde una visi\u00f3n antropoc\u00e9ntrica. info@factoestudio.org","id_on_source":"FactoEstudio","tweeter_id":"2745363085","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":158},"tweet_id":"770994805094612992"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/espitiaeric\/statuses\/770996866297106432","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T14:49:12+00:00","author":{"name":"Eric Espitia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826865392219877377\/UjnXjYSh_normal.jpg","description":"P.T. Informatica","id_on_source":"espitiaeric","tweeter_id":"260891107","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":269},"tweet_id":"770996866297106432"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AlenerMexico\/statuses\/770998835908710400","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T14:57:01+00:00","author":{"name":"ALENER","url":"http:\/\/www.ahorroenergia.org.mx","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571562636966256640\/BHFS48p2_normal.jpeg","description":"La ALENER participa activamente en el desarrollo y promoci\u00f3n de leyes, reglamentos, normas y c\u00f3digos de construcci\u00f3n en M\u00e9xico.","id_on_source":"AlenerMexico","tweeter_id":"1343542736","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":1361},"tweet_id":"770998835908710400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MiguelMorffe\/statuses\/771002726872391681","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T15:12:29+00:00","author":{"name":"Miguel Morffe Peraza","url":"http:\/\/www.gobernar.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869958647228628994\/HyvaVE87_normal.jpg","description":"Profesor universitario, investigador y analista de pol\u00edticas p\u00fablicas. Director-fundador de la Corporaci\u00f3n gobernar","id_on_source":"MiguelMorffe","tweeter_id":"76066892","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":346},"tweet_id":"771002726872391681"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FIDIC\/statuses\/771035373061410817","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T17:22:12+00:00","author":{"name":"FIDIC","url":"http:\/\/www.fidic.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1425014154\/FIDIC_logo_normal.jpg","description":"FIDIC is the International Federation of Consulting Engineers. \r\nThe Global Voice of Consulting Engineers","id_on_source":"FIDIC","tweeter_id":"7681682","geo":{"lt":46.16667,"ln":6.16667,"country":"CH"},"followers":4193},"tweet_id":"771035373061410817"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DenuncioDF\/statuses\/771037802666401792","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T17:31:52+00:00","author":{"name":"Denuncio de todo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1462464029\/images_normal.jpg","description":"Por una #CDMX justa y sin abusos. Desde #MH totalmente apartidista.","id_on_source":"DenuncioDF","tweeter_id":"340104146","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":322},"tweet_id":"771037802666401792"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CONUEE_mx\/statuses\/771037817694670848","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T17:31:55+00:00","author":{"name":"CONUEE","url":"http:\/\/www.gob.mx\/conuee","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/827624381421547520\/zKRydgt2_normal.jpg","description":"Comisi\u00f3n Nacional para el Uso Eficiente de la Energ\u00eda","id_on_source":"CONUEE_mx","tweeter_id":"455004444","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":8663},"tweet_id":"771037817694670848"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sasc1971\/statuses\/771037923428794368","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T17:32:20+00:00","author":{"name":"Sergio A. Segura C.","url":"http:\/\/www.conuee.gob.mx","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/518097928603197440\/FfIKJdWp_normal.jpeg","description":"Internacionalista por formaci\u00f3n. Trabajo en temas energ\u00e9ticos y ambientales por gusto y convicci\u00f3n.","id_on_source":"sasc1971","tweeter_id":"478890022","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":729},"tweet_id":"771037923428794368"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/clo_guerrero\/statuses\/771086506341654529","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T20:45:23+00:00","author":{"name":"CLAUDIA GUERRERO","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/754739263460216832\/NbDIVc3K_normal.jpg","description":"25 orgullosos a\u00f1os de trabajo en el Sector P\u00fablico en Transporte. Subsecretaria de Transporte del Partido Del Pilar. Aportando mi granito de arena al Partido.","id_on_source":"clo_guerrero","tweeter_id":"188314851","geo":{"lt":19.58547,"ln":-99.26034,"country":"MX"},"followers":92},"tweet_id":"771086506341654529"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jucesca_\/statuses\/771098078564802560","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T21:31:22+00:00","author":{"name":"Julio C\u00e9sar Castro","url":"http:\/\/contested-cities.net\/CCsantiago\/la-nueva-colonizacion-urbana-en-caracas\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/647796620512350209\/-FvvzYqZ_normal.jpg","description":"Arquitecto Venezolano | MA Urbanismo[c] Se puede juzgar a un hombre por sus h\u00e9roes, por los l\u00edderes a los que elige seguir (B.B) http:\/\/instagram.com\/jucesca_","id_on_source":"jucesca_","tweeter_id":"136303233","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":448},"tweet_id":"771098078564802560"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Pascual_Romo\/statuses\/771109123723108352","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T22:15:16+00:00","author":{"name":"Pascual Romo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/606516618802438144\/4mUEZgU8_normal.png","description":"Funcionario p\u00fablico, basquetbolista y fiel seguidor de los equipos de FA del IPN","id_on_source":"Pascual_Romo","tweeter_id":"3235498676","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":94},"tweet_id":"771109123723108352"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/alvaromercadog\/statuses\/771129347025559552","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-08-31T23:35:37+00:00","author":{"name":"alvaro mercado","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/760998524955820032\/bl-eGTYU_normal.jpg","id_on_source":"alvaromercadog","tweeter_id":"370487093","geo":{"lt":11.24079,"ln":-74.19904,"country":"CO"},"followers":84},"tweet_id":"771129347025559552"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/2Groupe\/statuses\/771199382301478913","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-09-01T04:13:55+00:00","author":{"name":"Group R2 Engineering","url":"http:\/\/www.r2groupe.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887406765037551618\/n6E9JFrc_normal.jpg","description":"Consulting & Engineering Company. Proven Track Record of Delivering Innovative-Engineered Solutions. info@r2groupe.org. Industrial buildings.","id_on_source":"2Groupe","tweeter_id":"597642113","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1740},"tweet_id":"771199382301478913"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jsorianomu\/statuses\/771211934964133890","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-09-01T05:03:48+00:00","author":{"name":"Jorge A. Soriano M.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845509134111911936\/VBVQsXI8_normal.jpg","id_on_source":"jsorianomu","tweeter_id":"4668201552","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":295},"tweet_id":"771211934964133890"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/NestorRoaBID\/statuses\/771294971823554560","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-09-01T10:33:45+00:00","author":{"name":"Nestor Roa","url":"http:\/\/blogs.iadb.org\/moviliblog","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000341391973\/323365275cb8a7d9e9830310c83d522c_normal.jpeg","description":"Chief - Transport Division - Inter-American Development Bank","id_on_source":"NestorRoaBID","tweeter_id":"1470436249","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":832},"tweet_id":"771294971823554560"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JoseFdoCano\/statuses\/773356482045894656","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-09-07T03:05:28+00:00","author":{"name":"Jos\u00e9 Fernando Cano","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/773352029813080065\/UhkEbEvC_normal.jpg","description":"De Medell\u00edn \ud83c\udf0d , me apasiona #Viajar - #EnTodasLasRedes #JoseFdoCano #Opini\u00f3nPropia - Hincha del Verde.\ud83d\udc9a","id_on_source":"JoseFdoCano","tweeter_id":"125975214","geo":{"lt":6.25184,"ln":-75.56359,"country":"CO"},"followers":1719},"tweet_id":"773356482045894656"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CorbachoIvan\/statuses\/773709965462802432","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-09-08T02:30:05+00:00","author":{"name":"Ivan Corbacho","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/492068123059576833\/z2q9T2eV_normal.jpeg","description":"Consultant at @el_BID","id_on_source":"CorbachoIvan","tweeter_id":"2675240048","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":112},"tweet_id":"773709965462802432"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/papelysignos\/statuses\/774230261328470016","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-09-09T12:57:33+00:00","author":{"name":"Guillermo Camacho C.","url":"http:\/\/www.bdigital.unal.edu.co\/52436\/#sthash.v2pVdtvf.dpuf","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845920353167818752\/J-rzXRil_normal.jpg","description":"\u2022Comunicador social Periodista @UTadeo_edu_co \u2022Mag\u00edster en Ingenier\u00eda-Transporte @UNColombia \u2022Periodista @SectorMovilidad Opino por m\u00ed \n#Comunicaci\u00f3nyTransporte","id_on_source":"papelysignos","tweeter_id":"103492679","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":1602},"tweet_id":"774230261328470016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BIDtransporte\/statuses\/783288039476957185","license":"gnip","citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-10-04T12:49:56+00:00","author":{"name":"BID Transporte","url":"http:\/\/blogs.iadb.org\/moviliblog\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877244299750100992\/Hretb16M_normal.jpg","description":"Desde @el_BID mejoramos vidas\nen #AmLat y el #Caribe promoviendo una movilidad m\u00e1s eficiente, accesible y\nsegura.","id_on_source":"BIDtransporte","tweeter_id":"596643219","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":12776},"tweet_id":"783288039476957185"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HectorFCordero\/statuses\/783288688117678080","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-10-04T12:52:30+00:00","author":{"name":"Hector Fabio Cordero","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485290761496584193\/W7kakU0W_normal.jpeg","description":"Monteriano. Amo y quiero a mi ciudad. Me gusta el deporte, los caballos y hablar paja con buenos amigos. No critico solo construyo.","id_on_source":"HectorFCordero","tweeter_id":"135540521","geo":{"lt":8.74798,"ln":-75.88143,"country":"CO"},"followers":1479},"tweet_id":"783288688117678080"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Zulex24\/statuses\/783289870781325312","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-10-04T12:57:12+00:00","author":{"name":"Zulema Hern\u00e1ndez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780257416747200512\/3tsJ-hx9_normal.jpg","description":"Naku","id_on_source":"Zulex24","tweeter_id":"753818458266013696","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":24},"tweet_id":"783289870781325312"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cv_mantobe\/statuses\/783321605195853824","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-10-04T15:03:18+00:00","author":{"name":"carlos@mantillau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000616034223\/196150ed95227859f6ccc0e4e1e8534f_normal.jpeg","description":"Activista de una poblaci\u00f3n que busca apoyar a crear una Colombia alegre y en paz","id_on_source":"cv_mantobe","tweeter_id":"236394639","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":187},"tweet_id":"783321605195853824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/magnetic_cement\/statuses\/783360512604143616","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-10-04T17:37:54+00:00","author":{"name":"MAGMENT","url":"http:\/\/magment.de","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/658647201581834240\/dxUc3YHk_normal.png","description":"Magnetizable concretes from #recycled magnetic materials for e.g. #WirelessCharging,  #Autonomous #EV, #PowerInductors, #InductionCooking\n#EMC for #HVDC.","id_on_source":"magnetic_cement","tweeter_id":"4046692108","geo":{"lt":51.5,"ln":10.5,"country":"DE"},"followers":1221},"tweet_id":"783360512604143616"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EIrmafernandez\/statuses\/784176699730788352","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-10-06T23:41:09+00:00","author":{"name":"LaGe\u00f3grafa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884134360491982849\/q-Vslj2M_normal.jpg","description":"Vivir sin leer es peligroso, te obliga a creer en lo que los dem\u00e1s de digan!\n#Autodeterminacion #Autonom\u00eda #Territorio es + #JusticiaSocial que #ObjetoPolitico","id_on_source":"EIrmafernandez","tweeter_id":"2962981919","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1298},"tweet_id":"784176699730788352"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/NestorRoaBID\/statuses\/786873372735078400","license":"gnip","rt":["BIDtransporte"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2016-10-14T10:16:46+00:00","author":{"name":"Nestor Roa","url":"http:\/\/blogs.iadb.org\/moviliblog","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000341391973\/323365275cb8a7d9e9830310c83d522c_normal.jpeg","description":"Chief - Transport Division - Inter-American Development Bank","id_on_source":"NestorRoaBID","tweeter_id":"1470436249","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":832},"tweet_id":"786873372735078400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jose_juanhl\/statuses\/861573168389132288","license":"gnip","citation_ids":[9829393],"posted_on":"2017-05-08T13:27:05+00:00","author":{"name":"Jos\u00e9 Hernandez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/518066156834287616\/lfZjLrT3_normal.jpeg","description":"Ingeniero en Transporte y estudiante de Econom\u00eda, Dir. de Transporte.  Mis opiniones son a t\u00edtulo personal.\rChilango en Colima","id_on_source":"jose_juanhl","tweeter_id":"304059850","geo":{"lt":19.16667,"ln":-104,"country":"MX"},"followers":199},"tweet_id":"861573168389132288"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MarcelinoVC\/statuses\/861612191878758400","license":"gnip","rt":["jose_juanhl"],"citation_ids":[9829393],"posted_on":"2017-05-08T16:02:09+00:00","author":{"name":"Marcelino V\u00e1zquez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1797082662\/IMGP1757_normal.jpg","description":"Arquitecto","id_on_source":"MarcelinoVC","tweeter_id":"480521016","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":154},"tweet_id":"861612191878758400"}]}}