{"altmetric_id":14456874,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Uli_TR"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4db3cf058f61000178d","authors":["Dilek Barlas"],"doi":"10.1080\/00263206.2016.1198328","endpage":"1024","first_seen_on":"2016-12-05T09:48:29+00:00","issns":["0026-3206","1743-7881"],"issue":"6","journal":"Middle Eastern Studies","last_mentioned_on":1480931295,"links":["http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/abstract\/10.1080\/00263206.2016.1198328"],"pubdate":"2016-08-18T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"History And Philosophy Of Specific Fields","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences"],"startpage":"1011","title":"The Balkan Entente in Turkish\u2013Yugoslav relations (1934\u201341): the Yugoslav perspective","type":"article","volume":"52","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/balkan-entente-turkishyugoslav-relations-193441-yugoslav-perspective"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7849747,"mean":6.6509658923939,"rank":5953821,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1050686,"rank_type":"exact","sample_size":7849747,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":250738,"mean":12.303162508923,"rank":174382,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":46931,"rank_type":"exact","sample_size":250738,"percentile":18},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":231,"mean":4.2363130434783,"rank":202,"this_scored_higher_than_pct":4,"this_scored_higher_than":10,"rank_type":"exact","sample_size":231,"percentile":4},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":14,"mean":3.1807692307692,"rank":12,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":14,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Uli_TR\/statuses\/805710366105739265","license":"gnip","citation_ids":[14456874],"posted_on":"2016-12-05T09:48:15+00:00","author":{"name":"Uluslaras\u0131 \u0130li\u015fkiler","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000160384434\/0b6b6946b1147632ba2d1807d44b03e5_normal.jpeg","description":"T\u00fcrkiye Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler \u0130leti\u015fim ve Bilgi A\u011f\u0131","id_on_source":"Uli_TR","tweeter_id":"1607851512","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":12003},"tweet_id":"805710366105739265"}]}}