{"altmetric_id":10018175,"selected_quotes":["#Liberat\u00f3n #CompartirNoEsDelito Colombia: Situaci\u00f3n de las bibliotecas en relaci\u00f3n con el derecho de autor","LIS_ Colombia: Situaci\u00f3n de las bibliotecas en relaci\u00f3n con el derecho de autor: Ram\u00edrez-Ord\u00f3\u00f1ez, David ... _OAI"],"citation":{"authors":["Ram\u00edrez-Ord\u00f3\u00f1ez, David"],"first_seen_on":"2016-07-25T11:36:22+00:00","handle":"10760\/29678","handles":["10760\/29678"],"issns":[],"last_mentioned_on":1470855572,"links":["http:\/\/eprints.rclis.org\/29678\/","http:\/\/eprints.rclis.org\/29678\/?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter","http:\/\/eprints.rclis.org\/29678\/?utm_source=twitterfeed&utm_medium=facebook"],"title":"Colombia: Situaci\u00f3n de las bibliotecas en relaci\u00f3n con el derecho de autor","type":"article"},"altmetric_score":{"score":4.2,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.2},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":6},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":6}}},"geo":{"twitter":{"CO":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":6,"unique_users":["LibraryJournals","ratejo","yobiblioteca","johanajaramillo","Minaelectra","EdwinFLopez"],"posts_count":6},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["32780761447"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/LibraryJournals\/statuses\/757539919392677888","license":"gnip","citation_ids":[10018175],"posted_on":"2016-07-25T11:36:05+00:00","author":{"name":"Library Journals","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"LibraryJournals","tweeter_id":"1425572168","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4},"tweet_id":"757539919392677888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ratejo\/statuses\/757548706480599040","license":"gnip","citation_ids":[10018175],"posted_on":"2016-07-25T12:11:00+00:00","author":{"name":"Interoperable Lab.","url":"https:\/\/www.rebelmouse.com\/lis\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3604984606\/12520f099c9ca589f2489a3f0cd3a368_normal.jpeg","description":"LIS_ Library and Information Science Journals Contents _RSS _OAI","id_on_source":"ratejo","tweeter_id":"1396153117","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":58},"tweet_id":"757548706480599040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/yobiblioteca\/statuses\/757560082108338177","license":"gnip","citation_ids":[10018175],"posted_on":"2016-07-25T12:56:13+00:00","author":{"name":"#biblioteca","url":"https:\/\/www.rebelmouse.com\/biblioteca\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2561718383\/clysd8rbgk8gdecvz731_normal.png","description":"Biblionoticias. Espacio para divulgar el valor social, cultural, informativo, recreativo y educativo de la #biblioteca. Informaci\u00f3n sobre #bibliotecas.","id_on_source":"yobiblioteca","tweeter_id":"9751592","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3870},"tweet_id":"757560082108338177"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/johanajaramillo\/statuses\/763118694524416000","license":"gnip","citation_ids":[10018175],"posted_on":"2016-08-09T21:04:09+00:00","author":{"name":"Johana Jaramillo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838120101966712834\/PLKypaF8_normal.jpg","description":"Bibliotec\u00f3loga.  Campos de Inter\u00e9s #Documentaci\u00f3n, #Informacioncientifica, #AccesoAbierto, #Medici\u00f3ndelaciencia, #Visibilidad y #posicionamiento","id_on_source":"johanajaramillo","tweeter_id":"40923285","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":230},"tweet_id":"763118694524416000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Minaelectra\/statuses\/763119474325192704","license":"gnip","rt":["johanajaramillo"],"citation_ids":[10018175],"posted_on":"2016-08-09T21:07:15+00:00","author":{"name":"Carmen_Castrillon","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543996428776144897\/a59DTK2S_normal.jpeg","id_on_source":"Minaelectra","tweeter_id":"365059721","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":153},"tweet_id":"763119474325192704"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EdwinFLopez\/statuses\/763449719947403264","license":"gnip","rt":["johanajaramillo"],"citation_ids":[10018175],"posted_on":"2016-08-10T18:59:32+00:00","author":{"name":"Edwin F. L\u00f3pez","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/in\/edwinflopez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3764164315\/f5a25bfb574c6dcd3f73e23ff72ec330_normal.jpeg","description":"S\u00f3lo uno m\u00e1s...","id_on_source":"EdwinFLopez","tweeter_id":"562096998","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":120},"tweet_id":"763449719947403264"}],"facebook":[{"title":"Colombia: Situaci\u00f3n de las bibliotecas en relaci\u00f3n con el derecho de autor","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10153829654361448&id=32780761447","license":"public","citation_ids":[10018175],"posted_on":"2016-07-25T12:56:20+00:00","summary":"Ram\u00edrez-Ord\u00f3\u00f1ez, David and Jaramillo, Johana and Ram\u00edrez-Ord\u00f3\u00f1ez, Leonardo and Goyeneche Reina, Marisol Colombia: Situaci\u00f3n de las bibliotecas en relaci\u00f3n con el derecho de autor., 2016 . In 2016 World Library and Information Congress - IFLA, Columbus, Ohi","author":{"name":"Biblionoticias","url":"https:\/\/www.facebook.com\/32780761447","facebook_wall_name":"Biblionoticias","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/32780761447\/picture","id_on_source":"32780761447"}}]}}