{"altmetric_id":3961916,"citation":{"authors":["Lafuente, Mariano","Schuster, Christian"],"first_seen_on":"2015-05-01T22:02:27+00:00","handle":"11319\/6627","handles":["11319\/6627"],"issns":[],"last_mentioned_on":1468615805,"links":["http:\/\/publications.iadb.org\/handle\/11319\/6627#sthash.YlfMN7wO.dpuf","https:\/\/publications.iadb.org\/bitstream\/handle\/11319\/6627\/ICS%20TN%20Estrategias%20para%20la%20%20profesionalizaci%C3%B3n%20del%20%20servicio%20civil.pdf?sequence=1","http:\/\/hdl.handle.net\/11319\/6627"],"pdf_url":"http:\/\/publications.iadb.org\/bitstream\/handle\/11319\/6627\/ICS%20TN%20Estrategias%20para%20la%20%20profesionalizaci%c3%b3n%20del%20%20servicio%20civil.pdf?sequence=1","title":"Estrategias para la profesionalizaci\u00f3n del servicio civil: Lecciones aprendidas del caso paraguayo","type":"article"},"altmetric_score":{"score":3.7,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.7},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":5},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":5}}},"geo":{"twitter":{"DO":2,"US":2,"VE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":5,"unique_users":["eridaniabidof","BID_GobernArte","MAP_RD1","geovannyvicentr","gestionpublicav"],"posts_count":5}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/eridaniabidof\/status\/594262371146727424","license":"datasift","citation_ids":[3961916],"posted_on":"2015-05-01T22:09:24+00:00","author":{"name":"Eridania Fern\u00e1ndez B","url":"http:\/\/cpdlrd.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/541331077777088512\/DHMg1EHi_normal.jpeg","description":"Madre de #ManuelEnrique.VP @CpdlRd #CPDLRD. Redactora @PolComOk Especialista en Funci\u00f3n P\u00fablica","id_on_source":"eridaniabidof","tweeter_id":"2907989866","geo":{"lt":19,"ln":-70.66667,"country":"DO"},"followers":214},"tweet_id":"594262371146727424"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/BID_GobernArte\/status\/594260563984781312","license":"datasift","citation_ids":[3961916],"posted_on":"2015-05-01T22:02:13+00:00","author":{"name":"BID GobernArte","url":"http:\/\/blogs.iadb.org\/gobernarte\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877239671910264833\/lxXbJfpz_normal.jpg","description":"Desde @el_BID mejoramos vidas en #AmLat y el Caribe promoviendo gobiernos efectivos, eficientes y abiertos hacia una mejor gesti\u00f3n p\u00fablica para los ciudadanos.","id_on_source":"BID_GobernArte","tweeter_id":"2329418378","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":4422},"tweet_id":"594260563984781312"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/MAP_RD1\/status\/594263799537926144","license":"datasift","rt":["eridaniabidof"],"citation_ids":[3961916],"posted_on":"2015-05-01T22:15:05+00:00","author":{"name":"MAP_RD","url":"http:\/\/www.map.gob.do","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/593101281402589184\/dpOLP7ru_normal.jpg","description":"Cuenta oficial del Ministerio de Administraci\u00f3n P\u00fablica de la Rep\u00fablica Dominicana, \u00f3rgano rector del empleo p\u00fablico y del fortalecimiento de la Administraci\u00f3n.","id_on_source":"MAP_RD1","tweeter_id":"159512119","geo":{"lt":"19.094175","ln":"-70.3012705","country":"DO"},"followers":1000},"tweet_id":"594263799537926144"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/geovannyvicentr\/status\/595225918466969601","license":"datasift","rt":["BID_GobernArte"],"citation_ids":[3961916],"posted_on":"2015-05-04T13:58:12+00:00","author":{"name":"Geovanny Vicente","url":"https:\/\/www.elnuevodia.com\/opinion\/columna\/geovannyvicenteromero\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/846026994504617984\/VpH2hgSR_normal.jpg","description":"Public Affairs| Consultant at @PAHOWHO |Political Analyst| Contributor for @ElNuevoDia @teleSURtv @El_Telegrafo |@Cpdlrd| #GWU @GSPMgwu |Views are 100% my own.","id_on_source":"geovannyvicentr","tweeter_id":"394825507","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":7504},"tweet_id":"595225918466969601"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gestionpublicav\/statuses\/754055458734870528","license":"gnip","citation_ids":[3961916],"posted_on":"2016-07-15T20:50:05+00:00","author":{"name":"Gestion Publica VE","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/gustavo-torres-b5b98927\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622567140953096192\/h2LKXV9P_normal.jpg","description":"Gustavo Torres. Especialista en aplicaci\u00f3n de TI en la Gesti\u00f3n Publica, estudioso del impacto de las redes sociales en la Gerencia Publica. #OpenGovJedis","id_on_source":"gestionpublicav","tweeter_id":"102272704","geo":{"lt":10.48801,"ln":-66.87919,"country":"VE"},"followers":8382},"tweet_id":"754055458734870528"}]}}