{"altmetric_id":3968888,"citation":{"authors":["Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Nomenclatura, Taxonom\u00eda y Diagn\u00f3stico de Enfermer\u00eda"],"first_seen_on":"2015-05-05T12:14:59+00:00","handle":"2445\/65358","handles":["2445\/65358"],"issns":[],"last_mentioned_on":1430828039,"links":["http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/handle\/2445\/65358"],"pdf_url":"http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/bitstream\/2445\/65358\/1\/VII_Jornadas.pdf","pubdate":"2009-05-01T00:00:00+00:00","publisher":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Nomenclatura, Taxonom\u00eda y Diagn\u00f3sticos de Enfermer\u00eda (AENTDE)","title":"VII Jornadas de trabajo AENTDE. Redefinir el diagn\u00f3stico enfermero?: \u00a1Mamma mia!!. Murcia, 8 y 9 de Mayo de 2009","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["DD_UB"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/DD_UB\/status\/595562078556925952","license":"datasift","citation_ids":[3968888],"posted_on":"2015-05-05T12:13:59+00:00","author":{"name":"Dip\u00f2sit Digital UB","url":"http:\/\/diposit.ub.edu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877882630926192640\/LLhuKWP9_normal.jpg","id_on_source":"DD_UB","tweeter_id":"155870421","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":350},"tweet_id":"595562078556925952"}]}}