{"altmetric_id":16683557,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["cabe_monteiro"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Rediscutindo a economia pol\u00edtica da pena e uma aproxima\u00e7\u00e3o com o debate sobre a expans\u00e3o prisional em S\u00e3o Paulo"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b460d","authors":["Barros, Rodolfo Arruda Leite de","Barros, Rodolfo Arruda Leite de"],"doi":"10.1590\/s0102-69922016.00030011","first_seen_on":"2017-02-23T15:46:25+00:00","issns":["0102-6992"],"journal":"Sociedade e Estado","last_mentioned_on":1487863820,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0102-69922016000300799&lng=en&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/se\/v31n3\/0102-6992-se-31-03-00799.pdf","publisher":"Departamento de Sociologia da Universidade de Bras\u00edlia","title":"Uma leitura de Golden Gulag: rediscutindo a economia pol\u00edtica da pena e uma aproxima\u00e7\u00e3o com o debate sobre a expans\u00e3o prisional no estado de S\u00e3o Paulo","type":"article","uri":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0102-69922016000300799&lng=pt&nrm=iso&tlng=en","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/uma-leitura-golden-gulag-rediscutindo-economia-pol%C3%ADtica-da-pena-e-uma-aproxima%C3%A7%C3%A3o-com-o-debate-sobre"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8261086,"mean":6.9752528681095,"rank":4392404,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2299693,"rank_type":"exact","sample_size":8261086,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":242906,"mean":13.702552767542,"rank":140153,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":79835,"rank_type":"exact","sample_size":242906,"percentile":32},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":79,"mean":1.2833333333333,"rank":15,"this_scored_higher_than_pct":30,"this_scored_higher_than":24,"rank_type":"exact","sample_size":79,"percentile":30},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Nursing and Health Professions":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"JP":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/cabe_monteiro\/statuses\/834787483229552640","license":"gnip","citation_ids":[16683557],"posted_on":"2017-02-23T15:30:20+00:00","author":{"name":"\u266a ewerton M.","url":"https:\/\/www.facebook.com\/ewerton.monteiro.77","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804540970498924544\/OZ4RiMCL_normal.jpg","description":"aventureiro de hotel, guitarrista frustrado, pretenso escritor e aspirante a fot\u00f3grafo. tweets & photos do ins\u00f3lito. instagram @cabe_monteiro zap 75.9.9129.4871","id_on_source":"cabe_monteiro","tweeter_id":"53391064","geo":{"lt":37.75,"ln":140.46778,"country":"JP"},"followers":504},"tweet_id":"834787483229552640"}]}}