{"altmetric_id":19214237,"counts":{"readers":{"mendeley":22,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["872992166051568"],"posts_count":1}},"citation":{"abstract":"to describe the burden of disease in Brazil from 1990 to 2010.\nanalysis of the estimates of the Global Burden of Disease Study 2010 - Years of Life Lost due to premature mortality (YLL), Years Lost due to Disability (YLD), Disability-Adjusted Life Year (DALY=YLL+YLD) and risk factors.\nthere was a decrease in deaths due to diarrhea and an increase in deaths due to diabetes and kidney disease, whilst deaths due to homicides and traffic accidents remained stable; cardiovascular diseases continued to be the leading cause of death despite a 30% reduction; the largest increases in DALY were due to diabetes and musculoskeletal diseases in women and alcohol abuse and low back pain in men; the main risk factors were poor diet and high blood pressure; smoking, domestic pollution and insufficient breastfeeding were found to have reduced.\nthe rapid epidemiological transition highlights the need to control infectious diseases and invest in reducing violence and non-communicable diseases.","altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4627","authors":["Marinho, Fatima","Passos, Val\u00e9ria Maria de Azeredo","Fran\u00e7a, Elisabeth Barboza","Marinho, Fatima","Passos, Val\u00e9ria Maria de Azeredo","Fran\u00e7a, Elisabeth Barboza"],"doi":"10.5123\/s1679-49742016000400005","first_seen_on":"2017-04-20T17:50:44+00:00","issns":["1679-4974","2237-9622"],"issue":"4","journal":"Epidemiologia e Servi\u00e7os de Sa\u00fade","last_mentioned_on":1485363561,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S2237-96222016000400713&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/ress\/v25n4\/2237-9622-ress-25-04-00713.pdf","pmid":"27869965","publisher":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade do Brasil","title":"Novo s\u00e9culo, novos desafios: mudan\u00e7a no perfil da carga de doen\u00e7a no Brasil de 1990 a 2010","type":"article","volume":"25","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/novo-s%C3%A9culo-novos-desafios-mudan%C3%A7a-perfil-da-carga-doen%C3%A7a-brasil-1990-2010"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8098931,"mean":6.8880547472244,"rank":7011410,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8098931,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":234448,"mean":12.792511313857,"rank":191042,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":234448,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":103,"mean":0.55637254901961,"rank":26,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":103,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":2,"Researcher":1,"Student  > Postgraduate":1,"Other":1,"Student  > Master":7,"Student  > Bachelor":8,"Professor":2},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":13,"Social Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":5,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":1,"Veterinary Science and Veterinary Medicine":1}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1567491636601614&id=872992166051568","license":"public","citation_ids":[19214237],"posted_on":"2017-01-25T16:59:21+00:00","summary":"Novo s\u00e9culo, novos desafios: mudan\u00e7a no perfil da carga de doen\u00e7a no Brasil de 1990 a 2010 #RESS v. 25, n. 4\n\nhttp:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S2237-96222016000400713&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","author":{"name":"Revista Epidemiologia e Servi\u00e7os de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.facebook.com\/872992166051568","facebook_wall_name":"Revista Epidemiologia e Servi\u00e7os de Sa\u00fade","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/872992166051568\/picture","id_on_source":"872992166051568"}}]}}