{"altmetric_id":2458032,"citation":{"authors":["Torres Asensio, Laura"],"first_seen_on":"2014-06-23T13:35:38+00:00","handle":"2099.1\/21832","handles":["2099.1\/21832"],"issns":[],"last_mentioned_on":1403530464,"links":["http:\/\/upcommons.upc.edu\/pfc\/handle\/2099.1\/21832"],"publisher":"Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya","title":"Projecte de remodelaci\u00f3 de la part sud del nucli hist\u00f2ric de Tiana","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["BibliotecaCN"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/BibliotecaCN\/status\/481067751659012096","license":"datasift","citation_ids":[2458032],"posted_on":"2014-06-23T13:34:24+00:00","author":{"name":"Biblioteca Ferrat\u00e9","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/bibrgf\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509005166482161664\/uPV96dZH_normal.jpeg","description":"BRGF.                                          Biblioteca del Campus Nord de la UPC    * CAT - ESP - ENG *","id_on_source":"BibliotecaCN","tweeter_id":"1101800815","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":722},"tweet_id":"481067751659012096"}]}}