{"altmetric_id":19857608,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["xmolenat","nrtravail","Mixite_Egalite"],"posts_count":3}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef7b2a83ee09648b537f","authors":["Bauvet, S\u00e9bastien"],"doi":"10.4000\/nrt.3051","first_seen_on":"2017-05-04T20:01:31+00:00","issns":["2263-8989"],"journal":"La Nouvelle Revue du Travail","last_mentioned_on":1497122207,"links":["http:\/\/nrt.revues.org\/3051","https:\/\/nrt.revues.org\/3051"],"pdf_url":"http:\/\/nrt.revues.org\/pdf\/3051","pubdate":"2017-05-01T00:00:00+00:00","publisher":"Durand, Jean-Pierre","title":"Le genre au travail dans la s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":1.85,"6m":1.85,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8348788,"mean":7.0413328717018,"rank":3747365,"this_scored_higher_than_pct":54,"this_scored_higher_than":4509200,"rank_type":"exact","sample_size":8348788,"percentile":54},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":246523,"mean":12.615579047712,"rank":105411,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":137524,"rank_type":"exact","sample_size":246523,"percentile":55},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":109,"mean":6.3683148148148,"rank":91,"this_scored_higher_than_pct":15,"this_scored_higher_than":17,"rank_type":"exact","sample_size":109,"percentile":15},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":9,"mean":2.79375,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":22,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":9,"percentile":22}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}}},"geo":{"twitter":{"FR":3}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/xmolenat\/statuses\/860211809369903104","license":"gnip","citation_ids":[19857608],"posted_on":"2017-05-04T19:17:31+00:00","author":{"name":"Xavier Mol\u00e9nat","url":"http:\/\/www.alternatives-economiques.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1360657466\/Image_4_normal.png","description":"Journaliste @AlterEco_, ex @SH_mag. L'actualit\u00e9 au prisme des sciences sociales, et vice versa. #Data. Et \u00e0 21 h, c'est #gender (certains soirs).","id_on_source":"xmolenat","tweeter_id":"121468512","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":7093},"tweet_id":"860211809369903104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nrtravail\/statuses\/873484281670139904","license":"gnip","citation_ids":[19857608],"posted_on":"2017-06-10T10:17:35+00:00","author":{"name":"Nle Revue du Travail","url":"http:\/\/nrt.revues.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000695627593\/52735c3cc8df1b536cc08ddd692eeacc_normal.jpeg","description":"La Nouvelle #revue du #travail en ligne en #openaccess sur @revuesorg et bient\u00f4t en POD #SHS","id_on_source":"nrtravail","tweeter_id":"527541560","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1436},"tweet_id":"873484281670139904"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Mixite_Egalite\/statuses\/873619972790136833","license":"gnip","rt":["nrtravail"],"citation_ids":[19857608],"posted_on":"2017-06-10T19:16:47+00:00","author":{"name":"Mixit\u00e9 \u00c9galit\u00e9","url":"http:\/\/www.egalitepro.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2411971262\/m3i7z2xptu080zk3ppt3_normal.jpeg","description":"Permettre \u00e0 chacun de devenir acteur de l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle.\n#\u00c9galit\u00e9Pro #Mixit\u00e9Emplois #ConciliationTempsVie #\u00c9galit\u00e9FH","id_on_source":"Mixite_Egalite","tweeter_id":"703297236","geo":{"lt":49,"ln":-1,"country":"FR"},"followers":1790},"tweet_id":"873619972790136833"}]}}