{"altmetric_id":7365074,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":26},"twitter":{"unique_users_count":14,"unique_users":["lgaretio","fvirtual","robertojsanti","isidroaguillo","Adelina0061","rflozada","jcastillov","pedrojulianrm","Maperez324","VirlaGonzalez","occellami","mfalcon1963","elena_werk","aevera2015"],"posts_count":24},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1466957856960458"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["La evaluaci\u00f3n de la formaci\u00f3n universitaria en l\u00ednea en el contexto del EEES, la plataforma Moodle","EEES: Evaluaci\u00f3n de la formaci\u00f3n no presencial en la Universidad","La evaluaci\u00f3n de la formaci\u00f3n universitaria semipresencial y en l\u00ednea en el contexto del EEES (plataforma Moodle)","Sobre Moodle: La evaluaci\u00f3n de la formaci\u00f3n universitaria semipresencial y en l\u2026 see more"],"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef472a83ee09648b4750","authors":["Bonifacio Mart\u00edn Gal\u00e1n","David Rodr\u00edguez Mateos"],"doi":"10.5944\/ried.1.15.782","first_seen_on":"2016-05-12T19:39:21+00:00","issns":["1390-3306"],"issue":"1","journal":"RIED: Revista Iberoamericana de Educaci\u00f3n a Distancia","last_mentioned_on":1497805058,"links":["http:\/\/revistas.uned.es\/index.php\/ried\/article\/view\/782#.VzTIklYyG1U.twitter","http:\/\/revistas.uned.es\/index.php\/ried\/article\/view\/782#.V5DyFL1_xCQ.twitter","http:\/\/revistas.uned.es\/index.php\/ried\/article\/view\/782#.V5DyCm47YSI.facebook","http:\/\/revistas.uned.es\/index.php\/ried\/article\/view\/782#.V7WQhJ7Qkoo.twitter","http:\/\/revistas.uned.es\/index.php\/ried\/article\/view\/782","http:\/\/revistas.uned.es\/index.php\/ried\/article\/view\/782?utm_medium=social&utm_source=twitter"],"pdf_url":"http:\/\/revistas.uned.es\/index.php\/ried\/article\/download\/782\/692","pubdate":"2016-05-12T20:12:00+00:00","title":"LA EVALUACI\u00d3N DE LA FORMACI\u00d3N UNIVERSITARIA SEMIPRESENCIAL Y EN L\u00cdNEA EN EL CONTEXTO DEL EEES MEDIANTE EL USO DE LOS INFORMES DE ACTIVIDAD DE LA PLATAFORMA MOODLE","type":"article","volume":"15"},"altmetric_score":{"score":10.8,"score_history":{"1y":2.7,"6m":0.85,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":10.8},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8389481,"mean":7.0670107241375,"rank":804047,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":7584249,"rank_type":"exact","sample_size":8389481,"percentile":90},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":273043,"mean":11.612359402582,"rank":37406,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":235568,"rank_type":"exact","sample_size":273043,"percentile":86},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":144,"mean":11.172895104895,"rank":62,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":82,"rank_type":"exact","sample_size":144,"percentile":56},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":33,"mean":14.1710625,"rank":16,"this_scored_higher_than_pct":51,"this_scored_higher_than":17,"rank_type":"exact","sample_size":33,"percentile":51}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":13,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":13,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":2,"AR":1,"DO":1,"MX":1,"EC":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/lgaretio\/statuses\/730824199565086722","license":"gnip","citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-05-12T18:17:21+00:00","author":{"name":"L. Garc\u00eda Aretio","url":"http:\/\/aretio.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1366950080\/Le_n2_normal.JPG","description":"Titular de la C\u00e1tedra UNESCO de Educaci\u00f3n a Distancia (CUED) - UNESCO Chair Holder in Distace Education - UNED - Spain.\r\nDirector de la RIED.","id_on_source":"lgaretio","tweeter_id":"146806953","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":7410},"tweet_id":"730824199565086722"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fvirtual\/statuses\/733158392282423297","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-05-19T04:52:36+00:00","author":{"name":"UPTMKR VIRTUAL","url":"http:\/\/about.me\/caleroa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543068644238819330\/6qGm5bOs_normal.png","description":"Docente UPTMKR","id_on_source":"fvirtual","tweeter_id":"126406456","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":366},"tweet_id":"733158392282423297"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lgaretio\/statuses\/756157514840993792","license":"gnip","citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-07-21T16:02:54+00:00","author":{"name":"L. Garc\u00eda Aretio","url":"http:\/\/aretio.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1366950080\/Le_n2_normal.JPG","description":"Titular de la C\u00e1tedra UNESCO de Educaci\u00f3n a Distancia (CUED) - UNESCO Chair Holder in Distace Education - UNED - Spain.\r\nDirector de la RIED.","id_on_source":"lgaretio","tweeter_id":"146806953","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":7410},"tweet_id":"756157514840993792"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/robertojsanti\/statuses\/756158274077011968","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-07-21T16:05:55+00:00","author":{"name":"Roberto Santi","url":"http:\/\/elagoradelsigloxxi.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/621051475167444994\/YALPPlGK_normal.jpg","description":"Especialista en Educaci\u00f3n y Nuevas Tecnolog\u00edas(FLACSO)-Lic. An\u00e1lisis de Sistemas(UBA) - \nRob\u00f3tica Educativa - E_Learning -\nCoordinador GPE - Capacitador Docente","id_on_source":"robertojsanti","tweeter_id":"156673034","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":3836},"tweet_id":"756158274077011968"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/robertojsanti\/statuses\/756158276212064256","license":"gnip","citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-07-21T16:05:56+00:00","author":{"name":"Roberto Santi","url":"http:\/\/elagoradelsigloxxi.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/621051475167444994\/YALPPlGK_normal.jpg","description":"Especialista en Educaci\u00f3n y Nuevas Tecnolog\u00edas(FLACSO)-Lic. An\u00e1lisis de Sistemas(UBA) - \nRob\u00f3tica Educativa - E_Learning -\nCoordinador GPE - Capacitador Docente","id_on_source":"robertojsanti","tweeter_id":"156673034","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":3836},"tweet_id":"756158276212064256"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/isidroaguillo\/statuses\/756161339895058432","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-07-21T16:18:06+00:00","author":{"name":"Isidro F. Aguillo","url":"http:\/\/www.webometrics.info\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864865384557670401\/1QG618re_normal.jpg","description":"Editor RankingWeb Webometrics Universities Repositories OpenAccess CybermetricsLab IPP-CSIC Scimago 2*HonDr Ornithology Haro-LaRioja","id_on_source":"isidroaguillo","tweeter_id":"540098505","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":3511},"tweet_id":"756161339895058432"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Adelina0061\/statuses\/756271592435515393","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-07-21T23:36:13+00:00","author":{"name":"Adelina Garcia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901529918282113024\/BdWTek1l_normal.jpg","id_on_source":"Adelina0061","tweeter_id":"2812225372","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":99},"tweet_id":"756271592435515393"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lgaretio\/statuses\/766223347344633856","license":"gnip","citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-08-18T10:40:56+00:00","author":{"name":"L. Garc\u00eda Aretio","url":"http:\/\/aretio.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1366950080\/Le_n2_normal.JPG","description":"Titular de la C\u00e1tedra UNESCO de Educaci\u00f3n a Distancia (CUED) - UNESCO Chair Holder in Distace Education - UNED - Spain.\r\nDirector de la RIED.","id_on_source":"lgaretio","tweeter_id":"146806953","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":7410},"tweet_id":"766223347344633856"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rflozada\/statuses\/766244168377200640","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-08-18T12:03:40+00:00","author":{"name":"Roberto Lozada","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2027549145\/Roberto_normal.jpg","id_on_source":"rflozada","tweeter_id":"488428254","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":30},"tweet_id":"766244168377200640"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Adelina0061\/statuses\/766251611517751296","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-08-18T12:33:15+00:00","author":{"name":"Adelina Garcia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901529918282113024\/BdWTek1l_normal.jpg","id_on_source":"Adelina0061","tweeter_id":"2812225372","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":99},"tweet_id":"766251611517751296"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jcastillov\/statuses\/766284692823867392","license":"gnip","citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-08-18T14:44:42+00:00","author":{"name":"Juan Castillo","url":"http:\/\/www.juancastillo.info","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516938001205571585\/30gdztTm_normal.jpeg","description":"Estrategia Web | #InboundMarketing | CRM | Especialista en Wordpress.\nWork at http:\/\/sdqhosting.com","id_on_source":"jcastillov","tweeter_id":"20807106","geo":{"lt":19,"ln":-70.66667,"country":"DO"},"followers":545},"tweet_id":"766284692823867392"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fvirtual\/statuses\/767310473050062848","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-08-21T10:40:47+00:00","author":{"name":"UPTMKR VIRTUAL","url":"http:\/\/about.me\/caleroa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543068644238819330\/6qGm5bOs_normal.png","description":"Docente UPTMKR","id_on_source":"fvirtual","tweeter_id":"126406456","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":366},"tweet_id":"767310473050062848"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lgaretio\/statuses\/774672305985388544","license":"gnip","citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-09-10T18:14:05+00:00","author":{"name":"L. Garc\u00eda Aretio","url":"http:\/\/aretio.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1366950080\/Le_n2_normal.JPG","description":"Titular de la C\u00e1tedra UNESCO de Educaci\u00f3n a Distancia (CUED) - UNESCO Chair Holder in Distace Education - UNED - Spain.\r\nDirector de la RIED.","id_on_source":"lgaretio","tweeter_id":"146806953","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":7410},"tweet_id":"774672305985388544"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pedrojulianrm\/statuses\/774673515240886274","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-09-10T18:18:53+00:00","author":{"name":"Pedro Rodr\u00edguez M","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472723985801953280\/V9zEn56y_normal.jpeg","id_on_source":"pedrojulianrm","tweeter_id":"864900541","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":410},"tweet_id":"774673515240886274"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Maperez324\/statuses\/774673610560512000","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-09-10T18:19:16+00:00","author":{"name":"Miguel Perez Alvarez","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/in\/miguelangelperezalvarez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803286636679151616\/DFLXsB9e_normal.jpg","description":"Miguel Angel Perez Alvarez Philosophy Teacher, cyberethics, cognitive model, learning obj. ontology. Tech in education,elearning, http:\/\/www.cognitively.mx","id_on_source":"Maperez324","tweeter_id":"11025592","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":4032},"tweet_id":"774673610560512000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VirlaGonzalez\/statuses\/774675789765808132","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-09-10T18:27:55+00:00","author":{"name":"Virla Gonz\u00e1lez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1531337380\/foto_personal_normal.jpg","description":"Sistema de Educaci\u00f3n a Distancia de la Universidad del Zulia (LUZ)","id_on_source":"VirlaGonzalez","tweeter_id":"270415920","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":247},"tweet_id":"774675789765808132"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rflozada\/statuses\/774697871069310978","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-09-10T19:55:40+00:00","author":{"name":"Roberto Lozada","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2027549145\/Roberto_normal.jpg","id_on_source":"rflozada","tweeter_id":"488428254","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":30},"tweet_id":"774697871069310978"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/occellami\/statuses\/774701261824425988","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-09-10T20:09:08+00:00","author":{"name":"occellami","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776102943284166656\/TKcezqJM_normal.jpg","description":"Madre, esposa, amo la vida y soy FELIZ!! Ah y magister en evaluaci\u00f3n de la UPEL :)","id_on_source":"occellami","tweeter_id":"1035873140","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":102},"tweet_id":"774701261824425988"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Adelina0061\/statuses\/774748283688411136","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-09-10T23:15:59+00:00","author":{"name":"Adelina Garcia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901529918282113024\/BdWTek1l_normal.jpg","id_on_source":"Adelina0061","tweeter_id":"2812225372","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":99},"tweet_id":"774748283688411136"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mfalcon1963\/statuses\/775307364199116804","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-09-12T12:17:34+00:00","author":{"name":"Patricia Mart\u00ednez F.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2094289998\/Pat_normal.jpg","id_on_source":"mfalcon1963","tweeter_id":"538474922","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":107},"tweet_id":"775307364199116804"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lgaretio\/statuses\/830347146406875136","license":"gnip","citation_ids":[7365074],"posted_on":"2017-02-11T09:26:01+00:00","author":{"name":"L. Garc\u00eda Aretio","url":"http:\/\/aretio.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1366950080\/Le_n2_normal.JPG","description":"Titular de la C\u00e1tedra UNESCO de Educaci\u00f3n a Distancia (CUED) - UNESCO Chair Holder in Distace Education - UNED - Spain.\r\nDirector de la RIED.","id_on_source":"lgaretio","tweeter_id":"146806953","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":7410},"tweet_id":"830347146406875136"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/elena_werk\/statuses\/830347456999211008","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2017-02-11T09:27:15+00:00","author":{"name":"Elena","url":"http:\/\/es.linkedin.com\/in\/elenawerk\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458940672028860416\/ba-nan0t_normal.jpeg","description":"Now we are learning for the future or really want to keep learning as in the past?","id_on_source":"elena_werk","tweeter_id":"255681134","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":354},"tweet_id":"830347456999211008"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Adelina0061\/statuses\/830404500242518016","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2017-02-11T13:13:55+00:00","author":{"name":"Adelina Garcia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901529918282113024\/BdWTek1l_normal.jpg","id_on_source":"Adelina0061","tweeter_id":"2812225372","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":99},"tweet_id":"830404500242518016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aevera2015\/statuses\/876484059257589760","license":"gnip","rt":["lgaretio"],"citation_ids":[7365074],"posted_on":"2017-06-18T16:57:38+00:00","author":{"name":"Adriana Vera Orozco","url":"http:\/\/ticeducaadrianavera.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646552461411516416\/THxLZqzE_normal.jpg","description":"Coordinadora de Capacitaci\u00f3n CEC-ESPOL. Entusiasmada por las TIC\nhttps:\/\/t.co\/SVL7kxYynC https:\/\/t.co\/b3evSAoXCU https:\/\/t.co\/ZQ29fqMzbz","id_on_source":"aevera2015","tweeter_id":"3239969139","geo":{"lt":-2.20584,"ln":-79.90795,"country":"EC"},"followers":179},"tweet_id":"876484059257589760"}],"facebook":[{"title":"Comunidad Moodle Venezuela","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1666972203625688&id=1466957856960458","license":"public","citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-07-22T21:21:58+00:00","summary":"La incorporaci\u00f3n de las universidades espa\u00f1olas al Espacio Europeo de Educaci\u00f3n Superior (EEES) ha impulsado nuevos modelos de evaluaci\u00f3n de la actividad docente universitaria, recogidos en diversos programas nacionales de control, entre los que destaca el","author":{"name":"Comunidad Moodle Venezuela","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1466957856960458","facebook_wall_name":"Comunidad Moodle Venezuela","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1466957856960458\/picture","id_on_source":"1466957856960458"}},{"title":"La evaluaci\u00f3n de la formaci\u00f3n universitaria semipresencial y en l\u00ednea en el contexto del EEES mediante el uso de los informes de actividad de la plataforma Moodle | Mart\u00edn Gal\u00e1n | RIED. Revista Iberoamericana de Educaci\u00f3n a Distancia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1669534613369447&id=1466957856960458","license":"public","citation_ids":[7365074],"posted_on":"2016-07-27T06:41:03+00:00","summary":"http:\/\/revistas.uned.es\/index.php\/ried\/article\/view\/782#.V5DyFL1_xCQ.twitter","author":{"name":"Comunidad Moodle Venezuela","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1466957856960458","facebook_wall_name":"Comunidad Moodle Venezuela","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1466957856960458\/picture","id_on_source":"1466957856960458"}}]}}