{"altmetric_id":14046935,"counts":{"readers":{"mendeley":15,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":8},"twitter":{"unique_users_count":7,"unique_users":["climatologiaUCH","yleonbaez","kikealistealmu","Off_Valpo","TandFOpen","jsuenzen","rodrig_padilla"],"posts_count":7},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1724449371143978"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Accedan a una copia de la regional clim\u00e1tica de Chile Continental @meteochile_dmc @CR2_uchile @latercera @Emol en","NEW: Climatic Regionalisation of Continental #Chile #OpenAccess @UniBarcelona","Accedan a una copia de la regional clim\u00e1tica de Chile Continental"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa52b3cf058f610004041","authors":["Pablo Sarricolea"],"doi":"10.1080\/17445647.2016.1259592","endpage":"8","first_seen_on":"2016-11-25T12:23:04+00:00","issns":["1744-5647"],"journal":"Journal of Maps","last_mentioned_on":1484053147,"links":["http:\/\/www.tandfonline.com\/eprint\/psy5jtAVpE4f99bFvuja\/full","http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/full\/10.1080\/17445647.2016.1259592?hootPostID=90b8a8ecdb3c2f0c5cb997a486d9b20b","http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/full\/10.1080\/17445647.2016.1259592"],"pubdate":"2016-11-25T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Geology","scheme":"era"},{"name":"Physical Geography And Environmental Geoscience","scheme":"era"},{"name":"Human Geography","scheme":"era"}],"startpage":"1","title":"Climatic regionalisation of continental Chile","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/climatic-regionalisation-continental-chile"},"altmetric_score":{"score":5.75,"score_history":{"1y":5.75,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8038089,"mean":6.8236667777181,"rank":1389054,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":6644484,"rank_type":"exact","sample_size":8038089,"percentile":82},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":261672,"mean":12.165648145954,"rank":63155,"this_scored_higher_than_pct":75,"this_scored_higher_than":198333,"rank_type":"exact","sample_size":261672,"percentile":75},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":161,"mean":3.85215,"rank":27,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":134,"rank_type":"exact","sample_size":161,"percentile":83},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":10,"mean":5.0111111111111,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":5,"rank_type":"exact","sample_size":10,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":7},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":7}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":2,"Researcher":4,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Master":3,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1,"Earth and Planetary Sciences":3,"Agricultural and Biological Sciences":3,"Unspecified":1,"Environmental Science":4}}},"geo":{"twitter":{"CL":2,"AR":1},"mendeley":{"CL":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/climatologiaUCH\/statuses\/802125388444897280","license":"gnip","citation_ids":[14046935],"posted_on":"2016-11-25T12:22:50+00:00","author":{"name":"Pablo Sarricolea","url":"http:\/\/climatologia.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/505018078451601408\/i2wUTJri_normal.png","description":"Fan\u00e1tico de la Climatolog\u00eda y cambio clim\u00e1tico, especialmente Mediterr\u00e1neo y Sudamericano. El fin es formar climat\u00f3logos y aficionados al tiempo meteorol\u00f3gico.","id_on_source":"climatologiaUCH","tweeter_id":"118627792","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":325},"tweet_id":"802125388444897280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/yleonbaez\/statuses\/802132983180361728","license":"gnip","rt":["climatologiaUCH"],"citation_ids":[14046935],"posted_on":"2016-11-25T12:53:00+00:00","author":{"name":"Yessenia Leon Baez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/688896396129349632\/Im23MuVu_normal.jpg","id_on_source":"yleonbaez","tweeter_id":"277165244","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":145},"tweet_id":"802132983180361728"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/kikealistealmu\/statuses\/802133897479933952","license":"gnip","rt":["climatologiaUCH"],"citation_ids":[14046935],"posted_on":"2016-11-25T12:56:38+00:00","author":{"name":"Enrique Aliste","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1575444751\/kike_normal.jpg","description":"Profesor en la U. de Chile, U. de Paris 3 y en la EHESS de Par\u00eds. Estudi\u00e9 en escuela y liceo p\u00fablico con letra, n\u00famero y nombre de milico en Puente Alto.","id_on_source":"kikealistealmu","tweeter_id":"189568346","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":430},"tweet_id":"802133897479933952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Off_Valpo\/statuses\/802558218471874560","license":"gnip","rt":["climatologiaUCH"],"citation_ids":[14046935],"posted_on":"2016-11-26T17:02:44+00:00","author":{"name":"ex-Marino","url":"http:\/\/www.APOLINAV.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1745744811\/Off_Valparaiso_normal.jpg","description":"meteor\u00f3logo naval et pater familae, a veces ciclista y otras nada...","id_on_source":"Off_Valpo","tweeter_id":"459890008","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":10104},"tweet_id":"802558218471874560"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TandFOpen\/statuses\/805713590124691457","license":"gnip","citation_ids":[14046935],"posted_on":"2016-12-05T10:01:03+00:00","author":{"name":"Taylor&Francis Open","url":"http:\/\/www.tandfonline.com\/page\/openaccess","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891990551754678274\/0zawZ1va_normal.jpg","description":"For the latest updates on peer reviewed, open access publishing at Taylor & Francis plus news, developments, discussions & debates on all aspects of #openaccess","id_on_source":"TandFOpen","tweeter_id":"1203782107","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3794},"tweet_id":"805713590124691457"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jsuenzen\/statuses\/818804179313496065","license":"gnip","rt":["climatologiaUCH"],"citation_ids":[14046935],"posted_on":"2017-01-10T12:58:23+00:00","author":{"name":"Janette","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/573554398497873921\/jNQyqEEa_normal.jpeg","description":"Meteorologa Direccion Meteorologica de Chile","id_on_source":"jsuenzen","tweeter_id":"1024343280","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":434},"tweet_id":"818804179313496065"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rodrig_padilla\/statuses\/818804364269748225","license":"gnip","rt":["climatologiaUCH"],"citation_ids":[14046935],"posted_on":"2017-01-10T12:59:07+00:00","author":{"name":"Ook. Ook!","url":"http:\/\/www.notengopagina.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/725039683932180480\/KndwvSag_normal.jpg","description":"Multige\u00f3grafo \/ \u270a\ud83d\udeb2 \/@Bici_paseos","id_on_source":"rodrig_padilla","tweeter_id":"2526807700","geo":{"lt":-54.5,"ln":-67,"country":"AR"},"followers":739},"tweet_id":"818804364269748225"}],"facebook":[{"title":"Climatic regionalisation of continental Chile","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1815938235328424&id=1724449371143978","license":"public","citation_ids":[14046935,15179550],"posted_on":"2016-12-07T14:49:19+00:00","summary":"Nuestros Amigos de Geograf\u00eda de la Universidad de Chile publicaron \nClimatic regionalisation of continental Chile\nhttp:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/full\/10.1080\/17445647.2016.1259592\nEste trabajo inlcuye un mapa clim\u00e1tico de Chile a 1km2. \nDisponible en el si","author":{"name":"Urbancost","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1724449371143978","facebook_wall_name":"Urbancost","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1724449371143978\/picture","id_on_source":"1724449371143978"}}]}}