{"altmetric_id":17165047,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Michel Casta","Alexandre Duchesne","Nad\u00e8ge Fabre-Hamard","Olivier Hoffer","\u00c9lisabeth Jacquet","Arnaud L\u00e9onard","Nhu Son L\u00ea","Pierre Mespl\u00e9","Julien Meynet","St\u00e9phane Muzelle","Anne de Nadai","Gilles Pesta\u00f1a","Pierre Wardega"],"first_seen_on":"2017-03-09T15:42:19+00:00","isbns":["9782014000634"],"issns":[],"last_mentioned_on":1397520000,"links":["https:\/\/books.google.com\/books?vid=ISBN9782014000634"],"pubdate":"2016-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Hachette \u00e9ducation","title":"Histoire g\u00e9ographie","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books?id=Ow0wvgAACAAJ&hl=&source=gbs_api"},"altmetric_score":{"score":3,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"policy":{"unique_users_count":1,"unique_users":["rijksoverheid"],"posts_count":1}},"posts":{"policy":[{"title":"Nader rapport Reparatiewet Mediawet 2008 - Kamerstuk - Rijksoverheid.nl","url":"https:\/\/www.rijksoverheid.nl\/binaries\/rijksoverheid\/documenten\/kamerstukken\/2014\/04\/15\/nader-rapport-reparatiewet-mediawet-2008\/nader-rapport-reparatiewet-mediawet-2008.pdf","license":"public","citation_ids":[17165047],"posted_on":"2014-04-15T00:00:00+00:00","source":{"name":"rijksoverheid.nl","description":"rijksoverheid.nl is a searchable database of documents produced by the Dutch government.","geo":{"country":"NL"}},"page_url":"https:\/\/www.rijksoverheid.nl\/documenten\/kamerstukken\/2014\/04\/15\/nader-rapport-reparatiewet-mediawet-2008","collections":[],"author":{"image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/cache.altmetric.com\/policy\/thumbnails\/thumbnail-d17d535377d679d97594f2599c4ab28c594037264dbba50eacdea2f12c0ae39f.jpg"}}]}}