{"altmetric_id":2069868,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["AttitudeUrban","h_magnans","Ianus_Broonco"],"posts_count":4}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef532a83ee09648b4a7d","authors":["Blanquart, Corinne"],"doi":"10.4000\/developpementdurable.10066","first_seen_on":"2014-01-24T10:40:39+00:00","issns":["1772-9971"],"journal":"D\u00e9veloppement Durable et Territoires","last_mentioned_on":1391527838,"links":["http:\/\/developpementdurable.revues.org\/10066"],"pdf_url":"http:\/\/developpementdurable.revues.org\/pdf\/10066","publisher":"R\u00e9seau \u00ab D\u00e9veloppement durable et territoires fragiles \u00bb","title":"Les conditions de production d\u2019un transport durable\u00a0: nouvelles interventions publiques, nouveaux r\u00e9f\u00e9rentiels\u00a0?","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/d%C3%A9veloppement-durable-et-territoires-vol-4-n3-octobre-2013-les-conditions-production-dun-transport-d-1"},"altmetric_score":{"score":2.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5192432,"mean":6.126685289417,"rank":1908296,"this_scored_higher_than_pct":62,"this_scored_higher_than":3258933,"rank_type":"exact","sample_size":5192432,"percentile":62},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":138974,"mean":8.0000464694582,"rank":40922,"this_scored_higher_than_pct":69,"this_scored_higher_than":97213,"rank_type":"exact","sample_size":138974,"percentile":69},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":76,"mean":2.3485866666667,"rank":19,"this_scored_higher_than_pct":72,"this_scored_higher_than":55,"rank_type":"exact","sample_size":76,"percentile":72},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":2,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Engineering":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/AttitudeUrban\/status\/430724715754569728","license":"public","citation_ids":[2069868],"posted_on":"2014-02-04T15:29:09+00:00","author":{"name":"Urban Attitude","url":"http:\/\/urbanattitude.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2246006000\/urban-attitude_normal.png","description":"Urban Attitude est un blog qui s'int\u00e9resse \u00e0 la ville sous toutes ses formes. #architecture #urbanisme","id_on_source":"AttitudeUrban","tweeter_id":"510453383","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3985},"tweet_id":"430724715754569728"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/h_magnans\/status\/430725089450295296","license":"public","rt":["AttitudeUrban"],"citation_ids":[2069868],"posted_on":"2014-02-04T15:30:38+00:00","author":{"name":"Hubert Magnans","url":"http:\/\/www.facebook.com\/hubert.magnans","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250510568\/h-mag_normal.jpg","description":"Soyons Francs. Restons Francs. Prot\u00e9geons nos territoire et mode de vie. #histoire #science #justice #fintech","id_on_source":"h_magnans","tweeter_id":"255507748","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4921},"tweet_id":"430725089450295296"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ianus_Broonco\/status\/426665818684805122","license":"datasift","citation_ids":[2069868],"posted_on":"2014-01-24T10:40:32+00:00","author":{"name":"Ianus Br\u00f6\u00f6nco","url":"http:\/\/www.amazon.com\/Ianus-Br%C3%B6%C3%B6nco\/e\/B00ALZZ9SW","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2953464352\/a391c06ed28c4319a070fcc0bef149c6_normal.jpeg","description":"Auteur ind\u00e9pendant et dipl\u00f4m\u00e9 des Beaux-Arts, naquit le 8 juillet 1981 \u00e0 9 h 05 min d'un matin ensoleill\u00e9 \u00e0 -x-, pr\u00e8s de -x-, et il mourra le -?- \u00e0 (?).","id_on_source":"Ianus_Broonco","tweeter_id":"983025835","followers":23},"tweet_id":"426665818684805122"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ianus_Broonco\/status\/426666274819559424","license":"public","citation_ids":[2069868],"posted_on":"2014-01-24T10:42:21+00:00","author":{"name":"Ianus Br\u00f6\u00f6nco","url":"http:\/\/www.amazon.com\/Ianus-Br%C3%B6%C3%B6nco\/e\/B00ALZZ9SW","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2953464352\/a391c06ed28c4319a070fcc0bef149c6_normal.jpeg","description":"Auteur ind\u00e9pendant et dipl\u00f4m\u00e9 des Beaux-Arts, naquit le 8 juillet 1981 \u00e0 9 h 05 min d'un matin ensoleill\u00e9 \u00e0 -x-, pr\u00e8s de -x-, et il mourra le -?- \u00e0 (?).","id_on_source":"Ianus_Broonco","tweeter_id":"983025835","followers":23},"tweet_id":"426666274819559424"}]}}