{"altmetric_id":2069930,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["elfanaticoazul","medicopediatra"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["S\u00edndrome del recomendado Interesante art\u00edculo para los que solicitan una atenci\u00f3n especial de un familiar","S\u00edndrome del recomendado #LasRedesSocialesMeHanEnsenado"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b47c2","authors":["Young, Pablo","Finn, B\u00e1rbara C","O\u2019Farrell, Mar\u00eda L","Ceballos, Mar\u00eda E","Bruetman, Julio E"],"doi":"10.4067\/s0034-98872012001000022","first_seen_on":"2014-01-24T11:07:59+00:00","issns":["0034-9887"],"journal":"Revista m\u00e9dica de Chile","last_mentioned_on":1472003496,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0034-98872012001000022&script=sci_arttext","http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0034-98872012001000022#.V7z9TcwFeKA.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0034-98872012001000022&lng=es&nrm=iso&tlng=es","publisher":"Sociedad M\u00e9dica de Santiago","subjects":["medicine"],"title":"S\u00edndrome del recomendado","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8272014,"mean":6.980828736602,"rank":3911645,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":4176410,"rank_type":"exact","sample_size":8272014,"percentile":50},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":191024,"mean":7.480391900452,"rank":76349,"this_scored_higher_than_pct":57,"this_scored_higher_than":108886,"rank_type":"exact","sample_size":191024,"percentile":57},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":550,"mean":2.1197012750455,"rank":165,"this_scored_higher_than_pct":67,"this_scored_higher_than":372,"rank_type":"exact","sample_size":550,"percentile":67},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":16,"mean":1.8066666666667,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":9,"rank_type":"exact","sample_size":16,"percentile":56}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"MX":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/elfanaticoazul\/statuses\/768264464118407169","license":"gnip","citation_ids":[2069930],"posted_on":"2016-08-24T01:51:36+00:00","author":{"name":"C\u00e1stulo Ch\u00e1vez M.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2522234951\/m3s1plupdrub239g3817_normal.jpeg","description":"EL INDEPENDIENTE","id_on_source":"elfanaticoazul","tweeter_id":"235254978","geo":{"lt":21.12131,"ln":-101.66801,"country":"MX"},"followers":883},"tweet_id":"768264464118407169"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/medicopediatra\/status\/426672624748331008","license":"public","citation_ids":[2069930],"posted_on":"2014-01-24T11:07:35+00:00","author":{"name":"dr calderon pediatra","url":"http:\/\/drcalderonpediatra.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200952959\/ScreenShot070_normal.jpg","description":"Medico Pediatra, :) Disfrutando de la vida desde el 150310 http:\/\/drcalderonpediatra.blogspot.com\/ OJO No doy consulta por este medio!","id_on_source":"medicopediatra","tweeter_id":"86027218","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":7991},"tweet_id":"426672624748331008"}]}}