{"altmetric_id":12361135,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"authors":["Eric Bedard"],"book_cover_url":"https:\/\/s3-eu-west-1.amazonaws.com\/bookcovers.altmetric.com\/media.wiley.com\/ceaf\/93b9e3fc684ec781348ae2380a26.jpg","first_seen_on":"2016-10-01T10:43:51+00:00","isbns":["9781118440551","9781118439746"],"issns":[],"last_mentioned_on":1376277845,"links":["http:\/\/eu.wiley.com\/WileyCDA\/WileyTitle\/productCd-1118440552.html#.Uff2uwz0VhU.facebook","http:\/\/eu.wiley.com\/WileyCDA\/WileyTitle\/productCd-1118440552.html","http:\/\/ca.wiley.com\/WileyCDA\/WileyTitle\/productCd-1118440552.html"],"pubdate":"2013-09-01T00:00:00+00:00","publisher":"Wiley","title":"History of Quebec For Dummies","type":"book"},"altmetric_score":{"score":3.2,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.2},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}}},"geo":{"twitter":{"CA":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["GeorgesLeGal","mapaquet","Thomas__Fortin"],"posts_count":3},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["761992574","385840331482470"],"posts_count":2}},"posts":{"facebook":[{"title":"Wiley: History of Quebec For Dummies - Eric B\u00e9dard","url":"https:\/\/www.facebook.com\/761992574\/posts\/10152122663462575","license":"public","citation_ids":[12361135],"posted_on":"2013-07-30T17:27:23+00:00","summary":"D\u00e9sormais disponible pour les anglophones !","author":{"name":"\u00c9ric B\u00e9dard","url":"https:\/\/www.facebook.com\/761992574","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/761992574\/picture","id_on_source":"761992574"}},{"title":"Wiley: History of Quebec For Dummies - Eric B\u00e9dard","url":"https:\/\/www.facebook.com\/385840331482470\/posts\/545373592195809","license":"public","citation_ids":[12361135],"posted_on":"2013-08-12T03:24:05+00:00","summary":"History of Quebec For Dummies\nEric Bedard received his PhD from McGill University, and has a degree in international affairs from the Institute of Political Studies in Paris. A professor at the University of Quebec.\nISBN: 978-1-118-44055-1, July 2013\n\nCDN","author":{"name":"1 000 000 de Like Contre la Souverainet\u00e9 du Qu\u00e9bec","url":"https:\/\/www.facebook.com\/385840331482470","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/385840331482470\/picture","id_on_source":"385840331482470"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/GeorgesLeGal\/statuses\/362400873898442753","license":"public","citation_ids":[12361135],"posted_on":"2013-07-31T02:34:36+00:00","author":{"name":"Georges Le Gal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486257917943754752\/1I-QIZCy_normal.jpeg","description":"DG CLSC \u00e0 la retraite, mari\u00e9, p\u00e8re de 4 dipl\u00f4m\u00e9s universitaires, grand-p\u00e8re de 9 petits-enfants; justice sociale et ind\u00e9pendance du Qu\u00e9bec!","id_on_source":"GeorgesLeGal","tweeter_id":"252905412","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":2504},"tweet_id":"362400873898442753"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mapaquet\/statuses\/362402566115565568","license":"public","rt":["GeorgesLeGal"],"citation_ids":[12361135],"posted_on":"2013-07-31T02:41:19+00:00","author":{"name":"Marie-Andr\u00e9e Paquet","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544178562417168384\/D3jhlFAL_normal.png","description":"\u00c0 la recherche toujours d'une r\u00e9alit\u00e9 partag\u00e9e, d'une substance-non-moi \u00e0 utiliser.\r\nQu\u00e9bec mon pays","id_on_source":"mapaquet","tweeter_id":"129316450","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":5584},"tweet_id":"362402566115565568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Thomas__Fortin\/statuses\/362403886516011008","license":"datasift","rt":["GeorgesLeGal"],"citation_ids":[12361135],"posted_on":"2013-07-31T02:46:34+00:00","author":{"name":"Thomas Fortin","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/3073913655\/e7f894ebcca28c82b3d1b7b125a5eed6_normal.jpeg","description":"De gauche, souverainiste, politis\u00e9.\r\nCritique des m\u00e9dias, des bouch\u00e9s, de ceux qui pensent que seul leur point de vue prime.\r\nAucune g\u00e8ne \u00e0 vous le dire.","id_on_source":"Thomas__Fortin","tweeter_id":"599677550","followers":52},"tweet_id":"362403886516011008"}]}}