{"altmetric_id":12368774,"citation":{"authors":["Bald\u00e9, Umar\u00fa, 1972-","Bald\u00e9, Umar\u00fa, 1972-"],"first_seen_on":"2016-10-01T22:40:19+00:00","handle":"10451\/6047","handles":["10451\/6047"],"issns":[],"last_mentioned_on":1475222400,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10451\/6047"],"pubdate":"2016-10-01T20:11:00+00:00","title":"Inspec\u00e7\u00e3o-Geral de Educa\u00e7\u00e3o","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["395540373796856"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1520965871254295&id=395540373796856","license":"public","citation_ids":[12368764,12368765,12368767,12368768,12368769,12368770,12368771,12368772,12368773,12368774,12368775,12368776,12368778,12368779,12368780,12368781,12368782,12368783,12368784,12368785,12368786,12368787,12368788,12368789,12368791,12368792,12368793,12368794,12368795,12368796,12368797,12368798,12368799,12368800,12368801,4962137,12368802,12368803,12066794,12171681,12368804,12368805,12368806],"posted_on":"2016-09-30T08:00:00+00:00","summary":"Novas teses\/disserta\u00e7\u00f5es\/relat\u00f3rios\/artigos da FP e do IE:\n\nProcesso RVCC para o p\u00fablico invisual\nhttp:\/\/hdl.handle.net\/10451\/5769\n\nTIC e rela\u00e7\u00e3o pais-filhos : um projecto de forma\u00e7\u00e3o na Alta de Lisboa\nhttp:\/\/hdl.handle.net\/10451\/5771\n\nA integra\u00e7\u00e3o do pess","author":{"name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","url":"https:\/\/www.facebook.com\/395540373796856","facebook_wall_name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/395540373796856\/picture","id_on_source":"395540373796856"}}]}}