{"altmetric_id":14246547,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RUA_Alicante"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["106044082778784"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef472a83ee09648b475d","authors":["Mart\u00ednez Puche, Antonio","Morales Yago, Francisco Jos\u00e9"],"doi":"10.6018\/turismo.38.271451","first_seen_on":"2016-12-02T12:25:23+00:00","handle":"10045\/60541","handles":["10045\/60541"],"issns":["1139-7861","1989-4635"],"issue":"38","journal":"Cuadernos de Turismo","last_mentioned_on":1480681512,"links":["http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/60541","http:\/\/hdl.handle.net\/10045\/60541"],"pdf_url":"http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/bitstream\/10045\/60541\/1\/2016_Martinez_Morales_CuadTur_esp.pdf","pubdate":"2016-12-02T20:16:00+00:00","publisher":"Universidad de Murcia. Servicio de Publicaciones","startpage":"267","title":"El vino como recurso tur\u00edstico para el fomento del desarrollo local. Una oportunidad para las comarcas del Vinalop\u00f3 (Alicante) y el Altiplano Yecla-Jumilla (Murcia)","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7836572,"mean":6.6415682037409,"rank":5943690,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1049116,"rank_type":"exact","sample_size":7836572,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":250759,"mean":12.164077070322,"rank":173759,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":47251,"rank_type":"exact","sample_size":250759,"percentile":18},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":13,"mean":0.9625,"rank":7,"this_scored_higher_than_pct":23,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":13,"percentile":23},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":9,"mean":1.1,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":11,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":9,"percentile":11}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RUA_Alicante\/statuses\/804662699883958273","license":"gnip","citation_ids":[14246547],"posted_on":"2016-12-02T12:25:12+00:00","author":{"name":"RUA","url":"http:\/\/rua.ua.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/249489546\/LogoRUAportal1_normal.jpg","description":"Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante (RUA) | Repositori Institucional de la Universitat d'Alacant (RUA)","id_on_source":"RUA_Alicante","tweeter_id":"44109239","geo":{"lt":38.35323,"ln":-0.48134,"country":"ES"},"followers":1129},"tweet_id":"804662699883958273"}],"facebook":[{"title":"RUA: El vino, como recurso tur\u00edstico para el fomento del desarrollo local. Una oportunidad para las comarcas del Vinalop\u00f3 (Alicante) y el Altiplano Yecla-Jumilla (Murcia)","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1240990249284156&id=106044082778784","license":"public","citation_ids":[14246547],"posted_on":"2016-12-02T12:24:48+00:00","summary":"El cultivo de la vid es una actividad at\u00e1vica muy relacionada con las comarcas de interior de las provincias de Alicante y Murcia. La presente investigaci\u00f3n realiza un an\u00e1lisis comparado entre las comarcas del Vinalop\u00f3 y el Altiplano murciano, sede de tres","author":{"name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","url":"https:\/\/www.facebook.com\/106044082778784","facebook_wall_name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/106044082778784\/picture","id_on_source":"106044082778784"}}]}}