{"altmetric_id":12402829,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["LAEPICEPPACUNB"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6563cf058f610009197","authors":["Elizabeth del Socorro Ruano"],"doi":"10.4013\/csu.2016.52.2.13","first_seen_on":"2016-10-03T14:30:11+00:00","issns":["2177-6229"],"journal":"Ci\u00eancias Sociais Unisinos","last_mentioned_on":1475504996,"links":["http:\/\/revistas.unisinos.br\/index.php\/ciencias_sociais\/article\/view\/csu.2016.52.2.13"],"pdf_url":"http:\/\/revistas.unisinos.br\/index.php\/ciencias_sociais\/article\/download\/csu.2016.52.2.13\/5486","pubdate":"2016-05-06T00:00:00+00:00","title":"Protesto ind\u00edgena na Col\u00f4mbia: a Minga em quest\u00e3o","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/protesto-ind%C3%ADgena-na-col%C3%B4mbia-minga-em-quest%C3%A3o"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7474500,"mean":6.4836868429538,"rank":3849164,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2092824,"rank_type":"exact","sample_size":7474500,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":239893,"mean":12.525223583946,"rank":131498,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":84122,"rank_type":"exact","sample_size":239893,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":0.4,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":4,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":66},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/LAEPICEPPACUNB\/statuses\/782950820665028609","license":"gnip","citation_ids":[12402829],"posted_on":"2016-10-03T14:29:56+00:00","author":{"name":"LAEPI","url":"http:\/\/laepiceppacunb.blogspot.com.br","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3414292319\/a81b4fc1005600544f94d1bb8a09c7c7_normal.jpeg","description":"Laborat\u00f3rio de Estudos e Pesquisas em Movimentos Ind\u00edgenas, Pol\u00edticas Indigenistas e Indigenismo.","id_on_source":"LAEPICEPPACUNB","tweeter_id":"1286733492","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":11},"tweet_id":"782950820665028609"}]}}