{"altmetric_id":3990124,"counts":{"readers":{"mendeley":10,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["403591853023615","189976374410025"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4b0e","authors":["Cavalcanti, Alessandro Leite","Xavier, Alidianne F\u00e1bia Cabral","Souto, Rafaella Queiroga","Oliveira, Mariana da Costa","Santos, Jalber Almeida dos","Vieira, Fernando Fernandes"],"doi":"10.1590\/s1517-86922010000600012","first_seen_on":"2015-05-12T21:18:58+00:00","issns":["1517-8692"],"journal":"Revista Brasileira de Medicina do Esporte","last_mentioned_on":1451254115,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S1517-86922010000600012&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1517-86922010000600012&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"Sociedade Brasileira de Medicina do Exerc\u00edcio e do Esporte","title":"In vitro evaluation of the erosive potential of sports drinks","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/avaliao-vitro-potencial-erosivo-bebidas-isotnicas"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6884314,"mean":6.1787773952151,"rank":5132300,"this_scored_higher_than_pct":14,"this_scored_higher_than":986832,"rank_type":"exact","sample_size":6884314,"percentile":14},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":202451,"mean":8.5220760088913,"rank":142294,"this_scored_higher_than_pct":15,"this_scored_higher_than":31674,"rank_type":"exact","sample_size":202451,"percentile":15},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":214,"mean":1.2426291079812,"rank":131,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":71,"rank_type":"exact","sample_size":214,"percentile":33},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":3.25,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Postgraduate":3,"Student  > Master":4,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":4,"Social Sciences":1,"Sports and Recreations":1,"Psychology":1,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Sociedade Brasileira de Medicina do Exercicio do Esporte","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=799885556727574&id=403591853023615","license":"public","citation_ids":[3990124],"posted_on":"2015-03-16T12:53:42+00:00","summary":"Al\u00e9m disso, devido ao baixo pH end\u00f3geno, podem ser consideradas potencialmente erosivas aos tecidos dentais se consumidas de modo inadequado e com elevada frequ\u00eancia. \n\nPra quem quer estudar mais sobre o assunto esse artigo aqui (Rev. Bras. Medicina do Esp","author":{"name":"Clara Padilha -  Odontologia do Esporte","url":"https:\/\/www.facebook.com\/403591853023615","facebook_wall_name":"Clara Padilha -  Odontologia do Esporte","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/403591853023615\/picture","id_on_source":"403591853023615"}},{"title":"Dr. Gustavo Cruz","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=974887279252260&id=189976374410025","license":"public","citation_ids":[3990124],"posted_on":"2015-12-27T22:08:35+00:00","summary":"ISOT\u00d4NICOS\/ EROS\u00c3O \u00c1CIDA \/ SENSIBILIDADE  DENTAL\n\nNo ver\u00e3o, o consumo de isot\u00f4nicos aumenta. \u00c9 preciso se hidratar mesmo!\nS\u00f3 n\u00e3o pode pegar aquela garrafinha e ficar bebendo aos poucos. Dar uma \"bicada\" a toda hora.\nOs isot\u00f4nicos tem pH muito \u00e1cido (de 2 a","author":{"name":"Zanatta Odontologia Personalizada \/ Dra.Gisele Martins Zanatta Lima","url":"https:\/\/www.facebook.com\/189976374410025","facebook_wall_name":"Zanatta Odontologia Personalizada \/ Dra.Gisele Martins Zanatta Lima","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/189976374410025\/picture","id_on_source":"189976374410025"}}]}}