{"altmetric_id":1127416,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[54463],"posts_count":1},"total":{"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["FT_DES","Tienm504","talbialaa"],"posts_count":6}},"selected_quotes":["@Lilia_Liloone @BahiyaM @AminKh","06 juin 2008: Retour sur la r\u00e9volte du bassin minier"],"citation":{"authors":["Geisser, Vincent","Chouikha, Larbi"],"doi":"10.4000\/anneemaghreb.923","first_seen_on":"2012-12-16T21:45:12+00:00","issns":["1952-8108","2109-9405"],"journal":"L\u2019Ann\u00e9e du Maghreb","last_mentioned_on":1496736782,"links":["http:\/\/anneemaghreb.revues.org\/923"],"pubdate":"2010-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"CNRS \u00c9ditions","title":"Retour sur la r\u00e9volte du bassin minier. Les cinq le\u00e7ons politiques d\u2019un conflit social in\u00e9dit","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/reading-revolt-gafsa-mining-basin-five-policy-lessons-unique-social-conflict"},"altmetric_score":{"score":10.416,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":10.416},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}},"geo":{"twitter":{"TN":1}}},"posts":{"blogs":[{"title":"Villes arabes en r\u00e9volution","url":"http:\/\/rumor.hypotheses.org\/1417","license":"public","citation_ids":[1127416,1551522],"posted_on":"2011-01-31T20:23:25+00:00","summary":"M\u00e0J 7\/2\/2011 : une version l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rente de ce billet est repris par la revue M\u00e9tropolitiques.\nComme beaucoup d\u2019observateurs, je suis rest\u00e9 bouche b\u00e9e depuis le 14 janvier devant le spectacle extraordinaire et inattendu de la r\u00e9volution tunisienne","author":{"name":"Rumor","url":"http:\/\/rumor.hypotheses.org","description":"Recherches urbaines au Moyen-Orient... et ailleurs"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/FT_DES\/status\/474811911331008515","license":"datasift","citation_ids":[1127416],"posted_on":"2014-06-06T07:15:55+00:00","author":{"name":"FTDES","url":"http:\/\/www.ftdes.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3780301512\/37c1f88f158f1c95f7f125c5a0e417e9_normal.jpeg","description":"ONG, le Forum Tunisien pour les Droits Economiques et Sociaux \u0153uvre pour le respect & la diffusion des DESC, droits des migrants & le renforcement de capacit\u00e9s.","id_on_source":"FT_DES","tweeter_id":"1497781664","geo":{"lt":"33.9220712","ln":"8.91972381599097","country":"TN"},"followers":1009},"tweet_id":"474811911331008515"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Tienm504\/statuses\/280428325548204032","license":"public","citation_ids":[1127416],"posted_on":"2012-12-16T21:44:57+00:00","author":{"name":"Etienne MMJ","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2967521877\/dd14aee7b92f2e0ce0a43f4b8871e3ce_normal.jpeg","description":"je fais un m\u00e9tier incompatible avec tweeter ! ceci est mon compte personnel et n'engage que moi. Je dois tout \u00e0 la Tunisie. ","id_on_source":"Tienm504","tweeter_id":"438615973","followers":935},"tweet_id":"280428325548204032"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FT_DES\/status\/474833498684289025","license":"datasift","citation_ids":[1127416],"posted_on":"2014-06-06T08:41:42+00:00","author":{"name":"FTDES","url":"http:\/\/www.ftdes.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3780301512\/37c1f88f158f1c95f7f125c5a0e417e9_normal.jpeg","description":"ONG, le Forum Tunisien pour les Droits Economiques et Sociaux \u0153uvre pour le respect & la diffusion des DESC, droits des migrants & le renforcement de capacit\u00e9s.","id_on_source":"FT_DES","tweeter_id":"1497781664","geo":{"lt":"33.9220712","ln":"8.91972381599097","country":"TN"},"followers":1009},"tweet_id":"474833498684289025"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/talbialaa\/status\/474835799536861184","license":"datasift","citation_ids":[1127416],"posted_on":"2014-06-06T08:50:51+00:00","author":{"name":"alaa talbi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800469164653768706\/NAgVsv2z_normal.jpg","id_on_source":"talbialaa","tweeter_id":"76786852","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1515},"tweet_id":"474835799536861184"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FT_DES\/status\/475043303130673153","license":"datasift","citation_ids":[1127416],"posted_on":"2014-06-06T22:35:24+00:00","author":{"name":"FTDES","url":"http:\/\/www.ftdes.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3780301512\/37c1f88f158f1c95f7f125c5a0e417e9_normal.jpeg","description":"ONG, le Forum Tunisien pour les Droits Economiques et Sociaux \u0153uvre pour le respect & la diffusion des DESC, droits des migrants & le renforcement de capacit\u00e9s.","id_on_source":"FT_DES","tweeter_id":"1497781664","geo":{"lt":"33.9220712","ln":"8.91972381599097","country":"TN"},"followers":1009},"tweet_id":"475043303130673153"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/talbialaa\/statuses\/872003385607716864","license":"gnip","citation_ids":[1127416],"posted_on":"2017-06-06T08:13:02+00:00","author":{"name":"alaa talbi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800469164653768706\/NAgVsv2z_normal.jpg","id_on_source":"talbialaa","tweeter_id":"76786852","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1515},"tweet_id":"872003385607716864"}]}}