{"altmetric_id":26431779,"counts":{"readers":{"mendeley":14,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["JuanGrvas","RaulCalvoRico"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["@RaulCalvoRico Como norma, son innecesarios en otitis, sinusitis, faringitis, bronquitis, cistitis,...y lo sabemos de siempr\u2026","@RaulCalvoRico Como norma, son innecesarios en otitis, sinusitis, faringitis, bronquitis, cistitis,...y lo sabemos de siempre"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa60c3cf058f610006b89","authors":["J. G\u00e9rvas"],"doi":"10.1016\/s0212-6567(00)78573-8","first_seen_on":"2017-09-22T09:38:56+00:00","issns":["02126567"],"journal":"Atenci\u00f3n Primaria (ScienceDirect)","last_mentioned_on":1506088436,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0212656700785738"],"pubdate":"2000-01-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"title":"La resistencia a los antibi\u00f3ticos, un problema de salud p\u00fablica","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-resistencia-los-antibi%C3%B3ticos-un-problema-salud-p%C3%BAblica"},"altmetric_score":{"score":0.75,"score_history":{"1y":0.75,"6m":0.75,"3m":0.75,"1m":0.75,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8451184,"mean":7.1040239874029,"rank":6108959,"this_scored_higher_than_pct":24,"this_scored_higher_than":2038793,"rank_type":"exact","sample_size":8451184,"percentile":24},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":117178,"mean":11.815309301314,"rank":75557,"this_scored_higher_than_pct":29,"this_scored_higher_than":34544,"rank_type":"exact","sample_size":117178,"percentile":29},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":471,"mean":3.2652723404255,"rank":309,"this_scored_higher_than_pct":31,"this_scored_higher_than":147,"rank_type":"exact","sample_size":471,"percentile":31},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":1.575,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":20}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1,"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":2,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":3,"Student  > Bachelor":5},"by_discipline":{"Engineering":2,"Medicine and Dentistry":4,"Chemistry":1,"Social Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Computer Science":1,"Nursing and Health Professions":1,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1,"Veterinary Science and Veterinary Medicine":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1,"US":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/JuanGrvas\/statuses\/911162807135109120","license":"gnip","citation_ids":[26431779],"posted_on":"2017-09-22T09:38:36+00:00","author":{"name":"Juan G\u00e9rvas","url":"http:\/\/www.equipocesca.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2627753335\/IMGP1408_normal.JPG","description":"M\u00e9dico general. General practitioner. Profesor visitante Salud Internacional. Visiting professor International Health","id_on_source":"JuanGrvas","tweeter_id":"833942719","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":11069},"tweet_id":"911162807135109120"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RaulCalvoRico\/statuses\/911227063998275585","license":"gnip","rt":["JuanGrvas"],"citation_ids":[26431779],"posted_on":"2017-09-22T13:53:56+00:00","author":{"name":"Raul Calvo Rico","url":"http:\/\/medicinaenlacabecera.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822585874093404161\/4TTzobNd_normal.jpg","description":"M\u00e9dico de familia (numerosa para m\u00e1s se\u00f1as). Soy del Atleti hasta las trancas. Las opiniones vertidas en esta cuenta son estrictamente personales.","id_on_source":"RaulCalvoRico","tweeter_id":"364716671","geo":{"lt":41.66394,"ln":-83.55521,"country":"US"},"followers":3478},"tweet_id":"911227063998275585"}]}}