{"altmetric_id":19696279,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["meridianes","ErwanLeGoff1"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef5a2a83ee09648b4cb5","authors":["Gon\u00e7alves, Rafael Soares"],"doi":"10.4000\/echogeo.14872","first_seen_on":"2017-04-29T08:59:59+00:00","issns":["1963-1197"],"journal":"EchoG\u00e9o","last_mentioned_on":1495313668,"links":["http:\/\/echogeo.revues.org\/14872"],"pdf_url":"http:\/\/echogeo.revues.org\/pdf\/14872","pubdate":"2017-02-22T00:00:00+00:00","publisher":"P\u00f4le de recherche pour l'organisation et la diffusion de l'information g\u00e9ographique (CNRS UMR 8586)","title":"L\u2019informalit\u00e9 comme une ressource urbaine\u00a0? Le cas des favelas de Rio de Janeiro","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":1.85,"6m":1.85,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8243836,"mean":6.9683207276644,"rank":3687966,"this_scored_higher_than_pct":54,"this_scored_higher_than":4465286,"rank_type":"exact","sample_size":8243836,"percentile":54},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":242632,"mean":12.567128973626,"rank":103216,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":135847,"rank_type":"exact","sample_size":242632,"percentile":55},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":193,"mean":3.0877604166667,"rank":80,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":107,"rank_type":"exact","sample_size":193,"percentile":55},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":3.55,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/meridianes\/statuses\/858244412937261056","license":"gnip","citation_ids":[19696279],"posted_on":"2017-04-29T08:59:48+00:00","author":{"name":"dominique","url":"http:\/\/meridianes.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667334235989086208\/xpn5Gv3V_normal.png","description":"#territoires #\u00e9conomie #soci\u00e9t\u00e9 #cultures #g\u00e9opolitique #entrepreneuriat #digital","id_on_source":"meridianes","tweeter_id":"218641815","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1472},"tweet_id":"858244412937261056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ErwanLeGoff1\/statuses\/866034411220938754","license":"gnip","rt":["meridianes"],"citation_ids":[19696279],"posted_on":"2017-05-20T20:54:28+00:00","author":{"name":"Erwan Le Goff","url":"http:\/\/www.scoop.it\/t\/geokhagne","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","description":"Professeur de g\u00e9ographie, CPGE","id_on_source":"ErwanLeGoff1","tweeter_id":"4636446137","geo":{"lt":48.51513,"ln":-2.76838,"country":"FR"},"followers":36},"tweet_id":"866034411220938754"}]}}