{"altmetric_id":6821825,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["545433535555496","682315718569594"],"posts_count":3}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b461f","authors":["Ara\u00fajo, Valdei Lopes de"],"doi":"10.1590\/0104-87752015000200004","endpage":"400","first_seen_on":"2016-04-19T20:04:21+00:00","issns":["0104-8775","1982-4343"],"issue":"56","journal":"Varia Historia","last_mentioned_on":1471389856,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-87752015000200365&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-87752015000200365"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/vh\/v31n56\/0104-8775-vh-31-56-0365.pdf","pubdate":"2015-08-01T00:00:00+00:00","publisher":"Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3ria da UFMG","startpage":"365","title":"Historiografia, na\u00e7\u00e3o e os regimes de autonomia na vida letrada no Imp\u00e9rio do Brasil","type":"article","volume":"31"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8223523,"mean":6.9683458335668,"rank":6245066,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1106738,"rank_type":"exact","sample_size":8223523,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":273158,"mean":11.449166596499,"rank":190585,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":44463,"rank_type":"exact","sample_size":273158,"percentile":16},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":124,"mean":0.95,"rank":39,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":75,"rank_type":"exact","sample_size":124,"percentile":60},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":3.8666666666667,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":25}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Historiography, Nation and Regimes of Autonomy in the Brazilian Empire\u2019s Intellectual Life","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=918665258232320&id=545433535555496","license":"public","citation_ids":[6821825],"posted_on":"2016-04-19T13:00:00+00:00","summary":"\"Historiografia, na\u00e7\u00e3o e os regimes de autonomia na vida letrada no Imp\u00e9rio do Brasil\" de Valdei Lopes de Ara\u00fajo, analisa a exist\u00eancia de dois regimes de produ\u00e7\u00e3o do discurso hist\u00f3rico na primeira metade do s\u00e9culo XIX.\nO autor destaca que um desses lados p","author":{"name":"Varia Historia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/545433535555496","facebook_wall_name":"Varia Historia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/545433535555496\/picture","id_on_source":"545433535555496"}},{"title":"Historiography, Nation and Regimes of Autonomy in the Brazilian Empire\u2019s Intellectual Life","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=981637805268398&id=545433535555496","license":"public","citation_ids":[6821825],"posted_on":"2016-08-16T13:00:00+00:00","summary":"Valdei Lopes de Ara\u00fajo \u00e9 autor do artigo \"Historiografia, na\u00e7\u00e3o e os regimes de autonomia na vida letrada no Imp\u00e9rio do Brasil\" publicado na Varia Historia n\u00famero 56.\n O autor analisa o crescente desejo  por hist\u00f3ria da sociedade brasileira da primeira met","author":{"name":"Varia Historia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/545433535555496","facebook_wall_name":"Varia Historia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/545433535555496\/picture","id_on_source":"545433535555496"}},{"title":"Historiography, Nation and Regimes of Autonomy in the Brazilian Empire\u2019s Intellectual Life","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=844813648986466&id=682315718569594","license":"public","citation_ids":[6821825],"posted_on":"2016-08-16T23:24:16+00:00","summary":"1Departamento de Hist\u00f3ria. Universidade Federal de Ouro Preto. R. Salom\u00e3o de Vasconcelos, 79 Casa 5, S\u00e3o Jos\u00e9, Mariana, MG, 35.420-000, Brasil. valdei354@gmail.com","author":{"name":"Sociedade Brasileira de Teoria e Hist\u00f3ria da Historiografia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/682315718569594","facebook_wall_name":"Sociedade Brasileira de Teoria e Hist\u00f3ria da Historiografia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/682315718569594\/picture","id_on_source":"682315718569594"}}]}}