{"altmetric_id":9022342,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"facebook":{"unique_users_count":3,"unique_users":["124002894345687","1426149701048934","233645650172549"],"posts_count":3}},"citation":{"authors":[" 14 de dezembro de 2013"," Rodrigo R Resende","Fernanda Maria Policarpo Tonelli"],"doi":"10.15729\/nanocellnews.2013.12.16.006","first_seen_on":"2016-06-24T18:13:02+00:00","issns":["23185880"],"issue":"4","journal":"Nanocell News | O jornal eletr\u00f4nico do Instituto NANOCELL","last_mentioned_on":1466691304,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.15729\/nanocellnews.2013.12.16.006"],"pubdate":"2013-12-16T00:00:00+00:00","title":"POSS\u00cdVEL CURA PARA O MAL DE ALZHEIMER A CAMINHO: Nanotubos \u03b2-amil\u00f3ide e seu receptor da prote\u00edna pri\u00f4nica","type":"article","volume":"1"},"altmetric_score":{"score":0.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.75},"context_for_score":null},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"POSS\u00cdVEL CURA PARA O MAL DE ALZHEIMER A CAMINHO: Nanotubos \u03b2-amil\u00f3ide e seu receptor da prote\u00edna...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1092443840834916&id=124002894345687","license":"public","citation_ids":[9022342],"posted_on":"2016-06-23T14:15:04+00:00","summary":"POSS\u00cdVEL CURA PARA O MAL DE ALZHEIMER A CAMINHO: Nanotubos \u03b2-amil\u00f3ide e seu receptor da prote\u00edna pri\u00f4nica Fernanda Maria Policarpo Tonelli, Rodrigo R Resende Vol. 1, N. 4, 14 de dezembro de 2013 DOI: http:\/\/dx.doi.org\/10.15729\/nanocellnews.2013.12.16.006 O","author":{"name":"Mural G- Biotec","url":"https:\/\/www.facebook.com\/124002894345687","facebook_wall_name":"Mural G- Biotec","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/124002894345687\/picture","id_on_source":"124002894345687"}},{"title":"POSS\u00cdVEL CURA PARA O MAL DE ALZHEIMER A CAMINHO: Nanotubos \u03b2-amil\u00f3ide e seu receptor da prote\u00edna...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1602346756762560&id=1426149701048934","license":"public","citation_ids":[9022342],"posted_on":"2016-06-23T13:50:32+00:00","summary":"http:\/\/www.nanocell.org.br\/possivel-cura-para-o-mal-de-alzheimer-a-caminho-nanotubos-%CE%B2-amiloide-e-seu-receptor-da-proteina-prionica\/","author":{"name":"Jornal da Ci\u00eancia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1426149701048934","facebook_wall_name":"Jornal da Ci\u00eancia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1426149701048934\/picture","id_on_source":"1426149701048934"}},{"title":"POSS\u00cdVEL CURA PARA O MAL DE ALZHEIMER A CAMINHO: Nanotubos \u03b2-amil\u00f3ide e seu receptor da prote\u00edna...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=564015490468895&id=233645650172549","license":"public","citation_ids":[9022342],"posted_on":"2016-06-23T13:49:35+00:00","summary":"http:\/\/www.nanocell.org.br\/possivel-cura-para-o-mal-de-alzheimer-a-caminho-nanotubos-%CE%B2-amiloide-e-seu-receptor-da-proteina-prionica","author":{"name":"Jornal de Ci\u00eancias do Instituto Nanocell","url":"https:\/\/www.facebook.com\/233645650172549","facebook_wall_name":"Instituto Nanocell","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/233645650172549\/picture","id_on_source":"233645650172549"}}]}}