{"altmetric_id":9023151,"selected_quotes":["Lehrbuch Heilpraktiker f\u00fcr Psychotherapie - Thieme.de - Thieme Webshop - Margarete St\u00f6cker"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"authors_or_editors":["Margarete St\u00f6cker"],"book_cover_url":"https:\/\/s3-eu-west-1.amazonaws.com\/bookcovers.altmetric.com\/www.thieme.de\/5d9a\/03f44d84815694ab25df4ad1ec3a.jpg","first_seen_on":"2016-06-24T19:23:47+00:00","isbns":["9783132192010"],"issns":[],"last_mentioned_on":1471418405,"links":["https:\/\/www.thieme.de\/shop\/Pruefungsliteratur\/Stoecker-Lehrbuch-Heilpraktiker-fuer-Psychotherapie-9783132192010\/p\/000000000286680101","https:\/\/www.thieme.de\/shop\/Pruefungsliteratur\/Stoecker-Praxislehrbuch-Heilpraktiker-fuer-Psychotherapie-9783132192010\/p\/000000000286680101;jsessionid=392637E1AA9E993E5A709F47459DCFCF.a1?backSummaryUrl"],"pubdate":"2016-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Thieme","title":"Lehrbuch Heilpraktiker f\u00fcr Psychotherapie","type":"book","uri":"http:\/\/www.thieme.de\/shop\/Pruefungsliteratur\/Stoecker-Lehrbuch-Heilpraktiker-fuer-Psychotherapie-9783132192010\/p\/000000000286680101"},"altmetric_score":{"score":1.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"DE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["FOvorort"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["134571543290555","1530022493936969"],"posts_count":3}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/FOvorort\/statuses\/746423510466166784","license":"gnip","citation_ids":[9023151],"posted_on":"2016-06-24T19:23:27+00:00","author":{"name":"Margarete St\u00f6cker","url":"http:\/\/fortbildungvorort.de","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655411224394518528\/TLQYKkk0_normal.jpg","description":"M.A., Diplom Pflegewirtin, Heilpraktikerin f\u00fcr Psychotherapie, Traumazentrierte Fachberaterin, NLP-Practitioner, Hypnosetherapeutin, wingwave\u00ae-coach, Mimikreson","id_on_source":"FOvorort","tweeter_id":"253566326","geo":{"lt":51.4418,"ln":7.56832,"country":"DE"},"followers":43},"tweet_id":"746423510466166784"}],"facebook":[{"title":"Lehrbuch Heilpraktiker f\u00fcr Psychotherapie - Thieme.de - Thieme Webshop - Margarete St\u00f6cker","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1034930753254625&id=134571543290555","license":"public","citation_ids":[9023151],"posted_on":"2016-06-24T19:10:59+00:00","summary":"Es ist da!!!  Mein Lehrbuch f\u00fcr Heilpraktiker f\u00fcr Psychotherapie!!!","author":{"name":"Fortbildungvorort Bildungsinstitut f\u00fcr Sozial- und Gesundheitsberufe","url":"https:\/\/www.facebook.com\/134571543290555","facebook_wall_name":"Fortbildungvorort Bildungsinstitut f\u00fcr Sozial- und Gesundheitsberufe","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/134571543290555\/picture","id_on_source":"134571543290555"}},{"title":"Fortbildungvorort Bildungsinstitut f\u00fcr Sozial- und Gesundheitsberufe","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1735855740020309&id=1530022493936969","license":"public","citation_ids":[9023151],"posted_on":"2016-06-26T17:33:34+00:00","summary":"Es ist da!!!  Mein Lehrbuch f\u00fcr Heilpraktiker f\u00fcr Psychotherapie!!!","author":{"name":"Demenzwelten Mobile Seniorenbetreuung","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1530022493936969","facebook_wall_name":"Demenzwelten Mobile Seniorenbetreuung","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1530022493936969\/picture","id_on_source":"1530022493936969"}},{"title":"Praxislehrbuch Heilpraktiker f\u00fcr Psychotherapie - Thieme.de - Thieme Webshop - Margarete Stoecker","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1070239236390443&id=134571543290555","license":"public","citation_ids":[9023151],"posted_on":"2016-08-17T07:20:05+00:00","summary":"Ab sofort lieferbar :-)","author":{"name":"Fortbildungvorort Bildungsinstitut f\u00fcr Sozial- und Gesundheitsberufe","url":"https:\/\/www.facebook.com\/134571543290555","facebook_wall_name":"Fortbildungvorort Bildungsinstitut f\u00fcr Sozial- und Gesundheitsberufe","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/134571543290555\/picture","id_on_source":"134571543290555"}}]}}