{"altmetric_id":3019945,"counts":{"readers":{"mendeley":32,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":4,"unique_users":["100001092433798","729389398","100000195049287","242339379149002"],"posts_count":5},"googleplus":{"unique_users_count":1,"unique_users":["KT CONSULTS GLOBAL"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":55},"twitter":{"unique_users_count":42,"unique_users":["Magil2006","anajuanes1","ktconsultsglbl","ernestob","jtorresmacho","danisevisan","SCAMFYC","luisotobajas","Pili_stage","JuanGrvas","ragomgar","cristinatejerap","brhospitalist","MurgenciasUMH","ElisabetLeiva","GlezNachogi","sanoysalvoblog","victorpadilla21","peacro","mjmbauti","JuditCherry","armunyoz","txemacoll","cotysv","vicensantana","StopErroresMed","anafrm78","cecilicp","je_pala","farmaciaclinico","jmrodcam","EnferEvidente","cristicarbo","Medcenter_ES","mariajoselazar","Joanalti","fundacionfidisp","DrMqAgMas","arranzcastella","socalexmd","hec_310","jimcpwalmsley"],"posts_count":49}},"selected_quotes":["Conciliaci\u00f3n de la medicaci\u00f3n en urgencias. Casi 80% de discrepancias.Clave, la participaci\u00f3n del paciente #SEgPac","Lista medicamentos recopilada en serv de urgencias hospitales espa\u00f1oles difiere en 79,3 % casos de la real [J Em Med]","\u201c@vicensantana: Conciliacion med urgencias. 80% discrepancias.Clave, la participaci\u00f3n del paciente #SEgPac\u201d@jmrodcam","Patients's medications recorded in the emergency clinical history. In almost 80% errors of omission or incompleted."],"citation":{"abstract":"Medication errors lead to morbidity and mortality among emergency department (ED) patients. An inaccurate medication history is one of the underlying causes of these errors.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa4f03cf058f610002d74","doi":"10.1016\/j.jemermed.2014.06.063","first_seen_on":"2014-12-28T06:00:48+00:00","funders":["niehs"],"issns":["0736-4679"],"journal":"Journal of Emergency Medicine","last_mentioned_on":1430659459,"links":["https:\/\/secure.jbs.elsevierhealth.com\/action\/getSharedSiteSession?rc=7&redirect=http%3A%2F%2Fwww.jem-journal.com%2Farticle%2FS0736-4679%252814%252900910-X%2Fabstract&code=jem-site","https:\/\/secure.jbs.elsevierhealth.com\/action\/getSharedSiteSession?code=jem-site&rc=0&redirect=http%3A%2F%2Fwww.jem-journal.com%2Farticle%2FS0736-4679%252814%252900910-X%2Fabstract","https:\/\/secure.jbs.elsevierhealth.com\/action\/getSharedSiteSession?rc=8&redirect=http%3A%2F%2Fwww.jem-journal.com%2Farticle%2FS0736-4679%252814%252900910-X%2Fabstract&code=jem-site","http:\/\/www.jem-journal.com\/article\/S0736-4679(14)00910-X\/abstract","https:\/\/secure.jbs.elsevierhealth.com\/action\/getSharedSiteSession?rc=9&redirect=http%3A%2F%2Fwww.jem-journal.com%2Farticle%2FS0736-4679%252814%252900910-X%2Fabstract&code=jem-site","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25547811","http:\/\/www.jem-journal.com\/article\/S0736-4679%2814%2900910-X\/abstract"],"pdf_url":"http:\/\/www.jem-journal.com\/article\/S073646791400910X\/pdf","pmid":"25547811","publisher":"Elsevier","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["emergencymedicine"],"title":"Medication List Assessment in Spanish Hospital Emergency Departments","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/medication-list-assessment-spanish-hospital-emergency-departments-1"},"altmetric_score":{"score":28.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":28.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7397793,"mean":6.429813205071,"rank":252289,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":7145118,"rank_type":"exact","sample_size":7397793,"percentile":96},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":233426,"mean":7.6209803662848,"rank":10689,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":222726,"rank_type":"exact","sample_size":233426,"percentile":95},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1682,"mean":6.1234812611541,"rank":45,"this_scored_higher_than_pct":97,"this_scored_higher_than":1636,"rank_type":"exact","sample_size":1682,"percentile":97},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":74,"mean":8.359698630137,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":69,"rank_type":"exact","sample_size":74,"percentile":93}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":27,"researcher":1,"practitioner":12,"science_communicator":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":12,"Members of the public":28,"Scientists":1,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":2,"Librarian":2,"Student  > Doctoral Student":6,"Student  > Ph. D. Student":6,"Student  > Postgraduate":1,"Other":1,"Student  > Master":10,"Student  > Bachelor":4},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":20,"Social Sciences":1,"Psychology":1,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Nursing and Health Professions":3,"Unspecified":1,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":5}}},"geo":{"twitter":{"MY":1,"ES":25,"BR":1,"GB":1},"mendeley":{"IN":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/Magil2006\/status\/557295666150785024","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-19T21:56:55+00:00","author":{"name":"Mari\u00e1ngel Gil","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/760498520252149760\/Obcoy5Is_normal.jpg","description":"Los que me conoc\u00e9is ya sab\u00e9is, los que ya sab\u00e9is no me conoc\u00e9is. Botica del hospital y otras inquietudes.","id_on_source":"Magil2006","tweeter_id":"921568016","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":644},"tweet_id":"557295666150785024"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/anajuanes1\/status\/551013483676839937","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T13:53:46+00:00","author":{"name":"anajuanes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615790724085235712\/lJ7i-5tT_normal.jpg","description":"Farmaceutica cl\u00ednica en el Hospital de Sant Pau de Bcn. Cuando no te haces preguntas, no avanzas. Patients first","id_on_source":"anajuanes1","tweeter_id":"317055714","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":373},"tweet_id":"551013483676839937"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ktconsultsglbl\/status\/549082331248852992","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2014-12-28T06:00:03+00:00","author":{"name":"KT CONSULTS GLOBAL","url":"http:\/\/www.ktconsultsglobal.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666888625431314434\/hZ8hKhVN_normal.png","description":"Critical Care FTs & Absts conveying progressive practice trends & possibilities. Tweets \u2260 endorsements. @LqmnKtcg  contributes. #KTCG #CriticalCare","id_on_source":"ktconsultsglbl","tweeter_id":"2308139118","geo":{"lt":2.5,"ln":112.5,"country":"MY"},"followers":7494},"tweet_id":"549082331248852992"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ernestob\/status\/550891769635041281","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T05:50:07+00:00","author":{"name":"Ernesto Barrera","url":"http:\/\/www.netvibes.com\/ernestobarrera","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1458718429\/medico_con_sombra_normal.png","description":"Family Physician \/ M\u00e9dico de Familia. Never stop learning. Hice un BOT para facilitar la transferencia del conocimiento 24\/7\/365\u2192 @NNTontheFly","id_on_source":"ernestob","tweeter_id":"21009191","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":3515},"tweet_id":"550891769635041281"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/jtorresmacho\/status\/550893052676812800","license":"datasift","rt":["ernestob"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T05:55:13+00:00","author":{"name":"Juan Torres Macho","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829096125168750593\/DRPP4nnJ_normal.jpg","description":"Director m\u00e9dico (by chance) #Gesti\u00f3n #MedicinaInterna #POCUS\n#Fibromialgia","id_on_source":"jtorresmacho","tweeter_id":"2826861746","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":423},"tweet_id":"550893052676812800"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/danisevisan\/status\/550900496794681344","license":"datasift","rt":["ernestob"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T06:24:48+00:00","author":{"name":"Dani Sevilla","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/535538677825675264\/Q2BUUcOv_normal.jpeg","description":"# PharmD # farmac\u00e8utic d'hospital dedicat a la geriatria, cr\u00f2nics, fr\u00e0gils i pal\u2022liatius # indie-rocker # runner","id_on_source":"danisevisan","tweeter_id":"1037346186","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":368},"tweet_id":"550900496794681344"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/SCAMFYC\/status\/550902233760817152","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T06:31:42+00:00","author":{"name":"SCAMFYC","url":"http:\/\/www.scamfyc.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/865238508100886530\/nPjJLS8o_normal.jpg","description":"Sociedad Castellano-Manchega de Medicina de Familia y Comunitaria.","id_on_source":"SCAMFYC","tweeter_id":"2167151419","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":596},"tweet_id":"550902233760817152"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/luisotobajas\/status\/550902416871522304","license":"datasift","rt":["ernestob"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T06:32:26+00:00","author":{"name":"Luis Tobajas Belv\u00eds","url":"http:\/\/www.sexmfyc.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631873067267043328\/pkNCdzz__normal.jpg","description":"M\u00e9dico de Familia. Vocal de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n. Un placer y un lujo teneros ah\u00ed. C\u00e1ceres. http:\/\/goo.gl\/LQecQH","id_on_source":"luisotobajas","tweeter_id":"211808465","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":4609},"tweet_id":"550902416871522304"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/luisotobajas\/status\/550902591975354368","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T06:33:07+00:00","author":{"name":"Luis Tobajas Belv\u00eds","url":"http:\/\/www.sexmfyc.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631873067267043328\/pkNCdzz__normal.jpg","description":"M\u00e9dico de Familia. Vocal de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n. Un placer y un lujo teneros ah\u00ed. C\u00e1ceres. http:\/\/goo.gl\/LQecQH","id_on_source":"luisotobajas","tweeter_id":"211808465","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":4609},"tweet_id":"550902591975354368"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Pili_stage\/status\/550914686867476480","license":"datasift","rt":["ernestob"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T07:21:11+00:00","author":{"name":"Pili Redondo","url":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/pili_stage\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/411693715\/perfil_normal.jpg","description":"Treballadora, estudiant, i fot\u00f2grafa (en proc\u00e9s). Trabajadora, estudiante, y fot\u00f3grafa ( en proceso). Worker, student and photographer ( in progress).","id_on_source":"Pili_stage","tweeter_id":"73640017","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":2971},"tweet_id":"550914686867476480"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/JuanGrvas\/status\/550959106782429184","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T10:17:42+00:00","author":{"name":"Juan G\u00e9rvas","url":"http:\/\/www.equipocesca.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2627753335\/IMGP1408_normal.JPG","description":"M\u00e9dico general. General practitioner. Profesor visitante Salud Internacional. Visiting professor International Health","id_on_source":"JuanGrvas","tweeter_id":"833942719","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":11075},"tweet_id":"550959106782429184"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/JuanGrvas\/status\/550959192732102656","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T10:18:02+00:00","author":{"name":"Juan G\u00e9rvas","url":"http:\/\/www.equipocesca.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2627753335\/IMGP1408_normal.JPG","description":"M\u00e9dico general. General practitioner. Profesor visitante Salud Internacional. Visiting professor International Health","id_on_source":"JuanGrvas","tweeter_id":"833942719","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":11075},"tweet_id":"550959192732102656"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ragomgar\/status\/550967788291239936","license":"datasift","rt":["JuanGrvas"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T10:52:11+00:00","author":{"name":"Rafael G\u00f3mez Garc\u00eda","url":"http:\/\/about.me\/ragomgar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912317435591700481\/ZHn8LJWh_normal.jpg","description":"M\u00e9dico, padre, sevillano y malague\u00f1o. Amigo de mis amigos y de todo el que quiera serlo. Cristiano","id_on_source":"ragomgar","tweeter_id":"868182991","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1326},"tweet_id":"550967788291239936"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/cristinatejerap\/status\/550967001917964288","license":"datasift","rt":["JuanGrvas"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T10:49:04+00:00","author":{"name":"Cristina Tejera","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796767188325695489\/_wc42Rou_normal.jpg","description":"M\u00e9dico Esp Endocrinologia y Nutrici\u00f3n. Extreme\u00f1a. #diabetes #obesidad #nutrici\u00f3n #tiroides #endocrino CHUF, Ferrol. GT Diabetes\/Nutri SEEN GT Diabetes2.0 SED","id_on_source":"cristinatejerap","tweeter_id":"2843856639","geo":{"lt":43.48321,"ln":-8.23689,"country":"ES"},"followers":4225},"tweet_id":"550967001917964288"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/cristinatejerap\/status\/550966991415410688","license":"datasift","rt":["JuanGrvas"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T10:49:01+00:00","author":{"name":"Cristina Tejera","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796767188325695489\/_wc42Rou_normal.jpg","description":"M\u00e9dico Esp Endocrinologia y Nutrici\u00f3n. Extreme\u00f1a. #diabetes #obesidad #nutrici\u00f3n #tiroides #endocrino CHUF, Ferrol. GT Diabetes\/Nutri SEEN GT Diabetes2.0 SED","id_on_source":"cristinatejerap","tweeter_id":"2843856639","geo":{"lt":43.48321,"ln":-8.23689,"country":"ES"},"followers":4225},"tweet_id":"550966991415410688"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/brhospitalist\/status\/550971584702599168","license":"datasift","rt":["JuanGrvas"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T11:07:17+00:00","author":{"name":"Guilherme Barcellos","url":"http:\/\/www.medicinahospitalar.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1442662021\/FotoGuilherme_normal.png","description":"Main founder of the Brazilian Hospital Medicine movement. A pioneer in HM outside the USA. Coordinator of the Choosing Wisely Brazil.","id_on_source":"brhospitalist","tweeter_id":"88947185","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":315},"tweet_id":"550971584702599168"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/MurgenciasUMH\/status\/550973427071590400","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T11:14:36+00:00","author":{"name":"M\u00e1ster MUE","url":"http:\/\/mastermedurgencias.umh.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/610370258289958912\/WYheFs76_normal.png","description":"M\u00e1ster en Medicina de Urgencias y Emergencias. T\u00edtulo Oficial de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche.","id_on_source":"MurgenciasUMH","tweeter_id":"2585278868","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":418},"tweet_id":"550973427071590400"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ElisabetLeiva\/status\/551918471140110336","license":"datasift","rt":["ernestob"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-05T01:49:52+00:00","author":{"name":"Elisabet Leiva","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/606203105609433089\/pgglZZSb_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica de hospital. Make this moment count.","id_on_source":"ElisabetLeiva","tweeter_id":"1963344655","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":38},"tweet_id":"551918471140110336"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/GlezNachogi\/status\/594832421088043009","license":"datasift","rt":["sanoysalvoblog"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-05-03T11:54:35+00:00","author":{"name":"Nacho Glez Iglesias","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/451845465865478145\/Su9d1fZg_normal.jpeg","id_on_source":"GlezNachogi","tweeter_id":"2458424579","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":59},"tweet_id":"594832421088043009"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/sanoysalvoblog\/status\/594824696429969409","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-05-03T11:23:53+00:00","author":{"name":"Sano y salvo","url":"http:\/\/sanoysalvo.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818038701469081600\/zSsSXJNj_normal.jpg","description":"Seguridad del Paciente en Atenci\u00f3n Primaria de Salud. Grupo de Trabajo en #SegPac de semFYC. Patient Safety #PtSafety, Primary Health Care.","id_on_source":"sanoysalvoblog","tweeter_id":"216527950","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":6119},"tweet_id":"594824696429969409"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/victorpadilla21\/status\/557254805589360641","license":"datasift","rt":["vicensantana"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-19T19:14:33+00:00","author":{"name":"victor padilla","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512732350510145536\/UMB8PCcw_normal.jpeg","description":"Farmaceutico de Hospital, de AP, de CSS..... Farmac\u00e9utico de la Sanidad P\u00fablica","id_on_source":"victorpadilla21","tweeter_id":"449985670","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":309},"tweet_id":"557254805589360641"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/peacro\/status\/557286294901260288","license":"datasift","rt":["vicensantana"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-19T21:19:41+00:00","author":{"name":"PEDRO ACOSTA","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/profile\/view?id=86190220&trk=nav_responsive_tab_profile&_mSplash=1","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803690480022208512\/OxngyJAc_normal.jpg","description":"Director UGC Interniveles Farmacia Poniente (@Farmacia_AS_Pon) (Almeria \/Granada). Gesti\u00f3n Sanitaria. Master ES y DOS EASP. Master Administraci\u00f3n Sanitaria ENS","id_on_source":"peacro","tweeter_id":"1155125635","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":900},"tweet_id":"557286294901260288"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/mjmbauti\/status\/557289778753060864","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-19T21:33:31+00:00","author":{"name":"M Jos\u00e9 Mtnz Bautista","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000511842774\/a0e892bb9a9abbfea5a00066859f34dc_normal.jpeg","description":"Farmac\u00e9utica especialista en Farmacia Hospitalaria. Oncology Pharmacist, BCOP. Hospital Universitario Puerta del Mar. C\u00e1diz- SPAIN","id_on_source":"mjmbauti","tweeter_id":"630576233","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":595},"tweet_id":"557289778753060864"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/JuditCherry\/status\/557325043349585920","license":"datasift","rt":["mjmbauti"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-19T23:53:39+00:00","author":{"name":"Judit Cirera Torres","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565554913078300672\/4Qf4fFzp_normal.jpeg","description":"Pharmacist","id_on_source":"JuditCherry","tweeter_id":"454048212","geo":{"lt":41.61674,"ln":0.62218,"country":"ES"},"followers":647},"tweet_id":"557325043349585920"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/armunyoz\/status\/557376286449217538","license":"datasift","rt":["mjmbauti"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-20T03:17:16+00:00","author":{"name":"antonio ramon mu\u00f1oz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910864470062321664\/RdKpa8u__normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utico multidisciplinar comprometido con su trabajo y profesi\u00f3n.La farmacia com a Centre de Salut en Atenci\u00f3 Primaria","id_on_source":"armunyoz","tweeter_id":"101090149","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1256},"tweet_id":"557376286449217538"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/txemacoll\/status\/557476857789317120","license":"datasift","rt":["vicensantana"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-20T09:56:54+00:00","author":{"name":"Txema Coll","url":"https:\/\/twitter.com\/txemacoll","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880434611859460096\/ZyW8GwWt_normal.jpg","description":"M\u00e9dico de Familia. Director de Atenci\u00f3n Primaria del \u00c1rea de Salud de Menorca.","id_on_source":"txemacoll","tweeter_id":"84349379","geo":{"lt":39.88853,"ln":4.26583,"country":"ES"},"followers":3227},"tweet_id":"557476857789317120"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/cotysv\/status\/557602443266371584","license":"datasift","rt":["vicensantana"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-20T18:15:56+00:00","author":{"name":"Constanza Salazar","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/523485926287085568\/Bqw99Pj0_normal.jpeg","id_on_source":"cotysv","tweeter_id":"135903154","followers":21},"tweet_id":"557602443266371584"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/vicensantana\/status\/557179305068081152","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-19T14:14:32+00:00","author":{"name":"Vicente Santana","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2548085322\/7lzd2e0jg4y28u9bw0f8_normal.jpeg","description":"#SegPac; #mHealth                                     Trabajando en @calidadACSA  Las #ideas bellas merecen ser ciertas (J. Wagensberg)","id_on_source":"vicensantana","tweeter_id":"236926482","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1539},"tweet_id":"557179305068081152"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/StopErroresMed\/status\/557819754132832256","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-21T08:39:27+00:00","author":{"name":"STOP Errores de Med.","url":"http:\/\/www.stoperroresdemedicacion.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/648594587360038916\/T1U7-MTW_normal.jpg","description":"Plataforma informativa sobre errores de medicaci\u00f3n y uso racional del medicamento. Somos @Amonterodel,@Sergiplata y @DoctorJavielo #FarmaciaHospitalaria #SegPac","id_on_source":"StopErroresMed","tweeter_id":"1773796986","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":7769},"tweet_id":"557819754132832256"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/sanoysalvoblog\/status\/557832270569291776","license":"datasift","rt":["vicensantana"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-21T09:29:11+00:00","author":{"name":"Sano y salvo","url":"http:\/\/sanoysalvo.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818038701469081600\/zSsSXJNj_normal.jpg","description":"Seguridad del Paciente en Atenci\u00f3n Primaria de Salud. Grupo de Trabajo en #SegPac de semFYC. Patient Safety #PtSafety, Primary Health Care.","id_on_source":"sanoysalvoblog","tweeter_id":"216527950","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":6119},"tweet_id":"557832270569291776"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/anafrm78\/status\/557832215615516673","license":"datasift","rt":["vicensantana"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-21T09:28:58+00:00","author":{"name":"Anafrm","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/494171117267861504\/XuYiZnbY_normal.jpeg","description":"Farmac\u00e9utica especialista en Farmacia Hospitalaria","id_on_source":"anafrm78","tweeter_id":"982232064","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":250},"tweet_id":"557832215615516673"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/cecilicp\/status\/557832600103161856","license":"datasift","rt":["vicensantana"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-21T09:30:30+00:00","author":{"name":"Cecilia Calvo Pita","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/pub\/cecilia-calvo-pita\/32\/339\/858","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670678344036405250\/fGsLjcVb_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica de centros sociosanitarios del Gob. de Navarra, SNS-O. Especialista en #FarmaciaHospitalaria con vocaci\u00f3n generalista. Compostelana en la di\u00e1spora.","id_on_source":"cecilicp","tweeter_id":"240347877","geo":{"lt":42.81687,"ln":-1.64323,"country":"ES"},"followers":3134},"tweet_id":"557832600103161856"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/je_pala\/status\/557832140533268480","license":"datasift","rt":["vicensantana"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-21T09:28:40+00:00","author":{"name":"Jes\u00fas Palacio","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822829491399618561\/oZKlHjBb_normal.jpg","description":"M\u00e9dico de familia. \r\nInteresado, entre otras cosas, en una atenci\u00f3n primaria humana, segura y de calidad. \r\n#Atenci\u00f3nPrimaria #SegPac #PrimaryCare #PtSafety","id_on_source":"je_pala","tweeter_id":"469182980","geo":{"lt":41.65606,"ln":-0.87734,"country":"ES"},"followers":4223},"tweet_id":"557832140533268480"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/armunyoz\/status\/557834747024785408","license":"datasift","rt":["vicensantana"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-21T09:39:02+00:00","author":{"name":"antonio ramon mu\u00f1oz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910864470062321664\/RdKpa8u__normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utico multidisciplinar comprometido con su trabajo y profesi\u00f3n.La farmacia com a Centre de Salut en Atenci\u00f3 Primaria","id_on_source":"armunyoz","tweeter_id":"101090149","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1256},"tweet_id":"557834747024785408"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/farmaciaclinico\/status\/557839628842323969","license":"datasift","rt":["StopErroresMed"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-21T09:58:26+00:00","author":{"name":"Farmacia Cl\u00ednico","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818889010097647616\/vCXPvput_normal.jpg","description":"Servicio de Farmacia - Hospital Cl\u00ednico San Carlos - Madrid","id_on_source":"farmaciaclinico","tweeter_id":"2690490001","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1039},"tweet_id":"557839628842323969"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/jmrodcam\/status\/557839870237081601","license":"datasift","rt":["mjmbauti"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-21T09:59:23+00:00","author":{"name":"Juanma Rodr\u00edguez","url":"http:\/\/redfaster-noticias.blogspot.com.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857204632191369216\/VfOm9SF0_normal.jpg","description":"Especialista en Farmacia Hospitalaria\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nGrupo Coordinador RedFastER","id_on_source":"jmrodcam","tweeter_id":"546873871","geo":{"lt":39.56939,"ln":2.65024,"country":"ES"},"followers":283},"tweet_id":"557839870237081601"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/EnferEvidente\/status\/557845488503115776","license":"datasift","rt":["vicensantana"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-21T10:21:43+00:00","author":{"name":"X.M. Meijome","url":"http:\/\/cuadernillosanitario.blogspot.com.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845889729119895552\/z1zrrAE4_normal.jpg","description":"Enfermer\u00eda #SegPac desde la evidencia. Compartiendo con denuedo desde el bierzo. No me sigas para que te siga sino porque te interese lo que diga","id_on_source":"EnferEvidente","tweeter_id":"144923284","geo":{"lt":42.54664,"ln":-6.59619,"country":"ES"},"followers":6325},"tweet_id":"557845488503115776"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/cristicarbo\/status\/557847902392160259","license":"datasift","rt":["vicensantana"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-21T10:31:18+00:00","author":{"name":"cristina carbonell","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670643813820579840\/b9FPZrfX_normal.jpg","description":"medico de familia interesada en osteoporosis y vida saludable,optimista y curiosa. Primary care physician. healthy lifestyle","id_on_source":"cristicarbo","tweeter_id":"363780784","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":327},"tweet_id":"557847902392160259"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Medcenter_ES\/status\/557908585372729345","license":"datasift","rt":["vicensantana"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-21T14:32:26+00:00","author":{"name":"Medcenter Espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.medcenter.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444210359797153792\/9y40TTcn_normal.jpeg","description":"La comunidad m\u00e9dica independiente. Suscr\u00edbase gratis en http:\/\/www.medcenter.com. Em Portugu\u00eas: @medcenter_br","id_on_source":"Medcenter_ES","tweeter_id":"39733160","followers":2958},"tweet_id":"557908585372729345"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/armunyoz\/status\/556927106727559171","license":"datasift","rt":["drcarlosrepetto"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-18T21:32:24+00:00","author":{"name":"antonio ramon mu\u00f1oz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910864470062321664\/RdKpa8u__normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utico multidisciplinar comprometido con su trabajo y profesi\u00f3n.La farmacia com a Centre de Salut en Atenci\u00f3 Primaria","id_on_source":"armunyoz","tweeter_id":"101090149","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1256},"tweet_id":"556927106727559171"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/mariajoselazar\/status\/558150979829633024","license":"datasift","rt":["vicensantana"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-22T06:35:38+00:00","author":{"name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 L\u00e1zaro","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/647801506650038272\/Cz9SgCjy_normal.jpg","description":"M\u00e9dico especialista en Medicina Familiar y Comunitaria. M\u00e1ster en Seguridad del Paciente y Calidad Asistencial.","id_on_source":"mariajoselazar","tweeter_id":"627646255","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":160},"tweet_id":"558150979829633024"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Joanalti\/status\/558184394247405568","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-22T08:48:24+00:00","author":{"name":"Joan Altimiras","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825038038602493953\/ZRKL6tVH_normal.jpg","description":"Farmaceutico de hospital. Ahora en gesti\u00f3n sanitaria. Comunicaci\u00f3n 2.o en hospitales. Escritor aficionado de relatos cortos","id_on_source":"Joanalti","tweeter_id":"122745821","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":374},"tweet_id":"558184394247405568"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/fundacionfidisp\/status\/576119299171053568","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-03-12T20:35:19+00:00","author":{"name":"Fundacion Fidisp","url":"http:\/\/www.fidisp.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/846379388388167680\/CHenNhfI_normal.jpg","description":"Fundaci\u00f3n por la #Investigaci\u00f3n, #Docencia e #Innovaci\u00f3n en Seguridad del Paciente. #SeguridadPaciente #PatientSafety #SegPac","id_on_source":"fundacionfidisp","tweeter_id":"1650535932","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":816},"tweet_id":"576119299171053568"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/DrMqAgMas\/status\/576119989582897154","license":"datasift","rt":["fundacionfidisp"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-03-12T20:38:03+00:00","author":{"name":"Miquel \u00c0. Mas","url":"https:\/\/es.linkedin.com\/in\/miquel-\u00e0ngel-mas-29030610a","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622110588756459520\/xIGaeeMg_normal.jpg","description":"Geriatrician, PhD cand #hospitalathome #integratedcare #frailty #multimorbidity #GeribloC @SCGiG blogger #PildorasGBE @semeg_es #geriatrics reviewer","id_on_source":"DrMqAgMas","tweeter_id":"582211021","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1194},"tweet_id":"576119989582897154"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/arranzcastella\/status\/576121286407155713","license":"datasift","rt":["fundacionfidisp"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-03-12T20:43:13+00:00","author":{"name":"M Teresa Arranz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724208855383678976\/QHv2156G_normal.jpg","description":"Farmacia hospitalaria","id_on_source":"arranzcastella","tweeter_id":"547739842","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":446},"tweet_id":"576121286407155713"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/socalexmd\/status\/594816323051507713","license":"datasift","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-05-03T10:50:37+00:00","author":{"name":"Alexander Sammel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000790666441\/38f71ddddde19c672df24ea2e2ac944a_normal.jpeg","description":"European-German in Spain: ED\/ambulance\/HEMS physician. Opinions are personal. Love my wonderful family and passionate about #FOAMed #MedEd #PHEM #GMEP #EMTOT","id_on_source":"socalexmd","tweeter_id":"405067576","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":1105},"tweet_id":"594816323051507713"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/hec_310\/status\/594823139789508608","license":"datasift","rt":["socalexmd"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-05-03T11:17:42+00:00","author":{"name":"H\u00e9ctor Alonso","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000507740857\/7aadcc2f7b15fe27ecd4fa958763995f_normal.jpeg","description":"Farmac\u00e9utico Cl\u00ednico Servicio de Urgencias HUGCDrNegr\u00edn. Pasi\u00f3n por las 3 F: Farmacia, Familia & Friends. 24|7|365 #EspecialidadMUE","id_on_source":"hec_310","tweeter_id":"1905400351","geo":{"lt":28.09973,"ln":-15.41343,"country":"ES"},"followers":1615},"tweet_id":"594823139789508608"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/jimcpwalmsley\/status\/594855004130902017","license":"datasift","rt":["socalexmd"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-05-03T13:24:19+00:00","author":{"name":"Jim Walmsley","url":"http:\/\/www.paramontana.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838495620130344961\/6lsCW7OP_normal.jpg","description":"tACCP @KingsCollegeLon - CCP & former Lead @SECAmb_CCP - Founder @ParamedicWeekly","id_on_source":"jimcpwalmsley","tweeter_id":"978802574","geo":{"lt":54.75844,"ln":-2.69531,"country":"GB"},"followers":897},"tweet_id":"594855004130902017"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/arranzcastella\/status\/557325517834432512","license":"datasift","rt":["mjmbauti"],"citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-19T23:55:32+00:00","author":{"name":"M Teresa Arranz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724208855383678976\/QHv2156G_normal.jpg","description":"Farmacia hospitalaria","id_on_source":"arranzcastella","tweeter_id":"547739842","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":446},"tweet_id":"557325517834432512"}],"facebook":[{"title":"Medication List Assessment in Spanish Hospital Emergency Departments - Journal of Emergency Medicine","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100001092433798\/posts\/815895598456847","license":"public","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T08:06:04+00:00","summary":"www.jem-journal.com","author":{"name":"Victor William Martinez Cuba","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100001092433798","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100001092433798\/picture","id_on_source":"100001092433798"}},{"title":"Medication List Assessment in Spanish Hospital Emergency Departments - Journal of Emergency Medicine","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100001092433798\/posts\/815895588456848","license":"public","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T08:05:56+00:00","summary":"www.jem-journal.com","author":{"name":"Victor William Martinez Cuba","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100001092433798","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100001092433798\/picture","id_on_source":"100001092433798"}},{"title":"Medication List Assessment in Spanish Hospital Emergency Departments - Journal of Emergency Medicine","url":"https:\/\/www.facebook.com\/729389398\/posts\/10152989500774399","license":"public","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-03T14:52:39+00:00","summary":"www.jem-journal.com","author":{"name":"Txema Coll Benejam","url":"https:\/\/www.facebook.com\/729389398","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/729389398\/picture","id_on_source":"729389398"}},{"title":"Medication List Assessment in Spanish Hospital Emergency Departments - Journal of Emergency Medicine","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100000195049287\/posts\/1001262753223550","license":"public","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-02T23:53:10+00:00","summary":"www.jem-journal.com","author":{"name":"Jesus Hernandez Diaz","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100000195049287","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100000195049287\/picture","id_on_source":"100000195049287"}},{"title":"Medication List Assessment in Spanish Hospital Emergency Departments - Journal of Emergency Medicine","url":"https:\/\/www.facebook.com\/242339379149002\/posts\/769879869728281","license":"public","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2015-01-05T14:32:12+00:00","summary":"From the Journal of Emergency Medicine an article from Spain which sought to \"to determine the prevalence of patients with discrepancies between the medical list information contained in the clinical history compiled on admission to the ED and the list of","author":{"name":"Medication Reconciliation Network","url":"https:\/\/www.facebook.com\/242339379149002","facebook_wall_name":"MedRec Network","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/242339379149002\/picture","id_on_source":"242339379149002"}}],"googleplus":[{"title":"#Medication List #Assessment in Spanish #Hospital #Emergency Departments. Abst http:\/\/ow.ly\/GuBEq #KTCG...","url":"https:\/\/plus.google.com\/110614564470882005253\/posts\/7xZsx7P6WcN","citation_ids":[3019945],"posted_on":"2014-12-28T06:00:09+00:00","summary":"#Medication List #Assessment in Spanish #Hospital #Emergency Departments. Abst http:\/\/ow.ly\/GuBEq #KTCG... #Medication List #Assessment in Spanish #Hospital #Emergency Departments. Abst http:\/\/ow.ly\/GuBEq #KTCG #ED #Engage\ufeff Medication List Assessment in Sp","author":{"name":"KT CONSULTS GLOBAL","url":"https:\/\/plus.google.com\/+Ktconsultsglobal4all","image":"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/-fSGTHRA9G0g\/AAAAAAAAAAI\/AAAAAAAAAYs\/Vedse26wpjk\/photo.jpg?sz=50","id_on_source":"110614564470882005253"}}]}}