{"altmetric_id":10064720,"citation":{"authors":["Paz Rueda, Ana Luc\u00eda"],"first_seen_on":"2016-07-27T09:35:21+00:00","handle":"10906\/79184","handles":["10906\/79184"],"issns":[],"last_mentioned_on":1471971498,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10906\/79184"],"pdf_url":"http:\/\/bibliotecadigital.icesi.edu.co\/biblioteca_digital\/bitstream\/10906\/79184\/7\/paz_sociologia_docencia_2015.pdf","pubdate":"2015-12-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universidad Icesi","title":"Sociolog\u00eda y docencia reflexiva: un estudio del caso colombiano","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["920130851380387","820867954661906"],"posts_count":2}},"posts":{"facebook":[{"title":"Sociolog\u00eda y docencia reflexiva: un estudio del caso colombiano - Biblioteca Digital - Universidad icesi","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1140490919344378&id=920130851380387","license":"public","citation_ids":[10064720],"posted_on":"2016-07-26T16:29:04+00:00","summary":"Nos complace invitarles a leer el libro \"La ense\u00f1anza de la sociolog\u00eda y la docencia reflexiva\", publicado por la Dra. Ana Luc\u00eda Paz Rueda, que  es Directora Escuela de Ciencias de la Educaci\u00f3n y Directora del Centro de Recursos para el Aprendizaje CREA, d","author":{"name":"Instituto de Estudos da Am\u00e9rica Latina - UFPE","url":"https:\/\/www.facebook.com\/920130851380387","facebook_wall_name":"Instituto de Estudos da Am\u00e9rica Latina - UFPE","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/920130851380387\/picture","id_on_source":"920130851380387"}},{"title":"Sociolog\u00eda y docencia reflexiva: un estudio del caso colombiano - Biblioteca Digital - Universidad icesi","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1101699286578770&id=820867954661906","license":"public","citation_ids":[10064720],"posted_on":"2016-08-23T16:58:18+00:00","summary":"Paz Rueda, A. L. (2015). Sociolog\u00eda y docencia reflexiva: un estudio del caso colombiano. Cali: Universidad Icesi.Tomado de (http:\/\/hdl.handle.net\/10906\/79184)","author":{"name":"Sociolog\u00eda Universidad de Antioquia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/820867954661906","facebook_wall_name":"Sociolog\u00eda Universidad de Antioquia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/820867954661906\/picture","id_on_source":"820867954661906"}}]}}