{"altmetric_id":10068572,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":6},"twitter":{"unique_users_count":6,"unique_users":["ForoPdCartagena","neonatoshusl","famartinez2001","swooOsteopathie","jesus_pulido","ParraJanepamd"],"posts_count":6}},"selected_quotes":["Estudio retrospectivo sobre diagn\u00f3stico y tratamiento de las fracturas craneales neonatales."],"citation":{"abstract":"Suspected skull fractures in the neonate are uncommon and present a management dilemma. We hypothesized that skull fractures are more common than reported in the literature and that few infants require any intervention.\nWe retrospectively reviewed the charts of 21 infants referred to our level IV Neonatal Intensive Care Unit for possible skull fracture over a 3-year period after birth trauma, suspicious findings on clinical exam, or accidental falls in the birth hospital.\nSkull films at the birth hospital were unreliable for fracture in 23% of cases. Seven of nine infants with accidental falls had fracture on computed tomography scan. Only three infants required neurosurgical intervention, all after severe birth trauma associated with instrumentation.\nSkull fractures are more common than previously reported in neonates after accidental falls, but few infants with skull fractures require neurosurgical intervention.Journal of Perinatology advance online publication, 7 April 2016; doi:10.1038\/jp.2016.53.","altmetric_jid":"4f6fa4f53cf058f610002eb2","authors":["S L Merhar","B M Kline-Fath","A T Nathan","K R Melton","K S Bierbrauer"],"doi":"10.1038\/jp.2016.53","endpage":"642","first_seen_on":"2016-07-27T14:43:11+00:00","issns":["1476-5543","0743-8346"],"issue":"8","journal":"Journal of Perinatology","last_mentioned_on":1475436563,"links":["http:\/\/www.nature.com\/jp\/journal\/v36\/n8\/full\/jp201653a.html?WT.ec_id=JP-201608&spMailingID=51924307&spUserID=MzM0NDk2NzY3MQS2&spJobID=963924350&spReportId=OTYzOTI0MzUwS0","http:\/\/www.nature.com\/jp\/journal\/v36\/n8\/full\/jp201653a.html"],"pmid":"27054839","pubdate":"2016-04-07T00:00:00+00:00","publisher":"Nature Publishing Group","publisher_subjects":[{"name":"Paediatric neurological disorders","scheme":"npg"},{"name":"Outcomes research","scheme":"npg"},{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Paediatrics And Reproductive Medicine","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"640","subjects":["perinatology"],"title":"Identification and management of neonatal skull fractures","type":"article","volume":"36","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/identification-management-neonatal-skull-fractures"},"altmetric_score":{"score":4.45,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.45},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8461697,"mean":7.1088157534769,"rank":1798530,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":6655577,"rank_type":"exact","sample_size":8461697,"percentile":78},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":261083,"mean":12.026191932036,"rank":70084,"this_scored_higher_than_pct":72,"this_scored_higher_than":190543,"rank_type":"exact","sample_size":261083,"percentile":72},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1101,"mean":7.8675436363636,"rank":485,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":615,"rank_type":"exact","sample_size":1101,"percentile":55},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":45,"mean":20.085318181818,"rank":35,"this_scored_higher_than_pct":22,"this_scored_higher_than":10,"rank_type":"exact","sample_size":45,"percentile":22}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4,"practitioner":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":2}},"mendeley":{"by_status":{"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":3,"MX":1,"CO":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ForoPdCartagena\/statuses\/758311713120915457","license":"gnip","citation_ids":[10068572],"posted_on":"2016-07-27T14:42:55+00:00","author":{"name":"Foro Ped Cartagena","url":"http:\/\/www.fpct.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3565534803\/2b4a8ad907a97ccb93571fcd82549409_normal.jpeg","description":"Asociaci\u00f3n de profesionales implicados en la pediatr\u00eda del \u00e1rea Cartagena (Espa\u00f1a). Conferencias, protocolos... ORGULLOSOS DE LA SANIDAD P\u00daBLICA!!! EN LUCHA","id_on_source":"ForoPdCartagena","tweeter_id":"328423489","geo":{"lt":37.60512,"ln":-0.98623,"country":"ES"},"followers":1092},"tweet_id":"758311713120915457"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/neonatoshusl\/statuses\/758328645563871233","license":"gnip","rt":["ForoPdCartagena"],"citation_ids":[10068572],"posted_on":"2016-07-27T15:50:12+00:00","author":{"name":"Neonatolog\u00eda HUSL CT","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/738049470580035584\/luROWxJq_normal.jpg","description":"Cuenta oficial de la Unidad de Neonatolog\u00eda del Hospital Santa Luc\u00eda de Cartagena. Informaci\u00f3n sobre la atenci\u00f3n neonatal de inter\u00e9s para profesionales y padres","id_on_source":"neonatoshusl","tweeter_id":"738045106662576128","geo":{"lt":37.60512,"ln":-0.98623,"country":"ES"},"followers":269},"tweet_id":"758328645563871233"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/famartinez2001\/statuses\/760572153758638080","license":"gnip","rt":["ForoPdCartagena"],"citation_ids":[10068572],"posted_on":"2016-08-02T20:25:06+00:00","author":{"name":"Francisca Mart\u00ednez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868884239533649920\/kTpVhiGr_normal.jpg","description":"M\u00e9dico de familia (family doctor) trabajando en  urgencias\/emergencias  #112 #EspecialidadMUE. Amante de las ciencias y las artes. #ArteYArt. Please, no porn.","id_on_source":"famartinez2001","tweeter_id":"2847906743","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":3706},"tweet_id":"760572153758638080"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/swooOsteopathie\/statuses\/761442470429331456","license":"gnip","citation_ids":[10068572],"posted_on":"2016-08-05T06:03:26+00:00","author":{"name":"SWOO","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628474427899035648\/E9wKWmBx_normal.jpg","id_on_source":"swooOsteopathie","tweeter_id":"3402343827","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":33},"tweet_id":"761442470429331456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jesus_pulido\/statuses\/782601050993795073","license":"gnip","rt":["ForoPdCartagena"],"citation_ids":[10068572],"posted_on":"2016-10-02T15:20:05+00:00","author":{"name":"Jes\u00fas Pulido Barba","url":"http:\/\/www.doctorjesuspulido.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1036201620\/jesus_20pulido_1__normal.jpg","description":"Intensivista Pediatra, Ex-Presidente de la AMTIP y de la Sociedad Latinoamericana de Cuidados Intensivos Pedi\u00e1tricos. Coordinador de Pediatr\u00eda HAP.","id_on_source":"jesus_pulido","tweeter_id":"160979214","geo":{"lt":18.83333,"ln":-98,"country":"MX"},"followers":738},"tweet_id":"782601050993795073"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ParraJanepamd\/statuses\/782663790278107136","license":"gnip","rt":["ForoPdCartagena"],"citation_ids":[10068572],"posted_on":"2016-10-02T19:29:23+00:00","author":{"name":"janneth Parra","url":"http:\/\/www.pediaparratics.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775723248046710784\/xOVpWBlw_normal.jpg","description":"Pediatra.UNal.Bogot\u00e1. \ud83c\udfe5\ud83d\ude37\ud83d\ude27\ud83c\udfea\nEntre libros, M\u00fasica y caf\u00e9\ud83d\udcd6\ud83c\udfbc\u2615\ud83d\udcd6\ud83d\ude09","id_on_source":"ParraJanepamd","tweeter_id":"4023140679","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":362},"tweet_id":"782663790278107136"}]}}