{"altmetric_id":4320035,"counts":{"readers":{"mendeley":14,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":10},"twitter":{"unique_users_count":8,"unique_users":["SPallage","JennyDesrochers","esg_uqam","ESGRecherche","MPallage","FondationUQAM","JDoucet11","Mbadr_mtl"],"posts_count":9},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["295088663952701"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5963cf058f610005040","doi":"10.1016\/j.jmacro.2015.07.001","first_seen_on":"2015-07-24T21:10:29+00:00","issns":["01640704"],"journal":"Journal of Macroeconomics","last_mentioned_on":1438347192,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0164070415000786","http:\/\/authors.elsevier.com\/a\/1RQ2vbJYUpUJI"],"publisher_subjects":[{"name":"Economic Theory","scheme":"era"},{"name":"Applied Economics","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Economics, Econometrics and Finance"],"title":"Child labor, idiosyncratic shocks, and social policy ","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/child-labor-idiosyncratic-shocks-social-policy"},"altmetric_score":{"score":7.2,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":7.2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5428238,"mean":6.3205410113826,"rank":774106,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":4652591,"rank_type":"exact","sample_size":5428238,"percentile":85},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":189587,"mean":8.6793371240493,"rank":36242,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":153253,"rank_type":"exact","sample_size":189587,"percentile":80},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":100,"mean":2.9921818181818,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":90,"rank_type":"exact","sample_size":100,"percentile":90},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":1.85,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":8},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":8}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Master":4,"Other":1,"Student  > Bachelor":2,"Lecturer":2},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":7,"Economics, Econometrics and Finance":3,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Business, Management and Accounting":1,"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"CA":5,"BE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/SPallage\/status\/624688080679763969","license":"datasift","citation_ids":[4320035],"posted_on":"2015-07-24T21:10:19+00:00","author":{"name":"St\u00e9phane Pallage","url":"http:\/\/www.esg.uqam.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477895650605277184\/rhYXSO_p_normal.jpeg","description":"Doyen de l'\u00c9cole des sciences de la gestion (ESG UQAM)","id_on_source":"SPallage","tweeter_id":"1138142226","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":781},"tweet_id":"624688080679763969"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/JennyDesrochers\/status\/625006713612148736","license":"datasift","rt":["SPallage"],"citation_ids":[4320035],"posted_on":"2015-07-25T18:16:27+00:00","author":{"name":"Jenny Desrochers","url":"http:\/\/www.salledepresse.uqam.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/662661465199939584\/a3QD9b36_normal.jpg","description":"Dir. des rp et \u00e9v\u00e9n. sp\u00e9ciaux. Quand je (re)tweete, c qu'il y a un lien avec @UQAM, ses dipl\u00f4m\u00e9s, ses \u00e9tudiants, ses profs, leurs id\u00e9es et leurs projets.","id_on_source":"JennyDesrochers","tweeter_id":"21358345","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1244},"tweet_id":"625006713612148736"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/esg_uqam\/status\/625649314220654592","license":"datasift","rt":["SPallage"],"citation_ids":[4320035],"posted_on":"2015-07-27T12:49:55+00:00","author":{"name":"ESG UQAM","url":"http:\/\/www.esg.uqam.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507624148609138688\/1wTf4t1Z_normal.jpeg","description":"Communications - \u00c9cole des sciences de la gestion de l'Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al (ESG UQAM).","id_on_source":"esg_uqam","tweeter_id":"93922475","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":2807},"tweet_id":"625649314220654592"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ESGRecherche\/status\/625657380311834624","license":"datasift","rt":["SPallage"],"citation_ids":[4320035],"posted_on":"2015-07-27T13:21:58+00:00","author":{"name":"ESG UQAM Recherche","url":"http:\/\/recherche.esg.uqam.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484776075390496768\/DRhslXjq_normal.jpeg","description":"\u00c9cole des sciences de la gestion - Vice-d\u00e9canat \u00e0 la recherche informe sa communaut\u00e9 de chercheurs et d'\u00e9tudiants #ESGexperts #ESGrecherche","id_on_source":"ESGRecherche","tweeter_id":"1631076690","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1169},"tweet_id":"625657380311834624"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/MPallage\/status\/626715884556566528","license":"datasift","rt":["SPallage"],"citation_ids":[4320035],"posted_on":"2015-07-30T11:28:05+00:00","author":{"name":"Manuel Pallage","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/manuel-pallage-6b4a52aa?trk=nav_responsive_tab_profile","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/741261157831413760\/F91nZ2JB_normal.jpg","description":"Passion for music, English football, Italy, modern art & the way technology is shaping our daily lives. General Manager @NSI_ITSS (Cegeka) - personal account","id_on_source":"MPallage","tweeter_id":"1041888200","geo":{"lt":50.63373,"ln":5.56749,"country":"BE"},"followers":51540},"tweet_id":"626715884556566528"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/esg_uqam\/status\/626732238256926720","license":"datasift","rt":["SPallage"],"citation_ids":[4320035],"posted_on":"2015-07-30T12:33:04+00:00","author":{"name":"ESG UQAM","url":"http:\/\/www.esg.uqam.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507624148609138688\/1wTf4t1Z_normal.jpeg","description":"Communications - \u00c9cole des sciences de la gestion de l'Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al (ESG UQAM).","id_on_source":"esg_uqam","tweeter_id":"93922475","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":2807},"tweet_id":"626732238256926720"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/FondationUQAM\/status\/626732436962037760","license":"datasift","rt":["SPallage"],"citation_ids":[4320035],"posted_on":"2015-07-30T12:33:51+00:00","author":{"name":"Fondation de l'UQAM","url":"http:\/\/fondation.uqam.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608668969919242240\/Ef5hsQaO_normal.jpg","description":"Recueillir des dons afin de contribuer au d\u00e9veloppement de l'#UQAM et de favoriser l'accessibilit\u00e9 aux \u00e9tudes universitaires par l'offre de bourses","id_on_source":"FondationUQAM","tweeter_id":"3317478519","geo":{"lt":46.81228,"ln":-71.21454,"country":"CA"},"followers":474},"tweet_id":"626732436962037760"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/JDoucet11\/status\/626735214413414400","license":"datasift","rt":["SPallage"],"citation_ids":[4320035],"posted_on":"2015-07-30T12:44:53+00:00","author":{"name":"Joanie Doucet","url":"http:\/\/fondation.uqam.ca\/","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/596332118642446337\/-T_fzNrq_normal.jpg","description":"Agente de communication \u00e0 la @FondationUQAM. Gestionnaire de communaut\u00e9, r\u00e9dactrice, webmestre et toute autre t\u00e2che connexe :)","id_on_source":"JDoucet11","tweeter_id":"300920352","geo":{"lt":"45.5224507","ln":"-73.5912827","country":"CA"},"followers":311},"tweet_id":"626735214413414400"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Mbadr_mtl\/status\/626735396450377730","license":"datasift","rt":["SPallage"],"citation_ids":[4320035],"posted_on":"2015-07-30T12:45:37+00:00","author":{"name":"Badreddine M","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/623506894867533824\/sBNE_c-G_normal.jpg","description":"2 X papa | d\u00e9sappoint\u00e9 par la #Pens\u00e9eUnique | Je tweet par plaisir et je retweet par devoir, n\u00e9cessit\u00e9 ou amiti\u00e9! #polqc #polcan #\u00e9ducation #Inclusif @UQAM","id_on_source":"Mbadr_mtl","tweeter_id":"300380379","geo":{"lt":45.56995,"ln":-73.692,"country":"CA"},"followers":775},"tweet_id":"626735396450377730"}],"facebook":[{"title":"Shortened ScienceDirect URL Redirection","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=727575630704000&id=295088663952701","license":"public","citation_ids":[4320035],"posted_on":"2015-07-31T12:53:12+00:00","summary":"Mon nouvel article, avec Alice Fabre de l'Universit\u00e9 Aix Marseille, sur l'efficacit\u00e9 des politiques sociales contre le travail des enfants: http:\/\/authors.elsevier.com\/a\/1RQ2vbJYUpUJI","author":{"name":"St\u00e9phane Pallage","url":"https:\/\/www.facebook.com\/295088663952701","facebook_wall_name":"St\u00e9phane Pallage","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/295088663952701\/picture","id_on_source":"295088663952701"}}]}}