{"altmetric_id":4325179,"counts":{"readers":{"mendeley":7,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["MOuniovi"],"posts_count":1},"wikipedia":{"unique_users_count":1,"unique_users":["en:720684"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["#Ambiente f\u00edsico-social y envejecimiento de la poblaci\u00f3n desde la #gerontolog\u00eda ambiental y geograf\u00eda"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b47bb","authors":["S\u00e1nchez Gonz\u00e1lez, Diego"],"doi":"10.4067\/s0718-34022015000100006","first_seen_on":"2015-07-25T07:33:53+00:00","issns":["0718-3402"],"journal":"Revista de geograf\u00eda Norte Grande","last_mentioned_on":1500810014,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0718-34022015000100006&script=sci_arttext","http:\/\/dx.doi.org\/10.4067\/S0718-34022015000100006"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/pdf\/rgeong\/n60\/art06.pdf","publisher":"Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile","title":"Ambiente f\u00edsico-social y envejecimiento de la poblaci\u00f3n desde la gerontolog\u00eda ambiental y geograf\u00eda: Implicaciones socioespaciales en Am\u00e9rica Latina","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/ambiente-fsicosocial-y-envejecimiento-la-poblacin-desde-la-gerontologa-ambiental-y-geografa-implicac"},"altmetric_score":{"score":3.5,"score_history":{"1y":3,"6m":3,"3m":3,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8261086,"mean":6.9752528681095,"rank":1956376,"this_scored_higher_than_pct":75,"this_scored_higher_than":6267549,"rank_type":"exact","sample_size":8261086,"percentile":75},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":230170,"mean":8.4987325226247,"rank":63506,"this_scored_higher_than_pct":71,"this_scored_higher_than":165566,"rank_type":"exact","sample_size":230170,"percentile":71},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":45,"mean":1.8511363636364,"rank":8,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":37,"rank_type":"exact","sample_size":45,"percentile":82},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":2,"Other":1,"Student  > Bachelor":3},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":2,"Decision Sciences":1,"Nursing and Health Professions":3}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/MOuniovi\/status\/624844298396286976","license":"datasift","citation_ids":[4325179],"posted_on":"2015-07-25T07:31:04+00:00","author":{"name":"M\u00e9todo Observacional","url":"http:\/\/meobsuniovi.blogspot.com.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587678763728642048\/HnJl5kkq_normal.jpg","description":"Metodolog\u00eda de Observaci\u00f3n en Psicolog\u00eda: combinar el uso de los instrumentos con la percepci\u00f3n del profesional de la Psicolog\u00eda.","id_on_source":"MOuniovi","tweeter_id":"3164926989","geo":{"lt":43.36029,"ln":-5.84476,"country":"ES"},"followers":58},"tweet_id":"624844298396286976"}],"wikipedia":[{"title":"Population ageing","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=791935326#altmetric_citation_c06ccd29-c4ac-442c-a64f-45cd3831417d","license":"public","citation_ids":[4325179],"posted_on":"2017-07-23T11:40:14+00:00","summary":"Population ageing is an increasing median age in the population of a region due to declining fertility rates and\/or rising life expectancy.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=720684","wiki_lang":"en","author":{"name":"148.56.124.48","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Special:Contributions\/148.56.124.48"}}]}}