{"altmetric_id":14937987,"selected_quotes":["Di\u00e1logos. Conferencia de Carme Pigem Ram\u00f3n Vilalta","#nouvideo Di\u00e0legs a c\u00e0rrec de Carme Pigem i Ramon Vilalta (RCR Arquitectes)"],"citation":{"authors":["Pigem, Carme","Vilalta, Ram\u00f3n"],"first_seen_on":"2016-12-22T12:08:45+00:00","handle":"2117\/98631","handles":["2117\/98631"],"issns":[],"last_mentioned_on":1488763774,"links":["http:\/\/upcommons.upc.edu\/handle\/2117\/98631","http:\/\/upcommons.upc.edu\/handle\/2117\/98631#","http:\/\/hdl.handle.net\/2117\/98631?platform=hootsuite"],"pdf_url":"http:\/\/upcommons.upc.edu\/bitstream\/2117\/98631\/1\/Vilalta_ffqt.mp4","pubdate":"2016-12-20T00:00:00+00:00","title":"01. Di\u00e0legs","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":1.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["BibliotecaETSAB","XaviRR"],"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["119163908213203"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/BibliotecaETSAB\/statuses\/811906272232689664","license":"gnip","citation_ids":[14937987],"posted_on":"2016-12-22T12:08:34+00:00","author":{"name":"Biblioteca ETSAB","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/etsab","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2024901861\/Betsab_twitter_normal.JPG","description":"Biblioteca Oriol Bohigas ETSAB.\nEscola T\u00e8cnica Superior d\u2019Arquitectura de Barcelona. Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya \u2013 UPC","id_on_source":"BibliotecaETSAB","tweeter_id":"369370791","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1292},"tweet_id":"811906272232689664"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/XaviRR\/statuses\/838562163799228416","license":"gnip","citation_ids":[14937987],"posted_on":"2017-03-06T01:29:34+00:00","author":{"name":"XavierJuarez\uf8ff","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453643672576204800\/nIw7jDU6_normal.jpeg","description":"CAADer, citizen of the world. I'm \uf8ff and Graphisoft Certified Expert in ArchiCAD. I work as architect, BIM modeler, teacher, meta-designer & furniture designer.","id_on_source":"XaviRR","tweeter_id":"72772539","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":410},"tweet_id":"838562163799228416"}],"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1040442919418626&id=119163908213203","license":"public","citation_ids":[14937987],"posted_on":"2016-12-22T12:08:38+00:00","summary":"#nouvideo \"Di\u00e0legs\" a c\u00e0rrec de Carme Pigem i Ramon Vilalta (RCR Arquitectes) \nhttp:\/\/ow.ly\/WOTa307mQqe","author":{"name":"Biblioteca Etsab","url":"https:\/\/www.facebook.com\/119163908213203","facebook_wall_name":"Biblioteca Etsab","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/119163908213203\/picture","id_on_source":"119163908213203"}}]}}