{"altmetric_id":18434465,"counts":{"readers":{"mendeley":40,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["Ulcerasnet","AEEVH_es","PedroGilManso","JTValls"],"posts_count":7}},"selected_quotes":["Link correcto evidencia WUWHS #Biofilm Management of Biofilm. Wounds International 2016","Evidencias manejo #biofilm"],"citation":{"abstract":"Biofilm is the predominant mode of life for bacteria and today it is implicated in numerous human diseases. A growing body of scientific and clinical evidence now exists regarding the presence of biofilm in wounds. This review summarizes the clinical experiences and in vivo evidence that implicate biofilm in delayed wound healing. The various mechanisms by which biofilm may impede healing are highlighted, including impaired epithelialization and granulation tissue formation, and reduced susceptibilities to antimicrobial agents and host defenses. Strategies to manage biofilm and encourage progression to wound healing are discussed; these include debridement and appropriate antimicrobial therapies which may be improved upon in the future with the emergence of anti-biofilm technologies.","altmetric_jid":"56b367f42a83eea9718b457a","authors":["Daniel G. Metcalf","Philip G. Bowler"],"doi":"10.4103\/2321-3868.113329","first_seen_on":"2017-04-02T15:26:38+00:00","issns":["2321-3868"],"issue":"1","journal":"Burns & Trauma","last_mentioned_on":1491208686,"links":["https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC4994495\/pdf\/41038_2015_Article_10010005.pdf"],"pmcid":"PMC4994495","pmid":"27574616","pubdate":"2017-04-02T20:13:00+00:00","publisher":"BioMed Central","startpage":"5","title":"Biofilm delays wound healing: A review of the evidence","type":"article","volume":"1","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/biofilm-delays-wound-healing-review-evidence"},"altmetric_score":{"score":3.55,"score_history":{"1y":3.55,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.55},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8454083,"mean":7.1051250224367,"rank":2008951,"this_scored_higher_than_pct":76,"this_scored_higher_than":6434959,"rank_type":"exact","sample_size":8454083,"percentile":76},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":250215,"mean":13.146012924936,"rank":80227,"this_scored_higher_than_pct":67,"this_scored_higher_than":169521,"rank_type":"exact","sample_size":250215,"percentile":67},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":38,"mean":4.7375675675676,"rank":12,"this_scored_higher_than_pct":68,"this_scored_higher_than":26,"rank_type":"exact","sample_size":38,"percentile":68},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":1,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":6,"Student  > Doctoral Student":3,"Student  > Ph. D. Student":12,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":10,"Other":2,"Student  > Bachelor":6},"by_discipline":{"Engineering":4,"Medicine and Dentistry":12,"Immunology and Microbiology":2,"Agricultural and Biological Sciences":13,"Nursing and Health Professions":3,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":4,"Arts and Humanities":1,"Veterinary Science and Veterinary Medicine":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1},"mendeley":{"US":1,"GB":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ulcerasnet\/statuses\/848556398506016768","license":"gnip","citation_ids":[18434465],"posted_on":"2017-04-02T15:23:05+00:00","author":{"name":"ULCERAS.NET","url":"http:\/\/www.Ulceras.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618686565213204481\/A3hvKXr1_normal.jpg","description":"http:\/\/Ulceras.net Espacio divulgativo sobre #heridas y #\u00falceras para profesionales sanitarios y pacientes. #VisibilidadHeridasCronicas #woundcare","id_on_source":"Ulcerasnet","tweeter_id":"98830075","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3603},"tweet_id":"848556398506016768"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ulcerasnet\/statuses\/848557331663269888","license":"gnip","citation_ids":[18434465],"posted_on":"2017-04-02T15:26:47+00:00","author":{"name":"ULCERAS.NET","url":"http:\/\/www.Ulceras.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618686565213204481\/A3hvKXr1_normal.jpg","description":"http:\/\/Ulceras.net Espacio divulgativo sobre #heridas y #\u00falceras para profesionales sanitarios y pacientes. #VisibilidadHeridasCronicas #woundcare","id_on_source":"Ulcerasnet","tweeter_id":"98830075","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3603},"tweet_id":"848557331663269888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ulcerasnet\/statuses\/848558723417214976","license":"gnip","citation_ids":[18434465],"posted_on":"2017-04-02T15:32:19+00:00","author":{"name":"ULCERAS.NET","url":"http:\/\/www.Ulceras.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618686565213204481\/A3hvKXr1_normal.jpg","description":"http:\/\/Ulceras.net Espacio divulgativo sobre #heridas y #\u00falceras para profesionales sanitarios y pacientes. #VisibilidadHeridasCronicas #woundcare","id_on_source":"Ulcerasnet","tweeter_id":"98830075","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3603},"tweet_id":"848558723417214976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AEEVH_es\/statuses\/848591842052628480","license":"gnip","rt":["Ulcerasnet"],"citation_ids":[18434465],"posted_on":"2017-04-02T17:43:55+00:00","author":{"name":"AEEVH","url":"http:\/\/www.aeevh.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/475332586453991424\/V22kiHWH_normal.jpeg","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Enfermer\u00eda #Vascular y #Heridas","id_on_source":"AEEVH_es","tweeter_id":"2552967720","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":933},"tweet_id":"848591842052628480"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PedroGilManso\/statuses\/848639083563888641","license":"gnip","rt":["Ulcerasnet"],"citation_ids":[18434465],"posted_on":"2017-04-02T20:51:39+00:00","author":{"name":"Pedro Gil Manso","url":"http:\/\/pdi.udc.es\/es\/File\/Pdi\/3U39E","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000229441931\/87378124a28eace287d0512067c7b644_normal.jpeg","description":"Profesor Colaborador de la Facultad de Enfermer\u00eda y Podolog\u00eda de la Universidad de A Coru\u00f1a. Pod\u00f3logo responsable de la materia Pie de Riesgo.","id_on_source":"PedroGilManso","tweeter_id":"444540527","geo":{"lt":43.37135,"ln":-8.396,"country":"ES"},"followers":343},"tweet_id":"848639083563888641"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PedroGilManso\/statuses\/848639786382495744","license":"gnip","rt":["Ulcerasnet"],"citation_ids":[18434465],"posted_on":"2017-04-02T20:54:26+00:00","author":{"name":"Pedro Gil Manso","url":"http:\/\/pdi.udc.es\/es\/File\/Pdi\/3U39E","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000229441931\/87378124a28eace287d0512067c7b644_normal.jpeg","description":"Profesor Colaborador de la Facultad de Enfermer\u00eda y Podolog\u00eda de la Universidad de A Coru\u00f1a. Pod\u00f3logo responsable de la materia Pie de Riesgo.","id_on_source":"PedroGilManso","tweeter_id":"444540527","geo":{"lt":43.37135,"ln":-8.396,"country":"ES"},"followers":343},"tweet_id":"848639786382495744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JTValls\/statuses\/848816870773968896","license":"gnip","rt":["Ulcerasnet"],"citation_ids":[18434465],"posted_on":"2017-04-03T08:38:06+00:00","author":{"name":"JTorregrosa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272276675\/yo_normal.jpg","description":"Pod\u00f3logo, Amante de las Nuevas Tecnolog\u00edas","id_on_source":"JTValls","tweeter_id":"265345291","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":87},"tweet_id":"848816870773968896"}]}}