{"altmetric_id":2938411,"counts":{"readers":{"mendeley":48,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["88224875239"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":27},"twitter":{"unique_users_count":23,"unique_users":["EASPsalud","GranadaCiencias","BiblioEASP","mlainezs","joancmarch","mjaldasoro","polimedlabs","ferbarlin","eleduenolanado","molgaroco","rosermarquet","carmelprzrz","jgoma17862","malumope","GRUPOCRONOSSEF1","iplagar","GarcaMina","eva_del_sil","farmaciaclinico","Piedad_L_S","Saudi_Pharma_07","syuichiao","hotsuma"],"posts_count":25}},"selected_quotes":["Puede parecer contradicci\u00f3n, pero no lo es Polimedicaci\u00f3n aumenta riesgo infrautilizaci\u00f3n f\u00e1rmacos necesarios"],"citation":{"abstract":"This study aimed to estimate the prevalence of polypharmacy and potential prescribing omissions (PPO) and their related factors in community-dwelling elderly patients and to examine any possible relationship between these two concepts.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa4eb3cf058f61000282a","authors":["Encarnaci\u00f3n Blanco-Reina","Gabriel Ariza-Zafra","Ricardo Oca\u00f1a-Riola","Matilde Le\u00f3n-Ort\u00edz","Inmaculada Bellido-Est\u00e9vez","Blanco-Reina E","Ariza-Zafra G","Oca\u00f1a-Riola R","Le\u00f3n-Ort\u00edz M","Bellido-Est\u00e9vez I"],"doi":"10.1007\/s00228-014-1780-0","endpage":"207","first_seen_on":"2014-12-01T09:08:39+00:00","funders":["niehs"],"issns":["1432-1041","0031-6970"],"issue":"2","journal":"European Journal of Clinical Pharmacology","last_mentioned_on":1476537762,"links":["http:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007\/s00228-014-1780-0","http:\/\/rd.springer.com\/article\/10.1007\/s00228-014-1780-0#page-1","http:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007%2Fs00228-014-1780-0","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25380629"],"pdf_url":"http:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1007%2Fs00228-014-1780-0.pdf","pmid":"25380629","pubdate":"2014-11-09T00:00:00+00:00","publisher":"Springer Berlin Heidelberg","publisher_subjects":[{"name":"Biomedicine","scheme":"springer"},{"name":"Pharmacology\/Toxicology","scheme":"springer"},{"name":"Pharmacology And Pharmaceutical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Health Sciences","Medicine","Life Sciences","Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutics"],"startpage":"199","subjects":["pharmacology","drugtherapy"],"title":"Optimizing elderly pharmacotherapy: polypharmacy vs. undertreatment. Are these two concepts related?","type":"article","volume":"71","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/optimizing-elderly-pharmacotherapy-polypharmacy-vs-undertreatment-these-two-concepts-related"},"altmetric_score":{"score":13.85,"score_history":{"1y":0.75,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":13.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7546003,"mean":6.5175573163071,"rank":523272,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":7021153,"rank_type":"exact","sample_size":7546003,"percentile":93},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":234092,"mean":7.4504298755613,"rank":20104,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":213919,"rank_type":"exact","sample_size":234092,"percentile":91},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":938,"mean":4.2983009605123,"rank":39,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":899,"rank_type":"exact","sample_size":938,"percentile":95},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":18,"mean":4.4970588235294,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":88,"this_scored_higher_than":16,"rank_type":"exact","sample_size":18,"percentile":88}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":19,"practitioner":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":19,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":4}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":2,"Professor > Associate Professor":2,"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":7,"Researcher":7,"Student  > Ph. D. Student":11,"Student  > Postgraduate":3,"Student  > Master":8,"Other":3,"Student  > Bachelor":2,"Lecturer > Senior Lecturer":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":26,"Social Sciences":2,"Nursing and Health Professions":5,"Mathematics":1,"Unspecified":5,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":7,"Arts and Humanities":1,"Veterinary Science and Veterinary Medicine":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":11,"CL":1,"JP":1},"mendeley":{"US":1,"IE":1,"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/EASPsalud\/status\/539345283793305601","license":"datasift","rt":["BiblioEASP"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2014-12-01T09:08:30+00:00","author":{"name":"Escuela Andaluza SP","url":"http:\/\/www.easp.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895611759477829760\/AIOxjh6I_normal.jpg","description":"Para el desarrollo de la formaci\u00f3n, la consultor\u00eda, la investigaci\u00f3n y la cooperaci\u00f3n internacional en Salud P\u00fablica y Gesti\u00f3n Sanitaria","id_on_source":"EASPsalud","tweeter_id":"280561320","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":9613},"tweet_id":"539345283793305601"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/GranadaCiencias\/status\/539346652742836224","license":"datasift","rt":["BiblioEASP"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2014-12-01T09:13:57+00:00","author":{"name":"Granada Ciencias","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000832225171\/e2995b2c4fb539b07ce40f6fcaf9be42_normal.jpeg","description":"Granada es una ciudad perfecta para la ciencia \u00a1pero queremos que haya m\u00e1s!","id_on_source":"GranadaCiencias","tweeter_id":"2231373823","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1561},"tweet_id":"539346652742836224"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/BiblioEASP\/status\/539344958533423104","license":"datasift","citation_ids":[2938411],"posted_on":"2014-12-01T09:07:13+00:00","author":{"name":"Biblioteca EASP","url":"http:\/\/www.easp.es\/la-escuela\/biblioteca\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874163038701727744\/FX_x-8xS_normal.jpg","description":"Library. Biblioteca de la Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica en @EASPsalud, miembro de la @BVSSPA, @WHO_Europe Documentation Centre #PublicHealth #Saludpublica","id_on_source":"BiblioEASP","tweeter_id":"99913091","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":2645},"tweet_id":"539344958533423104"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/BiblioEASP\/status\/565788556858494977","license":"datasift","citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-02-12T08:24:38+00:00","author":{"name":"Biblioteca EASP","url":"http:\/\/www.easp.es\/la-escuela\/biblioteca\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874163038701727744\/FX_x-8xS_normal.jpg","description":"Library. Biblioteca de la Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica en @EASPsalud, miembro de la @BVSSPA, @WHO_Europe Documentation Centre #PublicHealth #Saludpublica","id_on_source":"BiblioEASP","tweeter_id":"99913091","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":2645},"tweet_id":"565788556858494977"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/mlainezs\/status\/565796108438622208","license":"datasift","rt":["BiblioEASP"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-02-12T08:54:38+00:00","author":{"name":"Mar\u00eda del Mar L\u00e1inez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1806266606\/image_normal.jpg","description":"Granada. M\u00e9dico, especialista en informaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de medicamentos. Trabajo en CADIME, Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica. Pintora en mis ratos libres.","id_on_source":"mlainezs","tweeter_id":"483975624","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":70},"tweet_id":"565796108438622208"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/EASPsalud\/status\/565863933031219202","license":"datasift","rt":["BiblioEASP"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-02-12T13:24:09+00:00","author":{"name":"Escuela Andaluza SP","url":"http:\/\/www.easp.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895611759477829760\/AIOxjh6I_normal.jpg","description":"Para el desarrollo de la formaci\u00f3n, la consultor\u00eda, la investigaci\u00f3n y la cooperaci\u00f3n internacional en Salud P\u00fablica y Gesti\u00f3n Sanitaria","id_on_source":"EASPsalud","tweeter_id":"280561320","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":9613},"tweet_id":"565863933031219202"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/joancmarch\/status\/565959042703818752","license":"datasift","rt":["BiblioEASP"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-02-12T19:42:05+00:00","author":{"name":"joan carles march","url":"http:\/\/blogs.publico.es\/joan-carles-march-cerda\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000790333528\/c2fcc51b6561a58769a57d0a591efee3_normal.jpeg","description":"Profesor @EASPsalud: comunicaci\u00f3n, equipos, liderar, pacientes Colaborador @diariomedico @Salutif Investigo en @ibsGRANADA @CIBER_ESP con #hero\u00edna como terapia","id_on_source":"joancmarch","tweeter_id":"195065263","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":26122},"tweet_id":"565959042703818752"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/mjaldasoro\/status\/565986170048610304","license":"datasift","rt":["BiblioEASP"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-02-12T21:29:53+00:00","author":{"name":"mjaldasoro.\u0646","url":"http:\/\/desdelaliteraderriba.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437141408550780928\/mpn8uK8z_normal.jpeg","description":"S\u00f3lo hay una cosa que hace imposible un sue\u00f1o: el miedo al fracaso!!","id_on_source":"mjaldasoro","tweeter_id":"461219704","geo":{"lt":-33.02457,"ln":-71.55183,"country":"CL"},"followers":1135},"tweet_id":"565986170048610304"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/polimedlabs\/status\/570937684870328321","license":"datasift","citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-02-26T13:25:26+00:00","author":{"name":"Polimedicado","url":"http:\/\/www.polimedicado.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447308864082280448\/1cm8utaH_normal.png","description":"Laboratorio del Polimedicado. Laboratory of Polypharmacy. @antvillafaina @nievessdv @maykamen @josegarz @CristinaBravoCa Bel\u00e9n Enrique y muchos m\u00e1s...","id_on_source":"polimedlabs","tweeter_id":"384728307","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2694},"tweet_id":"570937684870328321"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ferbarlin\/status\/570949975200415745","license":"datasift","rt":["polimedlabs"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-02-26T14:14:16+00:00","author":{"name":"Fernando Barrera","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870211107\/06-03-11_Mi_sombra__Custom__normal.JPG","description":"M\u00e9dico de Familia Rural","id_on_source":"ferbarlin","tweeter_id":"139762368","geo":{"lt":41.65606,"ln":-0.87734,"country":"ES"},"followers":82},"tweet_id":"570949975200415745"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/eleduenolanado\/status\/570952917160734721","license":"datasift","rt":["polimedlabs"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-02-26T14:25:57+00:00","author":{"name":"Eduardo Olano","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000245848823\/8806b3a1b184d411d435daa3b97a2e1d_normal.jpeg","description":"M\u00e9dico de Familia, aprendiz de padre y ciudadano, twiteo sobre medicina y otras causas justas","id_on_source":"eleduenolanado","tweeter_id":"237239076","geo":{"lt":40.34582,"ln":-3.82487,"country":"ES"},"followers":505},"tweet_id":"570952917160734721"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/molgaroco\/status\/570956858074238976","license":"datasift","rt":["polimedlabs"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-02-26T14:41:37+00:00","author":{"name":"Olga Rojas","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/in\/olgarojas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605034780342763521\/-OlUOVPK_normal.jpg","description":"Sanidad, investigaci\u00f3n, educaci\u00f3n, personas, vida...","id_on_source":"molgaroco","tweeter_id":"253256370","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":89},"tweet_id":"570956858074238976"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/rosermarquet\/status\/570978842355089408","license":"datasift","rt":["polimedlabs"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-02-26T16:08:58+00:00","author":{"name":"Roser Marquet","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2680576783\/12a6e18193fd70f1256c3dab49b64a9d_normal.jpeg","description":"Metgessa de persones i fam\u00edlies. Observadora atenta. Q\u00fcestionadora incansable. Aprofitant la vida.","id_on_source":"rosermarquet","tweeter_id":"249213397","geo":{"lt":41.82046,"ln":1.86768,"country":"ES"},"followers":1147},"tweet_id":"570978842355089408"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/carmelprzrz\/status\/571034101362376704","license":"datasift","rt":["polimedlabs"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-02-26T19:48:33+00:00","author":{"name":"Carmelo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700742074404974592\/TQgzf2z8_normal.jpg","id_on_source":"carmelprzrz","tweeter_id":"2574467709","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":315},"tweet_id":"571034101362376704"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/jgoma17862\/status\/571068906447745025","license":"datasift","rt":["polimedlabs"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-02-26T22:06:51+00:00","author":{"name":"josep gom\u00e0 sellart","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902653353452343296\/5bNgpV89_normal.jpg","description":"metge internista","id_on_source":"jgoma17862","tweeter_id":"2887418771","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":541},"tweet_id":"571068906447745025"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/malumope\/status\/581817476540952577","license":"datasift","rt":["GRUPOCRONOSSEF1"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-03-28T13:57:50+00:00","author":{"name":"M\u00aa Luisa Moreno","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469032018442203136\/YIsN0ZUs_normal.jpeg","description":"Farmac\u00e9utica Hospitalaria. De Consuegra a Ciudad Real","id_on_source":"malumope","tweeter_id":"1045945518","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":78},"tweet_id":"581817476540952577"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/GRUPOCRONOSSEF1\/status\/581743945505439744","license":"datasift","citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-03-28T09:05:39+00:00","author":{"name":"GrupoCronosSEFH","url":"http:\/\/gruposdetrabajo.sefh.es\/cronos\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2781008919\/b84bc8dc1ad1726af5a62861976a790d_normal.png","description":"Es clave para el futuro del farmac\u00e9utico participar en el desarrollo de modelos eficientes y estrategias para afrontar cronicidad, comorbilidad y fragilidad.","id_on_source":"GRUPOCRONOSSEF1","tweeter_id":"703484533","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":1204},"tweet_id":"581743945505439744"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/iplagar\/status\/581837626430361600","license":"datasift","rt":["GRUPOCRONOSSEF1"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-03-28T15:17:54+00:00","author":{"name":"Inmaculada Plasencia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/713854406345760769\/YKhlGZ7G_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica de Hospital","id_on_source":"iplagar","tweeter_id":"2462149979","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":228},"tweet_id":"581837626430361600"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/GarcaMina\/status\/581838190601981952","license":"datasift","rt":["GRUPOCRONOSSEF1"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-03-28T15:20:09+00:00","author":{"name":"Mar\u00eda Garc\u00eda-Mina","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000462424205\/3170e1367df44b5fe816fb2a08b2d290_normal.jpeg","description":"Farmac\u00e9utica. Especialista en Farmacia hospitalaria. Residencia La Vaguada. Pamplona","id_on_source":"GarcaMina","tweeter_id":"613669603","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":164},"tweet_id":"581838190601981952"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/eva_del_sil\/status\/581905771597848576","license":"datasift","rt":["GRUPOCRONOSSEF1"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-03-28T19:48:41+00:00","author":{"name":"Eva Delgado Silveira","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/677908801752850433\/gkLTkdCJ_normal.jpg","description":"Doctora en Farmacia y especialista en Farmacia Hospitalaria. Hospital Ram\u00f3n y Cajal. Coordinadora grupo CRONOS (SEFH)","id_on_source":"eva_del_sil","tweeter_id":"836268403","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":244},"tweet_id":"581905771597848576"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/farmaciaclinico\/status\/582550116751523840","license":"datasift","rt":["GRUPOCRONOSSEF1"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-03-30T14:29:05+00:00","author":{"name":"Farmacia Cl\u00ednico","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818889010097647616\/vCXPvput_normal.jpg","description":"Servicio de Farmacia - Hospital Cl\u00ednico San Carlos - Madrid","id_on_source":"farmaciaclinico","tweeter_id":"2690490001","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1039},"tweet_id":"582550116751523840"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Piedad_L_S\/status\/582556130301345793","license":"datasift","rt":["GRUPOCRONOSSEF1"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-03-30T14:52:59+00:00","author":{"name":"Piedad L\u00f3pez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488344275365527553\/7T1XuCSA_normal.jpeg","description":"Especialista en Farmacia Hospitalaria. Entre vi\u00f1edos...","id_on_source":"Piedad_L_S","tweeter_id":"1850536530","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":492},"tweet_id":"582556130301345793"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Saudi_Pharma_07\/status\/584029471168045056","license":"datasift","rt":["GRUPOCRONOSSEF1"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-04-03T16:27:31+00:00","author":{"name":"\u0645\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722191784613441536\/dIlKDIEm_normal.jpg","description":"\u27b0#\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a_\u0627\u0643\u0644\u064a\u0646\u064a\u0643\u064a (#\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0627\u062a_\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636_\u0627\u0644\u0642\u0644\u0628)\n#\u0635\u064a\u062f\u0644\u0629_\u0627\u0643\u0644\u064a\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629\u27b0 (\u0627\u0644\u062f\u0627\u064a\u0631\u0643\u062a = \u0623\u0633\u0626\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649)","id_on_source":"Saudi_Pharma_07","tweeter_id":"1594346707","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":13840},"tweet_id":"584029471168045056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/syuichiao\/statuses\/787281213639712768","license":"gnip","citation_ids":[2938411],"posted_on":"2016-10-15T13:17:22+00:00","author":{"name":"\u9752\u5cf6\u5468\u4e00","url":"http:\/\/syuichiao.hatenadiary.com\/archive","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887157273524551681\/ZauwIxQv_normal.jpg","description":"\u85ac\u5264\u5e2b\u3067\u3059\u304c\u54f2\u5b66\u306b\u8208\u5473\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002NPO\u6cd5\u4ebaAHEADMAP\u306e\u5171\u540c\u4ee3\u8868\u3084\u3063\u3066\u307e\u3059\u3002AHEADMAP\u516c\u5f0f\uff28\uff30\u25b6https:\/\/aheadmap.jimdo.com\/\u3000\u8457\u66f8\u25b6ISBN-10: 4822200981","id_on_source":"syuichiao","tweeter_id":"513975225","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2794},"tweet_id":"787281213639712768"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hotsuma\/statuses\/787282555280076800","license":"gnip","rt":["syuichiao"],"citation_ids":[2938411],"posted_on":"2016-10-15T13:22:42+00:00","author":{"name":"\u307b\u3064\u307e","url":"https:\/\/twitter.com\/hotsuma","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1692524291\/profile_normal.gif","description":"\u7cbe\u795e\u79d1\u533b(psychiatrist)\u30021997\u5e74\u9803\u304b\u3089\u30a6\u30a7\u30d6\u306b\u3044\u307e\u3059\u3002","id_on_source":"hotsuma","tweeter_id":"15451857","geo":{"lt":35.68536,"ln":139.75309,"country":"JP"},"followers":4684},"tweet_id":"787282555280076800"}],"facebook":[{"title":"Optimizing elderly pharmacotherapy: polypharmacy vs. undertreatment. Are these two concepts...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10152815592780240&id=88224875239","license":"public","citation_ids":[2938411],"posted_on":"2014-12-01T09:07:12+00:00","summary":"Producci\u00f3n cient\u00edfica @EASPsalud: Optimizing #elderly #pharmacotherapy: polypharmacy vs. undertreatment. Are these two concepts related?\nhttp:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007%2Fs00228-014-1780-0","author":{"name":"Biblioteca de la Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/88224875239","facebook_wall_name":"Biblioteca de la Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/88224875239\/picture","id_on_source":"88224875239"}},{"title":"Optimizing elderly pharmacotherapy: polypharmacy vs. undertreatment. Are these two concepts...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10153001744985240&id=88224875239","license":"public","citation_ids":[2938411],"posted_on":"2015-02-12T08:24:37+00:00","summary":"Producci\u00f3n cient\u00edfica @EASPsalud: optimizing #elderly #pharmacotherapy: #polypharmacy vs. undertreatment. Are these two concepts related?\nhttp:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007%2Fs00228-014-1780-0","author":{"name":"Biblioteca de la Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/88224875239","facebook_wall_name":"Biblioteca de la Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/88224875239\/picture","id_on_source":"88224875239"}}]}}