{"altmetric_id":21056804,"citation":{"altmetric_jid":"epfl","authors":["Sylvie Gitz"],"first_seen_on":"2017-06-14T11:16:39+00:00","issns":[],"journal":"EPFL News","last_mentioned_on":1487240406,"links":["http:\/\/actu.epfl.ch\/news\/mooc-en-gestion-des-aires-protegees-en-afrique\/"],"pubdate":"2017-01-27T00:00:00+00:00","title":"MOOC en Gestion des Aires Prot\u00e9g\u00e9es en Afrique","type":"article","uri":"https:\/\/actu.epfl.ch\/news\/mooc-en-gestion-des-aires-protegees-en-afrique\/"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8219010,"mean":6.9619102524339,"rank":7112870,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8219010,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":230191,"mean":11.966627542465,"rank":187893,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":230191,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1005,"mean":7.9998944223108,"rank":935,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1005,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":274,"mean":9.6470402930403,"rank":260,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":274,"percentile":1}}},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["700472276663261"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"MOOC en Gestion des Aires Prot\u00e9g\u00e9es en Afrique","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1325926047451211&id=700472276663261","license":"public","citation_ids":[21056804],"posted_on":"2017-02-16T10:20:06+00:00","summary":"Le MOOC Suivi \u00c9cologique a commenc\u00e9 le 13 f\u00e9vrier, inscrivez-vous avec le lien suivant: https:\/\/courseware.epfl.ch\/courses\/course-v1:EPFL+suivi-eco+2017_T2\/about","author":{"name":"EPFL MOOCs","url":"https:\/\/www.facebook.com\/700472276663261","facebook_wall_name":"EPFL MOOCs","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/700472276663261\/picture","id_on_source":"700472276663261"}}]}}