{"altmetric_id":5306100,"citation":{"authors":["Almod\u00f3var I\u00f1esta, Mar\u00eda"],"first_seen_on":"2016-02-10T23:43:49+00:00","handle":"10045\/53002","handles":["10045\/53002"],"issns":["1695-2588"],"last_mentioned_on":1455105839,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10045\/53002"],"pdf_url":"http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/bitstream\/10045\/53002\/1\/2015_Almodovar_RevDerAmbiental_preprint.pdf","pubdate":"2016-02-10T20:15:00+00:00","publisher":"Aranzadi","title":"La protecci\u00f3n de las aguas contra la contaminaci\u00f3n por nitratos procedentes de la agricultura: eficacia de la condicionalidad","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["106044082778784"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"RUA: La protecci\u00f3n de las aguas contra la contaminaci\u00f3n por nitratos procedentes de la...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1020702821312901&id=106044082778784","license":"public","citation_ids":[5306100],"posted_on":"2016-02-10T12:03:59+00:00","summary":"Transcurridos veinticuatro a\u00f1os desde la aprobaci\u00f3n de la Directiva (91\/676\/CEE) relativa a la protecci\u00f3n de las aguas contra la contaminaci\u00f3n producida por nitratos procedentes de fuentes agrarias y diecinueve desde su incorporaci\u00f3n al ordenamiento espa\u00f1o","author":{"name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","url":"https:\/\/www.facebook.com\/106044082778784","facebook_wall_name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/106044082778784\/picture","id_on_source":"106044082778784"}}]}}