{"altmetric_id":13943068,"counts":{"readers":{"mendeley":32,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Alzheimerebook"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["#Alzheimerlinhadotempo 2005 A arte de cuidar do idoso: Brasil 2025, mais de 32 milh\u00f5es de pessoas 60+ anos."],"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4616","authors":["Pavarini, Sofia Cristina Iost","Mendiondo, Marisa Silvana Zazzetta de","Barham, Elizabeth Joan","Varoto, Vania Aparecida Gurian","Filizola, Carmen L\u00facia Alves"],"doi":"10.1590\/s0104-07072005000300011","endpage":"402","first_seen_on":"2016-11-23T22:14:02+00:00","issns":["0104-0707"],"issue":"3","journal":"Texto & Contexto - Enfermagem","last_mentioned_on":1479939228,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-07072005000300011"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/tce\/v14n3\/v14n3a11.pdf","pubdate":"2005-09-01T00:00:00+00:00","publisher":"Revista Texto &amp; Contexto-Enfermagem","startpage":"398","title":"A arte de cuidar do idoso: gerontologia como profiss\u00e3o?","type":"article","volume":"14","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/arte-cuidar-idoso-gerontologia-como-profiss%C3%A3o"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7729992,"mean":6.6289680453638,"rank":4008015,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":2173457,"rank_type":"exact","sample_size":7729992,"percentile":28},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":248095,"mean":12.164277499657,"rank":135845,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":88644,"rank_type":"exact","sample_size":248095,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":207,"mean":0.69854368932039,"rank":26,"this_scored_higher_than_pct":71,"this_scored_higher_than":147,"rank_type":"exact","sample_size":207,"percentile":71},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":3,"Student  > Ph. D. Student":4,"Student  > Postgraduate":4,"Student  > Master":8,"Other":3,"Student  > Bachelor":8,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":5,"Social Sciences":8,"Psychology":5,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Agricultural and Biological Sciences":4,"Computer Science":1,"Nursing and Health Professions":2,"Business, Management and Accounting":3,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1,"Arts and Humanities":2}}},"geo":{"mendeley":{"BR":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Alzheimerebook\/statuses\/801549335645323264","license":"gnip","citation_ids":[13943068],"posted_on":"2016-11-23T22:13:48+00:00","author":{"name":"Alzheimerebook","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dfey8cF_Sfc","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826960615709216769\/LhwNA6Qo_normal.jpg","description":"Eternizando  mem\u00f3rias. Immortalizing memories. Be part of it ! Fa\u00e7a parte #Alzheimerebook  Os tweets n\u00e3o s\u00e3o assist\u00eancia m\u00e9dica. The tweets are not health care.","id_on_source":"Alzheimerebook","tweeter_id":"1959641286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":194829},"tweet_id":"801549335645323264"}]}}