{"altmetric_id":12936129,"counts":{"readers":{"mendeley":10,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["uranus_2"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["900220480094625"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5283cf058f610003e18","authors":["Sara Weidberg","Alba Gonz\u00e1lez-Roz","Roberto Secades-Villa"],"doi":"10.1016\/j.ijchp.2016.07.004","first_seen_on":"2016-10-24T09:10:03+00:00","issns":["16972600"],"journal":"International Journal of Clinical Health & Psychology","last_mentioned_on":1480172401,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S1697260016300539"],"pubdate":"2016-10-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Psychology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Psychology"],"title":"Delay discounting in e-cigarette users, current and former smokers","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/descuento-por-demora-en-usuarios-cigarrillos-electrnicos-fumadores-y-exfumadores"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7757128,"mean":6.6329627680391,"rank":5869518,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1045266,"rank_type":"exact","sample_size":7757128,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":238574,"mean":12.686125546478,"rank":165902,"this_scored_higher_than_pct":17,"this_scored_higher_than":42806,"rank_type":"exact","sample_size":238574,"percentile":17},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":50,"mean":3.7937551020408,"rank":37,"this_scored_higher_than_pct":14,"this_scored_higher_than":7,"rank_type":"exact","sample_size":50,"percentile":14},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":1.2375,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":20}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Other":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Nursing and Health Professions":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/uranus_2\/statuses\/790480405799374848","license":"gnip","citation_ids":[12936129],"posted_on":"2016-10-24T09:09:49+00:00","author":{"name":"\u30de\u30fc\u30ad\u30e5\u30ea\u30fc\uff12\u4e16","url":"http:\/\/smetc.blog120.fc2.com\/?sp","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650483455248064512\/EOJq3sZX_normal.png","description":"\u5c11\u306a\u304f\u3068\u3082\u5927\u5b66\u521d\u5e74\u6b21\u307e\u3067\u306f\u5834\u9762\u7dd8\u9ed9\u75c7\uff08\u81ea\u5df1\u8a3a\u65ad\uff09\u3060\u3063\u305f\u7537\u3002Twitter\u307e\u3068\u3081(http:\/\/psychobrain.seesaa.net\/)\u3002 \u6ce8\u610f\u4e8b\u9805\u2460\u8ad6\u6587\u306f\u8981\u7d04\u3057\u304b\u8aad\u3093\u3067\u3044\u306a\u3044\u5834\u5408\u304c\u591a\u3044\u2461\u9593\u9055\u3063\u3066\u3044\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u3042\u308a\u2462\u79c1\u306f\u7814\u7a76\u8005\u3067\u306f\u306a\u3044\u3002","id_on_source":"uranus_2","tweeter_id":"253847599","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3452},"tweet_id":"790480405799374848"}],"facebook":[{"title":"Delay discounting in e-cigarette users, current and former smokers","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1100738206709517&id=900220480094625","license":"public","citation_ids":[12936129],"posted_on":"2016-11-26T15:00:01+00:00","summary":"A trav\u00e9s del descuento por demora, una t\u00e9cnica para medir la impulsividad entre usuarios de sustancias, se encontr\u00f3 que esta impulsividad fue mayor entre los usuarios de cigarrillo electr\u00f3nico que entre los ex-fumadores.\n#NoJueguesAFumar\nhttp:\/\/www.science","author":{"name":"Regulaci\u00f3n de cigarrillos electr\u00f3nicos en el Per\u00fa","url":"https:\/\/www.facebook.com\/900220480094625","facebook_wall_name":"Regulaci\u00f3n de cigarrillos electr\u00f3nicos en el Per\u00fa","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/900220480094625\/picture","id_on_source":"900220480094625"}}]}}