{"altmetric_id":12939161,"counts":{"readers":{"mendeley":26,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":88},"twitter":{"unique_users_count":33,"unique_users":["RedRemedia","AgusBC3","mresiduosUMH","CEBAS_SWC","AmaiaAlbizua","RaulMoralUMH","CPuertaPinero","neretxokoa","arubiosa","IngridMateoM","javi_marlop","emsaurios","miguelETSIAMAlb","GRA_GHG","galantcastle","miguelmoragomez","AgrariasRepro","JimmyJimmireno","muchitelo","f_miranda_s","huerta_digital","Luzieta_","Soyrubiadejerez","RevistaRETEMA","ratetamiracels","labhistagroeco","Lifevalporc","IsmaelSanGarcia","AlfredoJEscriba","BC3Research","Paulodeboado","KathefrancoK","irtacat"],"posts_count":88}},"selected_quotes":["\u00bfQue potencial realista de secuestrar carbono tienen nuestros suelos Mediterraneos agr\u00edcolas? Reci\u00e9n publicado","Potencial reducci\u00f3n gei digesti\u00f3n anaerobica en Mediterr\u00e1neo Espa\u00f1a 4,3 TgCO2-e\/a\u00f1o,estudio","Scope for C sequestration Orchard and horticulture Mediterranean systems. Our latest work #AGEE","Check our new paper on #Csequestration in Mediterranean farmland with","New study shows high potential cover crops for #carbonsequestration in #Mediterranean coastal area"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4e83cf058f6100021b1","authors":["G. Pardo","A. del Prado","M. Mart\u00ednez-Mena","M.A. Bustamante","J.A. Rodr\u00edguez Mart\u00edn","J. \u00c1lvaro-Fuentes","R. Moral"],"doi":"10.1016\/j.agee.2016.09.034","first_seen_on":"2016-10-24T10:12:07+00:00","issns":["01678809"],"journal":"Agriculture, Ecosystems & Environment","last_mentioned_on":1491378157,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0167880916304856","https:\/\/doi.org\/10.1016\/j.agee.2016.09.034"],"pubdate":"2016-10-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Environmental Sciences","scheme":"era"},{"name":"Agricultural And Veterinary Sciences","scheme":"era"},{"name":"Studies In Human Society","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Environmental Science","Agricultural and Biological Sciences","Physical Sciences"],"title":"Orchard and horticulture systems in Spanish Mediterranean coastal areas: Is there a real possibility to contribute to C sequestration?","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/orchard-horticulture-systems-spanish-mediterranean-coastal-areas-real-possibility-contribute-c-seque"},"altmetric_score":{"score":27.1,"score_history":{"1y":27.1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":27.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8461697,"mean":7.1088157534769,"rank":338620,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":8122795,"rank_type":"exact","sample_size":8461697,"percentile":95},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":248486,"mean":12.906536507233,"rank":18921,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":229546,"rank_type":"exact","sample_size":248486,"percentile":92},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1263,"mean":4.9756053882726,"rank":29,"this_scored_higher_than_pct":97,"this_scored_higher_than":1234,"rank_type":"exact","sample_size":1263,"percentile":97},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":40,"mean":5.842358974359,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":37,"rank_type":"exact","sample_size":40,"percentile":92}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":30,"researcher":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":30,"Scientists":3}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":6,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":6,"Student  > Postgraduate":1,"Other":2,"Student  > Master":3,"Student  > Bachelor":5,"Professor":1},"by_discipline":{"Chemistry":2,"Energy":1,"Earth and Planetary Sciences":4,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Agricultural and Biological Sciences":6,"Computer Science":1,"Unspecified":2,"Environmental Science":9}}},"geo":{"twitter":{"ES":9,"VE":1},"mendeley":{"EC":1,"DK":1,"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RedRemedia\/statuses\/790517124674494464","license":"gnip","rt":["CEBAS_SWC"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:35:44+00:00","author":{"name":"RED REMEDIA","url":"http:\/\/redremedia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491853539568652288\/xI-XioKD_normal.png","description":"RED REMEDIA es una red cient\u00edfica que surge para fomentar el debate sobre la mitigaci\u00f3n del Cambio Clim\u00e1tico en el sector agroforestal y sistema agroalimentario","id_on_source":"RedRemedia","tweeter_id":"2647349826","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":671},"tweet_id":"790517124674494464"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RedRemedia\/statuses\/790517140428320768","license":"gnip","rt":["CEBAS_SWC"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:35:48+00:00","author":{"name":"RED REMEDIA","url":"http:\/\/redremedia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491853539568652288\/xI-XioKD_normal.png","description":"RED REMEDIA es una red cient\u00edfica que surge para fomentar el debate sobre la mitigaci\u00f3n del Cambio Clim\u00e1tico en el sector agroforestal y sistema agroalimentario","id_on_source":"RedRemedia","tweeter_id":"2647349826","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":671},"tweet_id":"790517140428320768"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/790517406007435264","license":"gnip","rt":["CEBAS_SWC"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:36:51+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"790517406007435264"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mresiduosUMH\/statuses\/790523381573648384","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T12:00:36+00:00","author":{"name":"M\u00e1ster Residuos UMH","url":"http:\/\/masterresiduos.umh.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/542233498153545728\/NZH8IXWG_normal.png","description":"M\u00e1ster en Gesti\u00f3n, Tratamiento y Valorizaci\u00f3n de Residuos Org\u00e1nicos. T\u00edtulo Oficial de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche. Red Espa\u00f1ola de Compostaje.","id_on_source":"mresiduosUMH","tweeter_id":"2583653288","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":459},"tweet_id":"790523381573648384"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CEBAS_SWC\/statuses\/790496022782959616","license":"gnip","citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T10:11:53+00:00","author":{"name":"CEBAS SWC","url":"http:\/\/www.soilwaterconservation.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000697944312\/9eebbe6b69f2c84b1724610e2c04ea95_normal.jpeg","description":"Soil and Water Conservation Research Group, at  Centro de Edafolog\u00eda y Biolog\u00eda Aplicada del Segura (CEBAS-CSIC).","id_on_source":"CEBAS_SWC","tweeter_id":"2175895556","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":378},"tweet_id":"790496022782959616"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CEBAS_SWC\/statuses\/790497787012087808","license":"gnip","citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T10:18:53+00:00","author":{"name":"CEBAS SWC","url":"http:\/\/www.soilwaterconservation.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000697944312\/9eebbe6b69f2c84b1724610e2c04ea95_normal.jpeg","description":"Soil and Water Conservation Research Group, at  Centro de Edafolog\u00eda y Biolog\u00eda Aplicada del Segura (CEBAS-CSIC).","id_on_source":"CEBAS_SWC","tweeter_id":"2175895556","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":378},"tweet_id":"790497787012087808"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/790512750825005060","license":"gnip","citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:18:21+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"790512750825005060"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/790512769510608900","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:18:25+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"790512769510608900"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/790515365226872832","license":"gnip","citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:28:44+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"790515365226872832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/790515393563680768","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:28:51+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"790515393563680768"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RedRemedia\/statuses\/790515598711255040","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:29:40+00:00","author":{"name":"RED REMEDIA","url":"http:\/\/redremedia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491853539568652288\/xI-XioKD_normal.png","description":"RED REMEDIA es una red cient\u00edfica que surge para fomentar el debate sobre la mitigaci\u00f3n del Cambio Clim\u00e1tico en el sector agroforestal y sistema agroalimentario","id_on_source":"RedRemedia","tweeter_id":"2647349826","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":671},"tweet_id":"790515598711255040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RedRemedia\/statuses\/790517026389393408","license":"gnip","citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:35:20+00:00","author":{"name":"RED REMEDIA","url":"http:\/\/redremedia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491853539568652288\/xI-XioKD_normal.png","description":"RED REMEDIA es una red cient\u00edfica que surge para fomentar el debate sobre la mitigaci\u00f3n del Cambio Clim\u00e1tico en el sector agroforestal y sistema agroalimentario","id_on_source":"RedRemedia","tweeter_id":"2647349826","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":671},"tweet_id":"790517026389393408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RedRemedia\/statuses\/790517043586015235","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:35:24+00:00","author":{"name":"RED REMEDIA","url":"http:\/\/redremedia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491853539568652288\/xI-XioKD_normal.png","description":"RED REMEDIA es una red cient\u00edfica que surge para fomentar el debate sobre la mitigaci\u00f3n del Cambio Clim\u00e1tico en el sector agroforestal y sistema agroalimentario","id_on_source":"RedRemedia","tweeter_id":"2647349826","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":671},"tweet_id":"790517043586015235"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/790517348222599172","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:36:37+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"790517348222599172"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/790517428879065089","license":"gnip","rt":["CEBAS_SWC"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:36:56+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"790517428879065089"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AmaiaAlbizua\/statuses\/790517486131249152","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:37:10+00:00","author":{"name":"Amaia Albizua","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/610823151317053440\/ka2AMJl9_normal.jpg","id_on_source":"AmaiaAlbizua","tweeter_id":"2873476809","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":98},"tweet_id":"790517486131249152"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AmaiaAlbizua\/statuses\/790517755657289728","license":"gnip","rt":["CEBAS_SWC"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T11:38:14+00:00","author":{"name":"Amaia Albizua","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/610823151317053440\/ka2AMJl9_normal.jpg","id_on_source":"AmaiaAlbizua","tweeter_id":"2873476809","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":98},"tweet_id":"790517755657289728"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RaulMoralUMH\/statuses\/790647421147709442","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T20:13:29+00:00","author":{"name":"Raul Moral UMH","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3187728429\/efdee4e3e35c1f67c12f8d3e2914f2b1_normal.jpeg","description":"Profesor Universidad Miguel H\u00e9rnandez de Elche. Experto en compostaje y valorizaci\u00f3n de residuos org\u00e1nicos","id_on_source":"RaulMoralUMH","tweeter_id":"1136766787","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":613},"tweet_id":"790647421147709442"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CEBAS_SWC\/statuses\/790550681774067712","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T13:49:04+00:00","author":{"name":"CEBAS SWC","url":"http:\/\/www.soilwaterconservation.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000697944312\/9eebbe6b69f2c84b1724610e2c04ea95_normal.jpeg","description":"Soil and Water Conservation Research Group, at  Centro de Edafolog\u00eda y Biolog\u00eda Aplicada del Segura (CEBAS-CSIC).","id_on_source":"CEBAS_SWC","tweeter_id":"2175895556","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":378},"tweet_id":"790550681774067712"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CEBAS_SWC\/statuses\/790552362473680896","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T13:55:45+00:00","author":{"name":"CEBAS SWC","url":"http:\/\/www.soilwaterconservation.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000697944312\/9eebbe6b69f2c84b1724610e2c04ea95_normal.jpeg","description":"Soil and Water Conservation Research Group, at  Centro de Edafolog\u00eda y Biolog\u00eda Aplicada del Segura (CEBAS-CSIC).","id_on_source":"CEBAS_SWC","tweeter_id":"2175895556","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":378},"tweet_id":"790552362473680896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CPuertaPinero\/statuses\/790553245097820162","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T13:59:16+00:00","author":{"name":"CarolinaPuertaPi\u00f1ero","url":"http:\/\/sites.google.com\/site\/carolinapuertapinero\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3011939067\/090726a591bff80f0f4656df878b4b35_normal.jpeg","id_on_source":"CPuertaPinero","tweeter_id":"1031240262","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":191},"tweet_id":"790553245097820162"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/neretxokoa\/statuses\/790563125846237186","license":"gnip","rt":["CEBAS_SWC"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T14:38:31+00:00","author":{"name":"Nerea Ortiz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2840797970\/7b256771f1e54e4984aec854ceb44f8c_normal.jpeg","id_on_source":"neretxokoa","tweeter_id":"220375766","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":104},"tweet_id":"790563125846237186"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/neretxokoa\/statuses\/790563151762878464","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T14:38:37+00:00","author":{"name":"Nerea Ortiz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2840797970\/7b256771f1e54e4984aec854ceb44f8c_normal.jpeg","id_on_source":"neretxokoa","tweeter_id":"220375766","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":104},"tweet_id":"790563151762878464"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/neretxokoa\/statuses\/790563187229859840","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T14:38:46+00:00","author":{"name":"Nerea Ortiz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2840797970\/7b256771f1e54e4984aec854ceb44f8c_normal.jpeg","id_on_source":"neretxokoa","tweeter_id":"220375766","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":104},"tweet_id":"790563187229859840"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/neretxokoa\/statuses\/790563209958789120","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T14:38:51+00:00","author":{"name":"Nerea Ortiz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2840797970\/7b256771f1e54e4984aec854ceb44f8c_normal.jpeg","id_on_source":"neretxokoa","tweeter_id":"220375766","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":104},"tweet_id":"790563209958789120"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/arubiosa\/statuses\/790588835864449024","license":"gnip","citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T16:20:41+00:00","author":{"name":"Agustin Rubio","url":"http:\/\/blogs.upm.es\/agustinrubio\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3104840623\/2b24ee9b5a2a9a9bf3c809a200f014ea_normal.jpeg","description":"Esperando un eclipse me quedar\u00e9, persiguiendo un enigma al comp\u00e1s de las horas, dibujando una elipse me quedar\u00e9, entre el sol y mi coraz\u00f3n (Radio Futura)","id_on_source":"arubiosa","tweeter_id":"358883059","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":205},"tweet_id":"790588835864449024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IngridMateoM\/statuses\/790590460905521152","license":"gnip","rt":["arubiosa"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T16:27:08+00:00","author":{"name":"Ingrid Mateo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000413995589\/e8794787964dc2a1fb5cce9b4c2d3aef_normal.jpeg","description":"Economista y profesora del departamento de econom\u00eda de la Universidad de Cantabria","id_on_source":"IngridMateoM","tweeter_id":"1731199453","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":216},"tweet_id":"790590460905521152"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/javi_marlop\/statuses\/790591397778878464","license":"gnip","rt":["CEBAS_SWC"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T16:30:52+00:00","author":{"name":"J. Martinez-Lopez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711233776374906881\/AQL1EB8E_normal.jpg","description":"'Be best, not IN but FOR the world...' working at @bc3research @aries_project","id_on_source":"javi_marlop","tweeter_id":"93318180","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":695},"tweet_id":"790591397778878464"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/javi_marlop\/statuses\/790591422143557633","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T16:30:58+00:00","author":{"name":"J. Martinez-Lopez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711233776374906881\/AQL1EB8E_normal.jpg","description":"'Be best, not IN but FOR the world...' working at @bc3research @aries_project","id_on_source":"javi_marlop","tweeter_id":"93318180","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":695},"tweet_id":"790591422143557633"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/arubiosa\/statuses\/790592849620467713","license":"gnip","citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T16:36:38+00:00","author":{"name":"Agustin Rubio","url":"http:\/\/blogs.upm.es\/agustinrubio\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3104840623\/2b24ee9b5a2a9a9bf3c809a200f014ea_normal.jpeg","description":"Esperando un eclipse me quedar\u00e9, persiguiendo un enigma al comp\u00e1s de las horas, dibujando una elipse me quedar\u00e9, entre el sol y mi coraz\u00f3n (Radio Futura)","id_on_source":"arubiosa","tweeter_id":"358883059","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":205},"tweet_id":"790592849620467713"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/emsaurios\/statuses\/790596217004711937","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T16:50:01+00:00","author":{"name":"Erika Mar\u00edn-Spiotta","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/714208978616639488\/lZEtzHs2_normal.jpg","description":"ciencia, geography, biogeochemistry, soils, tropical ecology, earth systems, higher ed, #WomenInSTEM, diversity, equity, intersectionality, not in this order","id_on_source":"emsaurios","tweeter_id":"3006575434","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1091},"tweet_id":"790596217004711937"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/790615513416273920","license":"gnip","rt":["arubiosa"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T18:06:41+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"790615513416273920"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AmaiaAlbizua\/statuses\/790617800435990533","license":"gnip","rt":["arubiosa"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T18:15:47+00:00","author":{"name":"Amaia Albizua","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/610823151317053440\/ka2AMJl9_normal.jpg","id_on_source":"AmaiaAlbizua","tweeter_id":"2873476809","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":98},"tweet_id":"790617800435990533"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/miguelETSIAMAlb\/statuses\/790648510353989633","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T20:17:49+00:00","author":{"name":"Miguel \u00c1ngel Moreno","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642675883610886144\/xuw7xPUK_normal.jpg","description":"PhD Agricultural Engineer @ UCLM","id_on_source":"miguelETSIAMAlb","tweeter_id":"3317096260","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":139},"tweet_id":"790648510353989633"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GRA_GHG\/statuses\/790656459251908608","license":"gnip","rt":["arubiosa"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-24T20:49:24+00:00","author":{"name":"GRA","url":"http:\/\/www.globalresearchalliance.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876561816364515328\/UaddATD__normal.jpg","description":"Global Research Alliance on Agricultural Greenhouse Gases brings countries together to find ways to grow more food without growing greenhouse gas emissions.","id_on_source":"GRA_GHG","tweeter_id":"2825337272","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":410},"tweet_id":"790656459251908608"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/galantcastle\/statuses\/790808053536788481","license":"gnip","rt":["arubiosa"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-25T06:51:47+00:00","author":{"name":"elena galan","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561068281566879746\/WpujBn96_normal.jpeg","description":"Postdoc at Basque Centre for #climatechange (BC3) #Livestock \nDr. Economic History","id_on_source":"galantcastle","tweeter_id":"2327892045","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":136},"tweet_id":"790808053536788481"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/galantcastle\/statuses\/790808140568748032","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-25T06:52:07+00:00","author":{"name":"elena galan","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561068281566879746\/WpujBn96_normal.jpeg","description":"Postdoc at Basque Centre for #climatechange (BC3) #Livestock \nDr. Economic History","id_on_source":"galantcastle","tweeter_id":"2327892045","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":136},"tweet_id":"790808140568748032"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/galantcastle\/statuses\/790808769651433472","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-25T06:54:37+00:00","author":{"name":"elena galan","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561068281566879746\/WpujBn96_normal.jpeg","description":"Postdoc at Basque Centre for #climatechange (BC3) #Livestock \nDr. Economic History","id_on_source":"galantcastle","tweeter_id":"2327892045","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":136},"tweet_id":"790808769651433472"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/galantcastle\/statuses\/790808780317523968","license":"gnip","rt":["CEBAS_SWC"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-25T06:54:40+00:00","author":{"name":"elena galan","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561068281566879746\/WpujBn96_normal.jpeg","description":"Postdoc at Basque Centre for #climatechange (BC3) #Livestock \nDr. Economic History","id_on_source":"galantcastle","tweeter_id":"2327892045","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":136},"tweet_id":"790808780317523968"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/miguelmoragomez\/statuses\/790864179032981505","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-25T10:34:48+00:00","author":{"name":"Miguel Mora G\u00f3mez","url":"http:\/\/moval.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697158747865612289\/X146X3aH_normal.jpg","description":"Dr. Ingeniero Agr\u00f3nomo. Experto en gesti\u00f3n de regad\u00edos. Socio Fundador de MOVAL AGROINGENIER\u00cdA","id_on_source":"miguelmoragomez","tweeter_id":"1139825533","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":246},"tweet_id":"790864179032981505"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RedRemedia\/statuses\/790898776861016065","license":"gnip","rt":["arubiosa"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-25T12:52:17+00:00","author":{"name":"RED REMEDIA","url":"http:\/\/redremedia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491853539568652288\/xI-XioKD_normal.png","description":"RED REMEDIA es una red cient\u00edfica que surge para fomentar el debate sobre la mitigaci\u00f3n del Cambio Clim\u00e1tico en el sector agroforestal y sistema agroalimentario","id_on_source":"RedRemedia","tweeter_id":"2647349826","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":671},"tweet_id":"790898776861016065"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RaulMoralUMH\/statuses\/790908477107478528","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-25T13:30:49+00:00","author":{"name":"Raul Moral UMH","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3187728429\/efdee4e3e35c1f67c12f8d3e2914f2b1_normal.jpeg","description":"Profesor Universidad Miguel H\u00e9rnandez de Elche. Experto en compostaje y valorizaci\u00f3n de residuos org\u00e1nicos","id_on_source":"RaulMoralUMH","tweeter_id":"1136766787","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":613},"tweet_id":"790908477107478528"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RaulMoralUMH\/statuses\/790908593050640384","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-25T13:31:17+00:00","author":{"name":"Raul Moral UMH","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3187728429\/efdee4e3e35c1f67c12f8d3e2914f2b1_normal.jpeg","description":"Profesor Universidad Miguel H\u00e9rnandez de Elche. Experto en compostaje y valorizaci\u00f3n de residuos org\u00e1nicos","id_on_source":"RaulMoralUMH","tweeter_id":"1136766787","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":613},"tweet_id":"790908593050640384"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RedRemedia\/statuses\/790942282102996993","license":"gnip","rt":["arubiosa"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-25T15:45:09+00:00","author":{"name":"RED REMEDIA","url":"http:\/\/redremedia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491853539568652288\/xI-XioKD_normal.png","description":"RED REMEDIA es una red cient\u00edfica que surge para fomentar el debate sobre la mitigaci\u00f3n del Cambio Clim\u00e1tico en el sector agroforestal y sistema agroalimentario","id_on_source":"RedRemedia","tweeter_id":"2647349826","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":671},"tweet_id":"790942282102996993"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgrariasRepro\/statuses\/790948112386912256","license":"gnip","rt":["arubiosa"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-25T16:08:19+00:00","author":{"name":"AgrariasRepro","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/737303071827582976\/ytNn_SxO_normal.jpg","description":"Reprograf\u00eda  de la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenier\u00edas Agrarias de Palencia.","id_on_source":"AgrariasRepro","tweeter_id":"737297349056331777","geo":{"lt":42.00955,"ln":-4.52406,"country":"ES"},"followers":593},"tweet_id":"790948112386912256"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JimmyJimmireno\/statuses\/790970083409530884","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-25T17:35:38+00:00","author":{"name":"Jimmy Fail","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653649594245644288\/RStyyLeI_normal.jpg","description":"De todas las ovejas la negra es la unica imprescindible. JLCuerda","id_on_source":"JimmyJimmireno","tweeter_id":"436595577","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":50},"tweet_id":"790970083409530884"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/muchitelo\/statuses\/791353367897444352","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-26T18:58:40+00:00","author":{"name":"Teresa Mart\u00ednez Guil","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_0_normal.png","id_on_source":"muchitelo","tweeter_id":"2592604189","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":62},"tweet_id":"791353367897444352"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/muchitelo\/statuses\/791356696828514304","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-26T19:11:53+00:00","author":{"name":"Teresa Mart\u00ednez Guil","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_0_normal.png","id_on_source":"muchitelo","tweeter_id":"2592604189","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":62},"tweet_id":"791356696828514304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/javi_marlop\/statuses\/792019172272250881","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-10-28T15:04:20+00:00","author":{"name":"J. Martinez-Lopez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711233776374906881\/AQL1EB8E_normal.jpg","description":"'Be best, not IN but FOR the world...' working at @bc3research @aries_project","id_on_source":"javi_marlop","tweeter_id":"93318180","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":695},"tweet_id":"792019172272250881"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/799323042489004034","license":"gnip","citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-17T18:47:18+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"799323042489004034"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/799323092250148866","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-17T18:47:30+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"799323092250148866"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/799325297250185216","license":"gnip","citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-17T18:56:16+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"799325297250185216"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/f_miranda_s\/statuses\/799325924424454144","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-17T18:58:45+00:00","author":{"name":"Fernando Miranda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805841550907478016\/sYL2E5MS_normal.jpg","description":"Ingeniero Agr\u00f3nomo del Estado, trabajo en el Ministerio de Agricultura, Alimentaci\u00f3n y Medio Ambiente.","id_on_source":"f_miranda_s","tweeter_id":"496167926","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1956},"tweet_id":"799325924424454144"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/huerta_digital\/statuses\/799346960784207872","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-17T20:22:21+00:00","author":{"name":"La Huerta Digital \ud83d\udcf1","url":"http:\/\/lahuertadigital.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743390079356444672\/Wdauvouf_normal.jpg","description":"Espacio de difusi\u00f3n sobre nuevas tecnolog\u00edas en la #agricultura, #ganader\u00eda y #agroalimentaci\u00f3n | #AgTech #AgriTech #AgroTech","id_on_source":"huerta_digital","tweeter_id":"3988853159","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":3820},"tweet_id":"799346960784207872"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/799413416012161025","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-18T00:46:25+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"799413416012161025"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RedRemedia\/statuses\/799492681290383364","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-18T06:01:23+00:00","author":{"name":"RED REMEDIA","url":"http:\/\/redremedia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491853539568652288\/xI-XioKD_normal.png","description":"RED REMEDIA es una red cient\u00edfica que surge para fomentar el debate sobre la mitigaci\u00f3n del Cambio Clim\u00e1tico en el sector agroforestal y sistema agroalimentario","id_on_source":"RedRemedia","tweeter_id":"2647349826","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":671},"tweet_id":"799492681290383364"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RedRemedia\/statuses\/799492721132060672","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-18T06:01:33+00:00","author":{"name":"RED REMEDIA","url":"http:\/\/redremedia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491853539568652288\/xI-XioKD_normal.png","description":"RED REMEDIA es una red cient\u00edfica que surge para fomentar el debate sobre la mitigaci\u00f3n del Cambio Clim\u00e1tico en el sector agroforestal y sistema agroalimentario","id_on_source":"RedRemedia","tweeter_id":"2647349826","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":671},"tweet_id":"799492721132060672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Luzieta_\/statuses\/799565866815909888","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-18T10:52:12+00:00","author":{"name":"Luc\u00eda L\u00f3pez Marco","url":"http:\/\/www.mallata.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/660466341837742080\/srmz1HKR_normal.jpg","description":"Albeitar-Veterinaria. Trabajo en @IAMZCIHEAM. Me refugio en @MallataBlog. Ganader\u00eda sostenible, agroecolog\u00eda, mundo rural, etnoveterinaria, agroturismo...\ud83d\udc02\ud83d\udc11\ud83c\udf31","id_on_source":"Luzieta_","tweeter_id":"104822480","geo":{"lt":41,"ln":-1,"country":"ES"},"followers":2225},"tweet_id":"799565866815909888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/galantcastle\/statuses\/799739520035930112","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-18T22:22:14+00:00","author":{"name":"elena galan","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561068281566879746\/WpujBn96_normal.jpeg","description":"Postdoc at Basque Centre for #climatechange (BC3) #Livestock \nDr. Economic History","id_on_source":"galantcastle","tweeter_id":"2327892045","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":136},"tweet_id":"799739520035930112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Soyrubiadejerez\/statuses\/799914538611130368","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-19T09:57:42+00:00","author":{"name":"Carmen Salas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2518573083\/28072012085_normal.jpg","description":"Siempre amanece un nuevo d\u00eda","id_on_source":"Soyrubiadejerez","tweeter_id":"376160605","geo":{"lt":36.68645,"ln":-6.13606,"country":"ES"},"followers":80},"tweet_id":"799914538611130368"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/801113361777709057","license":"gnip","citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-22T17:21:24+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"801113361777709057"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RedRemedia\/statuses\/801113484763262977","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-22T17:21:53+00:00","author":{"name":"RED REMEDIA","url":"http:\/\/redremedia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491853539568652288\/xI-XioKD_normal.png","description":"RED REMEDIA es una red cient\u00edfica que surge para fomentar el debate sobre la mitigaci\u00f3n del Cambio Clim\u00e1tico en el sector agroforestal y sistema agroalimentario","id_on_source":"RedRemedia","tweeter_id":"2647349826","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":671},"tweet_id":"801113484763262977"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/801113651172098053","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-22T17:22:33+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"801113651172098053"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgrariasRepro\/statuses\/801116006844243969","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-22T17:31:54+00:00","author":{"name":"AgrariasRepro","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/737303071827582976\/ytNn_SxO_normal.jpg","description":"Reprograf\u00eda  de la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenier\u00edas Agrarias de Palencia.","id_on_source":"AgrariasRepro","tweeter_id":"737297349056331777","geo":{"lt":42.00955,"ln":-4.52406,"country":"ES"},"followers":593},"tweet_id":"801116006844243969"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevistaRETEMA\/statuses\/801118719120470016","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-22T17:42:41+00:00","author":{"name":"Revista RETEMA","url":"http:\/\/www.retema.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693043102089646081\/v1FGeP58_normal.jpg","description":"RETEMA \u2022 Revista y portal de la #industria #medioambiental \u2022 30 a\u00f1os de trayectoria 1987\/2017 \u2022 S\u00edguenos en Facebook: http:\/\/facebook.com\/RevistaRETEMA","id_on_source":"RevistaRETEMA","tweeter_id":"398782760","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":8737},"tweet_id":"801118719120470016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AmaiaAlbizua\/statuses\/801120353967804416","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-22T17:49:11+00:00","author":{"name":"Amaia Albizua","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/610823151317053440\/ka2AMJl9_normal.jpg","id_on_source":"AmaiaAlbizua","tweeter_id":"2873476809","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":98},"tweet_id":"801120353967804416"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RaulMoralUMH\/statuses\/801120399702401024","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-22T17:49:22+00:00","author":{"name":"Raul Moral UMH","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3187728429\/efdee4e3e35c1f67c12f8d3e2914f2b1_normal.jpeg","description":"Profesor Universidad Miguel H\u00e9rnandez de Elche. Experto en compostaje y valorizaci\u00f3n de residuos org\u00e1nicos","id_on_source":"RaulMoralUMH","tweeter_id":"1136766787","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":613},"tweet_id":"801120399702401024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ratetamiracels\/statuses\/801128643090989056","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-22T18:22:07+00:00","author":{"name":"Ratetamiracels","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528148805623894016\/k_oHpiSG_normal.jpeg","description":"Licenciada en Ciencias Ambientales. M\u00e1ster en Gesti\u00f3n, Tratamiento y Valorizaci\u00f3n de Residuos Org\u00e1nicos","id_on_source":"ratetamiracels","tweeter_id":"124145507","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":183},"tweet_id":"801128643090989056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/labhistagroeco\/statuses\/801129898676916225","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-22T18:27:06+00:00","author":{"name":"Lab Hist Agroeco","url":"http:\/\/www.lha.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/716236713148956672\/X5AEnaEJ_normal.jpg","description":"Laboratorio de Historia de los Agroecosistemas \/ Agro-ecosystems History Laboratory at @pablodeolavide\nSustainability, Agriculture and History","id_on_source":"labhistagroeco","tweeter_id":"712459695919927297","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":33},"tweet_id":"801129898676916225"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/galantcastle\/statuses\/801131010838630401","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-22T18:31:31+00:00","author":{"name":"elena galan","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561068281566879746\/WpujBn96_normal.jpeg","description":"Postdoc at Basque Centre for #climatechange (BC3) #Livestock \nDr. Economic History","id_on_source":"galantcastle","tweeter_id":"2327892045","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":136},"tweet_id":"801131010838630401"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Lifevalporc\/statuses\/801150626935623680","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-22T19:49:28+00:00","author":{"name":"Lifevalporc","url":"http:\/\/lifevalporc.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524234516009742336\/OpIjMkJq_normal.jpeg","description":"Valorizaci\u00f3n de cad\u00e1veres de porcino mediante su transformaci\u00f3n en biocombustibles y fertilizantes org\u00e1nicos.","id_on_source":"Lifevalporc","tweeter_id":"2838227380","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":291},"tweet_id":"801150626935623680"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IsmaelSanGarcia\/statuses\/801168942878326784","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-22T21:02:15+00:00","author":{"name":"Ismael Santos Garcia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2390319044\/077bfg7bosd20qaye9gt_normal.jpeg","id_on_source":"IsmaelSanGarcia","tweeter_id":"631985590","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":55},"tweet_id":"801168942878326784"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AlfredoJEscriba\/statuses\/801280171395448832","license":"gnip","citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-23T04:24:14+00:00","author":{"name":"Alfredo J. Escribano","url":"https:\/\/es.linkedin.com\/in\/alfredo-j-escribano-983a2622","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/882873327467077633\/yFSGB8Aw_normal.jpg","description":"http:\/\/WWW.NUTRION.ES\n\n#animalproduction #animalnutrition #agrifoodmarketing #sustainability #livestock #cattle #food  \nDVM, MSc, PhD","id_on_source":"AlfredoJEscriba","tweeter_id":"1114761745","geo":{"lt":39.47649,"ln":-6.37224,"country":"ES"},"followers":467},"tweet_id":"801280171395448832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/801319301005373440","license":"gnip","rt":["AlfredoJEscriba"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-23T06:59:43+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"801319301005373440"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BC3Research\/statuses\/801375678822223872","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-23T10:43:45+00:00","author":{"name":"BC3 Research","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000047848384\/f4387db7313f65c4bd6db13897756484_normal.png","description":"International research centre that contributes to long term research on the causes and consequences of climate change.","id_on_source":"BC3Research","tweeter_id":"935394198","geo":{"lt":43,"ln":-2.75,"country":"ES"},"followers":1064},"tweet_id":"801375678822223872"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Paulodeboado\/statuses\/801514142649765888","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-23T19:53:57+00:00","author":{"name":"Pablo Carro","url":"http:\/\/www.develatt.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563156560323833856\/LkuNpMwb_normal.jpeg","description":"Ingeniero  Agr\u00f3nomo, tambi\u00e9n  Ingeniero  en Producci\u00f3n  Animal.","id_on_source":"Paulodeboado","tweeter_id":"155338601","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":183},"tweet_id":"801514142649765888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/javi_marlop\/statuses\/803522849982054401","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2016-11-29T08:55:50+00:00","author":{"name":"J. Martinez-Lopez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711233776374906881\/AQL1EB8E_normal.jpg","description":"'Be best, not IN but FOR the world...' working at @bc3research @aries_project","id_on_source":"javi_marlop","tweeter_id":"93318180","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":695},"tweet_id":"803522849982054401"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/KathefrancoK\/statuses\/835172638964211712","license":"gnip","rt":["AgusBC3"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2017-02-24T17:00:48+00:00","author":{"name":"kathy franco","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707519555283853312\/agp6I1ta_normal.jpg","description":"Una buena actitud te lleva a donde quieras sin importar las circunstancias!","id_on_source":"KathefrancoK","tweeter_id":"739290229","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":43},"tweet_id":"835172638964211712"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RedRemedia\/statuses\/847400079925194752","license":"gnip","citation_ids":[12939161],"posted_on":"2017-03-30T10:48:17+00:00","author":{"name":"RED REMEDIA","url":"http:\/\/redremedia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491853539568652288\/xI-XioKD_normal.png","description":"RED REMEDIA es una red cient\u00edfica que surge para fomentar el debate sobre la mitigaci\u00f3n del Cambio Clim\u00e1tico en el sector agroforestal y sistema agroalimentario","id_on_source":"RedRemedia","tweeter_id":"2647349826","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":671},"tweet_id":"847400079925194752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RedRemedia\/statuses\/847400107280486402","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2017-03-30T10:48:24+00:00","author":{"name":"RED REMEDIA","url":"http:\/\/redremedia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/491853539568652288\/xI-XioKD_normal.png","description":"RED REMEDIA es una red cient\u00edfica que surge para fomentar el debate sobre la mitigaci\u00f3n del Cambio Clim\u00e1tico en el sector agroforestal y sistema agroalimentario","id_on_source":"RedRemedia","tweeter_id":"2647349826","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":671},"tweet_id":"847400107280486402"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/arubiosa\/statuses\/847401026294398978","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2017-03-30T10:52:03+00:00","author":{"name":"Agustin Rubio","url":"http:\/\/blogs.upm.es\/agustinrubio\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3104840623\/2b24ee9b5a2a9a9bf3c809a200f014ea_normal.jpeg","description":"Esperando un eclipse me quedar\u00e9, persiguiendo un enigma al comp\u00e1s de las horas, dibujando una elipse me quedar\u00e9, entre el sol y mi coraz\u00f3n (Radio Futura)","id_on_source":"arubiosa","tweeter_id":"358883059","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":205},"tweet_id":"847401026294398978"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/irtacat\/statuses\/847401713824702464","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2017-03-30T10:54:47+00:00","author":{"name":"IRTA","url":"http:\/\/www.irta.cat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883272808247296000\/4trCnC3k_normal.jpg","description":"Institut de Recerca i Tecnologia Agroaliment\u00e0ries. Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca i Alimentaci\u00f3. Generalitat de Catalunya.","id_on_source":"irtacat","tweeter_id":"1196793768","geo":{"lt":41.82046,"ln":1.86768,"country":"ES"},"followers":4444},"tweet_id":"847401713824702464"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RaulMoralUMH\/statuses\/847405394687279105","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2017-03-30T11:09:24+00:00","author":{"name":"Raul Moral UMH","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3187728429\/efdee4e3e35c1f67c12f8d3e2914f2b1_normal.jpeg","description":"Profesor Universidad Miguel H\u00e9rnandez de Elche. Experto en compostaje y valorizaci\u00f3n de residuos org\u00e1nicos","id_on_source":"RaulMoralUMH","tweeter_id":"1136766787","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":613},"tweet_id":"847405394687279105"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgusBC3\/statuses\/847406524469198848","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2017-03-30T11:13:54+00:00","author":{"name":"Agustin del Prado","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/es\/agustin_del_prado.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481461634775252992\/LXSbTMDX_normal.jpeg","description":"Climate Change & Agriculture Scientist- ex-coordinator and proud promoter of RED REMEDIA https:\/\/redremedia.wordpress.com\/","id_on_source":"AgusBC3","tweeter_id":"1536664122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":636},"tweet_id":"847406524469198848"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BC3Research\/statuses\/847422399460982784","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2017-03-30T12:16:59+00:00","author":{"name":"BC3 Research","url":"http:\/\/www.bc3research.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000047848384\/f4387db7313f65c4bd6db13897756484_normal.png","description":"International research centre that contributes to long term research on the causes and consequences of climate change.","id_on_source":"BC3Research","tweeter_id":"935394198","geo":{"lt":43,"ln":-2.75,"country":"ES"},"followers":1064},"tweet_id":"847422399460982784"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CEBAS_SWC\/statuses\/847441851179261952","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2017-03-30T13:34:16+00:00","author":{"name":"CEBAS SWC","url":"http:\/\/www.soilwaterconservation.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000697944312\/9eebbe6b69f2c84b1724610e2c04ea95_normal.jpeg","description":"Soil and Water Conservation Research Group, at  Centro de Edafolog\u00eda y Biolog\u00eda Aplicada del Segura (CEBAS-CSIC).","id_on_source":"CEBAS_SWC","tweeter_id":"2175895556","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":378},"tweet_id":"847441851179261952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/galantcastle\/statuses\/847850124718034944","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2017-03-31T16:36:36+00:00","author":{"name":"elena galan","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561068281566879746\/WpujBn96_normal.jpeg","description":"Postdoc at Basque Centre for #climatechange (BC3) #Livestock \nDr. Economic History","id_on_source":"galantcastle","tweeter_id":"2327892045","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":136},"tweet_id":"847850124718034944"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/javi_marlop\/statuses\/849527681804898308","license":"gnip","rt":["RedRemedia"],"citation_ids":[12939161],"posted_on":"2017-04-05T07:42:37+00:00","author":{"name":"J. Martinez-Lopez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711233776374906881\/AQL1EB8E_normal.jpg","description":"'Be best, not IN but FOR the world...' working at @bc3research @aries_project","id_on_source":"javi_marlop","tweeter_id":"93318180","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":695},"tweet_id":"849527681804898308"}]}}