{"altmetric_id":19152694,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["332294890193291"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef6e2a83ee09648b5136","authors":["Iag\u00ea Zendron Miola"],"doi":"10.12957\/dep.2016.26512","first_seen_on":"2017-04-19T06:18:03+00:00","issns":["2179-8966"],"journal":"Revista Direito e Pr\u00e1xis","last_mentioned_on":1484773201,"links":["http:\/\/www.e-publicacoes.uerj.br\/index.php\/revistaceaju\/article\/view\/26512"],"pdf_url":"http:\/\/www.e-publicacoes.uerj.br\/index.php\/revistaceaju\/article\/download\/26512\/18948","pubdate":"2016-12-07T00:00:00+00:00","title":"Direito da concorr\u00eancia e neoliberalismo: a regula\u00e7\u00e3o da concentra\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica no Brasil \/ Competition law and neoliberalism: the regulation of economic concentration in Brazil","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/direito-da-concorr%C3%AAncia-e-neoliberalismo-regula%C3%A7%C3%A3o-da-concentra%C3%A7%C3%A3o-econ%C3%B4mica-brasil-competition-law"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8082727,"mean":6.8629605662661,"rank":6997213,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8082727,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":232601,"mean":12.771947936371,"rank":189397,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":232601,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":51,"mean":0.445,"rank":11,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":51,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":0.85,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":2},"by_discipline":{"Social Sciences":1,"Philosophy":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1188524584570313&id=332294890193291","license":"public","citation_ids":[19152694],"posted_on":"2017-01-18T21:00:01+00:00","summary":"Uma s\u00e9rie de medidas radicais vem sendo implementadas no Brasil: ataques aos direitos de greve dos servidores p\u00fablicos, \"flexibiliza\u00e7\u00e3o\" da legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, desmonte do SUS e de empresas estatais, e aposentadoria apenas ap\u00f3s boas (ou m\u00e1s) d\u00e9cadas de","author":{"name":"Revista Direito e Pr\u00e1xis","url":"https:\/\/www.facebook.com\/332294890193291","facebook_wall_name":"Revista Direito e Pr\u00e1xis","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/332294890193291\/picture","id_on_source":"332294890193291"}}]}}