{"altmetric_id":26384773,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["emersondobu"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4629","authors":["B\u00fa, Emerson Ara\u00fajo Do","Alexandre, Maria Edna Silva de","Scardua, Anderson","Ara\u00fajo, Cristina Ruan Ferreira de"],"doi":"10.1590\/1807-57622016.0925","first_seen_on":"2017-09-21T05:07:43+00:00","issns":["1414-3283"],"journal":"Interface - Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1505970450,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S1414-32832017005011105&script=sci_abstract"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/icse\/2017nahead\/1807-5762-icse-1807-576220160925.pdf","pubdate":"2017-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o","title":"Vitiligo as a psychosocial disease: apprehensions of patients imprinted by the white","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/vitiligo-psychosocial-disease-apprehensions-patients-imprinted-white"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":1,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8446126,"mean":7.1012113779909,"rank":4513196,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2353011,"rank_type":"exact","sample_size":8446126,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":116622,"mean":11.837238404747,"rank":62872,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":41562,"rank_type":"exact","sample_size":116622,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":344,"mean":3.3430495626822,"rank":236,"this_scored_higher_than_pct":21,"this_scored_higher_than":73,"rank_type":"exact","sample_size":344,"percentile":21},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":10,"mean":0.73333333333333,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":8,"rank_type":"exact","sample_size":10,"percentile":80}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/emersondobu\/statuses\/910732196746588160","license":"gnip","citation_ids":[26384773],"posted_on":"2017-09-21T05:07:30+00:00","author":{"name":"Emerson Do B\u00fa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770031818120855554\/aPiw7iGo_normal.jpg","id_on_source":"emersondobu","tweeter_id":"94803441","geo":{"lt":-7.23056,"ln":-35.88111,"country":"BR"},"followers":48},"tweet_id":"910732196746588160"}]}}