{"altmetric_id":2511719,"counts":{"readers":{"mendeley":8,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["220847274636880","213513405456078"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["CNS_diseases","Neuro_oa"],"posts_count":2},"wikipedia":{"unique_users_count":1,"unique_users":["en:1997086"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["New article: Vanishing White Matter Disease in a Spanish Population #LibertasAcademica #VWM #genetics"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa67c3cf058f6100097e1","authors":[" Tur\u00f3n-Vi\u00f1as","Merc\u00e8 Pineda","Vict\u00f2ria Cus\u00ed","Eduardo L\u00f3pez-Laso","Rebeca Losada","Luis Gonz\u00e1lez-Guti\u00e9rrez","David Conejo","Concha Sierra","Naiara Olabarrieta","Marcos Madruga","Javier Aguirre","Ver\u00f3nica Gonz\u00e1lez-\u00c1lvarez","Mar O'callaghan","Jordi Muchart","Judith Armstrong","Tur\u00f3n-Vi\u00f1as E","Pineda M","Cus\u00ed V","L\u00f3pez-Laso E","Del Pozo RL","Guti\u00e9rrez-Solana LG","Moreno DC","Sierra-C\u00f3rcoles C","Olabarrieta-Hoyos N","Madruga-Garrido M","Aguirre-Rodr\u00edguez J","Gonz\u00e1lez-\u00c1lvarez V","O'Callaghan M","Muchart J","Armstrong-Moron J"],"doi":"10.4137\/jcnsd.s13540","first_seen_on":"2014-07-15T23:08:16+00:00","issns":["1179-5735",""],"journal":"Journal of Central Nervous System Disease","last_mentioned_on":1482085321,"links":["http:\/\/www.la-press.com\/vanishing-white-matter-disease-in-a-spanish-population-article-a4289?source=rss","http:\/\/www.la-press.com\/vanishing-white-matter-disease-in-a-spanish-population-article-a4289","http:\/\/www.la-press.com\/article.php?article_id=4289","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25089094","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25089094"],"pmcid":"PMC4116383","pmid":"25089094","pubdate":"2014-07-01T00:00:00+00:00","startpage":"59","title":"Vanishing white matter disease in a spanish population.","type":"article","volume":"6","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/vanishing-white-matter-disease-spanish-population-2"},"altmetric_score":{"score":5.5,"score_history":{"1y":3,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7907411,"mean":6.6922707093667,"rank":1375059,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":6525675,"rank_type":"exact","sample_size":7907411,"percentile":82},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":178377,"mean":7.4828495873887,"rank":32281,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":145962,"rank_type":"exact","sample_size":178377,"percentile":81},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":43,"mean":17.370619047619,"rank":11,"this_scored_higher_than_pct":74,"this_scored_higher_than":32,"rank_type":"exact","sample_size":43,"percentile":74},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":12.5,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":5,"Neuroscience":2,"Agricultural and Biological Sciences":1}}}},"posts":{"wikipedia":[{"title":"Leukodystrophy","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=755540018#altmetric_citation_7efc3d5d-aa2c-4ac8-914a-a5f4bdd094f8","license":"public","citation_ids":[2511719],"posted_on":"2016-12-18T18:22:01+00:00","summary":"Leukodystrophy is one of a group of disorders characterized by degeneration of the white matter in the brain.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=1997086","wiki_lang":"en","author":{"name":"Rjwilmsi","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Rjwilmsi"}}],"facebook":[{"title":"Vanishing White Matter Disease in a Spanish Population","url":"https:\/\/www.facebook.com\/220847274636880\/posts\/686775694710700","license":"public","citation_ids":[2511719],"posted_on":"2014-07-14T14:15:31+00:00","summary":"New Article Published Today: Vanishing White Matter Disease in a Spanish Population #genetics #leukodystrophy","author":{"name":"Libertas Academica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/220847274636880","facebook_wall_name":"Libertas Academica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/220847274636880\/picture","id_on_source":"220847274636880"}},{"title":"Vanishing white matter disease in a spa... [J Cent Nerv Syst Dis. 2014] - PubMed - NCBI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/213513405456078\/posts\/457630207711062","license":"public","citation_ids":[2511719],"posted_on":"2014-09-30T08:47:07+00:00","summary":"mutation: c.318A>T- \"patients with this mutation all followed a slow chronic course, both in homozygous and heterozygous states\" - http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25089094","author":{"name":"Find a Cure for VWM","url":"https:\/\/www.facebook.com\/213513405456078","facebook_wall_name":"Find a Cure for VWM","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/213513405456078\/picture","id_on_source":"213513405456078"}}],"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/CNS_diseases\/status\/488435675008466944","license":"datasift","citation_ids":[2511719],"posted_on":"2014-07-13T21:31:54+00:00","author":{"name":"CNS Diseases Jnl","url":"http:\/\/www.la-press.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1421360431\/177449_logo_final_graphiconly_normal.JPG","description":"Journal of Central Nervous System Disease, an open access journal published by Libertas Academica.","id_on_source":"CNS_diseases","tweeter_id":"327174696","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":12},"tweet_id":"488435675008466944"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Neuro_oa\/status\/488439916645195777","license":"datasift","citation_ids":[2511719],"posted_on":"2014-07-13T21:48:45+00:00","author":{"name":"Neurology","url":"http:\/\/la-press.com","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191764619\/177449_logo_final_graphiconly_normal.JPG","description":"Neurology news and open access articles published by Libertas Academica.","id_on_source":"Neuro_oa","tweeter_id":"227218027","followers":392},"tweet_id":"488439916645195777"}]}}