{"altmetric_id":9736213,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["216661118358050"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Patricia Guarnieri","Sthefane Duarte"],"doi":"10.5102\/un.gti.v6i1.3885","first_seen_on":"2016-07-15T23:22:23+00:00","issns":["2179-8311","2179-832X"],"issue":"1","journal":"Universitas: Gest\u00e3o e TI","last_mentioned_on":1467507350,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.5102\/un.gti.v6i1.3885"],"pubdate":"2016-06-30T00:00:00+00:00","title":"<b>An\u00e1lise da ado\u00e7\u00e3o da log\u00edstica reversa pelo operador log\u00edstico Correios<\/b> - DOI: 10.5102\/un.gti.v6i1.3885","type":"article","volume":"6","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/an%C3%A1lise-da-ado%C3%A7%C3%A3o-da-log%C3%ADstica-reversa-pelo-operador-log%C3%ADstico-correios"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Business, Management and Accounting":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"An\u00e1lise da ado\u00e7\u00e3o da log\u00edstica reversa pelo operador log\u00edstico Correios - DOI:...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1239530212737797&id=216661118358050","license":"public","citation_ids":[9736213],"posted_on":"2016-07-03T00:55:50+00:00","summary":"Artigo: An\u00e1lise da ado\u00e7\u00e3o da log\u00edstica reversa pelo operador log\u00edstico Correios","author":{"name":"Blog Log\u00edstica Reversa e Sustentabilidade","url":"https:\/\/www.facebook.com\/216661118358050","facebook_wall_name":"Blog Log\u00edstica Reversa e Sustentabilidade","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/216661118358050\/picture","id_on_source":"216661118358050"}}]}}