{"altmetric_id":26396597,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["ContinuumAEP","UCIP_HNJ","montaneva","Roser_infoter"],"posts_count":4}},"citation":{"abstract":"Adverse drug reactions (ADRs) are a common problem in children. Health-related quality of life in patients with such conditions has not been well studied. In this study we found that health-related quality of life is adversely affected in children who developed ADRs with cutaneous manifestations.","altmetric_jid":"4f6fa5113cf058f6100032ac","authors":["Del Pozzo\u2010Maga\u00f1a, Blanca R.","Lazo\u2010Langner, Alejandro","Rieder, Michael J.","Blanca R. Del Pozzo-Maga\u00f1a","Alejandro Lazo-Langner","Michael J. Rieder"],"doi":"10.1111\/pde.13253","first_seen_on":"2017-09-21T10:01:27+00:00","funders":["niehs"],"handles":[],"issns":["0736-8046","1525-1470","07368046"],"journal":"Pediatric Dermatology","last_mentioned_on":1506249437,"links":["http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/pde.13253\/abstract;jsessionid=CABBBEAAF35C371ACA5AE21BF8527A3B.f02t01","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/28940464?dopt=Abstract"],"pdf_url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/pde.13253\/pdf","pmid":"28940464","pubdate":"2017-09-21T00:00:00+00:00","publisher":"Wiley-Blackwell","publisher_subjects":[{"name":"Paediatrics And Reproductive Medicine","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["dermatology","pediatrics"],"title":"Health-related quality of life in children with cutaneous adverse drug reactions","type":"article"},"altmetric_score":{"score":2.6,"score_history":{"1y":2.6,"6m":2.6,"3m":2.6,"1m":2.6,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.6},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8457084,"mean":7.1060307514935,"rank":3432888,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":4998188,"rank_type":"exact","sample_size":8457084,"percentile":59},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":122251,"mean":11.853369276074,"rank":41102,"this_scored_higher_than_pct":65,"this_scored_higher_than":80428,"rank_type":"exact","sample_size":122251,"percentile":65},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":974,"mean":3.4428263103803,"rank":268,"this_scored_higher_than_pct":72,"this_scored_higher_than":702,"rank_type":"exact","sample_size":974,"percentile":72},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":45,"mean":1.7386363636364,"rank":7,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":37,"rank_type":"exact","sample_size":45,"percentile":82}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2,"practitioner":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":3}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ContinuumAEP\/statuses\/910806058943352832","license":"gnip","citation_ids":[26396597],"posted_on":"2017-09-21T10:01:01+00:00","author":{"name":"Continuum AEP","url":"http:\/\/continuum.aeped.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000072953514\/fbbbc2d01d1bf8257a32f20c9ee714f9_normal.jpeg","description":"El portal de formaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Pediatr\u00eda","id_on_source":"ContinuumAEP","tweeter_id":"1560452209","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3715},"tweet_id":"910806058943352832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UCIP_HNJ\/statuses\/910811686143131648","license":"gnip","citation_ids":[26396597],"posted_on":"2017-09-21T10:23:22+00:00","author":{"name":"UCIP HNJ","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449453730707288064\/v0AVcWoB_normal.jpeg","description":"Servicio de #CuidadosIntensivosPedi\u00e1tricos del Hospital Infantil Universitario Ni\u00f1o Jes\u00fas. Informaci\u00f3n sobre cursos y novedades bibliogr\u00e1ficas.","id_on_source":"UCIP_HNJ","tweeter_id":"2429144452","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":817},"tweet_id":"910811686143131648"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/montaneva\/statuses\/911895019740680192","license":"gnip","citation_ids":[26396597],"posted_on":"2017-09-24T10:08:09+00:00","author":{"name":"Eva Montan\u00e9","url":"http:\/\/www.evamontane.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508647741166088192\/-P1-vOGD_normal.jpeg","description":"Clin.Pharmacologist MD, Ph.D. @HGermansTrias & @UABBarcelona. Tweeting about pharmacoepidemiology. Commited to @pmidCALC & @evidencio_org. Discovering #AI & #ML","id_on_source":"montaneva","tweeter_id":"1887742747","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":200},"tweet_id":"911895019740680192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Roser_infoter\/statuses\/911902349714755584","license":"gnip","rt":["montaneva"],"citation_ids":[26396597],"posted_on":"2017-09-24T10:37:17+00:00","author":{"name":"Roser Llop","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899592672293396480\/8t39M16m_normal.jpg","description":"Farmacologia cl\u00ednica a l'hospital @bellvitge. Informaci\u00f3 sobre terap\u00e8utica i m\u00e9s...","id_on_source":"Roser_infoter","tweeter_id":"881422529897869313","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":56},"tweet_id":"911902349714755584"}]}}