{"altmetric_id":26393464,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["479177122174888"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ab7","authors":["Bastos, Pablo Nabarrete","Bastos, Pablo Nabarrete"],"doi":"10.1590\/1809-5844201728","first_seen_on":"2017-09-21T08:43:07+00:00","issns":["1809-5844"],"journal":"Intercom: Revista Brasileira de Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1505671200,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1809-58442017000200129&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/interc\/v40n2\/1809-5844-interc-40-2-0129.pdf","pubdate":"2017-08-01T00:00:00+00:00","publisher":"Sociedade Brasileira de Estudos Interdisciplinares da Comunica\u00e7\u00e3o (INTERCOM)","title":"MST e Escola Nacional Florestan Fernandes: forma\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o e socializa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/mst-e-escola-nacional-florestan-fernandes-forma%C3%A7%C3%A3o-comunica%C3%A7%C3%A3o-e-socializa%C3%A7%C3%A3o-pol%C3%ADtica"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0.25,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8425903,"mean":7.0877584607476,"rank":7280780,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8425903,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":105216,"mean":11.841727510336,"rank":85738,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":105216,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":30,"mean":0.87931034482759,"rank":17,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":30,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Agricultural and Biological Sciences":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"MST e Escola Nacional Florestan Fernandes: forma\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o e socializa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica | Bastos | Intercom - Revista Brasileira de Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1546045182154738&id=479177122174888","license":"public","citation_ids":[26393464],"posted_on":"2017-09-17T18:00:00+00:00","summary":"O n\u00famero da Revista Intercom deste quadrimestre apresenta o artigo \u201cMST e Escola Nacional Florestan Fernandes: forma\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o e socializa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\u201d, de autoria de Pablo Nabarrete Bastos (UFF), com resultados de pesquisa sobre a forma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica","author":{"name":"Revista Brasileira de Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o","url":"https:\/\/www.facebook.com\/479177122174888","facebook_wall_name":"Revista Brasileira de Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/479177122174888\/picture","id_on_source":"479177122174888"}}]}}