{"altmetric_id":26927351,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Nathalie Fallourd","Delphine de Hemptinne","Emmanuel Madieu"],"first_seen_on":"2017-10-02T19:49:09+00:00","isbns":["9782353274246"],"issns":[],"last_mentioned_on":1506707874,"links":["https:\/\/books.google.fr\/books?id=aig2DwAAQBAJ&printsec=frontcover&dq=Aider+son+enfant+autiste&hl=fr&sa=X&redir_esc=y#v=onepage&q=Aider%20son%20enfant%20autiste&f=false"],"pubdate":"2017-09-18T00:00:00+00:00","publisher":"De Boeck Superieur","title":"Aider son enfant autiste","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books?id=aig2DwAAQBAJ&hl=&source=gbs_api"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0.25,"1w":0.25,"6d":0.25,"5d":0.25,"4d":0.25,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1385746531730477"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Aider son enfant autiste","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1800116976960095&id=1385746531730477","license":"public","citation_ids":[26927351],"posted_on":"2017-09-29T17:57:54+00:00","summary":"Contenu \u00e0 parcourir, je n'ai pas tout lu, mais \u00e7a semble tr\u00e8s bien fait.\nBonne lecture","author":{"name":"R\u00e9seau Bulle 60","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1385746531730477","facebook_wall_name":"R\u00e9seau Bulle 60","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1385746531730477\/picture","id_on_source":"1385746531730477"}}]}}