{"altmetric_id":5904897,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["419567421501892"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4af6","authors":["Biroli, Fl\u00e1via"],"doi":"10.1590\/s0103-33522011000200004","endpage":"98","first_seen_on":"2016-02-21T18:11:30+00:00","issns":["0103-3352"],"issue":"6","journal":"Revista Brasileira de Ci\u00eancia Pol\u00edtica","last_mentioned_on":1456059180,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0103-33522011000200004&lng=en&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/rbcpol\/n6\/n6a04.pdf","pubdate":"2011-12-01T00:00:00+00:00","publisher":"Revista Brasileira de Ci\u00eancia Pol\u00edtica","startpage":"71","title":"M\u00eddia, tipifica\u00e7\u00e3o e exerc\u00edcios de poder: a reprodu\u00e7\u00e3o dos estere\u00f3tipos no discurso jornal\u00edstico","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7220962,"mean":6.3601386286362,"rank":6227979,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7220962,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":284158,"mean":10.355829228208,"rank":238612,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":284158,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":149,"mean":0.93175675675676,"rank":40,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":149,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":1.75,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"M\u00eddia, tipifica\u00e7\u00e3o e exerc\u00edcios de poder: a reprodu\u00e7\u00e3o dos estere\u00f3tipos no discurso jornal\u00edstico","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=519107634881203&id=419567421501892","license":"public","citation_ids":[5904897],"posted_on":"2016-02-21T12:53:00+00:00","summary":"\"Os estere\u00f3tipos n\u00e3o s\u00e3o, necessariamente, uma pe\u00e7a-chave nas an\u00e1lises da m\u00eddia assim orientadas. Mas a vis\u00e3o tipificada da realidade social, e especialmente os estere\u00f3tipos dos grupos e indiv\u00edduos desigualmente posicionados em uma dada ordem social, parti","author":{"name":"Revista Brasileira de Ci\u00eancia Pol\u00edtica - RBCP","url":"https:\/\/www.facebook.com\/419567421501892","facebook_wall_name":"Revista Brasileira de Ci\u00eancia Pol\u00edtica - RBCP","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/419567421501892\/picture","id_on_source":"419567421501892"}}]}}