{"altmetric_id":5909827,"counts":{"readers":{"mendeley":30,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["medscape"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa61b3cf058f610007774","authors":["Melissa A. Shepanski","Linda B. Hurd","Keri Culton","Jonathan E. Markowitz","Petar Mamula","Robert N. Baldassano"],"doi":"10.1097\/00054725-200502000-00010","endpage":"170","first_seen_on":"2016-02-22T06:23:31+00:00","issns":["1078-0998"],"issue":"2","journal":"Inflammatory Bowel Diseases","last_mentioned_on":1456121907,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1097\/00054725-200502000-00010"],"pubdate":"2005-02-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"164","title":"Health-related Quality of Life Improves in Children and Adolescents with Inflammatory Bowel Disease After Attending a Camp Sponsored by the Crohn\u02bcs and Colitis Foundation of America","type":"article","volume":"11","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/healthrelated-quality-life-improves-children-adolescents-inflammatory-bowel-disease-after-attending"},"altmetric_score":{"score":7,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":7},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7229418,"mean":6.3648808956484,"rank":977510,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":6188930,"rank_type":"exact","sample_size":7229418,"percentile":85},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":284232,"mean":10.387706020807,"rank":54930,"this_scored_higher_than_pct":79,"this_scored_higher_than":225937,"rank_type":"exact","sample_size":284232,"percentile":79},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1502,"mean":3.2367968021319,"rank":139,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":1354,"rank_type":"exact","sample_size":1502,"percentile":90},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":98,"mean":3.7359175257732,"rank":14,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":84,"rank_type":"exact","sample_size":98,"percentile":85}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Librarian":3,"Student  > Doctoral Student":3,"Researcher":5,"Student  > Ph. D. Student":6,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":4,"Other":4,"Student  > Bachelor":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":17,"Neuroscience":1,"Social Sciences":2,"Psychology":7,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":1,"Unspecified":1}}},"geo":{"mendeley":{"BE":1,"US":2,"ES":1}}},"posts":{"news":[{"title":"Summer Camp for Children With Chronic Conditions","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=25549705043&p=1pl&v=1&x=GVy7SL5l3nWhUUMgmnZCxQ","license":"public","citation_ids":[5909815,5909816,385416,5909817,5909818,5909819,5909820,5909821,5909822,5909823,5909824,5909825,5909826,5909827,5909828,5909829,4454380,621826,640579,461999,5763937,5909830,5909832,395182,5909834],"posted_on":"2016-02-22T06:18:27+00:00","summary":"B\u00e9k\u00e9si, A., T\u00f6r\u00f6k, S., K\u00f6k\u00f6nyei, G., Bokr\u00e9t\u00e1s, I., Szentes, A., Telep\u00f3czki, G., & Ravens-Sieberer.","author":{"name":"Medscape","url":"http:\/\/medscape.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/055\/normal\/medscape.png?1369846939"}}]}}