{"altmetric_id":13202641,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["902144073160252"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa8053cf058f61000b9de","doi":"10.17990\/rpf\/2016_72_2_0000","first_seen_on":"2016-10-31T18:21:55+00:00","issns":["08705283","2183461X"],"issue":"2-3","journal":"Revista Portuguesa de Filosofia","last_mentioned_on":1477922220,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.17990\/RPF\/2016_72_2_0000%EF%BB%BF"],"publisher_subjects":[{"name":"History And Philosophy Of Specific Fields","scheme":"era"},{"name":"Philosophy","scheme":"era"}],"type":"article","volume":"72"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7625034,"mean":6.5623772256419,"rank":6600147,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7625034,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":233784,"mean":12.781351800601,"rank":189939,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":233784,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Percep\u00e7\u00e3o e Conceito - Aletheia - Associa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Cultural , Axioma - Publica\u00e7\u00f5es da Faculdade de Filosofia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1294379043936751&id=902144073160252","license":"public","citation_ids":[13202641],"posted_on":"2016-10-31T13:57:00+00:00","summary":"Revista Portuguesa de Filosofia - \"Percep\u00e7\u00e3o e Conceito\", com artigo do professor Paulo Licht dos Santos, do PPGFil-UFSCar!\n\nhttp:\/\/www.publicacoesfacfil.pt\/product.php?id_product=932","author":{"name":"PPGFil - UFSCar","url":"https:\/\/www.facebook.com\/902144073160252","facebook_wall_name":"PPGFil - UFSCar","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/902144073160252\/picture","id_on_source":"902144073160252"}}]}}