{"altmetric_id":4790285,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":13},"twitter":{"unique_users_count":10,"unique_users":["JAMADerm","DhakalGm","Desaze","AdrianAlegreS","dra_njimenez","SergioVanoG","LauMiguelG","Lauzurica_Derma","Patricia_Richey","PA_Maday"],"posts_count":10},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["117506346528","374188229329629"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["Streaks of White Hair in Popular Culture: desde Frozen hasta Los Miserables.","Streaks of White Hair in Popular Culture","The most fun I've had writing an article: Streaks of White Hair in Popular Culture #elsa #frozen #disney @JAMADerm"],"citation":{"altmetric_jid":"53bd27942a83ee30748b4567","authors":["Patricia M. Richey","Scott A. Norton"],"doi":"10.1001\/jamadermatol.2015.2504","first_seen_on":"2015-11-21T03:31:50+00:00","funders":["niehs"],"issns":["2168-6084","2168-6068"],"issue":"11","journal":"JAMA Dermatology","last_mentioned_on":1482627665,"links":["http:\/\/archderm.jamanetwork.com\/article.aspx?articleID=2469253&utm_source=twitter&utm_medium=social_jamaderm&utm_campaign=article_alert&utm_content=automated","http:\/\/archderm.jamanetwork.com\/article.aspx?articleid=2469253&utm_source=twitter&utm_medium=social_jamaderm&utm_campaign=article_alert&utm_content=automated#.VlPOgf_6qCI.facebook","http:\/\/archderm.jamanetwork.com\/article.aspx?articleID=2469253&utm_source=facebook&utm_medium=social_jamaderm&utm_campaign=article_alert&utm_content=automated","http:\/\/archderm.jamanetwork.com\/article.aspx?articleid=2469253#.V3Bpwd0HuDQ.twitter","http:\/\/archderm.jamanetwork.com\/article.aspx?articleid=2469253#.V3Bp5TVr5jM.twitter","http:\/\/jamanetwork.com\/journals\/jamadermatology\/article-abstract\/2469253"],"pdf_url":"http:\/\/archderm.jamanetwork.com\/data\/Journals\/DERM\/934672\/dnn150025.pdf","pmid":"26559343","pubdate":"2015-11-01T00:00:00+00:00","publisher":"American Medical Association","startpage":"1219","subjects":["dermatology"],"title":"Streaks of White Hair in Popular Culture: Not as Simple as Black and White","type":"article","volume":"151","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/streaks-white-hair-popular-culture-not-simple-black-white"},"altmetric_score":{"score":6.9,"score_history":{"1y":1.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":6.9},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7936934,"mean":6.7106933012983,"rank":1180726,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":6753642,"rank_type":"exact","sample_size":7936934,"percentile":85},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":291628,"mean":8.892682597976,"rank":54281,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":237197,"rank_type":"exact","sample_size":291628,"percentile":81},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1701,"mean":19.513534117647,"rank":611,"this_scored_higher_than_pct":63,"this_scored_higher_than":1085,"rank_type":"exact","sample_size":1701,"percentile":63},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":104,"mean":37.355339805825,"rank":50,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":52,"rank_type":"exact","sample_size":104,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3,"practitioner":6,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Members of the public":2,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":7}},"mendeley":{"by_status":{"Other":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1}}},"geo":{"twitter":{"US":2,"ES":4}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/JAMADerm\/statuses\/667908176478515200","license":"gnip","citation_ids":[4790285],"posted_on":"2015-11-21T03:31:33+00:00","author":{"name":"JAMA Dermatology","url":"http:\/\/jamaderm.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3050338677\/f9ad3c54379027bb799bdc1a44608057_normal.png","description":"JAMA Dermatology is an international, peer-reviewed journal published weekly.","id_on_source":"JAMADerm","tweeter_id":"54943952","geo":{"lt":41.85003,"ln":-87.65005,"country":"US"},"followers":12849},"tweet_id":"667908176478515200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DhakalGm\/statuses\/667910097587191808","license":"gnip","rt":["JAMADerm"],"citation_ids":[4790285],"posted_on":"2015-11-21T03:39:11+00:00","author":{"name":"Bikrant dhakal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659415689803862016\/psMjcuVh_normal.jpg","id_on_source":"DhakalGm","tweeter_id":"1109021592","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":239},"tweet_id":"667910097587191808"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Desaze\/statuses\/677886107904774144","license":"gnip","citation_ids":[4790285],"posted_on":"2015-12-18T16:20:17+00:00","author":{"name":"David Saceda","url":"http:\/\/grupopedrojaen.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868197989348761600\/RykViiU0_normal.jpg","description":"Dermat\u00f3logo \u2022 M\u00e1ster en #Tricolog\u00eda y #TrasplanteCapilar \u2022 Hospital Ram\u00f3n y Cajal #tricoHRC \u2022 Grupo Dermatolog\u00eda Pedro Ja\u00e9n \u2022 Aprendiendo cada d\u00eda cosas nuevas","id_on_source":"Desaze","tweeter_id":"147973460","geo":{"lt":40.4165,"ln":-3.70256,"country":"ES"},"followers":1667},"tweet_id":"677886107904774144"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AdrianAlegreS\/statuses\/677888261612785664","license":"gnip","rt":["Desaze"],"citation_ids":[4790285],"posted_on":"2015-12-18T16:28:50+00:00","author":{"name":"Adri\u00e1n Alegre S.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857010606137888772\/iqeTaO_N_normal.jpg","description":"M\u00e9dico \u2022 Residente de #Dermatolog\u00eda en Hospital Univ. Ram\u00f3n y Cajal \u2022 M\u00e1ster en Dermatolog\u00eda #Est\u00e9tica por la @UAHes \u2022 Miembro de @aedv_es + @eadv + @aslmsedu","id_on_source":"AdrianAlegreS","tweeter_id":"263182687","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1011},"tweet_id":"677888261612785664"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dra_njimenez\/statuses\/677896592960131078","license":"gnip","rt":["Desaze"],"citation_ids":[4790285],"posted_on":"2015-12-18T17:01:57+00:00","author":{"name":"Dra. Natalia Jim\u00e9nez","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Dra-Natalia-Jim\u00e9nez-Dermatolog%C3%ADa\/1509262739291393","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833371466301313024\/jlJKG1d6_normal.jpg","description":"Dermat\u00f3loga en Hospital Ram\u00f3n y Cajal y @grupopedrojaen \nApasionada de la dermatolog\u00eda #est\u00e9tica, el #l\u00e1ser ,la #psoriasis...y de #viajar","id_on_source":"dra_njimenez","tweeter_id":"2496763908","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2453},"tweet_id":"677896592960131078"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SergioVanoG\/statuses\/677901593459752960","license":"gnip","rt":["Desaze"],"citation_ids":[4790285],"posted_on":"2015-12-18T17:21:49+00:00","author":{"name":"Dr. Sergio Va\u00f1\u00f3","url":"http:\/\/www.sergiovano.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804812882429022208\/1lX3FJgb_normal.jpg","description":"Dermat\u00f3logo y pianista. Director Unidad #Alopecia y #TrasplanteCapilar #HRamonyCajal y @TricologiaGPJ, #Madrid. Presidente @AieSalud. #tricoHRC #esalud","id_on_source":"SergioVanoG","tweeter_id":"254498621","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":30919},"tweet_id":"677901593459752960"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LauMiguelG\/statuses\/677912625901133825","license":"gnip","rt":["Desaze"],"citation_ids":[4790285],"posted_on":"2015-12-18T18:05:39+00:00","author":{"name":"Laura M.G.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900720435083563009\/MEibATvK_normal.jpg","description":"Dermat\u00f3loga. Doctorada en Medicina. Hospital Ram\u00f3n y Cajal. Hospital Quir\u00f3n San Jos\u00e9. Madrid.Espa\u00f1a.","id_on_source":"LauMiguelG","tweeter_id":"3049860233","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1018},"tweet_id":"677912625901133825"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Lauzurica_Derma\/statuses\/677920753652776960","license":"gnip","rt":["Desaze"],"citation_ids":[4790285],"posted_on":"2015-12-18T18:37:57+00:00","author":{"name":"Eduardo Lauzurica","url":"http:\/\/www.lauzurica.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2624047754\/image_normal.jpg","description":"Dermat\u00f3logo por el Hospital Doce de Octubre de Madrid. Consultas: Vitoria http:\/\/www.lauzurica.com y Madrid (Grupo Pedro Ja\u00e9n) http:\/\/www.grupopedrojaen.com","id_on_source":"Lauzurica_Derma","tweeter_id":"823130148","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":2254},"tweet_id":"677920753652776960"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Patricia_Richey\/statuses\/747219095469309952","license":"gnip","citation_ids":[4790285],"posted_on":"2016-06-27T00:04:49+00:00","author":{"name":"Patricia Richey, MD","url":"http:\/\/patriciarichey.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746840840526495745\/qHdJkuq1_normal.jpg","description":"Doctor by day, musician by night. Patricia Richey - EP out now! http:\/\/ow.ly\/paklO","id_on_source":"Patricia_Richey","tweeter_id":"1514092106","geo":{"lt":36.16589,"ln":-86.78444,"country":"US"},"followers":263},"tweet_id":"747219095469309952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PA_Maday\/statuses\/812825456798040064","license":"gnip","citation_ids":[8658747,4790285],"posted_on":"2016-12-25T01:01:05+00:00","author":{"name":"KristopherMaday PA-C","url":"http:\/\/www.painepodcast.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789600148015947776\/DkhiES7K_normal.jpg","description":"Physician Assistant educator helping PAs through school and beyond. Tweets are mine, not employer. Tweeto Ergo Sum. #FOAMed #MedEd #PANCE #PANRE","id_on_source":"PA_Maday","tweeter_id":"1467843992","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2116},"tweet_id":"812825456798040064"}],"facebook":[{"title":"Streaks of White Hair in Popular Culture","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10153096477806529&id=117506346528","license":"public","citation_ids":[4790285],"posted_on":"2015-11-24T02:42:19+00:00","summary":"Characters with white-streaked hair appear throughout popular entertainment, from classic literature to movies to comics (Figure). Some characters are born with white streaks; others acquire them\u2014although precisely how differs greatly. An acquired white st","author":{"name":"JAMA Dermatology","url":"https:\/\/www.facebook.com\/117506346528","facebook_wall_name":"JAMA Dermatology","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/117506346528\/picture","id_on_source":"117506346528"}},{"title":"Streaks of White Hair in Popular Culture","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10153092396941529&id=117506346528","license":"public","citation_ids":[4790285],"posted_on":"2015-11-21T03:31:43+00:00","summary":"Characters with white-streaked hair appear throughout popular entertainment, from classic literature to movies to comics (Figure). Some characters are born with white streaks; others acquire them\u2014although precisely how differs greatly. An acquired white st","author":{"name":"JAMA Dermatology","url":"https:\/\/www.facebook.com\/117506346528","facebook_wall_name":"JAMA Dermatology","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/117506346528\/picture","id_on_source":"117506346528"}},{"title":"Streaks of White Hair in Popular Culture","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=914460258635754&id=374188229329629","license":"public","citation_ids":[4790285],"posted_on":"2015-11-25T18:08:39+00:00","summary":"Characters with white-streaked hair appear throughout popular entertainment, from classic literature to movies to comics (Figure). Some characters are born with white streaks; others acquire them\u2014although precisely how differs greatly. An acquired white st","author":{"name":"Salila Sharma M.D. FACP","url":"https:\/\/www.facebook.com\/374188229329629","facebook_wall_name":"Salila Sharma M.D. FACP","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/374188229329629\/picture","id_on_source":"374188229329629"}}]}}