{"altmetric_id":4794305,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["portal_com","brizuelacaceres","C3L3S","felixbahon"],"posts_count":4},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["387312045379"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Montecarlo"],"doi":"10.13140\/rg.2.1.4321.7361","first_seen_on":"2015-11-22T20:17:56+00:00","issns":[],"last_mentioned_on":1448230178,"links":["http:\/\/www.researchgate.net\/publication\/284344676_Periodismo_transmedia_una_gua_prctica"],"pdf_url":"http:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Montecarlo\/publication\/284344676_Periodismo_transmedia_una_gua_prctica\/links\/5651ba0308aeafc2aaba1acd.pdf","pubdate":"2015-11-22T00:00:00+00:00","title":"Periodismo transmedia, una gu\u00eda pr\u00e1ctica","type":"article"},"altmetric_score":{"score":3.3,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.3},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}}},"geo":{"twitter":{"ES":2,"AR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/portal_com\/statuses\/668523725499822080","license":"gnip","citation_ids":[4794305],"posted_on":"2015-11-22T20:17:31+00:00","author":{"name":"PortalComunicacion","url":"http:\/\/www.portalcomunicacion.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477847104862171136\/4uUYoDH1_normal.png","description":"El Portal de la Comunicaci\u00f3n InCom-UAB: una herramienta en l\u00ednea de gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n al servicio de la investigaci\u00f3n y el estudio de la comunicaci\u00f3n.","id_on_source":"portal_com","tweeter_id":"124158282","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":7138},"tweet_id":"668523725499822080"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/brizuelacaceres\/statuses\/668525007467847681","license":"gnip","rt":["portal_com"],"citation_ids":[4794305],"posted_on":"2015-11-22T20:22:37+00:00","author":{"name":"JorgeBrizuelaC\u00e1ceres","url":"http:\/\/www.AgenciaImagina.com.ar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707431852919955461\/2GbS_jGA_normal.jpg","description":"Qu\u00e9 hago: https:\/\/t.co\/9vZSu4iTfK. A qui\u00e9n amo: @elojocriticode1. Por qu\u00e9 lucho: #DDHH y #MedioAmbiente. Qu\u00e9 ense\u00f1o: https:\/\/t.co\/ieFShnuTHv","id_on_source":"brizuelacaceres","tweeter_id":"115841209","geo":{"lt":-30,"ln":-67.5,"country":"AR"},"followers":1352},"tweet_id":"668525007467847681"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/C3L3S\/statuses\/668534394882256897","license":"gnip","rt":["portal_com"],"citation_ids":[4794305],"posted_on":"2015-11-22T20:59:55+00:00","author":{"name":"Ma. Celeste Marrocco","url":"http:\/\/www.artesenred.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692425988806963200\/tgUEnHhF_normal.jpg","description":"Lic en Cine y Tv, Doctorando en Artes, y Transmedia. De profesi\u00f3n: profe, fot\u00f3grafa y realizadora audiovisual y digital.  Amo viajar y experimentar nuevos aires","id_on_source":"C3L3S","tweeter_id":"56526449","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":123},"tweet_id":"668534394882256897"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/felixbahon\/statuses\/668551940872228865","license":"gnip","rt":["portal_com"],"citation_ids":[4794305],"posted_on":"2015-11-22T22:09:38+00:00","author":{"name":"F\u00e9lix Bah\u00f3n","url":"http:\/\/www.felixbahon.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218586338\/loboparatwitter_normal.jpg","description":"Periodista. Profesor en la Universidad Carlos III de Madrid.","id_on_source":"felixbahon","tweeter_id":"239608780","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":469},"tweet_id":"668551940872228865"}],"facebook":[{"title":"Periodismo transmedia, una gu\u00eda pr\u00e1ctica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10153601119820380&id=387312045379","license":"public","citation_ids":[4794305],"posted_on":"2015-11-22T20:17:28+00:00","summary":"Periodismo transmedia, una gu\u00eda pr\u00e1ctica","author":{"name":"Portal de la Comunicaci\u00f3n InCom-UAB","url":"https:\/\/www.facebook.com\/387312045379","facebook_wall_name":"Portal de la Comunicaci\u00f3n InCom-UAB","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/387312045379\/picture","id_on_source":"387312045379"}}]}}