{"altmetric_id":4795874,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5313cf058f6100043ce","authors":["Rodr\u00edguez Mu\u00f1iz, Gemma Mar\u00eda","Rodr\u00edguez Mu\u00f1iz, Gemma Mar\u00eda","Amat Pay\u00e1, Ana Mar\u00eda","Mar\u00edn Garc\u00eda, M\u00aa Luisa","Gomis Vicens, Juan","Miranda Alonso, Miguel \u00c1ngel","Arqu\u00e9s Sanz, Antonio"],"doi":"10.1111\/php.12325","first_seen_on":"2015-11-23T10:27:56+00:00","handle":"10251\/57876","handles":["10251\/57876"],"issns":["0031-8655"],"journal":"Photochemistry & Photobiology","last_mentioned_on":1448274404,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/57876"],"pdf_url":"https:\/\/riunet.upv.es\/bitstream\/10251\/57876\/1\/PandP2014.pdf","pmid":"25065677","pubdate":"2014-11-01T00:00:00+00:00","publisher":"Wiley-Blackwell","publisher_subjects":[{"name":"Physical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Chemical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Biological Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Medicine","Health Sciences","Chemistry","Physical Sciences","Biochemistry, Genetics and Molecular Biology"],"subjects":["chemistry","biology","biochemistry"],"title":"Hydroxyl radical as an unlikely key intermediate in the photodegradation of emerging pollutants","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/hydroxyl-radical-unlikely-key-intermediate-photodegradation-emerging-pollutants"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6597995,"mean":6.1232477659116,"rank":5629419,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":6597995,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":248948,"mean":9.2486550390244,"rank":197008,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":248948,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":377,"mean":4.081164893617,"rank":326,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":377,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":9,"mean":3.41875,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":9,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Chemistry":2}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/668737436717965312","license":"gnip","citation_ids":[4795874],"posted_on":"2015-11-23T10:26:44+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"668737436717965312"}]}}