{"altmetric_id":12911329,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Rev_anthro"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["172300116287831","259523144187521"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef772a83ee09648b52b6","doi":"10.4000\/cadernosaa.1089","first_seen_on":"2016-10-23T09:34:00+00:00","issns":["2238-0361"],"issue":"Vol. 5, No 2","journal":"Cadernos de Arte e Antropologia","last_mentioned_on":1486731265,"links":["http:\/\/cadernosaa.revues.org\/1089","https:\/\/cadernosaa.revues.org\/1089"],"publisher":"OpenEdition","title":"Vol. 5, No 2 | 2016  Antropologia e desenho ","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.5,"score_history":{"1y":1.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8187659,"mean":6.9230329122133,"rank":3857714,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":4147718,"rank_type":"exact","sample_size":8187659,"percentile":50},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":244657,"mean":12.868719671702,"rank":116062,"this_scored_higher_than_pct":49,"this_scored_higher_than":121703,"rank_type":"exact","sample_size":244657,"percentile":49},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":34,"mean":1.5439393939394,"rank":9,"this_scored_higher_than_pct":73,"this_scored_higher_than":25,"rank_type":"exact","sample_size":34,"percentile":73},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":1.5,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":33}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_anthro\/statuses\/789444918506840064","license":"gnip","citation_ids":[12911329],"posted_on":"2016-10-21T12:35:10+00:00","author":{"name":"Rev'anthro","url":"http:\/\/revanthro.blogspot.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000509747172\/c1a5d0808d7a50515d6ae69e0de67fbf_normal.png","id_on_source":"Rev_anthro","tweeter_id":"1734550604","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":52},"tweet_id":"789444918506840064"}],"facebook":[{"title":"Vol. 5, No 2 | 2016 Antropologia e desenho","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=555390994645406&id=172300116287831","license":"public","citation_ids":[12911329],"posted_on":"2016-10-21T12:35:19+00:00","summary":"[New Issue] \n\nCadernos de Arte e Antropologia -- Vol. 5, No 2 | 2016 Antropologia e desenho \n\n#OpenAccess","author":{"name":"Rev'anthro","url":"https:\/\/www.facebook.com\/172300116287831","facebook_wall_name":"Rev'anthro","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/172300116287831\/picture","id_on_source":"172300116287831"}},{"title":"Vol. 5, No 2 | 2016 Antropologia e desenho","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=852400194899810&id=259523144187521","license":"public","citation_ids":[12911329],"posted_on":"2017-02-10T12:54:25+00:00","summary":"Mapa do site \u2013 Diretrizes para Autores \u2013 Pol\u00edticas de Se\u00e7\u00e3o \u2013 Orienta\u00e7\u00f5es para o Dossi\u00ea tem\u00e1tico \u2013 Contato \u2013 Cr\u00e9ditos  \u2013 Feed RSS","author":{"name":"Mestrado Culturas Visuais \/ Master in Visual Cultures","url":"https:\/\/www.facebook.com\/259523144187521","facebook_wall_name":"Mestrado Culturas Visuais \/ Master in Visual Cultures","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/259523144187521\/picture","id_on_source":"259523144187521"}}]}}