{"altmetric_id":3792792,"citation":{"authors":["V\u00e1zquez, Juan Tom\u00e1s"],"first_seen_on":"2015-03-16T06:33:42+00:00","handle":"10553\/11936","handles":["10553\/11936"],"issns":[],"last_mentioned_on":1404378194,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10553\/11936"],"title":"Submarine emissions on the seafloor : from cold seeps to hot vents","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["636633729683049"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=852881454724941&id=636633729683049","license":"public","citation_ids":[3792792],"posted_on":"2014-07-03T09:03:14+00:00","summary":"Y seguimos con una segunda plenaria por parte de investigadores del Instituto Espa\u00f1ol de Oceanograf\u00eda. En este caso se trata de Juan Tom\u00e1s V\u00e1zquez, quien present\u00f3 la charla que llega por t\u00edtulo \"Submarine emissions on the seafloor: from cold seeps to hot v","author":{"name":"IV Congreso en Ciencias del Mar","url":"https:\/\/www.facebook.com\/636633729683049","facebook_wall_name":"IV Congreso en Ciencias del Mar","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/636633729683049\/picture","id_on_source":"636633729683049"}}]}}