{"altmetric_id":3798615,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["170433926427029"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"doi":"10.2762\/24065","first_seen_on":"2015-03-17T12:20:56+00:00","isbns":["9789279373169"],"issns":[],"last_mentioned_on":1412661949,"links":["http:\/\/bookshop.europa.eu\/is-bin\/INTERSHOP.enfinity\/WFS\/EU-Bookshop-Site\/en_GB\/-\/EUR\/ViewPublication-Start?PublicationKey=KF0414394"],"title":"The story of three generations of farmers","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/three-generations-farmers-story"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":1,"Other":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Environmental Science":3}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"The story of three generations of farmers - Agricultural policy - EU Bookshop","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=739329836102425&id=170433926427029","license":"public","citation_ids":[3798615],"posted_on":"2014-10-07T06:05:49+00:00","summary":"The story of three generations of farmers","author":{"name":"Krisztina Kiss","url":"https:\/\/www.facebook.com\/170433926427029","facebook_wall_name":"PTE Benedek Ferenc Jogtudom\u00e1nyi \u00e9s K\u00f6zgazdas\u00e1gtudom\u00e1nyi Szakk\u00f6nyvt\u00e1r","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/170433926427029\/picture","id_on_source":"170433926427029"}}]}}