{"altmetric_id":20378386,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":27},"twitter":{"unique_users_count":23,"unique_users":["Pol_Etrangere","ShaLavergne","UltimaRatio_","Inst_Lecanuet","IFRI_","MrShelby4","drfarls","DimitriVonBuren","GroundedUSAF","UK_Patterson","PatentsforPower","lefarkins","YvesPDB","AlexDeCorato","MTKS75","mv_rbrt","cairninfo","LecturesAres","geo_hub","FranceDeGaulle","ConfluencesMed","wilfriederico","kalistea33"],"posts_count":25},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["138263709566310","912016998816150"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["\u00c0 relire - #MoyenOrient : le leadership am\u00e9ricain en question. Article de @jmclaughlinSAIS paru dans #PE (\u00e9t\u00e9 2016)","Sur le m\u00eame sujet Technologies militaires, le leadership am\u00e9ricain par @drfarls","\u00c0 relire - #MoyenOrient : le leadership am\u00e9ricain en question. Article de"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f610000940","authors":["John McLaughlin","C\u00e9cile Tarpinian"],"doi":"10.3917\/pe.162.0011","first_seen_on":"2017-05-22T10:44:28+00:00","issns":["0032-342X","1958-8992"],"journal":"Politique \u00e9trang\u00e8re","last_mentioned_on":1495963118,"links":["http:\/\/www.cairn.info\/revue-politique-etrangere-2016-2-p-11.htm"],"pdf_url":"http:\/\/www.cairn.info\/load_pdf.php?ID_ARTICLE=PE_162_0011","pubdate":"2016-06-06T00:00:00+00:00","publisher":"Institut fran\u00e7ais des relations internationales (IFRI)","publisher_subjects":[{"name":"Political Science","scheme":"era"}],"title":"Moyen-Orient\u00a0: en attendant la nouvelle administration am\u00e9ricaine","type":"article"},"altmetric_score":{"score":19.05,"score_history":{"1y":19.05,"6m":19.05,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":19.05},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8282830,"mean":6.9841686085689,"rank":451108,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":7831342,"rank_type":"exact","sample_size":8282830,"percentile":94},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":238713,"mean":12.196276751902,"rank":22911,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":215777,"rank_type":"exact","sample_size":238713,"percentile":90},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":28,"mean":9.5705185185185,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":25,"rank_type":"exact","sample_size":28,"percentile":89},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":22.1125,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":60}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":23},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":23}}},"geo":{"twitter":{"FR":12,"US":2,"MA":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Pol_Etrangere\/statuses\/866605630475436033","license":"gnip","citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T10:44:17+00:00","author":{"name":"Politique \u00e9trang\u00e8re","url":"http:\/\/www.politique-etrangere.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835062317331136512\/6U8W1Wir_normal.jpg","description":"La revue de l'@IFRI_ consacr\u00e9e aux grandes questions internationales, depuis 1979.","id_on_source":"Pol_Etrangere","tweeter_id":"834751431894773761","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":739},"tweet_id":"866605630475436033"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ShaLavergne\/statuses\/866606084072644608","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T10:46:05+00:00","author":{"name":"Sharleen Lavergne","url":"http:\/\/www.ifri.org\/fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/773102308741771264\/Rg4eiNmk_normal.jpg","description":"Secr\u00e9taire d'\u00e9dition et charg\u00e9e de diffusion @IFRI","id_on_source":"ShaLavergne","tweeter_id":"773100613777457152","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":92},"tweet_id":"866606084072644608"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UltimaRatio_\/statuses\/866612115188187136","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T11:10:03+00:00","author":{"name":"Ultima Ratio - Ifri","url":"http:\/\/ultimaratio-blog.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/769142644752715776\/5Wqa9kwM_normal.jpg","description":"Centre des \u00e9tudes de s\u00e9curit\u00e9 (CES) de \nl' @Ifri_  \/ @Ifri_ 's Security Studies Center \n#thinktank #defense #security #terrorism\n#nuclear #IrregularWarfare","id_on_source":"UltimaRatio_","tweeter_id":"277935912","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":3384},"tweet_id":"866612115188187136"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Inst_Lecanuet\/statuses\/866612918019928064","license":"gnip","citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T11:13:15+00:00","author":{"name":"Institut Lecanuet","url":"http:\/\/www.institutjeanlecanuet.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743446845460996098\/b8-Q3RSf_normal.jpg","description":"Compte officiel de l\u2019institut Jean Lecanuet, pr\u00e9sid\u00e9 par @YvesPDB, s\u00e9nateur de Paris, et de la revue France Forum - \u00ab  Un forum pour le monde \u00bb #international","id_on_source":"Inst_Lecanuet","tweeter_id":"2149075675","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1499},"tweet_id":"866612918019928064"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IFRI_\/statuses\/866620171519221760","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T11:42:04+00:00","author":{"name":"Ifri Paris-Bruxelles","url":"http:\/\/ifri.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875373026967248899\/8xoM1ref_normal.jpg","description":"French Institute of #International #Relations - First French #ThinkTank aimed at a deeper analysis of international issues | Facebook: http:\/\/on.fb.me\/kC6Kwx","id_on_source":"IFRI_","tweeter_id":"200090056","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":18503},"tweet_id":"866620171519221760"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MrShelby4\/statuses\/866620409218822145","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T11:43:01+00:00","author":{"name":"Mr Shelby","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859518579691204609\/RM37cyCg_normal.jpg","description":"Observateur du dimanche du Moyen-Orient, des relations internationales, des questions de s\u00e9curit\u00e9 et de terrorisme. RT=\/ endorsement","id_on_source":"MrShelby4","tweeter_id":"744094005290471424","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1904},"tweet_id":"866620409218822145"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/drfarls\/statuses\/866644652245618691","license":"gnip","rt":["Inst_Lecanuet"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T13:19:21+00:00","author":{"name":"Robert Farley","url":"http:\/\/www.lawyersgunsmoneyblog.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/627979226386444288\/XOhDnyLu_normal.jpg","description":"Teaches at the Patterson School at the University of Kentucky. Tweets reflect personal opinion only, not UK or Patterson School policy.","id_on_source":"drfarls","tweeter_id":"51089691","geo":{"lt":37.98869,"ln":-84.47772,"country":"US"},"followers":5662},"tweet_id":"866644652245618691"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DimitriVonBuren\/statuses\/866647193972854785","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T13:29:27+00:00","author":{"name":"Dimitri von B\u00fcren","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/754070943329320960\/bKlT43Qg_normal.jpg","description":"Charg\u00e9 de #communication #num\u00e9rique \u00e0 l'Institut fran\u00e7ais des relations internationales @IFRI_  Mes tweets n'engagent que moi.","id_on_source":"DimitriVonBuren","tweeter_id":"2973519305","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":144},"tweet_id":"866647193972854785"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GroundedUSAF\/statuses\/866649030662684676","license":"gnip","rt":["Inst_Lecanuet"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T13:36:45+00:00","author":{"name":"Grounded","url":"http:\/\/www.amazon.com\/Grounded-Abolishing-Studies-Conflict-Diplomacy\/dp\/0813144957\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000530892968\/dc8cd257e99409c7cb2e1895d0fc8dc5_normal.jpeg","description":"Grounded: The Case for Abolishing the United States Air Force by Robert Farley (@drfarls), available Spring 2014","id_on_source":"GroundedUSAF","tweeter_id":"1658041172","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":301},"tweet_id":"866649030662684676"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UK_Patterson\/statuses\/866649030683742212","license":"gnip","rt":["Inst_Lecanuet"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T13:36:45+00:00","author":{"name":"The Patterson School","url":"http:\/\/www.uky.edu\/PattersonSchool\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102295833\/PattersonSealLogo_NavyGold5x5_2_normal.png","description":"The University of Kentucky's International Affairs Graduate School.","id_on_source":"UK_Patterson","tweeter_id":"64795484","geo":{"lt":37.98869,"ln":-84.47772,"country":"US"},"followers":733},"tweet_id":"866649030683742212"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatentsforPower\/statuses\/866649030788620288","license":"gnip","rt":["Inst_Lecanuet"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T13:36:45+00:00","author":{"name":"Patents for Power","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461983762616975360\/DI22c9gN_normal.jpeg","description":"Intellectual Property and Military Diffusion","id_on_source":"PatentsforPower","tweeter_id":"2517008445","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":21},"tweet_id":"866649030788620288"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lefarkins\/statuses\/866649030960533504","license":"gnip","rt":["Inst_Lecanuet"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T13:36:45+00:00","author":{"name":"LG&M","url":"http:\/\/www.lawyersgunsmoneyblog.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2648921733\/f0a4dce06f6285b296c460a0819c9d1a_normal.png","description":"We Are Aware of All Internet Traditions","id_on_source":"lefarkins","tweeter_id":"51514193","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3006},"tweet_id":"866649030960533504"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/YvesPDB\/statuses\/866658409294307330","license":"gnip","rt":["Inst_Lecanuet"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T14:14:01+00:00","author":{"name":"Yves Pozzo di Borgo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/439396838630629376\/Fl-et0Uh_normal.jpeg","description":"S\u00e9nateur Conseiller Paris VII Modem\/UDI VP Aff. Etrang\u00e9res et Europ\u00e9ennes D\u00e9fense Asie centrale OSCE Conseil de l'Europe PR @Inst_Lecanuet VP @UDI_off IPU","id_on_source":"YvesPDB","tweeter_id":"2365378849","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":10913},"tweet_id":"866658409294307330"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AlexDeCorato\/statuses\/866673513121406976","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T15:14:02+00:00","author":{"name":"Alexandra De Corato","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751681247840202752\/W-yrW5C8_normal.jpg","description":"#G\u00e9opolitique #Linguistique #MoyenOrient\n\n''Contente-toi de savoir que tout est myst\u00e8re. Souris \u00e0 ces myst\u00e8res comme \u00e0 un danger que tu m\u00e9priserais.'' O.Khayyam","id_on_source":"AlexDeCorato","tweeter_id":"1185511748","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":9394},"tweet_id":"866673513121406976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MTKS75\/statuses\/866673998184239104","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T15:15:57+00:00","author":{"name":"Marc...us","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1697495549\/Sans_titre10_normal.jpg","description":"Investisseur - ICHIMOKU - March\u00e9s financiers","id_on_source":"MTKS75","tweeter_id":"438825319","geo":{"lt":44.84044,"ln":-0.5805,"country":"FR"},"followers":220},"tweet_id":"866673998184239104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mv_rbrt\/statuses\/866680345890091010","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T15:41:11+00:00","author":{"name":"Max Valentin Robert","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/762390930469089280\/K4p3k-jl_normal.jpg","description":"#PhDCandidate in #PoliticalScience\/Doctorant \u00e0 @PACTE_grenoble Contributeur \u00e0 l'#OVIPOT et \u00e0 @Mundeo_fr Int\u00e9r\u00eats : comportements \u00e9lectoraux\/Turquie\/Moyen-Orient","id_on_source":"mv_rbrt","tweeter_id":"762386130864046080","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":281},"tweet_id":"866680345890091010"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cairninfo\/statuses\/866690446558457856","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T16:21:19+00:00","author":{"name":"Cairn.info","url":"http:\/\/www.cairn.info","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421326906437296128\/YQDT59gM_normal.png","description":"Plateforme de publications en sciences humaines et sociales. Diffusion num\u00e9rique de 450 revues et plus de 8.000 ouvrages. Eng: @cairnint","id_on_source":"cairninfo","tweeter_id":"120097281","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":9786},"tweet_id":"866690446558457856"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/YvesPDB\/statuses\/866692327536037889","license":"gnip","rt":["Inst_Lecanuet"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T16:28:47+00:00","author":{"name":"Yves Pozzo di Borgo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/439396838630629376\/Fl-et0Uh_normal.jpeg","description":"S\u00e9nateur Conseiller Paris VII Modem\/UDI VP Aff. Etrang\u00e9res et Europ\u00e9ennes D\u00e9fense Asie centrale OSCE Conseil de l'Europe PR @Inst_Lecanuet VP @UDI_off IPU","id_on_source":"YvesPDB","tweeter_id":"2365378849","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":10913},"tweet_id":"866692327536037889"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LecturesAres\/statuses\/866805642308329472","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T23:59:04+00:00","author":{"name":"Les lectures d'Ar\u00e8s","url":"http:\/\/leslecturesdares.over-blog.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3178906138\/4a5ddbaf3971af99cd7e78fe88b1c37b_normal.jpeg","description":"Depuis 2010, site Internet de chroniques litt\u00e9raires historiques, strat\u00e9giques, militaires, fictions et autres, anim\u00e9 par Matthieu Roger.","id_on_source":"LecturesAres","tweeter_id":"1130782747","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":100},"tweet_id":"866805642308329472"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/geo_hub\/statuses\/866919902543847424","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-23T07:33:06+00:00","author":{"name":"GeoHub","url":"https:\/\/geohubsite.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/465552201306615808\/g67yTjJd_normal.jpeg","description":"#G\u00e9opolitique #Maghreb #Sahara #Sahel #s\u00e9curit\u00e9 #terrorisme #energie #Maroc #Alg\u00e9rie #Tunisie #Libye #\u00c9gypte #Mauritanie #S\u00e9n\u00e9gal #Mali #Niger #Tchad #Soudan","id_on_source":"geo_hub","tweeter_id":"2483895955","geo":{"lt":32,"ln":-5,"country":"MA"},"followers":369},"tweet_id":"866919902543847424"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FranceDeGaulle\/statuses\/866936038169735169","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-23T08:37:13+00:00","author":{"name":"France De Gaulle","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/468523041668861952\/GHuCjNl5_normal.jpeg","description":"Parce qu'il est important de se r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 l'\u0153uvre de #DeGaulle, patrimoine commun de tous les #Fran\u00e7ais, pour aimer et servir la #France avec #dignit\u00e9","id_on_source":"FranceDeGaulle","tweeter_id":"2508629858","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":418},"tweet_id":"866936038169735169"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ConfluencesMed\/statuses\/866941927052234753","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-23T09:00:37+00:00","author":{"name":"Confluences M","url":"http:\/\/www.confluences-mediterranee.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850328680366780416\/OGiUAf-q_normal.jpg","id_on_source":"ConfluencesMed","tweeter_id":"47304482","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":396},"tweet_id":"866941927052234753"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Inst_Lecanuet\/statuses\/866964291261534208","license":"gnip","rt":["Inst_Lecanuet"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-23T10:29:29+00:00","author":{"name":"Institut Lecanuet","url":"http:\/\/www.institutjeanlecanuet.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743446845460996098\/b8-Q3RSf_normal.jpg","description":"Compte officiel de l\u2019institut Jean Lecanuet, pr\u00e9sid\u00e9 par @YvesPDB, s\u00e9nateur de Paris, et de la revue France Forum - \u00ab  Un forum pour le monde \u00bb #international","id_on_source":"Inst_Lecanuet","tweeter_id":"2149075675","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1499},"tweet_id":"866964291261534208"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/wilfriederico\/statuses\/867002875205103618","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-23T13:02:48+00:00","author":{"name":"Wilfried","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2649925020\/d97fe1b542a3ccec392c304a1f327ba4_normal.jpeg","id_on_source":"wilfriederico","tweeter_id":"810464088","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":10},"tweet_id":"867002875205103618"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/kalistea33\/statuses\/868758401177837570","license":"gnip","rt":["Pol_Etrangere"],"citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-28T09:18:38+00:00","author":{"name":"Ikasdu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879792596553543680\/YDlKS7GF_normal.jpg","description":"In life, The Boss of Myself. Passions: Criminology, Foreign Diplomatic Affairs, The Arts,Human Ressources, People and Cultures Worldwide","id_on_source":"kalistea33","tweeter_id":"235179592","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":417},"tweet_id":"868758401177837570"}],"facebook":[{"title":"Moyen-Orient : le leadership am\u00e9ricain en question","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1525819380810729&id=138263709566310","license":"public","citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-22T12:07:00+00:00","summary":"Au-del\u00e0 de la question syrienne, l'administration Trump doit se confronter \u00e0 une multiplicit\u00e9 de probl\u00e8mes, sans imaginer qu\u2019ils pourraient se r\u00e9soudre d\u2019un coup, et red\u00e9finir le r\u00e9seau de ses partenariats dans la r\u00e9gion.\n\nArticle de John McLaughlin, ancie","author":{"name":"Ifri - Institut fran\u00e7ais des relations internationales","url":"https:\/\/www.facebook.com\/138263709566310","facebook_wall_name":"Ifri - Institut fran\u00e7ais des relations internationales","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/138263709566310\/picture","id_on_source":"138263709566310"}},{"title":"Ifri - Institut fran\u00e7ais des relations internationales","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1771923932825448&id=912016998816150","license":"public","citation_ids":[20378386],"posted_on":"2017-05-23T21:01:03+00:00","summary":"Au-del\u00e0 de la question syrienne, l'administration Trump doit se confronter \u00e0 une multiplicit\u00e9 de probl\u00e8mes, sans imaginer qu\u2019ils pourraient se r\u00e9soudre d\u2019un coup, et red\u00e9finir le r\u00e9seau de ses partenariats dans la r\u00e9gion.\n\nArticle de John McLaughlin, ancie","author":{"name":"Le livre g\u00e9opolitique et ses auteurs","url":"https:\/\/www.facebook.com\/912016998816150","facebook_wall_name":"Le livre g\u00e9opolitique et ses auteurs","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/912016998816150\/picture","id_on_source":"912016998816150"}}]}}