{"altmetric_id":12592824,"citation":{"authors":["Garcia Sebasti\u00e0, Josep Vicent"],"first_seen_on":"2016-10-13T10:17:36+00:00","handle":"10045\/58828","handles":["10045\/58828"],"issns":["1516-5485"],"last_mentioned_on":1476353845,"links":["http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/58828#.V_9fMd5SZGE.twitter","http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/58828#.V_9fJSzIpsU.facebook"],"pdf_url":"http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/bitstream\/10045\/58828\/1\/2017_Garcia-Sebastia_RevIntHumanitats.pdf","pubdate":"2016-10-13T20:17:00+00:00","publisher":"Universidade de S\u00e3o Paulo. Centro de Estudos Medievais - Oriente & Ocidente - EDF\/FEUSP","title":"La influ\u00e8ncia de la llengua vehicular i el coneixement enciclop\u00e8dic en l\u2019aprenentatge de la fraseologia a secund\u00e0ria","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RUA_Alicante"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["106044082778784"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RUA_Alicante\/statuses\/786511150938673153","license":"gnip","citation_ids":[12592824],"posted_on":"2016-10-13T10:17:25+00:00","author":{"name":"RUA","url":"http:\/\/rua.ua.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/249489546\/LogoRUAportal1_normal.jpg","description":"Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante (RUA) | Repositori Institucional de la Universitat d'Alacant (RUA)","id_on_source":"RUA_Alicante","tweeter_id":"44109239","geo":{"lt":38.35323,"ln":-0.48134,"country":"ES"},"followers":1129},"tweet_id":"786511150938673153"}],"facebook":[{"title":"RUA: La influ\u00e8ncia de la llengua vehicular i el coneixement enciclop\u00e8dic en l\u2019aprenentatge de la fraseologia a secund\u00e0ria","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1190563007660214&id=106044082778784","license":"public","citation_ids":[12592824],"posted_on":"2016-10-13T10:17:18+00:00","summary":"La comprensi\u00f3 de la fraseologia est\u00e0 condicionada per fen\u00f2mens culturals, pragm\u00e0tics, cognitius i socioling\u00fc\u00edstics. Aquests \u00faltims factors poden ser especialment significatius en casos de minoritzaci\u00f3 ling\u00fc\u00edstica. Per aix\u00f2, resulta interessant concretar qu","author":{"name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","url":"https:\/\/www.facebook.com\/106044082778784","facebook_wall_name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/106044082778784\/picture","id_on_source":"106044082778784"}}]}}