{"altmetric_id":4441077,"selected_quotes":["Enjeux sociaux de la #sociolinguistique : pour une sociolinguistique critique \/ rep\u00e9rage par @ElvireB\u2026","Enjeux sociaux de la #sociolinguistique : pour une sociolinguistique critique \/ rep\u00e9rage par @ElvireBornand"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f61000091a","authors":["Josiane Boutet;Monica Heller"],"first_seen_on":"2015-08-27T09:13:31+00:00","isbns":["9782735111022"],"issns":["0181-4095"],"journal":"Langage et soci\u00e9t\u00e9","last_mentioned_on":1445895912,"links":["http:\/\/www.cairn.info\/revue-langage-et-societe-2007-3-page-305.htm","http:\/\/www.cairn.info\/revue-langage-et-societe-2007-3-page-259.htm"],"pdf_url":"http:\/\/www.cairn.info\/load_pdf.php?ID_ARTICLE=LS_121_0305","pubdate":"2007-09-01T00:00:00+00:00","publisher":"\u00c9ditions de la Maison des sciences de l'homme","publisher_subjects":[{"name":"Linguistics","scheme":"era"}],"title":"La (socio)linguistique au filtre de l'inventaire des langues du monde","type":"book"},"altmetric_score":{"score":6,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":6},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8403326,"mean":7.0752855687404,"rank":1398916,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":6926592,"rank_type":"exact","sample_size":8403326,"percentile":82},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":233244,"mean":9.0426688646605,"rank":47459,"this_scored_higher_than_pct":79,"this_scored_higher_than":185530,"rank_type":"exact","sample_size":233244,"percentile":79},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":14,"mean":2.0984615384615,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":12,"rank_type":"exact","sample_size":14,"percentile":85},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":3.5,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":9},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":9}}},"geo":{"twitter":{"FR":6}}},"counts":{"total":{"posts_count":10},"twitter":{"unique_users_count":9,"unique_users":["ElvireBornand","cairninfo","RousseauAgnes","EvaToquebiol","sociosauvage","Armelle_Le_Gall","meacid57","FabrikFls","Angiviller"],"posts_count":10}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ElvireBornand\/statuses\/636828812626558976","license":"gnip","citation_ids":[4441077],"posted_on":"2015-08-27T09:13:15+00:00","author":{"name":"Elvire Bornand","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554530579262504960\/dEAqDkPZ_normal.jpeg","description":"Sociologue. Sant\u00e9, action publique, punks et zombies, bref de la co-h\u00e9-rence.","id_on_source":"ElvireBornand","tweeter_id":"1880881256","geo":{"lt":47.21725,"ln":-1.55336,"country":"FR"},"followers":1524},"tweet_id":"636828812626558976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cairninfo\/statuses\/637191810910167040","license":"gnip","citation_ids":[4441077],"posted_on":"2015-08-28T09:15:40+00:00","author":{"name":"Cairn.info","url":"http:\/\/www.cairn.info","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421326906437296128\/YQDT59gM_normal.png","description":"Plateforme de publications en sciences humaines et sociales. Diffusion num\u00e9rique de 450 revues et plus de 8.000 ouvrages. Eng: @cairnint","id_on_source":"cairninfo","tweeter_id":"120097281","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":9895},"tweet_id":"637191810910167040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RousseauAgnes\/statuses\/637192176024330240","license":"gnip","rt":["cairninfo"],"citation_ids":[4441077],"posted_on":"2015-08-28T09:17:07+00:00","author":{"name":"Rousseau Agnes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2774648802\/f16c73baa5a6020d802b2291d145e963_normal.jpeg","description":"Parisienne qui s'int\u00e9resse aux revues de sciences sociales, \u00e0 l'\u00e9tude interdisciplinaire du fait religieux et \u00e0 la th\u00e9ologie.","id_on_source":"RousseauAgnes","tweeter_id":"909910016","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":4197},"tweet_id":"637192176024330240"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EvaToquebiol\/statuses\/637240781963677696","license":"gnip","rt":["cairninfo"],"citation_ids":[4441077],"posted_on":"2015-08-28T12:30:16+00:00","author":{"name":"Eva Toquebiol","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766746460742381568\/_84W3E5T_normal.jpg","description":"Du c\u00f4t\u00e9 de @DivergenceFM en passant par UPVM3 je cherche et recherche... #M\u00e9dias #Politique  #Discrimination #GenderStudies #DiscoursLangageContexte","id_on_source":"EvaToquebiol","tweeter_id":"616059715","geo":{"lt":43.61092,"ln":3.87723,"country":"FR"},"followers":409},"tweet_id":"637240781963677696"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sociosauvage\/statuses\/637278673826115584","license":"gnip","rt":["cairninfo"],"citation_ids":[4441077],"posted_on":"2015-08-28T15:00:50+00:00","author":{"name":"SocioSauvage","url":"http:\/\/sociologiesauvage.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1582327909\/bourdieusauvage_normal.jpg","description":"Amateur de sociologie. D\u00e9sire \u00eatre r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 pour d\u00e9sesp\u00e9rer Billancourt.","id_on_source":"sociosauvage","tweeter_id":"262671176","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1810},"tweet_id":"637278673826115584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cairninfo\/statuses\/658669564625092608","license":"gnip","citation_ids":[4441077],"posted_on":"2015-10-26T15:40:36+00:00","author":{"name":"Cairn.info","url":"http:\/\/www.cairn.info","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421326906437296128\/YQDT59gM_normal.png","description":"Plateforme de publications en sciences humaines et sociales. Diffusion num\u00e9rique de 450 revues et plus de 8.000 ouvrages. Eng: @cairnint","id_on_source":"cairninfo","tweeter_id":"120097281","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":9895},"tweet_id":"658669564625092608"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Armelle_Le_Gall\/statuses\/658669988681764866","license":"gnip","rt":["cairninfo"],"citation_ids":[4441077],"posted_on":"2015-10-26T15:42:17+00:00","author":{"name":"Armelle Le Gall","url":"http:\/\/www.pearltrees.com\/alg29","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683897758491750400\/3BO3j0Fk_normal.jpg","description":"Professeur de Lettres Classiques","id_on_source":"Armelle_Le_Gall","tweeter_id":"3105988624","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":477},"tweet_id":"658669988681764866"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/meacid57\/statuses\/658674720527798272","license":"gnip","rt":["cairninfo"],"citation_ids":[4441077],"posted_on":"2015-10-26T16:01:05+00:00","author":{"name":"Eric Hitier","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900611389781311488\/JMZgD9Ng_normal.jpg","description":"PE @Cm1Cm2_Druye \u2022 Team-s @LeFabNum @c2cEdu \u2022 Projet @EcoLab_Druye - #fcl_fr \u2022 Socio de l'art \u2022 @Rev_Emulations \ud83c\udde7\ud83c\uddea \u2022 Expert MEDIA \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u2022 @PHPalestine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8","id_on_source":"meacid57","tweeter_id":"320827798","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1842},"tweet_id":"658674720527798272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FabrikFls\/statuses\/658688708615544832","license":"gnip","rt":["cairninfo"],"citation_ids":[4441077],"posted_on":"2015-10-26T16:56:40+00:00","author":{"name":"fabrik FLS","url":"https:\/\/plus.google.com\/u\/0\/112749500793493680189\/posts","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639854181218709504\/lbrEkKIc_normal.jpg","description":"Labo p\u00e9dagogique : \u00e9l\u00e8ves dits allophones, migrants, d\u00e9plac\u00e9s, r\u00e9fugi\u00e9s, issus de familles de voyageurs. Partage d'id\u00e9es et d'actus (culture,soci\u00e9t\u00e9...).","id_on_source":"FabrikFls","tweeter_id":"3450227172","geo":{"lt":48.2,"ln":-2.98333,"country":"FR"},"followers":343},"tweet_id":"658688708615544832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Angiviller\/statuses\/658761318636388356","license":"gnip","rt":["cairninfo"],"citation_ids":[4441077],"posted_on":"2015-10-26T21:45:12+00:00","author":{"name":"Angiviller \/ Florian","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCqv_wXmLSFtTDA39HQaLssQ\/videos","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886526255918702592\/B-787u59_normal.jpg","description":"Journaliste et Streamer \u00e0 @Accropolis (\ud83c\udf41\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddf6) | \u00c9tudiant en philosophie politique \u00e0 l' @EHESS_fr | Artiste tortur\u00e9, esprit tourment\u00e9 et po\u00e8te hant\u00e9 | 23 ans.","id_on_source":"Angiviller","tweeter_id":"2580295430","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":295},"tweet_id":"658761318636388356"}]}}