{"altmetric_id":4449712,"counts":{"readers":{"mendeley":162,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["MiguelAngelZBoy","diosespansexual","CUP_PoliSci","raulpacheco"],"posts_count":4},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["1384218098521529","450092801681426"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["Intersectionality as a Normative and Empirical Paradigm Politics Gender Cambridge Core"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6343cf058f61000856f","authors":["Ange-Marie\u00a0Hancock","Ange-Marie Hancock"],"doi":"10.1017\/s1743923x07000062","first_seen_on":"2015-08-29T11:12:25+00:00","issns":["1743-9248","1743-923X"],"issue":"02","journal":"Politics & Gender","last_mentioned_on":1483447825,"links":["http:\/\/journals.cambridge.org\/action\/displayFulltext?type=1&fid=1172868&jid=PAG&volumeId=3&issueId=02&aid=1172864&bodyId=&membershipNumber=&societyETOCSession=","http:\/\/journals.cambridge.org\/action\/displayFulltext?type=1&fid=1172868&jid=PAG&volumeId=3&issueId=02&aid=1172864&bodyId&membershipNumber&societyETOCSession","https:\/\/www.cambridge.org\/core\/journals\/politics-and-gender\/article\/div-classtitleintersectionality-as-a-normative-and-empirical-paradigmdiv\/CE656DB6D6AF9676D72418A6D2B49DBE#.WGtIrrsUj_I.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/journals.cambridge.org\/article_S1743923X07000062","pubdate":"2007-07-09T00:00:00+00:00","publisher":"Cambridge University Press","publisher_subjects":[{"name":"Political Science","scheme":"era"},{"name":"Other Studies In Human Society","scheme":"era"}],"startpage":"248","title":"Intersectionality as a Normative and Empirical Paradigm","type":"article","volume":"3","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/intersectionality-normative-empirical-paradigm"},"altmetric_score":{"score":2.85,"score_history":{"1y":2.35,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7976486,"mean":6.7343932358615,"rank":3076701,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":4865408,"rank_type":"exact","sample_size":7976486,"percentile":60},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":232066,"mean":8.9323323982505,"rank":72479,"this_scored_higher_than_pct":68,"this_scored_higher_than":158147,"rank_type":"exact","sample_size":232066,"percentile":68},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":134,"mean":7.2867218045113,"rank":81,"this_scored_higher_than_pct":38,"this_scored_higher_than":52,"rank_type":"exact","sample_size":134,"percentile":38},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":8,"mean":3.9762857142857,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":37,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":8,"percentile":37}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":3,"Professor > Associate Professor":12,"Researcher":13,"Student  > Doctoral Student":22,"Student  > Ph. D. Student":54,"Student  > Postgraduate":6,"Student  > Master":31,"Other":2,"Student  > Bachelor":11,"Lecturer":2,"Lecturer > Senior Lecturer":2,"Professor":4},"by_discipline":{"Engineering":2,"Medicine and Dentistry":2,"Social Sciences":119,"Psychology":8,"Computer Science":1,"Nursing and Health Professions":2,"Business, Management and Accounting":7,"Unspecified":4,"Environmental Science":1,"Arts and Humanities":15,"Philosophy":1}}},"geo":{"twitter":{"CN":1,"PE":1,"MX":1},"mendeley":{"CA":2,"US":10,"GB":5,"MX":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1625446451065358&id=1384218098521529","license":"public","citation_ids":[4449711,4449712],"posted_on":"2015-07-02T11:12:29+00:00","summary":"INTERSECCIONALIDAD  \nCarmen EXP\u00d3SITO MOLINA \u00bfQu\u00e9 es eso de la interseccionalidad? Aproximaci\u00f3n al tratamiento de la diversidad desde la perspectiva de g\u00e9nero en Espa\u00f1a\nhttps:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/INFE\/article\/viewFile\/41146\/39358\nEmanuela Lombardo y","author":{"name":"Rewiev Praxis Sociol\u00f3gica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1384218098521529","facebook_wall_name":"Rewiev Praxis Sociol\u00f3gica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1384218098521529\/picture","id_on_source":"1384218098521529"}},{"title":"Rewiev Praxis Sociol\u00f3gica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1174740422549990&id=450092801681426","license":"public","citation_ids":[4449711,4449712],"posted_on":"2016-03-08T17:38:13+00:00","summary":"INTERSECCIONALIDAD  \nCarmen EXP\u00d3SITO MOLINA \u00bfQu\u00e9 es eso de la interseccionalidad? Aproximaci\u00f3n al tratamiento de la diversidad desde la perspectiva de g\u00e9nero en Espa\u00f1a\nhttps:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/INFE\/article\/viewFile\/41146\/39358\nEmanuela Lombardo y","author":{"name":"Champs Libres United","url":"https:\/\/www.facebook.com\/450092801681426","facebook_wall_name":"Champs Libres United","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/450092801681426\/picture","id_on_source":"450092801681426"}},{"title":"Rewiev Praxis Sociol\u00f3gica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1710716519205017&id=1384218098521529","license":"public","citation_ids":[4449711,4449712,4449711,4449712],"posted_on":"2016-03-08T16:07:43+00:00","summary":"INTERSECCIONALIDAD \nCarmen EXP\u00d3SITO MOLINA \u00bfQu\u00e9 es eso de la interseccionalidad? Aproximaci\u00f3n al tratamiento de la diversidad desde la perspectiva de g\u00e9nero en Espa\u00f1a\nhttps:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/INFE\/article\/viewFile\/41146\/39358\nEmanuela Lombardo y M","author":{"name":"Rewiev Praxis Sociol\u00f3gica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1384218098521529","facebook_wall_name":"Rewiev Praxis Sociol\u00f3gica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1384218098521529\/picture","id_on_source":"1384218098521529"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/MiguelAngelZBoy\/statuses\/816173802656645120","license":"gnip","citation_ids":[4449712],"posted_on":"2017-01-03T06:46:12+00:00","author":{"name":"Miguel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833281524631887872\/tXpZFU7P_normal.jpg","description":"Peruvian. Political Science Student. New York University - @nyushanghai_","id_on_source":"MiguelAngelZBoy","tweeter_id":"455523835","geo":{"lt":31.22222,"ln":121.45806,"country":"CN"},"followers":320},"tweet_id":"816173802656645120"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/diosespansexual\/statuses\/816219741769625600","license":"gnip","rt":["MiguelAngelZBoy"],"citation_ids":[4449712],"posted_on":"2017-01-03T09:48:45+00:00","author":{"name":"Alex","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819353327947411456\/FVyVyz8B_normal.jpg","description":"Ravenclaw. Un h\u00edbrido de neurociencia y feminismo. La hipoman\u00eda me rescata de la depresi\u00f3n cr\u00f3nica. 16 a\u00f1os de ate\u00edsmo exitoso. Activista LGBTI \ud83c\udf08","id_on_source":"diosespansexual","tweeter_id":"200533297","geo":{"lt":-12.04318,"ln":-77.02824,"country":"PE"},"followers":604},"tweet_id":"816219741769625600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CUP_PoliSci\/statuses\/816265085278715904","license":"gnip","citation_ids":[4449712],"posted_on":"2017-01-03T12:48:56+00:00","author":{"name":"CUP Politics","url":"http:\/\/cambridge.org\/politics","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800728013063278592\/xumRJw-q_normal.jpg","description":"The latest in political science and international relations research from Cambridge University Press's books and journals","id_on_source":"CUP_PoliSci","tweeter_id":"262846232","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":11632},"tweet_id":"816265085278715904"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/raulpacheco\/statuses\/816265457099481088","license":"gnip","rt":["CUP_PoliSci"],"citation_ids":[4449712],"posted_on":"2017-01-03T12:50:25+00:00","author":{"name":"Dr Raul Pacheco-Vega","url":"http:\/\/www.raulpacheco.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881640518630985728\/rhOMuy9O_normal.jpg","description":"Professor @CIDE_MX Water governance, public policy, environmental politics, experimental methods, North America. #ScholarSunday founder. Coffee lover. SNI 1","id_on_source":"raulpacheco","tweeter_id":"15432179","geo":{"lt":21.88234,"ln":-102.28259,"country":"MX"},"followers":18988},"tweet_id":"816265457099481088"}]}}