{"altmetric_id":4197254,"counts":{"readers":{"mendeley":10,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["269941373044784","212672835411122"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6313cf058f610008480","doi":"10.1016\/j.pepo.2015.03.004","first_seen_on":"2015-06-22T17:17:34+00:00","issns":["00313939"],"journal":"Pediatria Polska","last_mentioned_on":1433529915,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0031393915000748"],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"title":"Wp\u0142yw oty\u0142o\u015bci u matki w czasie ci\u0105\u017cy na ryzyko rozwoju autyzmu u dziecka ","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/wp%C5%82yw-oty%C5%82osci-u-matki-w-czasie-ci%C4%85zy-na-ryzyko-rozwoju-autyzmu-u-dziecka"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5190641,"mean":6.1260720832137,"rank":3650548,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":870504,"rank_type":"exact","sample_size":5190641,"percentile":16},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":183573,"mean":8.4868173795569,"rank":128545,"this_scored_higher_than_pct":19,"this_scored_higher_than":35097,"rank_type":"exact","sample_size":183573,"percentile":19},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":15,"mean":1.6785714285714,"rank":8,"this_scored_higher_than_pct":40,"this_scored_higher_than":6,"rank_type":"exact","sample_size":15,"percentile":40},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Researcher":2,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":3,"Lecturer":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2,"Social Sciences":1,"Psychology":3,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":2,"Unspecified":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Wp\u0142yw oty\u0142o\u015bci u matki w czasie ci\u0105\u017cy na ryzyko rozwoju autyzmu u dziecka","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=887419324630316&id=269941373044784","license":"public","citation_ids":[4197254],"posted_on":"2015-06-05T18:45:15+00:00","summary":"http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0031393915000748","author":{"name":"AUTYZM i co dalej ?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/269941373044784","facebook_wall_name":"AUTYZM i co dalej ?","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/269941373044784\/picture","id_on_source":"269941373044784"}},{"title":"Wp\u0142yw oty\u0142o\u015bci u matki w czasie ci\u0105\u017cy na ryzyko rozwoju autyzmu u dziecka","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=999382253406839&id=212672835411122","license":"public","citation_ids":[4197254],"posted_on":"2015-06-05T18:26:25+00:00","summary":"W Pediatrii Polskiej ukaza\u0142 si\u0119 m\u00f3j artyku\u0142 - przegl\u0105d literatury nt wp\u0142ywu oty\u0142o\u015bci u matki w czasie ci\u0105\u017cy na ryzyko zaburze\u0144 ze spektrum autyzmu u dziecka. Je\u015bli kto\u015b jest zainteresowany tak\u0105 tematyk\u0105 zapraszam do lektury :)\n\nhttp:\/\/www.sciencedirect.com","author":{"name":"Mgr Justyna Jessa - dietetyk","url":"https:\/\/www.facebook.com\/212672835411122","facebook_wall_name":"Mgr Justyna Jessa - dietetyk","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/212672835411122\/picture","id_on_source":"212672835411122"}}]}}