{"altmetric_id":14838212,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Mixite_Egalite"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["In\u00e9galit\u00e9s de genre en entreprise : comment construire 1 intervention sur le travail, propice aux transformations ?"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6743cf058f6100096d8","authors":["Th\u00e9ry, Laurence"],"doi":"10.4000\/pistes.4828","first_seen_on":"2016-12-18T19:17:38+00:00","issns":["1481-9384"],"issue":"18-2","journal":"Pistes: Perspectives Interdisciplinaires sur le Travail et la Sant\u00e9","last_mentioned_on":1482088647,"links":["http:\/\/pistes.revues.org\/4828"],"pdf_url":"http:\/\/pistes.revues.org\/pdf\/4828","pubdate":"2016-10-21T00:00:00+00:00","publisher":"Elise Ledoux","title":"In\u00e9galit\u00e9s de genre en entreprise\u00a0: comment construire une intervention sur le travail, propice aux transformations\u00a0?","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7907411,"mean":6.6922707093667,"rank":4146786,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2205052,"rank_type":"exact","sample_size":7907411,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":250575,"mean":12.366333123149,"rank":139468,"this_scored_higher_than_pct":34,"this_scored_higher_than":87334,"rank_type":"exact","sample_size":250575,"percentile":34},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":86,"mean":3.5284941176471,"rank":55,"this_scored_higher_than_pct":8,"this_scored_higher_than":7,"rank_type":"exact","sample_size":86,"percentile":8},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":3.79,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Mixite_Egalite\/statuses\/810564654061780992","license":"gnip","citation_ids":[14838212],"posted_on":"2016-12-18T19:17:27+00:00","author":{"name":"Mixit\u00e9 \u00c9galit\u00e9","url":"http:\/\/www.egalitepro.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2411971262\/m3i7z2xptu080zk3ppt3_normal.jpeg","description":"Permettre \u00e0 chacun de devenir acteur de l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle.\n#\u00c9galit\u00e9Pro #Mixit\u00e9Emplois #ConciliationTempsVie #\u00c9galit\u00e9FH","id_on_source":"Mixite_Egalite","tweeter_id":"703297236","geo":{"lt":49,"ln":-1,"country":"FR"},"followers":1790},"tweet_id":"810564654061780992"}]}}