{"altmetric_id":14835931,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["metrico_"],"posts_count":1}},"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["OECD"],"doi":"10.1787\/9788588595088-pt","first_seen_on":"2016-12-18T14:00:27+00:00","hlom_id":"013406541-7","hollis_id":"013406541","isbns":["9788588595088"],"issns":[],"last_mentioned_on":1482069613,"links":["https:\/\/books.google.pt\/books?id=XbTn6QP5_WIC&pg=PA12&lpg=PA12&dq=GLOSS%C3%81RIO+DA+AVALIA%C3%87%C3%83O+E+DA+GEST%C3%83O+CENTRADA+NOS+RESULTADOS&source=bl&ots=TuOOrOCL8b&sig=j_ubi9Xb4RXNKBC8snkHTQ-Lux8&hl=en&sa=X&ved=0ahUKEwi4laH3m_zQAhXK2xoKHdv0BtcQ6AEIKjAC&utm_content=buffer5456b&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer#v=onepage&q=GLOSS%C3%81RIO%20DA%20AVALIA%C3%87%C3%83O%20E%20DA%20GEST%C3%83O%20CENTRADA%20NOS%20RESULTADOS&f=false"],"pubdate":"2002-09-25T00:00:00+00:00","publisher":"OECD Publishing","title":"Glossario dos Principais Termos da Avalia\u00e7ao e da Gestao Centrada nos Resultados","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books?id=XbTn6QP5_WIC&hl=&source=gbs_api"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/metrico_\/statuses\/810484819243233282","license":"gnip","citation_ids":[14835931],"posted_on":"2016-12-18T14:00:13+00:00","author":{"name":"metrico","url":"http:\/\/metrico.statanything.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794828115210104832\/cFXhQIw1_normal.jpg","description":"M\u00e9tricas, mensura\u00e7\u00e3o, dados, dissemina\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o voltada para An\u00e1lise de Dados. Big Data = Dados em Abund\u00e2ncia.","id_on_source":"metrico_","tweeter_id":"794818751988465664","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":612},"tweet_id":"810484819243233282"}]}}