{"altmetric_id":6794233,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"book_cover_url":"https:\/\/s3-eu-west-1.amazonaws.com\/bookcovers.altmetric.com\/images.tandf.co.uk\/ecfd\/ddd261aa39b0fdb777a504c1989b.jpg","editors":["Julia Hoffmann","Virgil Hawkins"],"first_seen_on":"2016-04-19T10:11:44+00:00","isbns":["9781138018044"],"issns":[],"last_mentioned_on":1454325015,"links":["https:\/\/www.routledge.com\/products\/9781138018044"],"pubdate":"2015-01-29T00:00:00+00:00","publisher":"Routledge","title":"Communication and Peace","type":"book"},"altmetric_score":{"score":1.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":1,"IT":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["portal_com","FSC_unisal"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/portal_com\/statuses\/684283642160492544","license":"gnip","citation_ids":[6794233],"posted_on":"2016-01-05T08:01:48+00:00","author":{"name":"PortalComunicacion","url":"http:\/\/www.portalcomunicacion.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477847104862171136\/4uUYoDH1_normal.png","description":"El Portal de la Comunicaci\u00f3n InCom-UAB: una herramienta en l\u00ednea de gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n al servicio de la investigaci\u00f3n y el estudio de la comunicaci\u00f3n.","id_on_source":"portal_com","tweeter_id":"124158282","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":7138},"tweet_id":"684283642160492544"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FSC_unisal\/statuses\/694115538868572160","license":"gnip","citation_ids":[6794233],"posted_on":"2016-02-01T11:10:15+00:00","author":{"name":"FSC","url":"http:\/\/fsc.unisal.it","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557467298059915264\/5dVYjgny_normal.jpeg","description":"Account ufficiale della Facolt\u00e0 di Scienze della Comunicazione sociale dell\u2019Universit\u00e0 Pontificia Salesiana - Roma","id_on_source":"FSC_unisal","tweeter_id":"2985388396","geo":{"lt":"41.8932575","ln":"12.4830619","country":"IT"},"followers":492},"tweet_id":"694115538868572160"}]}}