{"altmetric_id":1760681,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["lainformacion_com"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["bibliosalut"],"posts_count":1}},"citation":{"abstract":"The distribution of chronic obstructive pulmonary disease (COPD) in women, and its underdiagnosis and determinants in the general population, have not been well described. The EPI-SCAN study is an epidemiologic, observational study conducted at 11 Spanish centers on the general population aged 40 to 80.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa60c3cf058f610006b06","authors":["Julio Ancochea","Marc Miravitlles","Francisco Garc\u00eda-R\u00edo","Luis Mu\u00f1oz","Guadalupe S\u00e1nchez","V\u00edctor Sobradillo","Enric Duran-Tauleria","Joan B Soriano"],"doi":"10.1016\/j.arbres.2012.11.010","first_seen_on":"2013-09-19T07:26:16+00:00","issns":["1579-2129"],"issue":"6","journal":"Archivos de Bronconeumologia","last_mentioned_on":1416397680,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/23317767?otool=iesciblib","http:\/\/dx.doi.org\/10.1016\/j.arbres.2012.11.010"],"pmid":"23317767","pubdate":"2013-06-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["pulmonarymedicine"],"title":"Underdiagnosis of Chronic Obstructive Pulmonary Disease in Women: Quantification of the Problem, Determinants and Proposed Actions.","type":"article","volume":"49","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/infradiagn%C3%B3stico-la-enfermedad-pulmonar-obstructiva-cr%C3%B3nica-en-mujeres-cuantificaci%C3%B3n-del-problema-d-5"},"altmetric_score":{"score":10.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":10.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6230238,"mean":5.967224158569,"rank":531822,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":5693815,"rank_type":"exact","sample_size":6230238,"percentile":91},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":108431,"mean":7.9353646223371,"rank":12435,"this_scored_higher_than_pct":88,"this_scored_higher_than":95902,"rank_type":"exact","sample_size":108431,"percentile":88},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":496,"mean":1.0181535353535,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":493,"rank_type":"exact","sample_size":496,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":31,"mean":0.75,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":30,"rank_type":"exact","sample_size":31,"percentile":96}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":3}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"news":[{"title":"El Programa Horizonte consigue la participaci\u00f3n de 1.261 pacientes con EPOC de todas las Comunidades Aut\u00f3nomas","url":"http:\/\/noticias.lainformacion.com\/salud\/tratamiento-de-salud\/el-programa-horizonte-consigue-la-participacion-de-1-261-pacientes-con-epoc-de-todas-las-comunidades-autonomas_z4MdeAfZhMW21CKznR0jR2\/","license":"public","citation_ids":[1760681],"posted_on":"2014-11-19T11:48:00+00:00","summary":"Madrid, 19 de noviembre de 2014 \u2013 La adherencia al tratamiento en EPOC, se sit\u00faa entre el 41% y el 57% 1 . El programa, avalado por SEPAR (Sociedad Espa\u00f1ola de Neumolog\u00eda y Cirug\u00eda Tor\u00e1cica) y promovido por la compa\u00f1\u00eda Takeda, ha dado soporte a un total de","author":{"name":"Lainformacion.com ","url":"http:\/\/www.lainformacion.com","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/017\/normal\/Screen_Shot_2014-07-07_at_14.50.59.png?1404741128"}}],"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/bibliosalut\/status\/365720038604419073","license":"public","citation_ids":[1760681],"posted_on":"2013-08-09T06:23:46+00:00","author":{"name":"Bibliosalut","url":"http:\/\/www.bibliosalut.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881754181480194048\/sOQGEWYO_normal.jpg","description":"Biblioteca Virtual de Ci\u00e8ncies de la Salut de les Illes Balears. Conselleria de Salut. Govern de les Illes Balears. Membre de @rebisalud","id_on_source":"bibliosalut","tweeter_id":"111636963","geo":{"lt":39.58876,"ln":2.90314,"country":"ES"},"followers":1857},"tweet_id":"365720038604419073"}]}}