{"altmetric_id":6470264,"citation":{"authors":["Santos, In\u00eas Filipa Tom\u00e1s Viegas","Santos, In\u00eas Filipa Tom\u00e1s Viegas"],"first_seen_on":"2016-04-04T20:09:36+00:00","handle":"10451\/23133","handles":["10451\/23133"],"issns":[],"last_mentioned_on":1459763849,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10451\/23133"],"pdf_url":"http:\/\/repositorio.ul.pt\/bitstream\/10451\/23133\/1\/ulfpie047661_tm.pdf","pubdate":"2016-04-04T20:15:00+00:00","title":"Temperamento da crian\u00e7a, pr\u00e1ticas parentais e adapta\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a : estudo explorat\u00f3rio com crian\u00e7as do pr\u00e9-escolar","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["395540373796856"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Temperamento da crian\u00e7a, pr\u00e1ticas parentais e adapta\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a : estudo explorat\u00f3rio com...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1343537492330468&id=395540373796856","license":"public","citation_ids":[6470264],"posted_on":"2016-04-04T09:57:29+00:00","summary":"Nova Disserta\u00e7\u00e3o de Mestrado da Faculdade de Psicologia da Universidade de Lisboa!\n\nTemperamento da crian\u00e7a, pr\u00e1ticas parentais e adapta\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a : estudo explorat\u00f3rio com crian\u00e7as do pr\u00e9-escolar\nhttp:\/\/hdl.handle.net\/10451\/23133","author":{"name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","url":"https:\/\/www.facebook.com\/395540373796856","facebook_wall_name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/395540373796856\/picture","id_on_source":"395540373796856"}}]}}