{"altmetric_id":6473351,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["psicoperspectiv"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["#Discriminaci\u00f3n percibida, afrontamiento y #saludmental en #migrantes peruanos (...) #Chile #Psicoperspectivas 15(1)"],"citation":{"doi":"10.5027\/psicoperspectivas-vol15-issue1-fulltext-613","first_seen_on":"2016-04-05T00:26:53+00:00","issns":["0718-6924"],"journal":"Psicoperspectivas. Individuo y Sociedad","last_mentioned_on":1459815994,"links":["http:\/\/www.psicoperspectivas.cl\/index.php\/psicoperspectivas\/article\/view\/613"],"pdf_url":"http:\/\/www.psicoperspectivas.cl\/index.php\/psicoperspectivas\/article\/view\/613\/465","title":"Discriminaci\u00f3n percibida, afrontamiento y salud mental en migrantes peruanos en Santiago de Chile","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/discriminaci%C3%B3n-percibida-afrontamiento-y-salud-mental-en-migrantes-peruanos-en-santiago-chile-tt-per"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1}}},"geo":{"twitter":{"CL":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/psicoperspectiv\/statuses\/717146376069578753","license":"gnip","citation_ids":[6473351],"posted_on":"2016-04-05T00:26:34+00:00","author":{"name":"Psicoperspectivas","url":"http:\/\/www.psicoperspectivas.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888500637071290368\/kjWgfzs__normal.jpg","description":"Psicoperspectivas es una revista cient\u00edfica en el campo de la psicolog\u00eda, dirigida a la comunidad cient\u00edfica internacional.","id_on_source":"psicoperspectiv","tweeter_id":"2195983525","geo":{"lt":-33.03932,"ln":-71.62725,"country":"CL"},"followers":540},"tweet_id":"717146376069578753"}]}}