{"altmetric_id":1746653,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["100000041605608","224098077628707"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":6},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["SBPSP","fepalonline","angieso"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["\u00bfCu\u00e1les son los l\u00edmites entre la tristeza y la depresi\u00f3n?"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ae5","authors":["Rodrigues, Maria Josefina Sota Fuentes"],"doi":"10.1590\/s0103-65642000000100010","first_seen_on":"2013-09-12T20:53:08+00:00","issns":["0103-6564"],"journal":"Psicologia USP","last_mentioned_on":1379034263,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0103-65642000000100010&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0103-65642000000100010&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2000-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Instituto de Psicologia","title":"O diagn\u00f3stico de depress\u00e3o","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/o-diagn%C3%B3stico-depress%C3%A3o"},"altmetric_score":{"score":3.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7012921,"mean":6.2597063542691,"rank":1520420,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":5463799,"rank_type":"exact","sample_size":7012921,"percentile":77},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":129472,"mean":6.914933305528,"rank":29591,"this_scored_higher_than_pct":76,"this_scored_higher_than":99333,"rank_type":"exact","sample_size":129472,"percentile":76},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":122,"mean":1.1391074380165,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":116,"rank_type":"exact","sample_size":122,"percentile":95},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":2,"Student  > Bachelor":2},"by_discipline":{"Engineering":1,"Medicine and Dentistry":1,"Psychology":2,"Nursing and Health Professions":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1,"UY":1},"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Psicologia USP - O diagn\u00f3stico de depress\u00e3o","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100000041605608\/posts\/663998683611512","license":"public","citation_ids":[1746653],"posted_on":"2013-09-13T00:03:51+00:00","summary":"E preciso estudar e n\u00e3o ficar diagnosticando os outros sem base te\u00f3rica!","author":{"name":"Priscila Do Amaral","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100000041605608","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100000041605608\/picture","id_on_source":"100000041605608"}},{"title":"Psicologia USP - O diagn\u00f3stico de depress\u00e3o","url":"https:\/\/www.facebook.com\/224098077628707\/posts\/600208313351013","license":"public","citation_ids":[1746653],"posted_on":"2013-09-12T22:14:03+00:00","summary":"O DIAGN\u00d3STICO DE DEPRESS\u00c3O\n\nMaria Josefina Sota Fuentes Rodrigues - Instituto de Psicologia - USP\n\nInvestiga-se o tema da depress\u00e3o desde o referencial te\u00f3rico psicanal\u00edtico, na obra de Sigmund Freud, Jacques Lacan e de alguns de seus comentadores. O tema","author":{"name":"Psicanalise","url":"https:\/\/www.facebook.com\/224098077628707","facebook_wall_name":"Psicanalise","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/224098077628707\/picture","id_on_source":"224098077628707"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/SBPSP\/status\/378259987552014337","license":"public","citation_ids":[1746653],"posted_on":"2013-09-12T20:53:03+00:00","author":{"name":"SBPSP","url":"http:\/\/t.co\/aYQvrtxzdb","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1099784269\/SBPSP_normal.jpg","description":"Sociedade Brasileira de Psican\u00e1lise de S\u00e3o Paulo","id_on_source":"SBPSP","tweeter_id":"127438962","geo":{"lt":-23.56288,"ln":-46.654659,"country":"BR"},"followers":1618},"tweet_id":"378259987552014337"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SBPSP\/status\/378260514759262208","license":"public","citation_ids":[1746653],"posted_on":"2013-09-12T20:55:09+00:00","author":{"name":"SBPSP","url":"http:\/\/t.co\/aYQvrtxzdb","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1099784269\/SBPSP_normal.jpg","description":"Sociedade Brasileira de Psican\u00e1lise de S\u00e3o Paulo","id_on_source":"SBPSP","tweeter_id":"127438962","geo":{"lt":-23.56288,"ln":-46.654659,"country":"BR"},"followers":1618},"tweet_id":"378260514759262208"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/fepalonline\/status\/378261500831354880","license":"public","citation_ids":[1746653],"posted_on":"2013-09-12T20:59:04+00:00","author":{"name":"Fed Psicoanal\u00edtica","url":"http:\/\/fepal.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3052341959\/0418bec0989736f5a4c14c878657d947_normal.jpeg","description":"La Federaci\u00f3n Psicoanal\u00edtica de Am\u00e9rica Latina re\u00fane a todas las Instituciones Psicoanal\u00edticas Latinoamericanas afiliadas a la IPA. #FepalLima2018","id_on_source":"fepalonline","tweeter_id":"233061548","geo":{"lt":-34.86528,"ln":-56.18194,"country":"UY"},"followers":3489},"tweet_id":"378261500831354880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/angieso\/status\/378323238746472448","license":"public","citation_ids":[1746653],"posted_on":"2013-09-13T01:04:23+00:00","author":{"name":"Angela Soares","url":"https:\/\/t.co\/HgDXPipy","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/3241407244\/abdc4f64aca460d16250caf2defe727f_normal.jpeg","description":"Universal aqui: algu\u00e9m com uma curiosidade agu\u00e7ada!","id_on_source":"angieso","tweeter_id":"77328280","followers":144},"tweet_id":"378323238746472448"}]}}