{"altmetric_id":997689,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["libroazuln"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa9133cf058f61000ccc2","authors":["Kalkan IH","Di\u015fibeyaz S","Onder FO","Ozta\u015f E","Odemi\u015f B","Ozo\u011ful Y","Parlak E"],"first_seen_on":"2012-10-12T10:16:14+00:00","issns":[],"issue":"2","journal":"Acta gastro enterologica Belgica","last_mentioned_on":1350036964,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/22870797?dopt=Abstract"],"pmid":"22870797","pubdate":"2012-08-10T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["gastroenterology"],"title":"A rare complication of percutaneous endoscopic gastrojejunostomy (PEG-J): duodenal bulb perforation due to retrograde migration.","type":"article","volume":"75"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3627775,"mean":4.946368885166,"rank":2905585,"this_scored_higher_than_pct":2,"this_scored_higher_than":74733,"rank_type":"exact","sample_size":3627775,"percentile":2},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":76885,"mean":5.2046779564018,"rank":57234,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":326,"rank_type":"exact","sample_size":76885,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":52,"mean":1.0574509803922,"rank":29,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":52,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":1,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/libroazuln\/statuses\/256699751943254017","license":"public","citation_ids":[997689],"posted_on":"2012-10-12T10:16:04+00:00","author":{"name":"Libro Azul","url":"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Libro-Azul\/279667772085894?sk=app_190322544333196","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1733482297\/Bright_512x512_normal.png","description":"La desnutrici\u00f3n es un factor que se asocia con mal pron\u00f3stico en pacientes hospitalizados y ambulatorios","id_on_source":"libroazuln","tweeter_id":"454601506","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":161},"tweet_id":"256699751943254017"}]}}