{"altmetric_id":4774663,"selected_quotes":["Challenges and pitfalls: practical aspects of multidisciplinary care in adults","#Cancer Challenges and pitfalls: practical aspects of multidisciplinary care in adults: Dr\u2026"],"citation":{"altmetric_jid":"ecancerorg","first_seen_on":"2015-11-17T20:47:32+00:00","issns":[],"journal":"ecancer","last_mentioned_on":1450709752,"links":["http:\/\/ecancer.org\/video\/4248\/challenges-and-pitfalls--practical-aspects-of-multidisciplinary-care-in-adults.php"],"title":"Challenges and pitfalls: practical aspects of multidisciplinary care in adults. Challenges and pitfalls: practical aspects of multidisciplinary care in adults","type":"news","uri":"http:\/\/ecancer.org\/video\/4248\/challenges-and-pitfalls--practical-aspects-of-multidisciplinary-care-in-adults.php"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6803403,"mean":6.1842532809271,"rank":5818806,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":6803403,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":277733,"mean":8.6973047758267,"rank":224611,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":277733,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":10171,"mean":2.9410049164208,"rank":8029,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":10171,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ecancer_espanol"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/statuses\/667350769977450496","license":"gnip","citation_ids":[4774663],"posted_on":"2015-11-19T14:36:36+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1510},"tweet_id":"667350769977450496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/statuses\/678952029071515648","license":"gnip","citation_ids":[4774663],"posted_on":"2015-12-21T14:55:52+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1510},"tweet_id":"678952029071515648"}]}}