{"altmetric_id":4779030,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":18},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ibri_rbpi"],"posts_count":10},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["149231951824472"],"posts_count":8}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4b14","authors":["Pereira, Paulo"],"doi":"10.1590\/0034-7329201500105","first_seen_on":"2015-11-18T16:01:35+00:00","issns":["0034-7329","1983-3121"],"issue":"1","journal":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional","last_mentioned_on":1463585471,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0034-73292015000100084&lng=en&nrm=iso&tlng=en","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0034-73292015000100084&lng=en&nrm=iso&tlng=pt#.ViZ3dU4N8ts.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/rbpi\/v58n1\/0034-7329-rbpi-58-01-00084.pdf","pubdate":"2015-06-01T00:00:00+00:00","publisher":"Instituto Brasileiro de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","publisher_subjects":[{"name":"Political Science","scheme":"era"}],"title":"The United States and the threat of transnational organized crime in the 1990s","type":"article","volume":"58","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/os-estados-unidos-e-amea%C3%A7a-crime-organizado-transnacional-nos-anos-1990"},"altmetric_score":{"score":0.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8431774,"mean":7.0912889590284,"rank":6095015,"this_scored_higher_than_pct":24,"this_scored_higher_than":2034330,"rank_type":"exact","sample_size":8431774,"percentile":24},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":298567,"mean":8.9871001855534,"rank":183449,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":96666,"rank_type":"exact","sample_size":298567,"percentile":32},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":216,"mean":4.0858139534884,"rank":174,"this_scored_higher_than_pct":17,"this_scored_higher_than":38,"rank_type":"exact","sample_size":216,"percentile":17},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":24,"mean":8.7695652173913,"rank":24,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":24,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Postgraduate":1,"Other":2,"Professor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":4,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1},"mendeley":{"US":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/667009677402710016","license":"gnip","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2015-11-18T16:01:14+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2222},"tweet_id":"667009677402710016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/675382166059098112","license":"gnip","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2015-12-11T18:30:31+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2222},"tweet_id":"675382166059098112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/675434940528488448","license":"gnip","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2015-12-11T22:00:13+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2222},"tweet_id":"675434940528488448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/687982790709776384","license":"gnip","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2016-01-15T13:00:54+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2222},"tweet_id":"687982790709776384"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/688511104474025986","license":"gnip","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2016-01-17T00:00:13+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2222},"tweet_id":"688511104474025986"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/704713224017616896","license":"gnip","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2016-03-01T17:01:40+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2222},"tweet_id":"704713224017616896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/713425462953918467","license":"gnip","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2016-03-25T18:00:59+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2222},"tweet_id":"713425462953918467"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/720665739347238913","license":"gnip","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2016-04-14T17:31:16+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2222},"tweet_id":"720665739347238913"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/727543729821732867","license":"gnip","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2016-05-03T17:01:56+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2222},"tweet_id":"727543729821732867"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ibri_rbpi\/statuses\/732956707912097792","license":"gnip","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2016-05-18T15:31:11+00:00","author":{"name":"RBPI","url":"http:\/\/www.scielo.br\/RBPI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722444070543470592\/bc67lzxL_normal.jpg","description":"Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional is the leading scientific journal on IR published in Latin America.","id_on_source":"ibri_rbpi","tweeter_id":"135137860","geo":{"lt":-15.77972,"ln":-47.92972,"country":"BR"},"followers":2222},"tweet_id":"732956707912097792"}],"facebook":[{"title":"The United States and the threat of transnational organized crime in the 1990s","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=908274995920160&id=149231951824472","license":"public","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2015-11-18T16:01:21+00:00","summary":"O estudo analisa a inser\u00e7\u00e3o do crime organizado transnacional na agenda de seguran\u00e7a dos Estados Unidos e sua qualifica\u00e7\u00e3o como uma das principais amea\u00e7as contempor\u00e2neas \u00e0 ordem internacional p\u00f3s Guerra Fria. Os resultados apontam a import\u00e2ncia dos dois ma","author":{"name":"IBRI - RBPI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/149231951824472","facebook_wall_name":"IBRI - RBPI","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/149231951824472\/picture","id_on_source":"149231951824472"}},{"title":"The United States and the threat of transnational organized crime in the 1990s","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=919652701449056&id=149231951824472","license":"public","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2015-12-12T16:00:30+00:00","summary":"O estudo analisa a inser\u00e7\u00e3o do crime organizado transnacional na agenda de seguran\u00e7a dos Estados Unidos e sua qualifica\u00e7\u00e3o como uma das principais amea\u00e7as contempor\u00e2neas \u00e0 ordem internacional p\u00f3s Guerra Fria. Os resultados apontam a import\u00e2ncia dos dois ma","author":{"name":"IBRI - RBPI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/149231951824472","facebook_wall_name":"IBRI - RBPI","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/149231951824472\/picture","id_on_source":"149231951824472"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=928990900515236&id=149231951824472","license":"public","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2015-12-30T01:00:50+00:00","summary":"The United States and the threat of transnational organized crime in the 1990s http:\/\/bit.ly\/1M5yETT","author":{"name":"IBRI - RBPI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/149231951824472","facebook_wall_name":"IBRI - RBPI","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/149231951824472\/picture","id_on_source":"149231951824472"}},{"title":"The United States and the threat of transnational organized crime in the 1990s","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=940092512738408&id=149231951824472","license":"public","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2016-01-19T16:30:19+00:00","summary":"O estudo analisa a inser\u00e7\u00e3o do crime organizado transnacional na agenda de seguran\u00e7a dos Estados Unidos e sua qualifica\u00e7\u00e3o como uma das principais amea\u00e7as contempor\u00e2neas \u00e0 ordem internacional p\u00f3s Guerra Fria. Os resultados apontam a import\u00e2ncia dos dois ma","author":{"name":"IBRI - RBPI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/149231951824472","facebook_wall_name":"IBRI - RBPI","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/149231951824472\/picture","id_on_source":"149231951824472"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=952072621540397&id=149231951824472","license":"public","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2016-02-10T16:31:18+00:00","summary":"The United States and the threat of transnational organized crime in the 1990s http:\/\/bit.ly\/1M5yETT","author":{"name":"IBRI - RBPI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/149231951824472","facebook_wall_name":"IBRI - RBPI","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/149231951824472\/picture","id_on_source":"149231951824472"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=965053670242292&id=149231951824472","license":"public","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2016-03-05T21:00:51+00:00","summary":"The United States and the threat of transnational organized crime in the 1990s http:\/\/bit.ly\/1M5yETT","author":{"name":"IBRI - RBPI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/149231951824472","facebook_wall_name":"IBRI - RBPI","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/149231951824472\/picture","id_on_source":"149231951824472"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=986025638145095&id=149231951824472","license":"public","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2016-03-31T14:15:06+00:00","summary":"The United States and the threat of transnational organized crime in the 1990s http:\/\/bit.ly\/1M5yETT","author":{"name":"IBRI - RBPI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/149231951824472","facebook_wall_name":"IBRI - RBPI","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/149231951824472\/picture","id_on_source":"149231951824472"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1000969906650668&id=149231951824472","license":"public","citation_ids":[4779030],"posted_on":"2016-04-25T15:30:15+00:00","summary":"The United States and the threat of transnational organized crime in the 1990s http:\/\/bit.ly\/1M5yETT","author":{"name":"RBPI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/149231951824472","facebook_wall_name":"IBRI - RBPI","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/149231951824472\/picture","id_on_source":"149231951824472"}}]}}