{"altmetric_id":9611653,"counts":{"readers":{"mendeley":70,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["FisioMezieres","osteoalbert"],"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["668265126600232"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["#Pediatr\u00eda Alineamiento sagital vertebral El progresivo desplazamiento anterior de la v\u00e9rtebra C7, en relaci\u00f3n a... htt\u2026"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4eb3cf058f610002870","authors":["Jean-Marc Mac-Thiong","Hubert Labelle","Pierre Roussouly"],"doi":"10.1007\/s00586-011-1925-0","endpage":"590","first_seen_on":"2016-07-11T19:52:50+00:00","issns":["0940-6719","1432-0932"],"issue":"Suppl 5","journal":"European Spine Journal","last_mentioned_on":1469720546,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC3175924\/"],"pmid":"21811824","pubdate":"2011-09-01T00:00:00+00:00","publisher":"Springer","publisher_subjects":[{"name":"Biomedical Engineering","scheme":"era"},{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Medicine & Public Health","scheme":"springer"},{"name":"Neurosurgery","scheme":"springer"},{"name":"Surgical Orthopedics","scheme":"springer"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"586","subjects":["orthopedics"],"title":"Pediatric sagittal alignment","type":"article","volume":"20","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/pediatric-sagittal-alignment"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8148366,"mean":6.8920487793494,"rank":4089145,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":3852398,"rank_type":"exact","sample_size":8148366,"percentile":47},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":259424,"mean":11.714354278533,"rank":129761,"this_scored_higher_than_pct":45,"this_scored_higher_than":119155,"rank_type":"exact","sample_size":259424,"percentile":45},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":2350,"mean":2.9800187313751,"rank":728,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":1423,"rank_type":"exact","sample_size":2350,"percentile":60},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":85,"mean":1.8595238095238,"rank":21,"this_scored_higher_than_pct":49,"this_scored_higher_than":42,"rank_type":"exact","sample_size":85,"percentile":49}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":2,"Professor > Associate Professor":9,"Librarian":2,"Researcher":7,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":5,"Student  > Postgraduate":10,"Other":13,"Student  > Master":7,"Student  > Bachelor":4,"Lecturer":3,"Lecturer > Senior Lecturer":2,"Professor":4},"by_discipline":{"Engineering":2,"Medicine and Dentistry":53,"Neuroscience":1,"Sports and Recreations":3,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Nursing and Health Professions":3,"Unspecified":6}}},"geo":{"twitter":{"ES":1},"mendeley":{"LB":2,"BR":1,"GB":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/FisioMezieres\/statuses\/752589226714292224","license":"gnip","citation_ids":[9611653],"posted_on":"2016-07-11T19:43:48+00:00","author":{"name":"KineMez   IFGM","url":"http:\/\/www.kinemez.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1766729803\/sedestacion_1_normal.jpg","description":"Cl\u00ednica y formaci\u00f3n en fisioterapia global. Siguiendo muchos de los conceptos originales del M\u00e9todo M\u00e9zi\u00e8res, ampliando horizontes a las nuevas tecnolog\u00edas.","id_on_source":"FisioMezieres","tweeter_id":"419676692","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2659},"tweet_id":"752589226714292224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/osteoalbert\/statuses\/752617673679331328","license":"gnip","rt":["FisioMezieres"],"citation_ids":[9611653],"posted_on":"2016-07-11T21:36:51+00:00","author":{"name":"Albert Paredes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2147999243\/FOTO_ALBERT__1__normal.JPG","description":"Oste\u00f2pata DO i Fisioterapeuta","id_on_source":"osteoalbert","tweeter_id":"489644305","geo":{"lt":41.82046,"ln":1.86768,"country":"ES"},"followers":518},"tweet_id":"752617673679331328"}],"facebook":[{"title":"Formaci\u00f3n M\u00e9todo M\u00e9zi\u00e8res","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1074086552684752&id=668265126600232","license":"public","citation_ids":[9611653],"posted_on":"2016-07-28T15:42:26+00:00","summary":"#Pediatr\u00eda Alineamiento sagital vertebral\nEl progresivo desplazamiento anterior de la v\u00e9rtebra C7, en relaci\u00f3n a la pelvis, deber\u00eda poner en alerta sobre el riesgo de desarrollo de patolog\u00eda vertebral","author":{"name":"Adibas Posture","url":"https:\/\/www.facebook.com\/668265126600232","facebook_wall_name":"Adibas Posture","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/668265126600232\/picture","id_on_source":"668265126600232"}}]}}