{"altmetric_id":21391649,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["roger_mansuy"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["@LeMonde_correct En fait ma question provient en partie de l'origine trouble du patronyme consid\u00e9r\u00e9 comme on peut le voir dans"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f61000094e","authors":["Launay, Fran\u00e7oise"],"doi":"10.4000\/rde.4949","first_seen_on":"2017-06-28T12:56:11+00:00","issns":["0769-0886","1955-2416"],"journal":"Recherches sur Diderot et sur l'Encyclop\u00e9die","last_mentioned_on":1498654560,"links":["https:\/\/rde.revues.org\/4949"],"pdf_url":"http:\/\/rde.revues.org\/pdf\/4949","pubdate":"2012-10-05T00:00:00+00:00","publisher":"Soci\u00e9t\u00e9 Diderot","publisher_subjects":[{"name":"Literary Studies","scheme":"era"},{"name":"Philosophy","scheme":"era"}],"title":"Les identit\u00e9s de D\u2019Alembert","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8435952,"mean":7.094002543155,"rank":4506210,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2350042,"rank_type":"exact","sample_size":8435952,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":236236,"mean":12.984525603742,"rank":131954,"this_scored_higher_than_pct":34,"this_scored_higher_than":82363,"rank_type":"exact","sample_size":236236,"percentile":34},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":40,"mean":1.1022564102564,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":13,"rank_type":"exact","sample_size":40,"percentile":32},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/roger_mansuy\/statuses\/880047129166852096","license":"gnip","citation_ids":[21391649],"posted_on":"2017-06-28T12:56:00+00:00","author":{"name":"Roger Mansuy","url":"http:\/\/www.rogermansuy.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875789236309549059\/pcjAbyPU_normal.jpg","description":"Enseignant math\/info, co-organisateur du s\u00e9minaire #MathPark \u00e0 l'@InHenriPoincare, chroniqueur @maglarecherche, \u00e9diteur #RMS...","id_on_source":"roger_mansuy","tweeter_id":"3013038220","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1528},"tweet_id":"880047129166852096"}]}}