{"altmetric_id":17511887,"counts":{"readers":{"mendeley":28,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Metulb"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["280355202380387"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d33cf058f610000f26","authors":["Baribeau,  Colette","Royer, Chantal"],"doi":"10.7202\/1016748ar","first_seen_on":"2017-03-17T01:42:08+00:00","issns":["0318-479X","1705-0065"],"journal":"Revue des Sciences de l'Education","last_mentioned_on":1489714916,"links":["http:\/\/www.erudit.org\/en\/journals\/rse\/2012-v38-n1-rse0675\/1016748ar\/"],"pdf_url":"http:\/\/www.erudit.org\/en\/journals\/rse\/2012-v38-n1-rse0675\/1016748ar.pdf","pubdate":"2012-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Revue des sciences de l\u2019\u00e9ducation","title":"L\u2019entretien individuel en recherche qualitative\u00a0: usages et modes de pr\u00e9sentation dans la Revue des sciences de l\u2019\u00e9ducation","type":"article","uri":"http:\/\/id.erudit.org\/iderudit\/1016748ar","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/lentretien-individuel-en-recherche-qualitative-usages-et-modes-pr%C3%A9sentation-dans-la-revue-des-scienc-1"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":1.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8372629,"mean":7.0578283965246,"rank":4222839,"this_scored_higher_than_pct":46,"this_scored_higher_than":3934507,"rank_type":"exact","sample_size":8372629,"percentile":46},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":265968,"mean":13.109284806009,"rank":138249,"this_scored_higher_than_pct":43,"this_scored_higher_than":116909,"rank_type":"exact","sample_size":265968,"percentile":43},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":50,"mean":2.9206530612245,"rank":27,"this_scored_higher_than_pct":46,"this_scored_higher_than":23,"rank_type":"exact","sample_size":50,"percentile":46},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":1.175,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":33}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":2,"Student  > Doctoral Student":3,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":4,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":15,"Professor":2},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2,"Social Sciences":16,"Psychology":1,"Agricultural and Biological Sciences":3,"Nursing and Health Professions":1,"Business, Management and Accounting":2,"Mathematics":1,"Unspecified":2}}},"geo":{"mendeley":{"CA":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Metulb\/statuses\/842551544478339073","license":"gnip","citation_ids":[17511887],"posted_on":"2017-03-17T01:41:56+00:00","author":{"name":"M\u00e9thodes d'enqu\u00eate","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829350499757465600\/QH3C4y-5_normal.jpg","id_on_source":"Metulb","tweeter_id":"827078127390179329","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":8},"tweet_id":"842551544478339073"}],"facebook":[{"title":"L\u2019entretien individuel en recherche qualitative : usages et modes de pr\u00e9sentation dans la Revue des sciences de l\u2019\u00e9ducation","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=309267486155825&id=280355202380387","license":"public","citation_ids":[17511887],"posted_on":"2017-03-17T01:41:51+00:00","summary":"M\u00e9thode d'analyse de donn\u00e9es : Projet \u00ab Quelle strat\u00e9gie l\u2019Union europ\u00e9enne adopte-t-elle pour faire face aux fake news ? L'apr\u00e8s Euromaidan 2013-pr\u00e9s.\u00bb \n\nEXPOSITO Alexis, FELIX Ruben, HENRIQUES Silvana\n\n La m\u00e9thode d'analyse de donn\u00e9es la plus ajust\u00e9e \u00e0 n","author":{"name":"Les enqu\u00eates des \u00e9tudiants","url":"https:\/\/www.facebook.com\/280355202380387","facebook_wall_name":"Les enqu\u00eates des \u00e9tudiants","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/280355202380387\/picture","id_on_source":"280355202380387"}}]}}