{"altmetric_id":24220336,"selected_quotes":["Vandenrijt, J.-F.-Interf\u00e9rom\u00e9trie de speckle \u00e0 10.6 \u00b5m et shearographie \u00e0 532 nm en temps r\u00e9el tem... #OA"],"citation":{"authors":["Vandenrijt, Jean-Fran\u00e7ois","Languy, Fabian","Thizy, C\u00e9dric","Rochet, Jonathan","Loffet, Christophe","Simon, Daniel","Georges, Marc"],"first_seen_on":"2017-08-23T12:15:35+00:00","handle":"2268\/213746","handles":["2268\/213746"],"issns":[],"last_mentioned_on":1503490521,"links":["http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/handle\/2268\/213746"],"pdf_url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/bitstream\/2268\/213746\/1\/Georges_Shearo%20Shaker%20Industriel_R%c3%a9sum%c3%a9.pdf","pubdate":"2017-03-01T00:00:00+00:00","title":"Interf\u00e9rom\u00e9trie de speckle \u00e0 10.6 \u00b5m et shearographie \u00e0 532 nm en temps r\u00e9el temps moyenn\u00e9 et d\u00e9calage de phase. Comparaison et application pour identification des modes de vibrations sur shaker industriel","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"BE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ORBiPublisULg"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ORBiPublisULg\/statuses\/900330617228886018","license":"gnip","citation_ids":[24220336],"posted_on":"2017-08-23T12:15:21+00:00","author":{"name":"ORBi-Publis-ULi\u00e8ge","url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878589695931944961\/wokKQXva_normal.jpg","description":"Open Repository and Bibliography #ULi\u00e8ge @UniversiteLiege @ORBi_ULg @ULiegeLib #OA #OpenAccess","id_on_source":"ORBiPublisULg","tweeter_id":"3164241610","geo":{"lt":50.63373,"ln":5.56749,"country":"BE"},"followers":196},"tweet_id":"900330617228886018"}]}}