{"altmetric_id":24912662,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["190332614427"],"posts_count":1}},"citation":{"aggregated_in":[24353355],"authors":["Gregory C\u00e9sar Valderrama Vilca","Marco Antonio Sobrevilla Cabezudo"],"book":{"title":"Text, Speech, and Dialogue","isbns":["9783319642055","9783319642062"],"uri":"http:\/\/link.springer.com\/book\/10.1007\/978-3-319-64206-2"},"doi":"10.1007\/978-3-319-64206-2_54","first_seen_on":"2017-09-07T15:58:57+00:00","issns":[],"last_mentioned_on":1504633672,"links":["https:\/\/link.springer.com\/chapter\/10.1007\/978-3-319-64206-2_54"],"ordinal_number":54,"pdf_url":"https:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1007%2F978-3-319-64206-2_54.pdf","pubdate":"2017-08-27T00:00:00+00:00","publisher":"Springer, Cham","title":"A Study of Abstractive Summarization Using Semantic Representations and Discourse Level Information","type":"chapter","uri":"https:\/\/link.springer.com\/chapter\/10.1007\/978-3-319-64206-2_54","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/study-abstractive-summarization-using-semantic-representations-discourse-level-information"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0.25,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Computer Science":1}}}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10156533540469428&id=190332614427","license":"public","citation_ids":[24912662,24353355],"posted_on":"2017-09-05T17:47:52+00:00","summary":"Tenemos nuevo Magister de la Maestr\u00eda en Inform\u00e1tica PUCP - http:\/\/posgrado.pucp.edu.pe\/maestria\/informatica\/ . Gregory Cesar Valderrama Vilca, sustent\u00f3 hoy su tesis \"Generaci\u00f3n autom\u00e1tica de res\u00famenes abstractivos mono documento utilizando an\u00e1lisis sem\u00e1nt","author":{"name":"Grupo de Reconocimiento de Patrones e Inteligencia Artificial Aplicada","url":"https:\/\/www.facebook.com\/190332614427","facebook_wall_name":"Grupo de Reconocimiento de Patrones e Inteligencia Artificial Aplicada","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/190332614427\/picture","id_on_source":"190332614427"}}]}}