{"altmetric_id":25147297,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["LatAmSci"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["El albatros de Gal\u00e1pagos ha sido asociado con pesquer\u00edas industriales de palangre pel\u00e1gico y arrastre demersal"],"citation":{"authors":["Suazo, Cristi\u00e1n G","Yates, Oliver","Az\u00f3car, Jorge","D\u00edaz, Pablo","Gonz\u00e1lez-But, Juan C","Cabezas, Luis A"],"doi":"10.4067\/s0718-19572017000200005","first_seen_on":"2017-09-12T12:26:47+00:00","issns":["0718-1957"],"journal":"Revista de biolog\u00eda marina y oceanograf\u00eda","last_mentioned_on":1505219194,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0718-19572017000200005&script=sci_arttext&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/pdf\/revbiolmar\/v52n2\/art05.pdf","publisher":"Universidad de Valpara\u00edso. Facultad de Ciencias del Mar","title":"Emerging platforms to monitor the occurrence and threats to critically endangered seabirds: The waved albatross in Chile and the Southeast Pacific","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/emerging-platforms-monitor-occurrence-threats-critically-endangered-seabirds-waved-albatross-chile-s"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0.5,"3m":0.5,"1m":0.5,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Bachelor":3},"by_discipline":{"Earth and Planetary Sciences":3,"Agricultural and Biological Sciences":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/LatAmSci\/statuses\/907581200046456832","license":"gnip","citation_ids":[25147297],"posted_on":"2017-09-12T12:26:34+00:00","author":{"name":"LatinAmericanScience","url":"http:\/\/latinamericanscience.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2330741262\/dy2avn973ikpuqmyq22h_normal.png","description":"Noticias y opiniones cient\u00edficas desde Latinoam\u00e9rica. Science news and opinion out of Latin America. Editor @aleszubajak. Editora asociada, @earlycapistran.","id_on_source":"LatAmSci","tweeter_id":"462220933","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":9303},"tweet_id":"907581200046456832"}]}}