{"altmetric_id":18740633,"counts":{"readers":{"mendeley":17,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["364628166953798"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Camargo Jr., Kenneth R. de","Camargo Jr., Kenneth R. de"],"doi":"10.1590\/s0103-73312016000100001","first_seen_on":"2017-04-12T08:48:03+00:00","issns":["1809-4481","0103-7331"],"journal":"Physis: Revista de Sa\u00fade Coletiva","last_mentioned_on":1461956764,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0103-73312016000100009&lng=en&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/physis\/v26n1\/0103-7331-physis-26-01-00009.pdf","publisher":"Instituto de Medicina Social da UERJ","title":"Zika, microcefalia, ci\u00eancia e Sa\u00fade Coletiva","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/zika-microcefalia-ci%C3%AAncia-e-sa%C3%BAde-coletiva"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":2,"Researcher":1,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":5,"Other":2,"Student  > Bachelor":5},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":5,"Neuroscience":1,"Social Sciences":1,"Decision Sciences":1,"Sports and Recreations":2,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Nursing and Health Professions":3,"Business, Management and Accounting":1,"Unspecified":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Zika, microcefalia, ci\u00eancia e Sa\u00fade Coletiva","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=981752945241314&id=364628166953798","license":"public","citation_ids":[18740633],"posted_on":"2016-04-29T19:06:04+00:00","summary":"Este n\u00famero de Physis traz uma importante contribui\u00e7\u00e3o para a discuss\u00e3o sobre uma quest\u00e3o ainda cercada de controv\u00e9rsias: a poss\u00edvel rela\u00e7\u00e3o da infec\u00e7\u00e3o pelo v\u00edrus zika e a ocorr\u00eancia de microcefalia em crian\u00e7as filhas de m\u00e3es infectadas. Ilana L\u00f6wy, nome","author":{"name":"Physis: Revista de Sa\u00fade Coletiva","url":"https:\/\/www.facebook.com\/364628166953798","facebook_wall_name":"Physis: Revista de Sa\u00fade Coletiva","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/364628166953798\/picture","id_on_source":"364628166953798"}}]}}