{"altmetric_id":24428338,"selected_quotes":["Recurso para #Bibliotecas ~ El tratamiento de la muerte en el \u00e1lbum infantil, de Javier Ignacio Arnal Gil.","Lo que s\u00ed puedo daros es la referencia del trabajo brutal de Txavi Arnal Gil, que le sirvi\u00f3 como referencia"],"citation":{"authors":["Arnal Gil, Javier Ignacio","Arnal Gil, Javier Ignacio"],"first_seen_on":"2017-08-28T11:13:30+00:00","handle":"10810\/7663","handles":["10810\/7663"],"issns":[],"last_mentioned_on":1503920133,"links":["https:\/\/addi.ehu.es\/handle\/10810\/7663"],"pdf_url":"https:\/\/addi.ehu.es\/bitstream\/10810\/7663\/13\/ARNAL%20GIL.pdf","pubdate":"2012-05-14T10:46:47+00:00","publisher":"Servicio Editorial de la Universidad del Pa\u00eds Vasco\/Euskal Herriko Unibertsitateko Argitalpen Zerbitzua","title":"El tratamiento de la muerte en el \u00e1lbum ilustrado infantil. Obras publicadas en castellano (1980-2008)","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Mirindiru"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Mirindiru\/statuses\/902126944447336448","license":"gnip","citation_ids":[24428338],"posted_on":"2017-08-28T11:13:18+00:00","author":{"name":"M\u00edriam D\u00edaz","url":"https:\/\/bocaditosdepapel.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/708673919935504384\/GEkdYC_g_normal.jpg","description":"Bibliotecaria errante.","id_on_source":"Mirindiru","tweeter_id":"708671133978140672","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":154},"tweet_id":"902126944447336448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Mirindiru\/statuses\/902132540194082818","license":"gnip","citation_ids":[24428338],"posted_on":"2017-08-28T11:35:33+00:00","author":{"name":"M\u00edriam D\u00edaz","url":"https:\/\/bocaditosdepapel.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/708673919935504384\/GEkdYC_g_normal.jpg","description":"Bibliotecaria errante.","id_on_source":"Mirindiru","tweeter_id":"708671133978140672","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":154},"tweet_id":"902132540194082818"}]}}