{"altmetric_id":24421988,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[54035],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa8213cf058f61000bd1c","authors":["Choron, Romain"],"doi":"10.4000\/afas.3036","first_seen_on":"2017-08-28T07:28:36+00:00","issns":["1246-7529","2109-9537"],"journal":"Bulletin de l\u0092AFAS","last_mentioned_on":1503877260,"links":["http:\/\/afas.revues.org\/3036"],"pdf_url":"http:\/\/afas.revues.org\/pdf\/3036","pubdate":"2017-06-02T00:00:00+00:00","publisher":"Association fran\u00e7aise des archives orales sonores et audiovisuelles","title":"Les appel\u00e9s de la guerre d\u2019Alg\u00e9rie (1954-1962) dans les fonds de la division des t\u00e9moignages oraux (DTO) du service historique de la D\u00e9fense (SHD)","type":"article"},"altmetric_score":{"score":5.512,"score_history":{"1y":5.512,"6m":5.512,"3m":5.512,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.512},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8435952,"mean":7.094002543155,"rank":1542722,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":6893434,"rank_type":"exact","sample_size":8435952,"percentile":81},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":168416,"mean":12.494555841226,"rank":38434,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":129982,"rank_type":"exact","sample_size":168416,"percentile":77},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":20,"mean":5.6169473684211,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":15,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":20,"percentile":15},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"blogs":[{"title":"Le nouveau \u00ab\u00a0Bulletin de l\u2019AFAS \u2013 Sonorit\u00e9s\u00a0\u00bb (n\u00b043) en ligne","url":"http:\/\/phonotheque.hypotheses.org\/22275","license":"public","citation_ids":[21356981,24421983,24421987,24421988,24421990,24421991,24378052,24421992,24421993,21541576,24421994],"posted_on":"2017-08-27T23:41:00+00:00","summary":"Le Bulletin de l&rsquo;AFAS. Sonorit&eacute;s num&eacute;ro 43, est en ligne et &ndash; comme pour le num&eacute;ro 42 &ndash; d&egrave;s la mi septembre, il sera en vente au format papier sur la plateforme I6Doc. Ce nouveau num&eacute;ro s&rsquo;ouvre sur","author":{"name":"Les carnets de la phonoth\u00e8que","url":"http:\/\/phonotheque.hypotheses.org","description":"Le blog de la phonoth\u00e8que"}}]}}