{"altmetric_id":15583190,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":22},"twitter":{"unique_users_count":20,"unique_users":["GrupoPKgen_SEFH","AnaAyestaran","FarmUCI","leonorperianez","mamousseka","patrimasserrano","velezmeca","GCinfecciosas","tufarmaceuTIC","jpnavarro82","isabel_gv87","jcvg01","iplagar","Lauralvareza","cimesalvador","dp_iturgoyen","ofil16","CompatibilityD","LaLeoOliva","LauraLorenteF"],"posts_count":22}},"selected_quotes":["Farmacocin\u00e9tica Caspofungina en pac cr\u00edtico con hemofiltraci\u00f3n \/ hemodiafiltraci\u00f3n No ajustar pe\u2026","Caspofungin PopPK in Critically Ill Patients on CRRT - higher loading doses may be needed","Caspofungin Population Pharmacokinetics in Critically Ill Patients Undergoing HDVVC.","Farmacocin\u00e9tica Caspofungina en pac cr\u00edtico con hemofiltraci\u00f3n \/ hemodiafiltraci\u00f3n No ajustar pero Dosis Carga"],"citation":{"abstract":"Sepsis and continuous renal replacement therapy (CRRT) can both significantly affect antifungal pharmacokinetics. This study aimed to describe the pharmacokinetics of caspofungin in critically ill patients during different CRRT modes.\nPatients receiving caspofungin and undergoing continuous veno-venous haemofiltration (CVVH) or haemodiafiltration (CVVHDF) were eligible to take part in the study. Blood samples were collected at seven sampling times during a dosing interval. Demographics and clinical data were recorded. Population pharmacokinetic analysis and Monte-Carlo simulation were undertaken using Pmetrics.\nTwelve pharmacokinetic profiles from nine patients were analysed. The caspofungin CRRT clearance (CL) was 0.048\u00a0\u00b1\u00a00.12\u00a0L\/h for CVVH and 0.042\u00a0\u00b1\u00a00.042\u00a0L\/h for CVVHDF. A two-compartment linear model best described the data. Patient weight was the only covariate affecting drug CL and central volume. The mean (standard deviation) parameter estimates were 0.64\u00a0\u00b1\u00a00.12\u00a0L\/h for CL, 9.35\u00a0\u00b1\u00a03.56\u00a0L for central volume, 0.25\u00a0\u00b1\u00a00.19 per h for the rate constant for drug distribution from central to peripheral compartments and 0.19\u00a0\u00b1\u00a00.10 per h from peripheral to central compartments. Based on simulation results, a caspofungin 100\u00a0mg loading dose followed by a 50\u00a0mg maintenance dose for patients with a total body weight of \u226480\u00a0kg best achieved the pharmacokinetic\/PD targets whilst a 70\u00a0mg maintenance dose was required for patients with a weight of >80\u00a0kg.\nNo caspofungin dosing adjustment is necessary for patients undergoing either form of CRRT. However, higher than recommended loading doses of caspofungin are required to achieve pharmacokinetic\/pharmacodynamic targets in critically ill patients. Registration: ClinicalTrials.gov Identifier NCT01403220.","altmetric_jid":"4f6fa4ea3cf058f610002571","authors":["Claire Roger","Steven C. Wallis","Laurent Muller","Gilbert Saissi","Jeffrey Lipman","Roger J. Br\u00fcggemann","Jean-Yves Lefrant","Jason A. Roberts"],"doi":"10.1007\/s40262-016-0495-z","first_seen_on":"2017-01-19T10:25:21+00:00","funders":["niehs"],"issns":["0312-5963","1179-1926"],"journal":"Clinical Pharmacokinetics","last_mentioned_on":1485444419,"links":["http:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007\/s40262-016-0495-z","http:\/\/rd.springer.com\/article\/10.1007\/s40262-016-0495-z"],"pdf_url":"http:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1007%2Fs40262-016-0495-z.pdf","pmid":"28035589","pubdate":"2016-12-29T00:00:00+00:00","publisher":"Springer International Publishing","publisher_subjects":[{"name":"Internal Medicine","scheme":"springer"},{"name":"Medicine & Public Health","scheme":"springer"},{"name":"Pharmacology\/Toxicology","scheme":"springer"},{"name":"Pharmacotherapy","scheme":"springer"},{"name":"Pharmacology And Pharmaceutical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Health Sciences","Medicine","Life Sciences","Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutics"],"subjects":["pharmacology"],"title":"Caspofungin Population Pharmacokinetics in Critically Ill Patients Undergoing Continuous Veno-Venous Haemofiltration or Haemodiafiltration","type":"article","uri":"http:\/\/link.springer.com\/10.1007\/s40262-016-0495-z","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/caspofungin-population-pharmacokinetics-critically-ill-patients-undergoing-continuous-venovenous-hae"},"altmetric_score":{"score":11.7,"score_history":{"1y":11.7,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":11.7},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8082038,"mean":6.8946982576228,"rank":700248,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":7381730,"rank_type":"exact","sample_size":8082038,"percentile":91},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":261240,"mean":12.803101634901,"rank":36411,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":224728,"rank_type":"exact","sample_size":261240,"percentile":86},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":655,"mean":3.9452874617737,"rank":30,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":625,"rank_type":"exact","sample_size":655,"percentile":95},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":24,"mean":4.6806086956522,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":87,"this_scored_higher_than":21,"rank_type":"exact","sample_size":24,"percentile":87}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":17,"researcher":1,"practitioner":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":17,"Scientists":1,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":2}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Other":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Unspecified":1,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":7,"VE":2,"SV":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/GrupoPKgen_SEFH\/statuses\/822027066354896896","license":"gnip","citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-19T10:24:59+00:00","author":{"name":"Grupo PK.gen SEFH","url":"http:\/\/www.sefh.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632170332\/651d4316065a89aa7167d3435dcf039d_normal.jpeg","description":"Grupo de Farmacocin\u00e9tica Cl\u00ednica y Farmacogen\u00e9tica de la Sociedad Espa\u00f1ola de Farmacia Hospitalaria.","id_on_source":"GrupoPKgen_SEFH","tweeter_id":"1963301778","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":1286},"tweet_id":"822027066354896896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnaAyestaran\/statuses\/822032932298694656","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-19T10:48:18+00:00","author":{"name":"Ana Ayestar\u00e1n","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467328814360449024\/iqSuO1SK_normal.jpeg","id_on_source":"AnaAyestaran","tweeter_id":"506606257","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":135},"tweet_id":"822032932298694656"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FarmUCI\/statuses\/822041553396961280","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-19T11:22:33+00:00","author":{"name":"FarmUCI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000644861340\/fc52105a3771c570a66c9c76d5b53c20_normal.jpeg","description":"Farmac\u00e9utic@s especialistas con inter\u00e9s en Farmacia Cl\u00ednica en Unidades de Cuidados Intensivos.","id_on_source":"FarmUCI","tweeter_id":"1943525227","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1025},"tweet_id":"822041553396961280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/leonorperianez\/statuses\/822050028567101441","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-19T11:56:14+00:00","author":{"name":"LeonorPeria\u00f1ez","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/profile\/view?id=166183301","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822707377141141505\/BUY0dGbv_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica especialista hospitalaria.\nComit\u00e9 t\u00e9cnico coordinador PRAN-AEM y CAIB.\nGrupo coordinador AFinf.\nM\u00e1ster enf infcc en paciente cr\u00edtico.\nMenorquina!","id_on_source":"leonorperianez","tweeter_id":"1125231541","geo":{"lt":39.56951,"ln":2.64745,"country":"ES"},"followers":1005},"tweet_id":"822050028567101441"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mamousseka\/statuses\/822214642374246403","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-19T22:50:21+00:00","author":{"name":"Mar\u00eda Nunez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000865884259\/0VJOObum_normal.jpeg","id_on_source":"mamousseka","tweeter_id":"1713021601","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":50},"tweet_id":"822214642374246403"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/patrimasserrano\/statuses\/822395707998932997","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-20T10:49:50+00:00","author":{"name":"Patricio M\u00e1s Serrano","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667018424405647364\/i8el00OK_normal.jpg","description":"Clinical Pharmacokinetic Unit | Therapeutic Drug Monitoring |\nPharmD | BCPS | PhD |\nInteresado en nuevas tecnolog\u00edas y fotograf\u00eda.\nDescubriendo, aprendiendo.","id_on_source":"patrimasserrano","tweeter_id":"139776794","geo":{"lt":38.35323,"ln":-0.48134,"country":"ES"},"followers":332},"tweet_id":"822395707998932997"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/velezmeca\/statuses\/822555934891409410","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-20T21:26:31+00:00","author":{"name":"Benito G.Diaz V-M","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000479276348\/26c2dd3e2659674a2997f78675cb81b7_normal.jpeg","description":"J.S. Farmacia hospitalaria; Formaci\u00f3n SEFH; Prof. Farmacolog\u00eda UAX. Casos clinicos http:\/\/flip.it\/l1UAb Web degluci\u00f3n f\u00e1rmacos http:\/\/goo.gl\/PuLyKv","id_on_source":"velezmeca","tweeter_id":"554477554","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1967},"tweet_id":"822555934891409410"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GCinfecciosas\/statuses\/822739398865326080","license":"gnip","citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-21T09:35:33+00:00","author":{"name":"GCinfecciosas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745632255410847744\/vUXfUDkS_normal.jpg","description":"Grupo Patolox\u00eda Infecciosa. Equipo PROA","id_on_source":"GCinfecciosas","tweeter_id":"3419083874","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":319},"tweet_id":"822739398865326080"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tufarmaceuTIC\/statuses\/822869070521520128","license":"gnip","citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-21T18:10:49+00:00","author":{"name":"tufarmaceuTIC","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/443341423367053314\/87NOC0y0_normal.jpeg","description":"Farmac\u00e9uticos 3.0 del Dep. Valencia Arnau de Vilanova-Lliria, apasionados con las TICs y con la atenci\u00f3n al paciente","id_on_source":"tufarmaceuTIC","tweeter_id":"2364065293","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":1436},"tweet_id":"822869070521520128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jpnavarro82\/statuses\/822879759373897730","license":"gnip","rt":["tufarmaceuTIC"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-21T18:53:17+00:00","author":{"name":"Juan Pablo Navarro","url":"http:\/\/luminousphoto.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666603399090147328\/SaFOm_Tc_normal.jpg","description":"Profesor ITP PAX, Especialista en Farmacia Hospitalaria, Fot\u00f3grafo,\nCazamagufos por las noches","id_on_source":"jpnavarro82","tweeter_id":"276241648","geo":{"lt":39.2026,"ln":-0.31114,"country":"ES"},"followers":250},"tweet_id":"822879759373897730"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/isabel_gv87\/statuses\/822882571596005376","license":"gnip","rt":["tufarmaceuTIC"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-21T19:04:28+00:00","author":{"name":"Isabel G\u00f3mez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791502949818195968\/EHddrrfX_normal.jpg","description":"No vivas para nadie, vive para ti.","id_on_source":"isabel_gv87","tweeter_id":"173931291","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":63},"tweet_id":"822882571596005376"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jcvg01\/statuses\/822884887455789056","license":"gnip","rt":["tufarmaceuTIC"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-21T19:13:40+00:00","author":{"name":"J. Carlos Valenzuela","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520678556473786368\/asO09xQH_normal.jpeg","description":"Jefe de Servicio de Farmacia Hospitalaria. Vicepresidente de la Comisi\u00f3n Nacional de Farmacia Hospitalaria. Entre Granada y Alc\u00e1zar de San Juan (Ciudad Real)","id_on_source":"jcvg01","tweeter_id":"602009852","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":686},"tweet_id":"822884887455789056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/iplagar\/statuses\/822909183590858753","license":"gnip","rt":["tufarmaceuTIC"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-21T20:50:12+00:00","author":{"name":"Inmaculada Plasencia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/713854406345760769\/YKhlGZ7G_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica de Hospital","id_on_source":"iplagar","tweeter_id":"2462149979","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":228},"tweet_id":"822909183590858753"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/leonorperianez\/statuses\/822921667991236608","license":"gnip","rt":["tufarmaceuTIC"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-21T21:39:49+00:00","author":{"name":"LeonorPeria\u00f1ez","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/profile\/view?id=166183301","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822707377141141505\/BUY0dGbv_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica especialista hospitalaria.\nComit\u00e9 t\u00e9cnico coordinador PRAN-AEM y CAIB.\nGrupo coordinador AFinf.\nM\u00e1ster enf infcc en paciente cr\u00edtico.\nMenorquina!","id_on_source":"leonorperianez","tweeter_id":"1125231541","geo":{"lt":39.56951,"ln":2.64745,"country":"ES"},"followers":1005},"tweet_id":"822921667991236608"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tufarmaceuTIC\/statuses\/822927994180292608","license":"gnip","rt":["tufarmaceuTIC"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-21T22:04:57+00:00","author":{"name":"tufarmaceuTIC","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/443341423367053314\/87NOC0y0_normal.jpeg","description":"Farmac\u00e9uticos 3.0 del Dep. Valencia Arnau de Vilanova-Lliria, apasionados con las TICs y con la atenci\u00f3n al paciente","id_on_source":"tufarmaceuTIC","tweeter_id":"2364065293","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":1436},"tweet_id":"822927994180292608"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Lauralvareza\/statuses\/822947948770295808","license":"gnip","rt":["tufarmaceuTIC"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-21T23:24:15+00:00","author":{"name":"Laura Alvarez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860461940702945285\/XQw4zxS5_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica esp Farmacia Hospitalaria. Hospital la Plana. Vila Real","id_on_source":"Lauralvareza","tweeter_id":"718187524","geo":{"lt":39.98333,"ln":-0.03333,"country":"ES"},"followers":265},"tweet_id":"822947948770295808"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cimesalvador\/statuses\/823170524155154433","license":"gnip","rt":["tufarmaceuTIC"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-22T14:08:41+00:00","author":{"name":"CIMES","url":"http:\/\/centroinformaciones.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/723024988974931968\/lwPEmfqG_normal.jpg","description":"Asesor\u00eda en uso racional de medicamentos y tratamientos farmacol\u00f3gicos","id_on_source":"cimesalvador","tweeter_id":"433848001","geo":{"lt":13.68935,"ln":-89.18718,"country":"SV"},"followers":866},"tweet_id":"823170524155154433"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dp_iturgoyen\/statuses\/823173310368350209","license":"gnip","rt":["tufarmaceuTIC"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-22T14:19:45+00:00","author":{"name":"Dolores Iturgoyen","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000654502937\/c095d99c0129459164cd8855e50830b4_normal.jpeg","description":"Farmac\u00e9utica Especialista en Farmacia Hospitalaria. Form\u00e1ndome para compartir, no para competir","id_on_source":"dp_iturgoyen","tweeter_id":"2158629739","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":208},"tweet_id":"823173310368350209"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ofil16\/statuses\/823219589224038401","license":"gnip","rt":["tufarmaceuTIC"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-22T17:23:39+00:00","author":{"name":"OFIL Internacional","url":"http:\/\/www.ofil-internacional.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745404881893220352\/cMyrY7P2_normal.jpg","description":"Bienvenid@s al Twitter oficial de  ORGANIZACI\u00d3N DE FARMAC\u00c9UTICOS IBEROLATINOAMERICANOS. S\u00edguenos tambi\u00e9n en Facebook https:\/\/t.co\/Hcwwzy8kTn","id_on_source":"ofil16","tweeter_id":"722628682741731328","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":308},"tweet_id":"823219589224038401"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CompatibilityD\/statuses\/823441640408961024","license":"gnip","rt":["tufarmaceuTIC"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-23T08:06:00+00:00","author":{"name":"compatibility drugs","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559468705755570176\/RgjpZasj_normal.jpeg","description":"Aplicaci\u00f3n m\u00f3vil de acceso r\u00e1pido y eficaz acerca de las potenciales compatibilidades f\u00edsico-qu\u00edmicas entre f\u00e1rmacos parenterales durante su administraci\u00f3n.","id_on_source":"CompatibilityD","tweeter_id":"2909503601","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":88},"tweet_id":"823441640408961024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LaLeoOliva\/statuses\/823961182914703360","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-24T18:30:29+00:00","author":{"name":"Leo Oliva","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000825988179\/1adfcd000604d0c6da301f731abaa3ab_normal.jpeg","description":"Farmac\u00e9utica Hospitalaria","id_on_source":"LaLeoOliva","tweeter_id":"2218353931","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":49},"tweet_id":"823961182914703360"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LauraLorenteF\/statuses\/824639782101938176","license":"gnip","rt":["tufarmaceuTIC"],"citation_ids":[15583190],"posted_on":"2017-01-26T15:26:59+00:00","author":{"name":"Laura Lorente","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867763261424500736\/t7ZhCB4A_normal.jpg","description":"#FarmaciaHospitalaria. Departamento de Salud Valencia Arnau de Vilanova-Ll\u00edria","id_on_source":"LauraLorenteF","tweeter_id":"319771547","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":644},"tweet_id":"824639782101938176"}]}}