{"altmetric_id":15584511,"citation":{"authors":["Gonz\u00e1lvez, Carolina","Vicent, Mar\u00eda","Sanmart\u00edn, Ricardo","Granados, Luc\u00eda","Lorenzo Lled\u00f3, Gonzalo","Aparicio Flores, Pilar"],"first_seen_on":"2017-01-19T11:02:49+00:00","handle":"10045\/61868","handles":["10045\/61868"],"issns":[],"last_mentioned_on":1484823758,"links":["https:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/61868#.WICcxTLhijg.twitter","https:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/61868#.WICctlVVuJY.facebook"],"pdf_url":"http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/bitstream\/10045\/61868\/1\/2016_Gonzalvez_etal_Tecnologia-innovacion.pdf","pubdate":"2017-01-19T20:16:00+00:00","publisher":"Octaedro","title":"Aprendizaje y desarrollo profesional docente: estrategias de b\u00fasqueda y uso de las tecnolog\u00edas como instrumento de consulta","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RUA_Alicante"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["106044082778784"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RUA_Alicante\/statuses\/822036541518319616","license":"gnip","citation_ids":[15584511],"posted_on":"2017-01-19T11:02:38+00:00","author":{"name":"RUA","url":"http:\/\/rua.ua.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/249489546\/LogoRUAportal1_normal.jpg","description":"Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante (RUA) | Repositori Institucional de la Universitat d'Alacant (RUA)","id_on_source":"RUA_Alicante","tweeter_id":"44109239","geo":{"lt":38.35323,"ln":-0.48134,"country":"ES"},"followers":1127},"tweet_id":"822036541518319616"}],"facebook":[{"title":"RUA: Aprendizaje y desarrollo profesional docente: estrategias de b\u00fasqueda y uso de las tecnolog\u00edas como instrumento de consulta","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1297072927009221&id=106044082778784","license":"public","citation_ids":[15584511],"posted_on":"2017-01-19T11:02:23+00:00","summary":"Las experiencias de desarrollo profesional docente deben constituir una oportunidad para la reflexi\u00f3n sobre la pr\u00e1ctica de ense\u00f1anza, as\u00ed como la reestructuraci\u00f3n de creencias pedag\u00f3gicas. Estas experiencias se han visto enriquecidas y ampliadas debido a l","author":{"name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","url":"https:\/\/www.facebook.com\/106044082778784","facebook_wall_name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/106044082778784\/picture","id_on_source":"106044082778784"}}]}}