{"altmetric_id":25327269,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":15},"twitter":{"unique_users_count":11,"unique_users":["SDM_ULAVAL","amquebec","SMKvertetbleu","CarretierJ","FarsiFadila","giomarsi","Plouf_007","LamortBouche","LodeVerreyen","ebmgatineau","CanFamPhysician"],"posts_count":15}},"selected_quotes":["D\u00e9cision Partag\u00e9e : \u00e0 lire! Merci","Prise de d\u00e9cision partag\u00e9e en soins de sant\u00e9 pr\u00e9ventifs #pr\u00e9ventionenpratique","Merci France, donn\u00e9es importantes pour strat\u00e9gie \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 sant\u00e9 ax\u00e9e sur #pr\u00e9vention #informationsant\u00e9 #d\u00e9cisionpartag\u00e9e","Prise de d\u00e9cision partag\u00e9e 3\/3 ne consiste pas \u00e0 laisser le patient d\u00e9cider tout seul","Prise de d\u00e9cision partag\u00e9e 1\/3 ne consiste pas \u00e0 convaincre le patient \u00e0 suivre les recommandations du m\u00e9decin"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d23cf058f610000d6a","authors":["Roland Grad","France L\u00e9gar\u00e9","Neil R. Bell","James A. Dickinson","Harminder Singh","Ainsley Elizabeth Moore","Danielle Kasperavicius","Kaylyn L. Kretschmer"],"first_seen_on":"2017-09-15T10:27:55+00:00","funders":["niehs"],"handles":[],"issns":["1715-5258"],"issue":"9","journal":"Canadian Family Physician","last_mentioned_on":1506601737,"links":["http:\/\/www.cfp.ca\/content\/63\/9\/e377"],"pdf_url":"http:\/\/www.cfp.ca\/content\/cfp\/63\/9\/e377.full.pdf","pmid":"28904047","pubdate":"2017-09-01T00:00:00+00:00","publisher":"The College of Family Physicians of Canada","publisher_subjects":[{"name":"Public Health And Health Services","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["primaryhealthcare"],"title":"Prise de d\u00e9cision partag\u00e9e en soins de sant\u00e9 pr\u00e9ventifs: Ce que c\u2019est; ce que ce n\u2019est pas","type":"article","volume":"63"},"altmetric_score":{"score":8.4,"score_history":{"1y":8.4,"6m":8.4,"3m":8.4,"1m":8.4,"1w":0.5,"6d":0.5,"5d":0.5,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":8.4},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8462498,"mean":7.1083922572655,"rank":1081890,"this_scored_higher_than_pct":87,"this_scored_higher_than":7378616,"rank_type":"exact","sample_size":8462498,"percentile":87},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":151822,"mean":11.816445946213,"rank":25968,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":125772,"rank_type":"exact","sample_size":151822,"percentile":82},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1615,"mean":5.6416394052045,"rank":264,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":1350,"rank_type":"exact","sample_size":1615,"percentile":83},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":14,"mean":5.3846153846154,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":11,"rank_type":"exact","sample_size":14,"percentile":78}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":8,"researcher":1,"practitioner":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":8,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":2,"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"CA":4,"FR":4}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/SDM_ULAVAL\/statuses\/908638443529494528","license":"gnip","citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-15T10:27:41+00:00","author":{"name":"France Legare","url":"http:\/\/decision.chaire.fmed.ulaval.ca\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3119125738\/97b81e394e0efad0ec1f8fc7392f499a_normal.jpeg","description":"Tier 1 Canada Research Chair. To provide #patients & #clinicians with #shareddecisionmaking skills. Soutenir la #d\u00e9cisionpartag\u00e9e chez les patients & cliniciens","id_on_source":"SDM_ULAVAL","tweeter_id":"281798687","geo":{"lt":52.00017,"ln":-71.99907,"country":"CA"},"followers":2128},"tweet_id":"908638443529494528"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SDM_ULAVAL\/statuses\/908638906169614338","license":"gnip","citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-15T10:29:31+00:00","author":{"name":"France Legare","url":"http:\/\/decision.chaire.fmed.ulaval.ca\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3119125738\/97b81e394e0efad0ec1f8fc7392f499a_normal.jpeg","description":"Tier 1 Canada Research Chair. To provide #patients & #clinicians with #shareddecisionmaking skills. Soutenir la #d\u00e9cisionpartag\u00e9e chez les patients & cliniciens","id_on_source":"SDM_ULAVAL","tweeter_id":"281798687","geo":{"lt":52.00017,"ln":-71.99907,"country":"CA"},"followers":2128},"tweet_id":"908638906169614338"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SDM_ULAVAL\/statuses\/908639215583399936","license":"gnip","citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-15T10:30:45+00:00","author":{"name":"France Legare","url":"http:\/\/decision.chaire.fmed.ulaval.ca\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3119125738\/97b81e394e0efad0ec1f8fc7392f499a_normal.jpeg","description":"Tier 1 Canada Research Chair. To provide #patients & #clinicians with #shareddecisionmaking skills. Soutenir la #d\u00e9cisionpartag\u00e9e chez les patients & cliniciens","id_on_source":"SDM_ULAVAL","tweeter_id":"281798687","geo":{"lt":52.00017,"ln":-71.99907,"country":"CA"},"followers":2128},"tweet_id":"908639215583399936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SDM_ULAVAL\/statuses\/908639304288755717","license":"gnip","citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-15T10:31:06+00:00","author":{"name":"France Legare","url":"http:\/\/decision.chaire.fmed.ulaval.ca\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3119125738\/97b81e394e0efad0ec1f8fc7392f499a_normal.jpeg","description":"Tier 1 Canada Research Chair. To provide #patients & #clinicians with #shareddecisionmaking skills. Soutenir la #d\u00e9cisionpartag\u00e9e chez les patients & cliniciens","id_on_source":"SDM_ULAVAL","tweeter_id":"281798687","geo":{"lt":52.00017,"ln":-71.99907,"country":"CA"},"followers":2128},"tweet_id":"908639304288755717"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/amquebec\/statuses\/908676034761019393","license":"gnip","citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-15T12:57:03+00:00","author":{"name":"AMQ","url":"http:\/\/www.amq.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563788554677927936\/R8mMHlDL_normal.jpeg","description":"L'AMQ rassemble l\u2019ensemble de la profession m\u00e9dicale du #Qu\u00e9bec dans un contexte de r\u00e9flexion et d\u2019action au b\u00e9n\u00e9fice de la #sant\u00e9 de la population.","id_on_source":"amquebec","tweeter_id":"18905597","geo":{"lt":46.81228,"ln":-71.21454,"country":"CA"},"followers":963},"tweet_id":"908676034761019393"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SMKvertetbleu\/statuses\/908682143223681024","license":"gnip","rt":["SDM_ULAVAL"],"citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-15T13:21:20+00:00","author":{"name":"Scott McKay","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790646426061664257\/RabfJ59V_normal.jpg","id_on_source":"SMKvertetbleu","tweeter_id":"2734471291","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":491},"tweet_id":"908682143223681024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CarretierJ\/statuses\/908946790782832640","license":"gnip","citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-16T06:52:56+00:00","author":{"name":"Carretier Julien","url":"http:\/\/www.cancer-environnement.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/677546694645518337\/a0A0ZVHq_normal.jpg","description":"Docteur Sant\u00e9 Publique (Public Health PhD). Resp. Information des publics, Dpt. Cancer Environnement, @CLCCLeonBerard #cancer #environnement #informationsante","id_on_source":"CarretierJ","tweeter_id":"2608938483","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":357},"tweet_id":"908946790782832640"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FarsiFadila\/statuses\/908948749279485952","license":"gnip","rt":["CarretierJ"],"citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-16T07:00:43+00:00","author":{"name":"FFarsi","url":"http:\/\/espaceCancer.sante-ra.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825453884625793029\/u6J7TtLz_normal.jpg","description":"m\u00e9decin, directeur du r\u00e9seau r\u00e9gional de canc\u00e9rologie Rh\u00f4ne-Alpes #cancer #sant\u00e9 #clinicalguidelines #NTIC","id_on_source":"FarsiFadila","tweeter_id":"732903093977944068","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":241},"tweet_id":"908948749279485952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/giomarsi\/statuses\/908970092725194754","license":"gnip","citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-16T08:25:32+00:00","author":{"name":"Giovanna Marsico","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909339329633378305\/aLrEflav_normal.jpg","description":"Delegu\u00e9e au Service public d'Information Sant\u00e9 au @MinSoliSante #informationsant\u00e9 #healthliteracy #democratiesanitaire. Mes tweets n'engagent que moi.","id_on_source":"giomarsi","tweeter_id":"83560684","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":7232},"tweet_id":"908970092725194754"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/giomarsi\/statuses\/908968349278855170","license":"gnip","rt":["CarretierJ"],"citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-16T08:18:36+00:00","author":{"name":"Giovanna Marsico","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909339329633378305\/aLrEflav_normal.jpg","description":"Delegu\u00e9e au Service public d'Information Sant\u00e9 au @MinSoliSante #informationsant\u00e9 #healthliteracy #democratiesanitaire. Mes tweets n'engagent que moi.","id_on_source":"giomarsi","tweeter_id":"83560684","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":7232},"tweet_id":"908968349278855170"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Plouf_007\/statuses\/908970200913113088","license":"gnip","rt":["giomarsi"],"citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-16T08:25:58+00:00","author":{"name":"Alceste au f\u00e9minin","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/795313359004561408\/SZdgmLk5_normal.jpg","description":"Quand l'eau courbe un b\u00e2ton, ma raison le redresse. La raison d\u00e9cide en ma\u00eetresse. Mes yeux moyennant ce secours, ne me trompent jamais, en me mentant toujours.","id_on_source":"Plouf_007","tweeter_id":"2684774340","geo":{"lt":50.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":753},"tweet_id":"908970200913113088"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LamortBouche\/statuses\/908986082536116224","license":"gnip","rt":["SDM_ULAVAL"],"citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-16T09:29:04+00:00","author":{"name":"Marion Lamort-Bouch\u00e9","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/773829315226140673\/ElJQgdSh_normal.jpg","description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste, chercheuse (PhD student) @FASTRACS_projet et enseignante ... CCU-MG #DMGLyon","id_on_source":"LamortBouche","tweeter_id":"773826552693919745","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":114},"tweet_id":"908986082536116224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LodeVerreyen\/statuses\/909159274907148294","license":"gnip","rt":["CarretierJ"],"citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-16T20:57:17+00:00","author":{"name":"Lode Verreyen","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/741993768543354881\/o3bHFuCg_normal.jpg","description":"Physiotherapist osteopath Praktijk Groenenborg, Jan Fabre, Sidi Larbi Cherkaoui, Antwerp Symphony Orchestra Assistent  dept. Family Medicine University of Ghent","id_on_source":"LodeVerreyen","tweeter_id":"3988391849","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":69},"tweet_id":"909159274907148294"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ebmgatineau\/statuses\/910211156492595200","license":"gnip","rt":["SDM_ULAVAL"],"citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-19T18:37:05+00:00","author":{"name":"Guylene Theriault","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1146781225\/EBM_normal.png","id_on_source":"ebmgatineau","tweeter_id":"84093767","geo":{"lt":60.10867,"ln":-113.64258,"country":"CA"},"followers":89},"tweet_id":"910211156492595200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CanFamPhysician\/statuses\/913380002938392576","license":"gnip","citation_ids":[25327269],"posted_on":"2017-09-28T12:28:57+00:00","author":{"name":"CanFamPhysician","url":"http:\/\/www.cfp.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908755664188538880\/czKj3Ik1_normal.jpg","description":"Canadian Family Physician (CFP) is a peer-reviewed medical journal and the official publication of the College of Family Physicians of Canada","id_on_source":"CanFamPhysician","tweeter_id":"137747317","geo":{"lt":60.10867,"ln":-113.64258,"country":"CA"},"followers":5009},"tweet_id":"913380002938392576"}]}}