{"altmetric_id":25328115,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Myl\u00e8ne DEMONGEOT"],"first_seen_on":"2017-09-15T10:52:02+00:00","isbns":["9782258091061"],"issns":[],"last_mentioned_on":1505472710,"links":["https:\/\/books.google.fr\/books?id=xU6Ihx8UwbsC&pg=PT178&lpg=PT178&dq=Salem+cazeneuve&source=bl&ots=unv3i2orw2&sig=kGtXxLU1lXSg0B47a_pM3ZtZSko&hl=fr&sa=X&ved=0ahUKEwi60pLAgafWAhWK0hoKHd9kAuk4FBDoAQhAMAU#v=onepage&q=Salem%20cazeneuve&f=false"],"pubdate":"2011-06-09T00:00:00+00:00","publisher":"Place des \u00e9diteurs","title":"M\u00e9moires de cin\u00e9ma","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books?id=xU6Ihx8UwbsC&hl=&source=gbs_api"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":1,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["JEPIOU"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/JEPIOU\/statuses\/908644520904011776","license":"gnip","citation_ids":[7599079,25328115],"posted_on":"2017-09-15T10:51:50+00:00","author":{"name":"Piou J Emmanuel","url":"http:\/\/jouvrelelivreauhasar.blogspot.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909278598149832704\/2naXcllY_normal.jpg","description":"''A travers et au del\u00e0 de la mati\u00e8re ''\nPierre Teilhard de Chardin","id_on_source":"JEPIOU","tweeter_id":"847833882397487104","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":190},"tweet_id":"908644520904011776"}]}}