{"altmetric_id":15852582,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["581755782010839","872103516137011"],"posts_count":4}},"citation":{"abstract":"OBJECTIVE To describe the trend for malignant skin neoplasms in subjects under 40 years of age in a region with high ultraviolet radiation indices.METHODS A descriptive epidemiological study on melanoma and nonmelanoma skin cancers that was conducted in Goiania, Midwest Brazil, with 1,688 people under 40 years of age, between 1988 and 2009. Cases were obtained fromRegistro de C\u00e2ncer de Base Populacional de Goi\u00e2nia(Goiania's Population-Based Cancer File). Frequency, trends, and incidence of cases with single and multiple lesions were analyzed; transplants and genetic skin diseases were found in cases with multiple lesions.RESULTS Over the period, 1,995 skin cancer cases were observed to found, of which 1,524 (90.3%) cases had single lesions and 164 (9.7%) had multiple lesions. Regarding single lesions, incidence on men was observed to have risen from 2.4 to 3.1\/100,000 inhabitants; it differed significantly for women, shifting from 2.3 to 5.3\/100,000 (Annual percentage change - [APC] 3.0%, p = 0.006). Regarding multiple lesions, incidence on men was observed to have risen from 0.30 to 0.98\/100,000 inhabitants; for women, it rose from 0.43 to 1.16\/100,000 (APC 8.6%, p = 0.003). Genetic skin diseases or transplants were found to have been correlated with 10.0% of cases with multiple lesions - an average of 5.1 lesions per patient. The average was 2.5 in cases without that correlation.CONCLUSIONS Skin cancer on women under 40 years of age has been observed to be increasing for both cases with single and multiple lesions. It is not unusual to find multiple tumors in young people - in most cases, they are not associated with genetic skin diseases or transplants. It is necessary to avoid excessive exposure to ultraviolet radiation from childhood.","authors":["Samir Pereira","Maria Paula Curado","Ana Maria Quinteiro Ribeiro"],"doi":"10.1590\/s0034-8910.2015049005777","first_seen_on":"2017-01-27T09:11:20+00:00","issns":["1518-8787"],"journal":"Revista de Sa\u00fade P\u00fablica","last_mentioned_on":1485478449,"links":["https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC4587818\/"],"pmid":"26465667","pubdate":"2017-01-27T20:15:00+00:00","publisher":"Universidade de S\u00e3o Paulo. Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica.","subjects":["publichealth"],"title":"Multiple skin neoplasms in subjects under 40 years of age in Goiania, Brazil","type":"article","uri":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0034-89102015000100253&lng=en&nrm=iso&tlng=en","volume":"49","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/multiple-skin-neoplasms-subjects-under-40-years-age-goiania-brazil"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Bachelor":2},"by_discipline":{"Materials Science":1,"Psychology":1,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Unspecified":1}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Dr Antonio Cury","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=608117412708009&id=128496760569079","license":"public","citation_ids":[15852582],"posted_on":"2017-01-26T00:44:49+00:00","summary":"Hora da oncologia: C\u00e2ncer de pele e o ver\u00e3o!\n\nO ver\u00e3o chegou e devemos ter aten\u00e7\u00e3o com a pele, pois a exposi\u00e7\u00e3o ao sol emite raios ultravioletas UVA e UVB, respons\u00e1veis pelos danos causados na pele como, por exemplo, o c\u00e2ncer e o envelhecimento cut\u00e2neo, to","author":{"name":"Dr Antonio Cury","url":"https:\/\/www.facebook.com\/581755782010839","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/581755782010839\/picture","id_on_source":"581755782010839"}},{"title":"Alessandra Coelho Nutricionista","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1709176845763003&id=128496760569079","license":"public","citation_ids":[15852582],"posted_on":"2017-01-27T00:54:09+00:00","summary":"Suco de Melancia com hortel\u00e3\n\n1 fatia de melancia\n250 ml de \u00e1gua gelada\n1 ramo de hortel\u00e3\nModo de preparo: pique a melancia, leve ao liq\u00fcidificador, bata com \u00e1gua e hortel\u00e3. Coe e sirva.\n\nRefer\u00eancias:\nhttps:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC4587818\/\nh","author":{"name":"Alessandra Coelho Nutricionista","url":"https:\/\/www.facebook.com\/872103516137011","facebook_wall_name":"Alessandra Coelho Nutricionista","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/872103516137011\/picture","id_on_source":"872103516137011"}},{"title":"Dr Antonio Cury","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=608114596041624&id=144025665675285","license":"public","citation_ids":[15852582],"posted_on":"2017-01-26T00:44:37+00:00","summary":"Hora da oncologia: C\u00e2ncer de pele e o ver\u00e3o!\n\nO ver\u00e3o chegou e devemos ter aten\u00e7\u00e3o com a pele, pois a exposi\u00e7\u00e3o ao sol emite raios ultravioletas UVA e UVB, respons\u00e1veis pelos danos causados na pele como, por exemplo, o c\u00e2ncer e o envelhecimento cut\u00e2neo, to","author":{"name":"Dr Antonio Cury","url":"https:\/\/www.facebook.com\/581755782010839","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/581755782010839\/picture","id_on_source":"581755782010839"}},{"title":"Alessandra Coelho Nutricionista","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1709176682429686&id=144025665675285","license":"public","citation_ids":[15852582],"posted_on":"2017-01-27T00:53:54+00:00","summary":"Suco de Melancia com hortel\u00e3\n\n1 fatia de melancia\n250 ml de \u00e1gua gelada\n1 ramo de hortel\u00e3\nModo de preparo: pique a melancia, leve ao liq\u00fcidificador, bata com \u00e1gua e hortel\u00e3. Coe e sirva.\n\nRefer\u00eancias:\nhttps:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC4587818\/\nh","author":{"name":"Alessandra Coelho Nutricionista","url":"https:\/\/www.facebook.com\/872103516137011","facebook_wall_name":"Alessandra Coelho Nutricionista","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/872103516137011\/picture","id_on_source":"872103516137011"}}]}}