{"altmetric_id":2289993,"counts":{"readers":{"mendeley":23,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":7,"unique_users":["libroazuln","zorbete","EntrenaMadrid","mariahbascu","HealthNut_News","Actunutrition","RubenMurciaPrie"],"posts_count":7}},"selected_quotes":["25g de fibra de altramuz al d\u00eda \u2193 LDL, TG, presi\u00f3n sist\u00f3lica, IMC, inflamaci\u00f3n y \u2191 saciedad, gracias a AG cadenacorta"],"citation":{"abstract":"Lupin kernel fiber beneficially modifies blood lipids because of its bile acid-binding capacity. The aim of this study was to evaluate the preventive effects of a lupin kernel fiber preparation on cardiovascular diseases and to clarify possible mechanisms. In a randomized, double-blind, controlled crossover trial, 60 moderately hypercholesterolemic adults (plasma total cholesterol: >5.2 mmol\/L) passed 3 intervention periods in different orders with a 2-wk washout phase between each. Participants consumed either a high-fiber diet containing 25-g\/d lupin kernel fiber (LF) or citrus fiber (CF), or a low-fiber control diet (CD) for 4 wk each. Anthropometric, plasma, and fecal variables were assessed at baseline and after the interventions. Contrary to the CF period, total (9%) and LDL (12%) cholesterol as well as triacylglycerols (10%) were lower after the LF period when compared with the CD period [P \u2264 0.02, adjusted for baseline, age, gender, and body mass index (BMI)]. HDL cholesterol remained unchanged. Moreover, the LF period reduced high-sensitivity C-reactive protein (P = 0.02) and systolic blood pressure (P = 0.01) when compared with baseline. Bile acid binding could not be shown because the excretion of total bile acids remained constant after the high-fiber diets. However, the LF period resulted in an enhanced formation of the main short-chain fatty acids in comparison with the CD period. During the CF period, only acetate increased significantly. Both high-fiber diets led to higher satiety and modified nutritional behavior, resulting in significantly lower body weight, BMI, and waist circumference compared with the CD period. The blood lipid-lowering effects of LF are apparently not a result of bile acid binding. Rather, we hypothesize for the first time, to our knowledge, that the blood lipid-lowering effects of LF may be mainly attributed to the formation of short-chain fatty acids, specifically propionate and acetate. This trial was registered at clinicaltrials.gov as NCT01035086.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa4f53cf058f610002e8d","authors":["Anita Fechner","Michael Kiehntopf","Gerhard Jahreis"],"doi":"10.3945\/jn.113.186858","first_seen_on":"2014-04-18T18:04:46+00:00","issns":["1541-6100"],"journal":"Journal of Nutrition","last_mentioned_on":1402750763,"links":["http:\/\/jn.nutrition.org\/content\/144\/5\/599.short?rss=1","http:\/\/jn.nutrition.org\/content\/144\/5\/599.abstract","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24572041?dopt=Abstract&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24572041"],"pdf_url":"http:\/\/jn.nutrition.org\/content\/144\/5\/599.full.pdf","pmid":"24572041","publisher_subjects":[{"name":"Nutrition And Dietetics","scheme":"era"},{"name":"Animal Production","scheme":"era"},{"name":"Food Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences","Nursing"],"subjects":["nutritionalsciences"],"title":"The Formation of Short-Chain Fatty Acids Is Positively Associated with the Blood Lipid-Lowering Effect of Lupin Kernel Fiber in Moderately Hypercholesterolemic Adults.","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/formation-shortchain-fatty-acids-positively-associated-blood-lipidlowering-effect-lupin-kernel-fiber"},"altmetric_score":{"score":3.7,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.7},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5431423,"mean":6.323732642757,"rank":1238031,"this_scored_higher_than_pct":76,"this_scored_higher_than":4181500,"rank_type":"exact","sample_size":5431423,"percentile":76},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":130027,"mean":8.0928597049823,"rank":33143,"this_scored_higher_than_pct":74,"this_scored_higher_than":96463,"rank_type":"exact","sample_size":130027,"percentile":74},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":3279,"mean":10.310974984747,"rank":1252,"this_scored_higher_than_pct":61,"this_scored_higher_than":2021,"rank_type":"exact","sample_size":3279,"percentile":61},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":39,"mean":27.652631578947,"rank":18,"this_scored_higher_than_pct":53,"this_scored_higher_than":21,"rank_type":"exact","sample_size":39,"percentile":53}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":5,"practitioner":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":4}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Researcher":4,"Student  > Ph. D. Student":7,"Student  > Postgraduate":2,"Other":1,"Student  > Master":2,"Student  > Bachelor":4,"Lecturer":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":9,"Chemistry":1,"Social Sciences":1,"Sports and Recreations":1,"Agricultural and Biological Sciences":6,"Nursing and Health Professions":2,"Unspecified":2,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":3},"mendeley":{"US":1,"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/libroazuln\/status\/476665757502169088","license":"datasift","citation_ids":[2289993],"posted_on":"2014-06-11T10:02:27+00:00","author":{"name":"Libro Azul","url":"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Libro-Azul\/279667772085894?sk=app_190322544333196","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1733482297\/Bright_512x512_normal.png","description":"La desnutrici\u00f3n es un factor que se asocia con mal pron\u00f3stico en pacientes hospitalizados y ambulatorios","id_on_source":"libroazuln","tweeter_id":"454601506","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":158},"tweet_id":"476665757502169088"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/zorbete\/status\/477717889668358144","license":"datasift","rt":["RubenMurciaPrie"],"citation_ids":[2289993],"posted_on":"2014-06-14T07:43:15+00:00","author":{"name":"Gabriel Fern\u00e1ndez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/680823308401688576\/BLvrQlop_normal.jpg","description":"No tomo az\u00facar, lactosa ni gluten, y me va de maravilla.Esc\u00e9ptico de mente  abierta.Desde 2011 no cuento Calor\u00edas.\u00a1La Vida es Movimiento\u00a1.","id_on_source":"zorbete","tweeter_id":"105748705","geo":{"lt":37.38241,"ln":-5.97613,"country":"ES"},"followers":409},"tweet_id":"477717889668358144"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EntrenaMadrid\/status\/477722986431389696","license":"datasift","rt":["RubenMurciaPrie"],"citation_ids":[2289993],"posted_on":"2014-06-14T08:03:30+00:00","author":{"name":"E-MOTION","url":"http:\/\/www.emotiontraining.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613676768030031872\/JH_Tex9j_normal.png","description":"Centro especializado en actividad f\u00edsica y salud. Nuestro objetivo es mejorar tu forma f\u00edsica. Entrenamos tu bienestar.","id_on_source":"EntrenaMadrid","tweeter_id":"554409356","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1136},"tweet_id":"477722986431389696"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mariahbascu\/status\/477797447281180672","license":"datasift","rt":["RubenMurciaPrie"],"citation_ids":[2289993],"posted_on":"2014-06-14T12:59:23+00:00","author":{"name":"Mar\u00eda Hdez Bascu\u00f1ana","url":"http:\/\/bascunana.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845323181355360256\/v0YJU7r-_normal.jpg","description":"Avances desde Estilos de Vida. Modelo Healthy Bicycle. Educadora, D-Nutricionista. Desarrollo de profesionales y empresas. Direcci\u00f3n\u200b acad\u00e9mica @EISANE_School.","id_on_source":"mariahbascu","tweeter_id":"1979565145","geo":{"lt":38.35323,"ln":-0.48134,"country":"ES"},"followers":715},"tweet_id":"477797447281180672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HealthNut_News\/status\/457218140296839169","license":"datasift","citation_ids":[2289993],"posted_on":"2014-04-18T18:04:34+00:00","author":{"name":"HealthNut News","url":"http:\/\/bit.ly\/healthnut_news","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461037501\/yogagirl_normal.png","description":"All about #health & #longevity, #vitamins & nutrition.","id_on_source":"HealthNut_News","tweeter_id":"81070223","followers":7868},"tweet_id":"457218140296839169"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Actunutrition\/status\/465799863226335232","license":"datasift","citation_ids":[2289993],"posted_on":"2014-05-12T10:25:16+00:00","author":{"name":"Actu sant\u00e9 nutrition","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/in\/fanny-paris-00782363","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911983493802070016\/Lbamh_t9_normal.jpg","description":"Di\u00e9t\u00e9ticienne-nutritionniste, CHERCHE CDI,\n passionn\u00e9e par la veille scientifique #nutrition. #AFDN #microbiote #\u00e9pig\u00e9n\u00e9tique #toxicologie alimentaire","id_on_source":"Actunutrition","tweeter_id":"569343848","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":356},"tweet_id":"465799863226335232"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RubenMurciaPrie\/status\/477712266222374913","license":"datasift","citation_ids":[2289993],"posted_on":"2014-06-14T07:20:54+00:00","author":{"name":"Ruben Murcia Prieto","url":"http:\/\/rubendietetico.blogspot.com.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868089428442591232\/fj2PtwG8_normal.jpg","description":"Buscador de verdades. Socio DSP-0003 de @DieteticaSin. #SanidadDesnutrida. Dietista-Nutricionista Col.MU00137\nNo, no me paga Jack & Jones, aunque ya podr\u00eda \ud83d\ude43","id_on_source":"RubenMurciaPrie","tweeter_id":"1218198403","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":5824},"tweet_id":"477712266222374913"}]}}