{"altmetric_id":6659212,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["liberation"],"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["CornaireCharlo1"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Lambert, Ana\u00efs"],"doi":"10.4000\/revdh.1778","first_seen_on":"2016-04-13T20:15:17+00:00","issns":["2264-119X"],"journal":"La Revue des droits de l\u2019homme. Revue du Centre de recherches et d\u2019\u00e9tudes sur les droits fondamentaux","last_mentioned_on":1479972607,"links":["https:\/\/revdh.revues.org\/1778"],"pdf_url":"http:\/\/revdh.revues.org\/pdf\/1778","pubdate":"2015-01-22T00:00:00+00:00","publisher":"Centre de recherches et d'\u00e9tudes sur les droits fondamentaux (CREDOF)","title":"La marge de man\u0153uvre de la France dans le d\u00e9clenchement d'un r\u00e9gime d\u00e9rogatoire aux libert\u00e9s fondamentales, une d\u00e9naturation de l\u2019article 15 de la CEDH\u00a0?","type":"article"},"altmetric_score":{"score":10.85,"score_history":{"1y":8,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":10.85},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"news":[{"title":"Do you law?  - Le Frexit des droits de l'Homme?","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=28707953285&p=1pl&v=1&x=t-LGGgpw8PfEk99Fk6g_oQ","license":"public","citation_ids":[6659212],"posted_on":"2016-11-24T07:30:07+00:00","summary":"Plusieurs candidats de droite proposent que la France de retire de la Convention Europ\u00e9enne des Droits de l'Homme.","author":{"name":"Liberation","url":"http:\/\/www.liberation.fr\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/323\/normal\/Screen_Shot_2015-01-19_at_17.10.43.png?1421687488"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/CornaireCharlo1\/statuses\/720344549403398144","license":"gnip","rt":["RevDH"],"citation_ids":[6659212],"posted_on":"2016-04-13T20:14:58+00:00","author":{"name":"Cornaire Charlotte","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_3_normal.png","id_on_source":"CornaireCharlo1","tweeter_id":"713453824434905088","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4},"tweet_id":"720344549403398144"}]}}