{"altmetric_id":9914632,"counts":{"readers":{"mendeley":7,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["DD_UB"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1632481640337732"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["La transformaci\u00f3n del saber en la ense\u00f1anza universitaria. Una aproximaci\u00f3n desde el estudio de CDC"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa65b3cf058f610009312","authors":["Jarauta Borrasca, Beatriz","Mentado, Trinidad","Medina, Jos\u00e9 Luis (Medina Moya)","Beatriz Jarauta Borrasca","Jose Luis Medina Moya","Trinidad Mentado Labao"],"doi":"10.6018\/rie.34.2.221711","first_seen_on":"2016-07-21T00:33:12+00:00","handle":"2445\/100685","handles":["2445\/100685"],"issns":["0212-4068","1989-9106"],"issue":"2","journal":"RIE: Revista de Investigacion Educativa","last_mentioned_on":1479652201,"links":["http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/handle\/2445\/100685","http:\/\/revistas.um.es\/rie\/article\/view\/221711"],"pdf_url":"http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/bitstream\/2445\/100685\/1\/650601.pdf","pubdate":"2016-06-15T00:00:00+00:00","publisher":"Servicio de Publicaciones, Universidad de Murcia","startpage":"471","title":"La transformaci\u00f3n del saber en la ense\u00f1anza universitaria. Una aproximaci\u00f3n desde el estudio del CDC","type":"article","volume":"34","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/una-aproximaci%C3%B3n-desde-el-estudio-del-cdc-transforming-knowledge-university-education-pck-studies-ap"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7719347,"mean":6.622418915792,"rank":5837739,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1041187,"rank_type":"exact","sample_size":7719347,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":255231,"mean":11.839847259334,"rank":181738,"this_scored_higher_than_pct":14,"this_scored_higher_than":38043,"rank_type":"exact","sample_size":255231,"percentile":14},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":33,"mean":0.9025,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":22,"rank_type":"exact","sample_size":33,"percentile":66},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":3,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1,"Librarian":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":2,"Sports and Recreations":1,"Psychology":1,"Mathematics":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/DD_UB\/statuses\/755922224570249216","license":"gnip","citation_ids":[9914632],"posted_on":"2016-07-21T00:27:57+00:00","author":{"name":"Dip\u00f2sit Digital UB","url":"http:\/\/diposit.ub.edu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877882630926192640\/LLhuKWP9_normal.jpg","id_on_source":"DD_UB","tweeter_id":"155870421","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":353},"tweet_id":"755922224570249216"}],"facebook":[{"title":"La transformaci\u00f3n del saber en la ense\u00f1anza universitaria. Una aproximaci\u00f3n desde el estudio del CDC | Jarauta Borrasca | Revista de Investigaci\u00f3n Educativa","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1755807031338525&id=1632481640337732","license":"public","citation_ids":[9914632],"posted_on":"2016-11-20T14:30:01+00:00","summary":"La transformaci\u00f3n del saber en la ense\u00f1anza universitaria. Una aproximaci\u00f3n desde el estudio del CDC","author":{"name":"Revista de Investigaci\u00f3n Educativa - RIE","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1632481640337732","facebook_wall_name":"Revista de Investigaci\u00f3n Educativa - RIE","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1632481640337732\/picture","id_on_source":"1632481640337732"}}]}}