{"altmetric_id":9918474,"citation":{"abstract":"Le d\u00e9collage en mati\u00e8re de production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 renouvelable a d\u00e9j\u00e0 commenc\u00e9 et devrait continuer \u00e0 progresser rapidement. C\u2019est ce que nous enseigne l\u2019histoire des infrastructures.","altmetric_jid":"theconversation","first_seen_on":"2016-07-21T06:58:37+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1469083669,"links":["https:\/\/theconversation.com\/passer-a-une-economie-decarbonee-cest-pour-quand-51353"],"pubdate":"2015-11-27T00:00:00+00:00","title":"Passer \u00e0 une \u00e9conomie d\u00e9carbon\u00e9e, c\u2019est\u00a0pour quand\u00a0?","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/passer-a-une-economie-decarbonee-cest-pour-quand-51353"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8088508,"mean":6.8823654995833,"rank":4277796,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2245375,"rank_type":"exact","sample_size":8088508,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":258115,"mean":11.985530385798,"rank":141823,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":90572,"rank_type":"exact","sample_size":258115,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":43246,"mean":60.49725808764,"rank":39921,"this_scored_higher_than_pct":3,"this_scored_higher_than":1545,"rank_type":"exact","sample_size":43246,"percentile":3},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3791,"mean":83.18449762533,"rank":3756,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":26,"rank_type":"exact","sample_size":3791,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["julienfumey"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/julienfumey\/statuses\/756017821197500416","license":"gnip","citation_ids":[9918474],"posted_on":"2016-07-21T06:47:49+00:00","author":{"name":"Julien Fumey","url":"https:\/\/www.julienfumey.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768875682222989312\/B-uPx0f7_normal.jpg","description":"Postdoc in #PopulationGenomicist | #Cavefish | #Bioinformatician | former president @JeBiF | @SfbiFr | Contributor @BioinfoFr","id_on_source":"julienfumey","tweeter_id":"48475562","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":455},"tweet_id":"756017821197500416"}]}}