{"altmetric_id":19231118,"selected_quotes":["Pr\u00e1ticas profissionais em processos de reunifica\u00e7\u00e3o familiar: um estudo com profissionais das casas de acolhimento\u2026"],"citation":{"authors":["Ferreira, Soraia Martins"],"first_seen_on":"2017-04-21T09:52:14+00:00","handle":"1822\/45393","handles":["1822\/45393"],"issns":[],"last_mentioned_on":1492769165,"links":["http:\/\/repositorium.sdum.uminho.pt\/handle\/1822\/45393"],"pdf_url":"http:\/\/repositorium.sdum.uminho.pt\/bitstream\/1822\/45393\/1\/Soraia%20Martins%20Ferreira.pdf","pubdate":"2016-12-22T00:00:00+00:00","title":"Pr\u00e1ticas profissionais em processos de reunifica\u00e7\u00e3o familiar: um estudo com profissionais das casas de acolhimento residencial","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0.5,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"PT":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["rsaraiva09","repositorium"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/rsaraiva09\/statuses\/855358462569488384","license":"gnip","citation_ids":[19231118],"posted_on":"2017-04-21T09:52:03+00:00","author":{"name":"Ricardo Saraiva","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/127063089\/begin_normal.png","id_on_source":"rsaraiva09","tweeter_id":"27663739","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":75},"tweet_id":"855358462569488384"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/repositorium\/statuses\/855361991648477185","license":"gnip","citation_ids":[19231118],"posted_on":"2017-04-21T10:06:05+00:00","author":{"name":"Reposit\u00f3riUM","url":"http:\/\/repositorium.sdum.uminho.pt","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/114844521\/RI_little1_normal.gif","description":"Reposit\u00f3rio Institucional da Universidade do Minho","id_on_source":"repositorium","tweeter_id":"27611466","geo":{"lt":39.6945,"ln":-8.13057,"country":"PT"},"followers":1372},"tweet_id":"855361991648477185"}]}}