{"altmetric_id":19239193,"selected_quotes":["#TFG #ESEIAAT #UPCommons Estudio del efecto de los osciladores flu\u00eddicos sobre perfiles aerodin\u00e1micos mediante ... htt\u2026"],"citation":{"authors":["Sallar\u00e8s Fit\u00e9, M\u00f2nica","Sallar\u00e8s Fit\u00e9, M\u00f2nica"],"first_seen_on":"2017-04-21T16:01:39+00:00","handle":"2117\/98592","handles":["2117\/98592"],"issns":[],"last_mentioned_on":1492796680,"links":["http:\/\/upcommons.upc.edu\/handle\/2117\/98592"],"pdf_url":"http:\/\/upcommons.upc.edu\/bitstream\/2117\/98592\/1\/BUDGET_81.pdf","pubdate":"2016-12-19T00:00:00+00:00","publisher":"Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya","title":"Estudio del efecto de los osciladores flu\u00eddicos sobre perfiles aerodin\u00e1micos mediante mec\u00e1nica de fluidos computacional","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.1,"score_history":{"1y":1.1,"6m":1.1,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["UPCBibliotecaCT","BobeRuiz"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/UPCBibliotecaCT\/statuses\/855451421344489472","license":"gnip","citation_ids":[19239193],"posted_on":"2017-04-21T16:01:27+00:00","author":{"name":"UPC_BibliotecaCT","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/biblioteca\/biblioteca-del-campus-terrassa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717984059205488640\/AGvYLWTq_normal.jpg","description":"La Biblioteca del Campus de Terrassa ofereix serveis de suport a l'aprenentatge, la recerca i la formaci\u00f3 continuada de la comunitat universit\u00e0ria del Campus.","id_on_source":"UPCBibliotecaCT","tweeter_id":"205299604","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":497},"tweet_id":"855451421344489472"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BobeRuiz\/statuses\/855477397155700736","license":"gnip","rt":["UPCBibliotecaCT"],"citation_ids":[19239193],"posted_on":"2017-04-21T17:44:40+00:00","author":{"name":"Maribel Ruiz Bob\u00e9","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560533668016713729\/wVzQPY6F_normal.jpeg","id_on_source":"BobeRuiz","tweeter_id":"3003792155","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":63},"tweet_id":"855477397155700736"}]}}