{"altmetric_id":4341319,"selected_quotes":["Pierre Bourdieu - Secouez un peu vos structures ! -"],"citation":{"authors":["Durand, Pascal","Dubois, Jacques","Winkin, Yves"],"first_seen_on":"2015-07-29T13:25:21+00:00","handle":"2268\/27751","handles":["2268\/27751"],"issns":[],"last_mentioned_on":1438176282,"links":["http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/bitstream\/2268\/27751\/1\/Sommaire%20et%20entretien%20PB%20-%20Le%20Symbolique%20et%20le%20Social.pdf"],"pdf_url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/bitstream\/2268\/27751\/1\/Sommaire%20et%20entretien%20PB%20-%20Le%20Symbolique%20et%20le%20Social.pdf","publisher":"Editions de l'Universit\u00e9 de Li\u00e8ge","title":"Le Symbolique et le Social. La r\u00e9ception internationale de la pens\u00e9e de Pierre Bourdieu","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["sociosauvage"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/sociosauvage\/status\/626382842789019648","license":"datasift","citation_ids":[4341319],"posted_on":"2015-07-29T13:24:42+00:00","author":{"name":"SocioSauvage","url":"http:\/\/sociologiesauvage.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1582327909\/bourdieusauvage_normal.jpg","description":"Amateur de sociologie. D\u00e9sire \u00eatre r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 pour d\u00e9sesp\u00e9rer Billancourt.","id_on_source":"sociosauvage","tweeter_id":"262671176","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1785},"tweet_id":"626382842789019648"}]}}