{"altmetric_id":21030533,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["20minutes"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f61000096d","authors":["Demeulenaere, Pierre"],"doi":"10.4000\/ress.383","first_seen_on":"2017-06-13T10:03:00+00:00","issns":["0048-8046","1663-4446"],"journal":"Revue europ\u00e9enne des sciences sociales","last_mentioned_on":1497347102,"links":["https:\/\/ress.revues.org\/383#ftn2"],"pdf_url":"http:\/\/ress.revues.org\/pdf\/383","pubdate":"2004-03-01T00:00:00+00:00","publisher":"Librairie Droz","title":"Esth\u00e9tique et rationalit\u00e9 du choix des pr\u00e9noms","type":"article"},"altmetric_score":{"score":8,"score_history":{"1y":8,"6m":8,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":8},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8360145,"mean":7.0505745135414,"rank":1106685,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":7229949,"rank_type":"exact","sample_size":8360145,"percentile":86},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":241801,"mean":12.626652514475,"rank":46451,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":194935,"rank_type":"exact","sample_size":241801,"percentile":80},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":87,"mean":2.2323255813953,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":81,"rank_type":"exact","sample_size":87,"percentile":93},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.5,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":[],"posts":{"news":[{"title":"R\u00e9sultats l\u00e9gislatives: Candidat du Front national, K\u00e9vin Pfeffer sera-t-il le premier Kevin de l'histoire \u00e9lu \u00e0 l'Assembl\u00e9e?","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=30885323206&p=1pl&v=1&x=4ysYx9FU16oaMU-96EiYnA","license":"public","citation_ids":[21030533],"posted_on":"2017-06-13T09:45:02+00:00","summary":"Le palais Bourbon n'a encore jamais vu Kevin si\u00e9ger \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale fran\u00e7aise sous la Ve R\u00e9publique.","author":{"name":"20minutes","url":"http:\/\/www.20minutes.fr\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/264\/normal\/Screen_Shot_2014-11-12_at_17.18.16.png?1415812763"}}]}}