{"altmetric_id":24931924,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["CartasAmiVerano"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["#Poes\u00eda @DAndrade1977 'Los Antepasados' (1832) de Adam #Mickiewicz, por Ana Le\u00f3n Manzanero"],"citation":{"authors":["Ana Le\u00f3n Manzanero"],"doi":"10.5209\/rev_eslc.2004.v4.31495","first_seen_on":"2017-09-08T04:25:37+00:00","issns":["1988-2912"],"journal":"Eslav\u00edstica Complutense","last_mentioned_on":1504874592,"links":["http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/ESLC\/article\/view\/ESLC0404110033A#.WbIaOsZdCz0.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/ESLC\/article\/download\/ESLC0404110033A\/30351","pubdate":"2004-12-31T00:00:00+00:00","title":"Los Antepasados de A. Mickiewicz como respuesta a la cuesti\u00f3n de la independencia de Polonia","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":1,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/CartasAmiVerano\/statuses\/906135831596945408","license":"gnip","citation_ids":[24931924],"posted_on":"2017-09-08T12:43:12+00:00","author":{"name":"M\u00f3nica Lago","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900196280483426305\/UwMZL3eL_normal.jpg","description":"Docente @CratersOnMoon. Con la luz en cada amanecer, creciendo en los senderos del d\u00eda. Dos poetas: Julia Uceda y Clara Jan\u00e9s. Pasi\u00f3n por la DANZA.","id_on_source":"CartasAmiVerano","tweeter_id":"883789374185451524","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":82},"tweet_id":"906135831596945408"}]}}