{"altmetric_id":897547,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["JFrancoisCaron"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["@mamerehipster \u00c9crit cet article pr la revue Prot\u00e9e au sujet de l'une de ses expos (moins repr. du corps par ex)"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6353cf058f610008645","authors":["Caron, Jean-Fran\u00e7ois"],"doi":"10.7202\/038455ar","first_seen_on":"2012-08-21T15:31:52+00:00","issns":["1708-2307"],"journal":"Prot\u00e9e","last_mentioned_on":1345562536,"links":["http:\/\/www.erudit.org\/revue\/pr\/2009\/v37\/n2\/038455ar.html#s1n2"],"pdf_url":"http:\/\/www.erudit.org\/revue\/pr\/2009\/v37\/n2\/038455ar.pdf","pubdate":"2009-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"D\u00e9partement des arts et lettres - Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi","title":"Cindy Dumais : NOIRS & PEAU \/ premi\u00e8re ph(r)ase","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/cindy-dumais-noirs-peau-premi%C3%A8re-phrase"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3629179,"mean":4.9362043867828,"rank":2016371,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":938720,"rank_type":"exact","sample_size":3629179,"percentile":25},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":74821,"mean":5.0524503875969,"rank":35524,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":26766,"rank_type":"exact","sample_size":74821,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":9,"mean":1.875,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":22,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":9,"percentile":22},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}},"geo":{"twitter":{"CA":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/JFrancoisCaron\/status\/237932641570131968","citation_ids":[897547],"posted_on":"2012-08-21T15:22:16+00:00","author":{"name":"JFran\u00e7ois Caron","url":"http:\/\/jeanfrancoiscaron.wordpress.com","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2447220521\/ox0jls7ob3cczu6a1x5m_normal.jpeg","description":"\u00c9crivain & R\u00e9dacteur en chef de l'Unique, journal de l'UNEQ.","id_on_source":"JFrancoisCaron","tweeter_id":"34109081","geo":{"lt":46.195301,"ln":-73.620956,"country":"CA"},"followers":658},"tweet_id":"237932641570131968"}]}}