{"altmetric_id":13844476,"selected_quotes":["@JDanieldf O novo Brasil - Luiz Fernando Levy - Google Livros","O novo Brasil - Luiz Fernando Levy - Google Livros"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Luiz Fernando Levy"],"first_seen_on":"2016-11-20T15:34:25+00:00","isbns":["9788521312390"],"issns":[],"last_mentioned_on":1479661512,"links":["https:\/\/books.google.com.br\/books?id=-Nc43kbFipcC&pg=PA136&lpg=PA136&dq=Franco+P%C3%A9rsico.&source=bl&ots=XQjJyBCbXJ&sig=gjlUmCNweLGuDiWwtVXI98U-lXg&hl=pt-BR&sa=X&ved=0ahUKEwiIhNz70rfQAhVDEpAKHX5SAvYQ6AEIMTAH#v=onepage&q=Franco%20P%C3%A9rsico.&f=false"],"pubdate":"2003-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"NBL Editora","title":"O novo Brasil","type":"book","uri":"https:\/\/market.android.com\/details?id=book--Nc43kbFipcC"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":1.85,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"BR":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["tovaga","JDanieldf"],"posts_count":3}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/tovaga\/statuses\/800361617007509504","license":"gnip","citation_ids":[13844476],"posted_on":"2016-11-20T15:34:14+00:00","author":{"name":"MasilanTovagaD\u00b4Aves","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RojgjQioRDA","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899592829130899456\/m99i1vFz_normal.jpg","description":"Carta de Foral. \nTrata-se de um documento oficial, outorgado por D. Teresa, m\u00e3e de D. Afonso Henriques, em 24 de Novembro de 1126 em Latin","id_on_source":"tovaga","tweeter_id":"67865633","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":24178},"tweet_id":"800361617007509504"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tovaga\/statuses\/800361936563138561","license":"gnip","citation_ids":[13844476],"posted_on":"2016-11-20T15:35:30+00:00","author":{"name":"MasilanTovagaD\u00b4Aves","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RojgjQioRDA","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899592829130899456\/m99i1vFz_normal.jpg","description":"Carta de Foral. \nTrata-se de um documento oficial, outorgado por D. Teresa, m\u00e3e de D. Afonso Henriques, em 24 de Novembro de 1126 em Latin","id_on_source":"tovaga","tweeter_id":"67865633","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":24178},"tweet_id":"800361936563138561"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JDanieldf\/statuses\/800384511204818948","license":"gnip","rt":["tovaga"],"citation_ids":[13844476],"posted_on":"2016-11-20T17:05:12+00:00","author":{"name":"JDaniel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/632576018713288704\/GiJC8_j8_normal.jpg","description":"O CIDAD\u00c3O \u00e9 antes de tudo um FISCAL do Governo. E s\u00f3 \u00e9 CIDAD\u00c3O o HOMEM que \u00e9 LIVRE e EXERCE SUA LIBERDADE","id_on_source":"JDanieldf","tweeter_id":"53205296","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":13470},"tweet_id":"800384511204818948"}]}}