{"altmetric_id":13848182,"citation":{"authors":["Pires, Ana Isabel Trigacheiro","Pires, Ana Isabel Trigacheiro"],"first_seen_on":"2016-11-20T23:30:14+00:00","handle":"10451\/25074","handles":["10451\/25074"],"issns":[],"last_mentioned_on":1481295600,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10451\/25074"],"pdf_url":"http:\/\/repositorio.ul.pt\/bitstream\/10451\/25074\/1\/ulsd729854_td_Ana_Pires.pdf","pubdate":"2016-11-20T20:16:00+00:00","title":"O papel de um est\u00fadio de televis\u00e3o digital na conce\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o de RED numa escola de ensino secund\u00e1rio","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["395540373796856"],"posts_count":2}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1581088721908676&id=395540373796856","license":"public","citation_ids":[13848175,13848176,13848178,12066783,13848180,13848182,13848186,13848187,13848188,13848189,13848190,13848191],"posted_on":"2016-11-18T09:00:01+00:00","summary":"Novas teses\/disserta\u00e7\u00f5es\/relat\u00f3rios\/artigos da FP e do IE:\n\nA rela\u00e7\u00e3o entre as estrat\u00e9gias de coping dos pais e as estrat\u00e9gias de coping dos filhos adolescentes\n\nhttp:\/\/hdl.handle.net\/10451\/25037\n\nComportamentos e compet\u00eancias que m\u00e3es brasileiras de meios","author":{"name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","url":"https:\/\/www.facebook.com\/395540373796856","facebook_wall_name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/395540373796856\/picture","id_on_source":"395540373796856"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1617861768231371&id=395540373796856","license":"public","citation_ids":[13848180,13848182,13848186,13848187,13848188,13848189,13848190,13848191,14424437,13848175,14093508,14093509,14093510,14093511,14093513,14093514,14093512],"posted_on":"2016-12-09T15:00:00+00:00","summary":"Novas teses\/disserta\u00e7\u00f5es\/relat\u00f3rios\/artigos da FP e do IE:\n\nA autoavalia\u00e7\u00e3o como instrumento das pol\u00edticas de avalia\u00e7\u00e3o externa das escolas\n\nhttp:\/\/hdl.handle.net\/10451\/25073\n\nO papel de um est\u00fadio de televis\u00e3o digital na conce\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o de","author":{"name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","url":"https:\/\/www.facebook.com\/395540373796856","facebook_wall_name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/395540373796856\/picture","id_on_source":"395540373796856"}}]}}