{"altmetric_id":7553911,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["514174798646224"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f610000beb","authors":["Chebbi, A\u00efda"],"doi":"10.7202\/1032819ar","first_seen_on":"2016-05-17T12:02:37+00:00","issns":["2291-8949"],"issue":"2-3","journal":"Documentation et Bibliotheques","last_mentioned_on":1463486367,"links":["http:\/\/www.erudit.org\/revue\/documentation\/2015\/v61\/n2-3\/1032819ar.html?vue=resume&mode=restriction"],"pdf_url":"http:\/\/www.erudit.org\/revue\/documentation\/2015\/v61\/n2-3\/1032819ar.pdf","pubdate":"2016-05-17T20:15:00+00:00","publisher":"Association pour l'avancement des sciences et des techniques de la documentation (ASTED)","startpage":"121","title":"La formation en sciences de l\u2019information \u00e0 l\u2019Institut sup\u00e9rieur de documentation de Tunis","type":"article","volume":"61"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7711702,"mean":6.6147835493025,"rank":6670781,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7711702,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":269245,"mean":11.542002614728,"rank":224759,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":269245,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":15,"mean":3.25,"rank":14,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":15,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":0.75,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"La formation en sciences de l\u2019information \u00e0 l\u2019Institut sup\u00e9rieur de documentation de Tunis |...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1122553641141667&id=514174798646224","license":"public","citation_ids":[7553911],"posted_on":"2016-05-17T11:59:27+00:00","summary":"L\u2019acc\u00e8s \u00e0 cet article est r\u00e9serv\u00e9 aux abonn\u00e9s. Toutes les archives des revues diffus\u00e9es sur \u00c9rudit sont en acc\u00e8s libre (barri\u00e8re mobile de 2 ou 3 ans). Pour plus d\u2019information, consulter la page Abonnements et politique d\u2019acc\u00e8s.","author":{"name":"Biblioth\u00e8que de l'Institut Sup\u00e9rieur de Documentation de Tunis","url":"https:\/\/www.facebook.com\/514174798646224","facebook_wall_name":"Biblioth\u00e8que de l'Institut Sup\u00e9rieur de Documentation de Tunis","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/514174798646224\/picture","id_on_source":"514174798646224"}}]}}