{"altmetric_id":6743413,"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5323cf058f610004545","authors":["Vicente Herrero, M\u00ba Te\u00f3fila","Vicente Herrero, M\u00ba Te\u00f3fila","Prieto Andr\u00e9s, Luis","L\u00f3pez Gonz\u00e1lez, \u00c1ngel Arturo","P\u00e9rez Franc\u00e9s, Carmen","Ramirez I\u00f1iguez de la Torre, M Victoria","Santamaria Navarro, Cristina","Terradillos Garc\u00eda, M\u00aa Jes\u00fas","Capdevila Garc\u00eda, Luisa M."],"first_seen_on":"2016-04-15T21:04:37+00:00","handle":"10251\/62647","handles":["10251\/62647"],"issns":["0443-5117"],"journal":"Revista Medica del IMSS","last_mentioned_on":1460733762,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/62647"],"pdf_url":"https:\/\/riunet.upv.es\/bitstream\/10251\/62647\/1\/MAR%c3%8dA%20TE%c3%93FILA%20VICENTE-HERRERO%3bLuis%20Prieto-Andres%3bARTURO%20A%20L%c3%93PEZ%20GONZ%c3%81LEZ%20-%20S%c3%adntomas%20respiratorios....pdf","pubdate":"2014-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Instituto Mexicano Del Seguro Social","scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"title":"S\u00edntomas respiratorios de rinitis y asma en poblaci\u00f3n laboral espa\u00f1ola","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7554544,"mean":6.5226894405088,"rank":6543381,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7554544,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":268607,"mean":11.351039574693,"rank":226313,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":268607,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":83,"mean":0.79878048780488,"rank":48,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":83,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":10,"mean":0.97777777777778,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":10,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/720995773156958208","license":"gnip","citation_ids":[6743413],"posted_on":"2016-04-15T15:22:42+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"720995773156958208"}]}}