{"altmetric_id":1380928,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[1511],"posts_count":1},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["justthevax"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4e83cf058f6100021f7","authors":["ROGER M. BARKIN"],"first_seen_on":"2013-04-13T15:34:53+00:00","handles":[],"isbns":[],"issns":["1476-6256","0002-9262"],"issue":"4","journal":"American Journal of Epidemiology","last_mentioned_on":1423861612,"links":["http:\/\/aje.oxfordjournals.org\/cgi\/content\/abstract\/102\/4\/341","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/1180255"],"pdf_url":"http:\/\/aje.oxfordjournals.org\/content\/102\/4\/341.full.pdf","pmid":"1180255","pubdate":"1975-01-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Medical And Health Sciences","scheme":"era"},{"name":"Mathematical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["epidemiology"],"title":"Measles mortality: a retrospective look at the vaccine era.","type":"article","volume":"102","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/measles-mortality-retrospective-look-vaccine-era"},"altmetric_score":{"score":8.9,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":8.9},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4755595,"mean":5.7068799069093,"rank":533408,"this_scored_higher_than_pct":88,"this_scored_higher_than":4221336,"rank_type":"exact","sample_size":4755595,"percentile":88},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":91244,"mean":6.9270926865623,"rank":11918,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":79308,"rank_type":"exact","sample_size":91244,"percentile":86},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":2571,"mean":8.7830319066148,"rank":523,"this_scored_higher_than_pct":79,"this_scored_higher_than":2048,"rank_type":"exact","sample_size":2571,"percentile":79},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":37,"mean":10.133055555556,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":31,"rank_type":"exact","sample_size":37,"percentile":83}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":2,"Other":2,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Unspecified":2}}}},"posts":{"blogs":[{"title":"Spokojnie umieraj\u0105","url":"http:\/\/biokompost.wordpress.com\/2009\/09\/10\/spokojnie-umieraja\/","license":"public","citation_ids":[1380928,1380929,1380930,1380931],"posted_on":"2009-09-10T11:03:42+00:00","summary":"Przeczyta\u0142em gdzie\u015b taki komentarz:\nJa chorowa\u0142am w dzieci\u0144stwie na odr\u0119, r\u00f3\u017cyczk\u0119, osp\u0119 wietrzn\u0105\u2026 Tylko \u015bwinki nie mia\u0142am, ale mia\u0142 j\u0105 m\u00f3j brat. Nie by\u0142o kiedy\u015b tych szczepionek i dzieci spokojnie przechodzi\u0142y te choroby.\nOczywi\u015bcie, by\u0142o to w kontek\u015bcie","author":{"name":"Biokompost","url":"http:\/\/biokompost.wordpress.com\/","description":"W\u015bciek\u0142y pies \u0142a\u0144cuchowy oficjalnej nauki"}}],"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/justthevax\/status\/566342766658322432","license":"datasift","citation_ids":[1380928],"posted_on":"2015-02-13T21:06:52+00:00","author":{"name":"Catherina+ScienceMom","url":"http:\/\/justthevax.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877970196463587329\/MnOWvmcb_normal.jpg","description":"pro science\/evidence - pro vaccines - 2017 is the year of no polio, no Brexit, reason, community, change!","id_on_source":"justthevax","tweeter_id":"30275326","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1168},"tweet_id":"566342766658322432"}]}}