{"altmetric_id":3731651,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1395729037348508"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["IR_luizRIq"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4b0c","authors":["Contier, Arnaldo Daraya"],"doi":"10.1590\/s0102-01881998000100002","first_seen_on":"2015-02-25T15:58:28+00:00","issns":["0102-0188"],"journal":"Revista Brasileira de Hist\u00f3ria","last_mentioned_on":1424879862,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0102-01881998000100002&script=sci_arttext","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0102-01881998000100002"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0102-01881998000100002&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"ANPUH","title":"Edu Lobo e Carlos Lyra: O Nacional e o Popular na Can\u00e7\u00e3o de Protesto (Os Anos 60)","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/edu-lobo-e-carlos-lyra-o-nacional-e-o-popular-na-can%C3%A7%C3%A3o-protesto-os-anos-60"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4804615,"mean":5.7481723709774,"rank":2384165,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":2275736,"rank_type":"exact","sample_size":4804615,"percentile":47},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":145269,"mean":10.023837693092,"rank":73327,"this_scored_higher_than_pct":44,"this_scored_higher_than":65297,"rank_type":"exact","sample_size":145269,"percentile":44},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":118,"mean":1.602358974359,"rank":42,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":71,"rank_type":"exact","sample_size":118,"percentile":60},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":2,"Arts and Humanities":3}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Revista Brasileira de Hist\u00f3ria - Edu Lobo e Carlos Lyra: O Nacional e o Popular na Can\u00e7\u00e3o de...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1558977791023631&id=1395729037348508","license":"public","citation_ids":[3731651],"posted_on":"2015-02-25T15:57:41+00:00","summary":"Um estudo para refletir sobre o poder da can\u00e7\u00e3o nos eventos pol\u00edticos de cada pa\u00eds:\n\nFaz-se sempre necess\u00e1rio refletir sobre os r\u00f3tulos que se aplicam \u00e0s coisas e \u00e0s pessoas. Da\u00ed a relev\u00e2ncia deste estudo sobre a 'can\u00e7\u00e3o de protesto', suas vincula\u00e7\u00f5es soci","author":{"name":"Can\u00e7\u00f5es & Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1395729037348508","facebook_wall_name":"Can\u00e7\u00f5es & Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1395729037348508\/picture","id_on_source":"1395729037348508"}}],"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/IR_luizRIq\/status\/570613616866689024","license":"datasift","citation_ids":[3731651],"posted_on":"2015-02-25T15:57:42+00:00","author":{"name":"luiz silva","url":"http:\/\/facebook.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/480731642458152962\/BFz2aU58_normal.jpeg","description":"Can\u00e7\u00f5es & Rela\u00e7\u00f5es Internacionais: #socialmusic.","id_on_source":"IR_luizRIq","tweeter_id":"177212836","geo":{"lt":-19.92083,"ln":-43.93778,"country":"BR"},"followers":62},"tweet_id":"570613616866689024"}]}}