{"altmetric_id":3732210,"counts":{"readers":{"mendeley":29,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["SEPAperiodoncia","ClinicaIlzarbe"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Incumplir el r\u00e9gimen antibi\u00f3tico complementario en tratamiento de #periodontitis agresiva empeora par\u00e1metros cl\u00ednicos"],"citation":{"abstract":"The objective of this study was to explore the effect of incomplete adherence to the prescribed antibiotic regimen, amoxicillin and metronidazole, in the non-surgical treatment of generalized aggressive periodontitis (GAP).","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa4f03cf058f610002d04","authors":["Guerrero A","Echeverr\u00eda JJ","Tonetti MS"],"doi":"10.1111\/j.1600-051x.2007.01130.x","first_seen_on":"2015-02-25T19:02:46+00:00","issns":[],"issue":"10","journal":"Journal of Clinical Periodontology","last_mentioned_on":1424891840,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/17711478?utm_content=buffer79d6b&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"],"pmid":"17711478","pubdate":"2007-08-23T23:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Dentistry","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Dentistry","Health Sciences"],"subjects":["dentistry"],"title":"Incomplete adherence to an adjunctive systemic antibiotic regimen decreases clinical outcomes in generalized aggressive periodontitis patients: a pilot retrospective study.","type":"article","volume":"34","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/incomplete-adherence-adjunctive-systemic-antibiotic-regimen-decreases-clinical-outcomes-generalized"},"altmetric_score":{"score":1.35,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.35},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4804531,"mean":5.7469224677581,"rank":2336931,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":2420428,"rank_type":"exact","sample_size":4804531,"percentile":50},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":145275,"mean":10.022678125473,"rank":71905,"this_scored_higher_than_pct":49,"this_scored_higher_than":71949,"rank_type":"exact","sample_size":145275,"percentile":49},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":559,"mean":3.3654946236559,"rank":275,"this_scored_higher_than_pct":49,"this_scored_higher_than":277,"rank_type":"exact","sample_size":559,"percentile":49},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":16,"mean":6.3466666666667,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":37,"this_scored_higher_than":6,"rank_type":"exact","sample_size":16,"percentile":37}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":2,"Researcher":3,"Student  > Ph. D. Student":6,"Student  > Postgraduate":8,"Student  > Master":5,"Other":1,"Lecturer":2,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":27,"Agricultural and Biological Sciences":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":1},"mendeley":{"US":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/SEPAperiodoncia\/status\/570660167064395777","license":"datasift","citation_ids":[3732210],"posted_on":"2015-02-25T19:02:40+00:00","author":{"name":"SEPA","url":"http:\/\/www.sepa.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472346549796605953\/f7rzjiCO_normal.png","description":"Twitter Oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola de Periodoncia y Osteointegraci\u00f3n","id_on_source":"SEPAperiodoncia","tweeter_id":"373986099","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":8318},"tweet_id":"570660167064395777"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ClinicaIlzarbe\/status\/570663855367561216","license":"datasift","rt":["SEPAperiodoncia"],"citation_ids":[3732210],"posted_on":"2015-02-25T19:17:20+00:00","author":{"name":"Cl\u00ednica Ilzarbe","url":"http:\/\/www.clinicailzarbe.com","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544835913235181568\/XR0Wk5lr_normal.jpeg","description":"30 a\u00f1os de atenci\u00f3n al paciente y de presencia en el sector dental te ofrece una Odontolog\u00eda de calidad.","id_on_source":"ClinicaIlzarbe","tweeter_id":"2924604683","followers":18},"tweet_id":"570663855367561216"}]}}