{"altmetric_id":3734678,"counts":{"readers":{"mendeley":12,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Vergara_F"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b4765","authors":["\u00c1lvarez-Santullano B, Pilar","Forno S, Am\u00edlcar"],"doi":"10.4067\/s0718-22012008000100002","first_seen_on":"2015-02-26T11:57:13+00:00","issns":["0718-2201"],"journal":"Alpha (Osorno)","last_mentioned_on":1424951824,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0718-22012008000100002&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0718-22012008000100002&lng=es&nrm=iso&tlng=es","publisher":"Universidad de Los Lagos","title":"LA INSERCI\u00d3N DELA LENGUA MAPUCHE EN EL CURR\u00cdCULUM DE ESCUELAS CON EDUCACI\u00d3N INTERCULTURAL: UN PROBLEMA M\u00c1S QUE METODOL\u00d3GICO","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-inserci%C3%B3n-la-lengua-mapuche-en-el-curr%C3%ADculum-escuela-con-educaci%C3%B3n-intercultural-un-problema-m%C3%A1s"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4809146,"mean":5.7500569465082,"rank":2553342,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1602755,"rank_type":"exact","sample_size":4809146,"percentile":33},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":144525,"mean":10.062616907919,"rank":80494,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":47382,"rank_type":"exact","sample_size":144525,"percentile":32},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":27,"mean":1.6057692307692,"rank":9,"this_scored_higher_than_pct":7,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":27,"percentile":7},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":2,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":2,"Student  > Bachelor":1,"Professor":3},"by_discipline":{"Social Sciences":7,"Psychology":1,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Linguistics":1,"Arts and Humanities":1,"Philosophy":1}}},"geo":{"twitter":{"CL":1},"mendeley":{"CL":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/Vergara_F\/status\/570915446494502912","license":"datasift","citation_ids":[3734678],"posted_on":"2015-02-26T11:57:04+00:00","author":{"name":"VergaraFontecilla","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840703186054733824\/rsarP_Vg_normal.jpg","description":"mujer, mam\u00e1 de 3, profesora, vivo en provincia, a favor del acceso universal !!!","id_on_source":"Vergara_F","tweeter_id":"384420354","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":263},"tweet_id":"570915446494502912"}]}}