{"altmetric_id":26607175,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["CheJoel"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Ya casi sale un art\u00edculo m\u00edo!"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4df3cf058f610001e7a","authors":["\nJoel  Vargas-Dom\u00ednguez"],"doi":"10.1162\/posc_a_00254","first_seen_on":"2017-09-26T17:14:09+00:00","issns":["1063-6145","1530-9274"],"journal":"Perspectives on Science","last_mentioned_on":1506445849,"links":["http:\/\/www.mitpressjournals.org\/doi\/pdf\/10.1162\/POSC_a_00254#.WcqJ3TDb1AU.twitter"],"publisher":" MIT Press  One Rogers Street, Cambridge, MA 02142-1209 USA journals-info@mit.edu ","publisher_subjects":[{"name":"History And Philosophy Of Specific Fields","scheme":"era"},{"name":"Philosophy","scheme":"era"}],"title":"The \u201cProblematic\u201d Otomi: Metabolism, Nutrition, and the Classification of Indigenous Populations in Mexico in the 1930\u2019s","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":1,"1w":1,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8462170,"mean":7.1084920520889,"rank":4523085,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2357820,"rank_type":"exact","sample_size":8462170,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":114561,"mean":11.473192632682,"rank":61186,"this_scored_higher_than_pct":36,"this_scored_higher_than":41331,"rank_type":"exact","sample_size":114561,"percentile":36},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":68,"mean":3.521223880597,"rank":43,"this_scored_higher_than_pct":19,"this_scored_higher_than":13,"rank_type":"exact","sample_size":68,"percentile":19},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/CheJoel\/statuses\/912726164032147456","license":"gnip","citation_ids":[26607175],"posted_on":"2017-09-26T17:10:49+00:00","author":{"name":"Joel Vargas","url":"http:\/\/memoriadeaurora.blogspot.mx","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516548973918978048\/UJceWozi_normal.jpeg","description":"Dise\u00f1ador de interiores mentales colectivos sobre el pasado de la fisiolog\u00eda y la nutrici\u00f3n. https:\/\/medium.com\/@CheJoel","id_on_source":"CheJoel","tweeter_id":"85450271","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":632},"tweet_id":"912726164032147456"}]}}