{"altmetric_id":16745426,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["625003180892037","914121815355479"],"posts_count":3}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa63b3cf058f610008daf","authors":["PAULO A. V. BORGES","ISABEL R. AMORIM","SOFIA TERZOPOULOU","FRAN\u00c7OIS RIGAL","BRENT C. EMERSON","ARTUR R.M. SERRANO"],"doi":"10.11646\/zootaxa.4236.3.1","first_seen_on":"2017-02-25T10:31:13+00:00","issns":["1175-5334","1175-5326"],"journal":"ZOOTAXA","last_mentioned_on":1488892563,"links":["http:\/\/biotaxa.org\/Zootaxa\/article\/view\/zootaxa.4236.3.1"],"pdf_url":"http:\/\/biotaxa.org\/Zootaxa\/article\/download\/zootaxa.4236.3.1\/26320","pubdate":"2017-02-23T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Zoology","scheme":"era"},{"name":"Evolutionary Biology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Agricultural and Biological Sciences"],"title":"Cryptic diversity in the Azorean beetle genus Tarphius Erichson, 1845 (Coleoptera: Zopheridae): An integrative taxonomic approach with description of four new species","type":"article","uri":"http:\/\/biotaxa.org\/Zootaxa\/article\/view\/zootaxa.4236.3.1","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/cryptic-diversity-azorean-beetle-genus-tarphius-erichson-1845-coleoptera-zopheridae-integrative-taxo"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8320311,"mean":7.0122256031246,"rank":6313694,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1126545,"rank_type":"exact","sample_size":8320311,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":243725,"mean":13.64381924636,"rank":177952,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":40320,"rank_type":"exact","sample_size":243725,"percentile":16},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":5799,"mean":3.3514080717489,"rank":4901,"this_scored_higher_than_pct":9,"this_scored_higher_than":556,"rank_type":"exact","sample_size":5799,"percentile":9},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":149,"mean":6.8754189189189,"rank":127,"this_scored_higher_than_pct":10,"this_scored_higher_than":15,"rank_type":"exact","sample_size":149,"percentile":10}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":3},"by_discipline":{"Agricultural and Biological Sciences":3}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"biotaxa.org","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1355140401211641&id=625003180892037","license":"public","citation_ids":[16745426,16745426],"posted_on":"2017-02-24T18:43:08+00:00","summary":"Foi hoje publicado por investigadores do Grupo da Biodiversidade dos A\u00e7ores (cE3c) um artigo cientifico que descreve Quatro novas esp\u00e9cies de Escaravelhos end\u00e9micos dos A\u00e7ores Tarphius relictus sp. nov. (Terceira), Tarphius furtadoi sp. nov. (S\u00e3o Jorge, Fa","author":{"name":"Azorean Biodiversity Group","url":"https:\/\/www.facebook.com\/625003180892037","facebook_wall_name":"Azorean Biodiversity Group","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/625003180892037\/picture","id_on_source":"625003180892037"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=981155875318739&id=914121815355479","license":"public","citation_ids":[16745426,16745426],"posted_on":"2017-02-24T18:41:32+00:00","summary":"Foi hoje publicado por investigadores do Grupo da Biodiversidade dos A\u00e7ores (cE3c) um artigo cientifico que descreve Quatro novas esp\u00e9cies de Escaravelhos end\u00e9micos dos A\u00e7ores Tarphius relictus sp. nov. (Terceira),  Tarphius furtadoi sp. nov. (S\u00e3o Jorge, F","author":{"name":"Ci\u00eancias e Engenharia do Ambiente nos A\u00e7ores","url":"https:\/\/www.facebook.com\/914121815355479","facebook_wall_name":"Ci\u00eancias e Engenharia do Ambiente nos A\u00e7ores","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/914121815355479\/picture","id_on_source":"914121815355479"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=988704417897218&id=914121815355479","license":"public","citation_ids":[16745426],"posted_on":"2017-03-07T13:16:03+00:00","summary":"Foi publicado no \u00faltimo Jornal Atl\u00e2ntico Expresso a entrevista do Professor Paulo Borges, da autoria da jornalista Ana Coelho, que de seguida se transcreve.\n\nPara que os A\u00e7ores n\u00e3o percam a \u2018galinha dos ovos de Ouro\u2019 do Turismo investigador Paulo Borges de","author":{"name":"Ci\u00eancias e Engenharia do Ambiente nos A\u00e7ores","url":"https:\/\/www.facebook.com\/914121815355479","facebook_wall_name":"Ci\u00eancias e Engenharia do Ambiente nos A\u00e7ores","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/914121815355479\/picture","id_on_source":"914121815355479"}}]}}