{"altmetric_id":2307784,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ComunVista"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5ea3cf058f610005c08","authors":["Guillermo Ferreira Padilla","Teresa Ferr\u00e1ndez Ant\u00f3n"],"doi":"10.1017\/s1478951514000182","first_seen_on":"2014-04-27T12:34:23+00:00","issns":["1478-9523"],"journal":"Palliative & Supportive Care","last_mentioned_on":1398602047,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24762399"],"pmid":"24762399","pubdate":"2014-04-24T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Public Health And Health Services","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences","Nursing","Social Sciences","Psychology"],"title":"Experience on palliative medicine clinical clerkships: Reflections of two sixth-year medical students.","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/experience-palliative-medicine-clinical-clerkships-reflections-two-sixthyear-medical-students"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3697037,"mean":4.9628482449216,"rank":2058670,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":954917,"rank_type":"exact","sample_size":3697037,"percentile":25},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":95760,"mean":7.0771831159473,"rank":49739,"this_scored_higher_than_pct":26,"this_scored_higher_than":25176,"rank_type":"exact","sample_size":95760,"percentile":26},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":170,"mean":2.2569230769231,"rank":80,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":56,"rank_type":"exact","sample_size":170,"percentile":32},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":11,"mean":4.135,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":11,"percentile":27}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Nursing and Health Professions":3}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ComunVista\/status\/460396472458948609","license":"datasift","citation_ids":[2307784],"posted_on":"2014-04-27T12:34:07+00:00","author":{"name":"ComunVista","url":"http:\/\/laboratoriodecomunicacion.wordpress.com\/","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2676381312\/62141928294de6f47ba340c8b6c974d9_normal.jpeg","description":"Grupo de Investigaci\u00f3n (Facultad de Medicina, Universidad Cat\u00f3lica de Valencia, UCV). L\u00ednea de investigaci\u00f3n: Habilidades de Comunicaci\u00f3n y Entrevista Cl\u00ednica.","id_on_source":"ComunVista","tweeter_id":"789821222","geo":{"lt":"39.55773285","ln":"-0.299777427158372","country":"ES"},"followers":42},"tweet_id":"460396472458948609"}]}}