{"altmetric_id":6847794,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ORBiPublisULg"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Karsenty, Alain","Cerutti, P.","Doucet, Jean-Louis","Putz, F.E.","Romero, C.","Bernard, C.","Eba'a Atyi, R.","Douard, P.","Claeys, F.","Desbureaux, S.","Ezzine de Blas, D.","Fayolle, Adeline","Fom\u00e9t\u00e9, T.","Forni, Eric","Gond, Valery","Gourlet-Fleury, S.","Kleinschroth, F.","Mortier, F.","Nasi, R.","Nguinguiri, J.-C.","Vermeulen, C\u00e9dric","de Wasseige, C.","Cerutti, Paolo Omar","Putz, Francis E.","Romero, Claudia","Eba\u2019a Atyi, R.","Douard, Pascal","Claeys, Florian","Desbureaux, S\u00e9bastien","Ezzine de Blas, Driss","Fom\u00e9t\u00e9, Timoth\u00e9e","Gond, Val\u00e9ry","Gourlet-Fleury, Sylvie","Kleinschroth, Fritz","Mortier, Fr\u00e9d\u00e9ric","Nasi, Robert","Nguinguiri, Jean Claude","De Wasseige, Carlos"],"doi":"10.18167\/agritrop\/00001","first_seen_on":"2016-04-21T07:15:39+00:00","handle":"2268\/195866","handles":["2268\/195866"],"issns":[],"last_mentioned_on":1461222909,"links":["http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/handle\/2268\/195866"],"pdf_url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/bitstream\/2268\/195866\/1\/Reponse%20Brandt%20FINAL%2015%20mars.pdf","pubdate":"2016-03-14T00:00:00+00:00","publisher":"Centre de coop\u00e9ration internationale en recherche agronomique pour le d\u00e9veloppement (CIRAD)","title":"L'am\u00e9nagement forestier au Congo engendre-t-il plus de d\u00e9forestation ?","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/l-am%C3%A9nagement-forestier-au-congo-engendre-til-plus-d%C3%A9forestation"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Researcher":2,"Student  > Ph. D. Student":1,"Lecturer":1},"by_discipline":{"Agricultural and Biological Sciences":2,"Environmental Science":3}}},"geo":{"twitter":{"BE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ORBiPublisULg\/statuses\/723047404589715456","license":"gnip","citation_ids":[6847794],"posted_on":"2016-04-21T07:15:09+00:00","author":{"name":"ORBi-Publis-ULg","url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878589695931944961\/wokKQXva_normal.jpg","description":"Open Repository and Bibliography #ULg @UniversiteLiege @ORBi_ULg @ULgLibrary #OA #OpenAccess","id_on_source":"ORBiPublisULg","tweeter_id":"3164241610","geo":{"lt":50.63373,"ln":5.56749,"country":"BE"},"followers":186},"tweet_id":"723047404589715456"}]}}