{"altmetric_id":4273124,"counts":{"readers":{"mendeley":172,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["iaravps"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["@indexadora em acesso aberto tem"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a8b","authors":["Vanti, Nadia Aurora Peres"],"doi":"10.1590\/s0100-19652002000200016","first_seen_on":"2015-07-14T17:18:52+00:00","issns":["0100-1965"],"journal":"Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1436888887,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?lng=pt&nrm=iso&pid=S0100-19652002000200016&script=sci_arttext&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/ci\/v31n2\/12918.pdf","publisher":"Instituto Brasileiro de Informa\u00e7\u00e3o em<br>Ci\u00eancia e Tecnologia - IBICT","title":"Da bibliometria \u00e0 webometria: uma explora\u00e7\u00e3o conceitual dos mecanismos utilizados para medir o registro da informa\u00e7\u00e3o e a difus\u00e3o do conhecimento","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/da-bibliometria-%C3%A0-webometria-uma-explora%C3%A7%C3%A3o-conceitual-dos-mecanismos-utilizados-para-medir-o-regist"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5352377,"mean":6.2635557475804,"rank":2842194,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1818176,"rank_type":"exact","sample_size":5352377,"percentile":33},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":185883,"mean":8.5760100493863,"rank":102268,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":65393,"rank_type":"exact","sample_size":185883,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":53,"mean":1.9228846153846,"rank":17,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":17,"rank_type":"exact","sample_size":53,"percentile":32},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":4,"Librarian":12,"Student  > Doctoral Student":13,"Researcher":9,"Student  > Ph. D. Student":16,"Student  > Postgraduate":11,"Student  > Master":33,"Other":4,"Student  > Bachelor":21,"Lecturer":1,"Professor":14},"by_discipline":{"Materials Science":2,"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":28,"Physics and Astronomy":1,"Psychology":2,"Unspecified":1,"Environmental Science":3,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":1,"Arts and Humanities":8,"Engineering":10,"Chemistry":2,"Neuroscience":1,"Earth and Planetary Sciences":1,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Agricultural and Biological Sciences":8,"Computer Science":26,"Business, Management and Accounting":41,"Philosophy":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1},"mendeley":{"UY":1,"US":1,"BR":30,"MX":2,"PT":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/iaravps\/status\/620983117541736448","license":"datasift","citation_ids":[4273124,4273125,4273126],"posted_on":"2015-07-14T15:48:07+00:00","author":{"name":"Iar\u24d0 VPS","url":"http:\/\/iaravps.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/573199436739788800\/gB2W7e62_normal.jpeg","description":"Iara, pronounced yara. Phd student. Tweets in Portuguese, English & a bit of Spanish. I claim no rights other than attribution. she\/her\/ela #altmetrics #OpenCon","id_on_source":"iaravps","tweeter_id":"173881525","geo":{"lt":-22.90278,"ln":-43.2075,"country":"BR"},"followers":1484},"tweet_id":"620983117541736448"}]}}