{"altmetric_id":4277501,"selected_quotes":["Penser la fiscalit\u00e9 du XXI\u00e8me si\u00e8cle @NavMarion #ThomasPiketty"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f610000950","authors":["Thomas Piketty;Emmanuel Saez;Claire Lebarz 62761;Marion Navarro"],"first_seen_on":"2015-07-15T05:46:06+00:00","isbns":["9782707170057"],"issns":["1956-7413"],"journal":"Regards crois\u00e9s sur l'\u00e9conomie","last_mentioned_on":1436939155,"links":["http:\/\/www.cairn.info\/revue-regards-croises-sur-l-economie-2011-2-page-159.htm"],"pdf_url":"http:\/\/www.cairn.info\/load_pdf.php?ID_ARTICLE=RCE_010_0159","pubdate":"2012-03-11T00:00:00+00:00","publisher":"La D\u00e9couverte","title":"12. Penser la fiscalit\u00e9 du xxie si\u00e8cle","type":"book"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6418591,"mean":5.8806934457579,"rank":3026531,"this_scored_higher_than_pct":29,"this_scored_higher_than":1923778,"rank_type":"exact","sample_size":6418591,"percentile":29},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":192005,"mean":8.5919175954669,"rank":105615,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":67522,"rank_type":"exact","sample_size":192005,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":1.5666666666667,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["viart_m"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/viart_m\/status\/621193956559298560","license":"datasift","citation_ids":[4277501],"posted_on":"2015-07-15T05:45:55+00:00","author":{"name":"Mathilde Viart","url":"http:\/\/www.nombredart.com","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_0_normal.png","description":"Etudiante @sciencespo @FU_Berlin et en droit - Consulting chez @Junior_ScPo - Engag\u00e9e pour @enmarchefr","id_on_source":"viart_m","tweeter_id":"3366291544","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":98},"tweet_id":"621193956559298560"}]}}