{"altmetric_id":6418212,"counts":{"readers":{"mendeley":9,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["959308847469341"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6313cf058f61000840e","authors":["Istv\u00e1n Tak\u00e1cs"],"doi":"10.1556\/oh.2012.29410","endpage":"26","first_seen_on":"2016-04-01T05:21:43+00:00","issns":["0030-6002","1788-6120"],"issue":"Supplement 2","journal":"Orvosi Hetilap","last_mentioned_on":1458500208,"links":["http:\/\/www.akademiai.com\/doi\/pdf\/10.1556\/OH.2012.29410"],"pubdate":"2012-05-01T00:00:00+00:00","scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"5","title":"\u00c1ll\u00e1sfoglal\u00e1s","type":"article","volume":"153","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/hungarian-consensus-regarding-role-vitamin-d-prevention-treatment-diseases"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7414256,"mean":6.4482247041637,"rank":6417979,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7414256,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":272118,"mean":11.108478794048,"rank":229242,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":272118,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":357,"mean":1.5664438202247,"rank":242,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":357,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":19,"mean":0.62222222222222,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":19,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":5,"Other":1,"Student  > Bachelor":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":7,"Agricultural and Biological Sciences":2}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"www.akademiai.com","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1070908219642736&id=959308847469341","license":"public","citation_ids":[6418212],"posted_on":"2016-03-20T18:56:48+00:00","summary":"Hazai konszenzus\na D-vitamin szerep\u00e9r\u0151l a betegs\u00e9gek\nmegel\u0151z\u00e9s\u00e9ben \u00e9s kezel\u00e9s\u00e9ben\nhttp:\/\/www.akademiai.com\/doi\/pdf\/10.1556\/OH.2012.29410","author":{"name":"Nyikos R\u00e1hel Dietetikus","url":"https:\/\/www.facebook.com\/959308847469341","facebook_wall_name":"Nyikos R\u00e1hel Dietetikus","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/959308847469341\/picture","id_on_source":"959308847469341"}}]}}