{"altmetric_id":10696846,"selected_quotes":["#Lorraine #Sid\u00e9rurgie La valorisation du patrimoine industriel"],"citation":{"abstract":"Pour en faire un v\u00e9ritable levier culturel du d\u00e9veloppement territorial, comme le fut la cr\u00e9ation du mus\u00e9e Guggenheim \u00e0 Bilbao, il faut qu\u2019il soit int\u00e9gr\u00e9 \u00e0 un projet coh\u00e9rent.","altmetric_jid":"theconversation","first_seen_on":"2016-08-19T04:51:33+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1489068000,"links":["http:\/\/theconversation.com\/le-patrimoine-industriel-de-lu4-au-service-de-la-fensch-vallee-61772?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/theconversation.com\/le-patrimoine-industriel-de-lu4-au-service-de-la-fensch-vallee-61772?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter","https:\/\/theconversation.com\/le-patrimoine-industriel-de-lu4-au-service-de-la-fensch-vallee-61772?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%20le%2019%20aot%202016%20-%205451&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%20le%2019%20aot%202016%20-%205451%20CID_3dbd93eddef6d8364ac1370c2a7c52f3&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Le%20patrimoine%20industriel%20de%20lU4%20au%20service%20de%20la%20Fensch%20valle","http:\/\/theconversation.com\/le-patrimoine-industriel-de-lu4-au-service-de-la-fensch-vallee-61772","https:\/\/theconversation.com\/le-patrimoine-industriel-de-lu4-au-service-de-la-fensch-vallee-61772","https:\/\/theconversation.com\/le-patrimoine-industriel-de-lu4-au-service-de-la-fensch-vallee-61772?utm_medium=email&utm_campaign=Des+nouvelles+de+The+Conversation+pour+le+19+aot+2016+-+5451&utm_content=Des+nouvelles+de+The+Conversation+pour+le+19+aot+2016+-+5451+CID_3dbd93eddef6d8364ac1370c2a7c52f3&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Le+patrimoine+industriel+de+lU4+au+service+de+la+Fensch+valle"],"pubdate":"2016-08-19T00:00:00+00:00","title":"Le patrimoine industriel de\u00a0l\u2019U4 au\u00a0service de\u00a0la\u00a0Fensch\u00a0vall\u00e9e","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/le-patrimoine-industriel-de-lu4-au-service-de-la-fensch-vallee-61772"},"altmetric_score":{"score":18.8,"score_history":{"1y":10.85,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":18.8},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8331095,"mean":7.02255168024,"rank":463599,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":7866965,"rank_type":"exact","sample_size":8331095,"percentile":94},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":254787,"mean":12.266372076958,"rank":23357,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":231390,"rank_type":"exact","sample_size":254787,"percentile":90},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":45304,"mean":62.69794649361,"rank":29141,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":16152,"rank_type":"exact","sample_size":45304,"percentile":35},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3728,"mean":86.55106144352,"rank":3241,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":486,"rank_type":"exact","sample_size":3728,"percentile":13}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":14},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":14}}},"geo":{"twitter":{"FR":7}}},"counts":{"total":{"posts_count":16},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["neue_zuricher_zeitung_nzz"],"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":14,"unique_users":["Ake_Actus","akemoi","ECONEWSN1","INFOS_FR","DVPT","ecolopress","PierreAGERON","ChristophRiedel","ECHAPAYS","FR_Conversation","MatthieudeO","NorbertBonimond","dingerjoe","michaelpicon1"],"posts_count":14},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["491111884294540"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ake_Actus\/statuses\/766497748879159296","license":"gnip","citation_ids":[10696846],"posted_on":"2016-08-19T04:51:18+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124834526\/vitcontlemur2_normal.jpg","id_on_source":"Ake_Actus","tweeter_id":"185608412","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":90},"tweet_id":"766497748879159296"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/akemoi\/statuses\/766497924880543745","license":"gnip","citation_ids":[10696846],"posted_on":"2016-08-19T04:52:00+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","url":"https:\/\/plus.google.com\/106107806040420711612","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3382421081\/654617e6289a7185af971e91e8315413_normal.jpeg","id_on_source":"akemoi","tweeter_id":"14215299","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2295},"tweet_id":"766497924880543745"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ECONEWSN1\/statuses\/766510394760306689","license":"gnip","citation_ids":[10696846],"posted_on":"2016-08-19T05:41:33+00:00","author":{"name":"ECO NEWS","url":"http:\/\/econews.ek.la","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763779011306745856\/83dqScnl_normal.jpg","description":"The best of news right here: http:\/\/econews.ek.la  & http:\/\/infosnews.hautetfort.com & http:\/\/je-me-forme.ek.la\/ Enjoy!","id_on_source":"ECONEWSN1","tweeter_id":"151291952","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":746},"tweet_id":"766510394760306689"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INFOS_FR\/statuses\/766510391593611264","license":"gnip","citation_ids":[10696846],"posted_on":"2016-08-19T05:41:33+00:00","author":{"name":"INFOS_FR","url":"https:\/\/twitter.com\/oli3be","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561353186\/info_normal.png","description":"Infos [fr] (@oli3be)","id_on_source":"INFOS_FR","tweeter_id":"72241301","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":5943},"tweet_id":"766510391593611264"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DVPT\/statuses\/766510393384513536","license":"gnip","citation_ids":[10696846],"posted_on":"2016-08-19T05:41:33+00:00","author":{"name":"WEBTECH_SCIENCE","url":"https:\/\/twitter.com\/oli2be","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788250065898971136\/RRohIUPA_normal.jpg","description":"#WebTech #Science #Math #Diet #Programming #Java [en] & [fr] (@oli3be)","id_on_source":"DVPT","tweeter_id":"45592043","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":3629},"tweet_id":"766510393384513536"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecolopress\/statuses\/766518799310868480","license":"gnip","citation_ids":[10696846],"posted_on":"2016-08-19T06:14:57+00:00","author":{"name":"ec\u03a6lopress","url":"http:\/\/ecolopress.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788913345160151040\/wStfkKZI_normal.jpg","description":"#\u00e9cologie #revuedepresse #sciences #\u00e9nergies #technologies #web #avenirencommun #\u00e9cosocialisme #JLM2017 #Franceinsoumise \u2696\ufe0f\u262e\ufe0f\u267b\ufe0f","id_on_source":"ecolopress","tweeter_id":"3996078449","geo":{"lt":44.32611,"ln":3.59306,"country":"FR"},"followers":552},"tweet_id":"766518799310868480"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PierreAGERON\/statuses\/766531545221832704","license":"gnip","citation_ids":[10696846],"posted_on":"2016-08-19T07:05:36+00:00","author":{"name":"Pierre AGERON","url":"http:\/\/tel.archives-ouvertes.fr\/tel-00921666","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/424561700407226368\/1JU5pMkX_normal.jpeg","description":"G\u00e9ographe des transports, de la mondialisation Dr agr\u00e9g\u00e9, Lycee Intl FerneyVoltaire (01)-IEP Lyon\/PhD Globalization-Transport. @ersa_org & @terrtourisme manager","id_on_source":"PierreAGERON","tweeter_id":"1731352014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3280},"tweet_id":"766531545221832704"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ChristophRiedel\/statuses\/766540786158534657","license":"gnip","citation_ids":[10696846],"posted_on":"2016-08-19T07:42:19+00:00","author":{"name":"Christophe Riedel","url":"https:\/\/christopheriedel.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1960524870\/Christophe_Riedel_Solenzara_normal.jpg","description":"Franco-germano-portugais, Journaliste, C.R\u00e9dacteur, mod\u00e9rateur...\nFondateur de la CCPI (Chambre de Compensation du Pessimisme de l'Intelligence). Emer&veilleur.","id_on_source":"ChristophRiedel","tweeter_id":"537108702","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":191},"tweet_id":"766540786158534657"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ECHAPAYS\/statuses\/766600058104053760","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[10696846],"posted_on":"2016-08-19T11:37:51+00:00","author":{"name":"Eric CHAPAYS","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740563292796653568\/sBXCgb0S_normal.jpg","description":"Directeur g\u00e9n\u00e9ral des services de la Ville de LUN\u00c9VILLE #FPterr #CollTerr #LaBaule #Grenoble #Nancy #Nantes #Luneville #Baccarat #IHEDN #Sarreguemines","id_on_source":"ECHAPAYS","tweeter_id":"383903900","geo":{"lt":48.6,"ln":6.5,"country":"FR"},"followers":1352},"tweet_id":"766600058104053760"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/766642368888115200","license":"gnip","citation_ids":[10696846],"posted_on":"2016-08-19T14:25:58+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13453},"tweet_id":"766642368888115200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MatthieudeO\/statuses\/766645535524655104","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[10696846],"posted_on":"2016-08-19T14:38:33+00:00","author":{"name":"Matthieu de Oliveira","url":"http:\/\/irhis.recherche.univ-lille3.fr\/0EC-DeOliveira.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892821646851133442\/pbrYXwRh_normal.jpg","description":"MCF Histoire contemporaine Lille3 SHS - Resp. du Master Archivistique et Monde du travail - Eternel Padawan","id_on_source":"MatthieudeO","tweeter_id":"2971183847","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1434},"tweet_id":"766645535524655104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/NorbertBonimond\/statuses\/766649631405182976","license":"gnip","citation_ids":[10696846],"posted_on":"2016-08-19T14:54:50+00:00","author":{"name":"Norbert Bonimond","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888150430584274945\/3YD-QhcA_normal.jpg","description":"A 18 ans j'ai pass\u00e9 avec succ\u00e8s mon BAC, je souhaitais m'engager dans la Marine Nationale mais j'ai eu un cancer auquel j'ai surv\u00e9cu qui m'a laiss\u00e9 handicap\u00e9.","id_on_source":"NorbertBonimond","tweeter_id":"3224935264","geo":{"lt":48.31734,"ln":4.03988,"country":"FR"},"followers":50},"tweet_id":"766649631405182976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dingerjoe\/statuses\/766945414524305409","license":"gnip","citation_ids":[10696846],"posted_on":"2016-08-20T10:30:10+00:00","author":{"name":"Dintinger G\u00e9rard","url":"http:\/\/dingerjoe.tumblr.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/625315289463451648\/cFTa8bdq_normal.jpg","description":"Mauvais esprit mais esprit libre, je me balade dans la vie comme un \u00e9l\u00e9phant traversant un magasin de porcelaine.","id_on_source":"dingerjoe","tweeter_id":"32940416","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2707},"tweet_id":"766945414524305409"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/michaelpicon1\/statuses\/824893828326830085","license":"gnip","rt":["ecolopress"],"citation_ids":[10696846],"posted_on":"2017-01-27T08:16:29+00:00","author":{"name":"Mpicon","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877789417116717056\/uJBJ7yTv_normal.jpg","description":"Doctorant en G\u00e9ographie, amoureux de litt\u00e9rature. Travaille sur les th\u00e8mes de la (re)conversion industrielle, du rdlvppt territorial et du patrimoine industriel","id_on_source":"michaelpicon1","tweeter_id":"793823904867422208","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":80},"tweet_id":"824893828326830085"}],"facebook":[{"title":"Le patrimoine industriel de l\u2019U4 au service de la Fensch vall\u00e9e","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1148009345271454&id=491111884294540","license":"public","citation_ids":[10696846,10696846],"posted_on":"2016-08-19T07:08:37+00:00","summary":"Cons\u00e9quence, suite et concr\u00e9tisations de l'action de formation des doctorants de l'UL \u00e0 l'utilisation d'un m\u00e9dia d'informations : \nla s\u00e9rie de publications de doctorants de l'UL dans The Conversation se poursuit\n\nhttps:\/\/theconversation.com\/le-patrimoine-i","author":{"name":"Universit\u00e9 de Lorraine - Doctorat","url":"https:\/\/www.facebook.com\/491111884294540","facebook_wall_name":"Universit\u00e9 de Lorraine - Doctorat","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/491111884294540\/picture","id_on_source":"491111884294540"}}],"news":[{"title":"Die letzte Revolte der Eisenm\u00e4nner","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=29840708375&p=1pl&v=1&x=_NXB4brRE2elgkn2IkEs_g","license":"public","citation_ids":[10696846],"posted_on":"2017-03-09T14:00:00+00:00","summary":"Die Schwerindustrie Nordfrankreichs ist zusammengebrochen. In der einstigen Hochburg der Linken dominiert jetzt der Front national.","author":{"name":"Neue Z\u00fcricher Zeitung (NZZ)","url":"http:\/\/www.nzz.ch\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/487\/normal\/Screen_Shot_2016-02-02_at_11.14.40.png?1454411698"}}]}}