{"altmetric_id":2088250,"citation":{"altmetric_jid":"repec","first_seen_on":"2014-01-31T15:18:57+00:00","issns":[],"journal":"Research Papers in Economics (RePEc)","last_mentioned_on":1406117699,"links":["http:\/\/ideas.repec.org\/p\/aub\/autbar\/945.14.html"],"publisher":"Unitat de Fonaments de l'An\u00e0lisi Econ\u00f2mica (UAB) and Institut d'An\u00e0lisi Econ\u00f2mica (CSIC)","repec":"RePEc:aub:autbar:945.14","title":"Informe sobre la dimensi\u00f3n territorial de la actuaci\u00f3n de las Administraciones P\u00fablicas. Propuesta metodol\u00f3gica","type":"article"},"altmetric_score":{"score":13,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":13},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4508925,"mean":5.2085143105191,"rank":289060,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":4215508,"rank_type":"exact","sample_size":4508925,"percentile":93},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":123654,"mean":7.7630583325923,"rank":11332,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":112238,"rank_type":"exact","sample_size":123654,"percentile":90},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":6115,"mean":4.6846068040563,"rank":218,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":5885,"rank_type":"exact","sample_size":6115,"percentile":96},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":9,"mean":14.759,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":6,"rank_type":"exact","sample_size":9,"percentile":66}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["el_pais"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["nicolasmsarries"],"posts_count":1}},"posts":{"news":[{"title":"Monago publicar\u00e1 su balanza fiscal \u201cpara que Espa\u00f1a no se rompa\u201d","url":"http:\/\/politica.elpais.com\/politica\/2014\/02\/06\/actualidad\/1391687853_377242.html","license":"public","citation_ids":[2088250],"posted_on":"2014-02-06T11:58:43+00:00","summary":"El Ejecutivo extreme\u00f1o afirma que dicho documento contendr\u00e1 balanzas de todas las comunidades aut\u00f3nomas de Espa\u00f1a","author":{"name":"El Pa\u00eds","url":"http:\/\/elpais.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/093\/normal\/image.png?1369859467"}},{"title":"De la Fuente descarta mejoras para Catalu\u00f1a y Madrid en financiaci\u00f3n","url":"http:\/\/ccaa.elpais.com\/ccaa\/2014\/01\/31\/catalunya\/1391167495_063149.html","license":"public","citation_ids":[2088250],"posted_on":"2014-01-31T12:33:16+00:00","summary":"Los expertos de Montoro sostienen que las dos comunidades no ver\u00e1n alterados sus ingresos al no estar ni sobrefinanciadas ni infrafinanciadas","author":{"name":"El Pa\u00eds","url":"http:\/\/elpais.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/093\/normal\/image.png?1369859467"}}],"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/nicolasmsarries\/status\/491919403957907456","license":"datasift","citation_ids":[2088250],"posted_on":"2014-07-23T12:14:59+00:00","author":{"name":"Nicol\u00e1s M. Sarri\u00e9s","url":"http:\/\/blogs.20minutos.es\/un-cuento-corriente\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834560012781547521\/Y02hCdNK_normal.jpg","description":"Escribo de Banca en @expansioncom. Estoy preparando 'Ajuste de cuentas' en @libroscom. Autor de 'Bankia Confidencial'. http:\/\/amazon.es\/Bankia-confide\u2026.","id_on_source":"nicolasmsarries","tweeter_id":"125993839","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":5920},"tweet_id":"491919403957907456"}]}}