{"altmetric_id":1177388,"counts":{"readers":{"mendeley":19,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":5,"unique_users":["122365837904457","430137117071736","104532909624063","149368238562019","176590745768175"],"posts_count":5},"total":{"posts_count":5}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ac0","authors":["Lima, Renata Villas Boas","Alves, Cr\u00e9sio"],"doi":"10.1590\/s0021-75572009000400004","first_seen_on":"2013-01-15T16:43:52+00:00","issns":["0021-7557"],"journal":"Jornal de Pediatria","last_mentioned_on":1491848335,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0021-75572009000400004&script=sci_arttext","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0021-75572009000400004&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0021-75572009000400004&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2009-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Sociedade Brasileira de Pediatria","subjects":["pediatrics"],"title":"Dietary supplement use by adolescents","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/uso-suplementos-alimentares-por-adolescentes"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8038089,"mean":6.8236667777181,"rank":4008670,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":3825200,"rank_type":"exact","sample_size":8038089,"percentile":47},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":307685,"mean":6.7338033111895,"rank":145444,"this_scored_higher_than_pct":49,"this_scored_higher_than":152001,"rank_type":"exact","sample_size":307685,"percentile":49},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":243,"mean":2.2068595041322,"rank":89,"this_scored_higher_than_pct":58,"this_scored_higher_than":142,"rank_type":"exact","sample_size":243,"percentile":58},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":9,"mean":5.08225,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":22,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":9,"percentile":22}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Postgraduate":4,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":12,"Student  > Doctoral Student":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":7,"Social Sciences":1,"Sports and Recreations":2,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Agricultural and Biological Sciences":4,"Nursing and Health Professions":3,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":1}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1,"MX":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Jornal de Pediatria - Dietary supplement use by adolescents","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=421328721293988&id=122365837904457","license":"public","citation_ids":[1177388],"posted_on":"2013-03-12T21:43:18+00:00","summary":"Este artigo, reflete o perfil dos pacientes adolescentes que tenho recebido em meu consultorio... eles pesquisam na internet, recebem orienta\u00e7\u00e3o de preparadores fisicos sem conhecimento, e iniciam uma suplementa\u00e7\u00e3o precoce, sem necessidade...\n\n\"O alimento","author":{"name":"Pavonutri - Consultoria em Nutri\u00e7\u00e3o","url":"https:\/\/www.facebook.com\/122365837904457","facebook_wall_name":"Pavonutri - Consultoria em Nutri\u00e7\u00e3o","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/122365837904457\/picture","id_on_source":"122365837904457"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=444065965678851&id=430137117071736","license":"public","citation_ids":[1177388],"posted_on":"2013-04-16T13:07:08+00:00","summary":"ATEN\u00c7\u00c3O ADOLESCENTES E PAIS DE ADOLESCENTES!!!\r\n\r\nO consumo de suplementos alimentares \u00e9 amplamente difundido, especialmente entre atletas, adolescentes e frequentadores de academias. As principais raz\u00f5es para tal pr\u00e1tica s\u00e3o: compensar dieta inadequada, m","author":{"name":"Gabriela Gon\u00e7alves Nutricionista","url":"https:\/\/www.facebook.com\/430137117071736","facebook_wall_name":"Gabriela Gon\u00e7alves Nutricionista","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/430137117071736\/picture","id_on_source":"430137117071736"}},{"title":"Jornal de Pediatria - Dietary supplement use by adolescents","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=152278561589122&id=104532909624063","citation_ids":[1177388],"posted_on":"2013-01-14T23:05:09+00:00","summary":"Foram pesquisados atrav\u00e9s dos bancos de dados MEDLINE e LILACS artigos cient\u00edficos publicados nos \u00faltimos 10 anos, utilizando, em v\u00e1rias combina\u00e7\u00f5es, os seguintes termos de pesquisa: dietary supplements, adolescents, puberty, athletes e sports. A pesquisa","author":{"name":"Nutricionista Hevoise","url":"https:\/\/www.facebook.com\/104532909624063","facebook_wall_name":"Nutricionista Hevoise","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/104532909624063\/picture","id_on_source":"104532909624063"}},{"title":"Jornal de Pediatria - Dietary supplement use by adolescents","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=229065710564882&id=149368238562019","citation_ids":[1177388],"posted_on":"2013-03-15T13:04:12+00:00","summary":"Uso de suplementos alimentares por adolescentes\nhttp:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0021-75572009000400004&lang=pt","author":{"name":"Leite - Nutricionista","url":"https:\/\/www.facebook.com\/149368238562019","facebook_wall_name":"Leite - Nutricionista","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/149368238562019\/picture","id_on_source":"149368238562019"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1330385973721974&id=176590745768175","license":"public","citation_ids":[1177388,4986286,3435374],"posted_on":"2017-04-10T18:18:55+00:00","summary":"DIFEREN\u00c7A ENTRE TEACRINE E CAFE\u00cdNA!! \ud83c\udfcb\n\nAl\u00e9m da cafe\u00edna, h\u00e1 uma escassez relativa de evid\u00eancias comprovadas sobre ingredientes naturais que aumentam os n\u00edveis de energia. Estudos confirmaram suas propriedades na melhora do desempenho cognitivo e f\u00edsico, in","author":{"name":"Vitapharma - Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o & Drogaria","url":"https:\/\/www.facebook.com\/176590745768175","facebook_wall_name":"Vitapharma - Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o & Drogaria","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/176590745768175\/picture","id_on_source":"176590745768175"}}]}}