{"altmetric_id":3716882,"counts":{"readers":{"mendeley":18,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["310163082699"],"posts_count":1},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["el_pais"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":14},"twitter":{"unique_users_count":12,"unique_users":["zenitramarual","albavilapaz","FrguezLozano","reginadalmau","miquelporta","EEconAES","csobrinoarmas","pgullon","javierpadillab","mfranco_uah","stvfdz","FunceramicsTeam"],"posts_count":12}},"selected_quotes":["@javierpadillab recordemos a","@usama_bilal @JohnsHopkinsEPI @JohnsHopkinsSPH Gender and Health class @JohnsHopkinsSPH A much needed topic in Public He\u2026","Tobacco epidemic in Spain, a gender perspective","Good to know there is research on Tobacco and gender inequalities","Lectura cr\u00edtica conjunta de art\u00edculos en Master de Salud P\u00fablica @EASPsalud Comenzamos con este de @usama_bilal"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5153cf058f610003670","authors":["Usama Bilal","Paula Beltr\u00e1n","Esteve Fern\u00e1ndez","Ana Navas-Acien","Francisco Bolumar","Manuel Franco","Bilal U","Beltr\u00e1n P","Fern\u00e1ndez E","Navas-Acien A","Bolumar F","Franco M"],"doi":"10.1136\/tobaccocontrol-2014-051892","endpage":"300","first_seen_on":"2015-02-20T09:19:38+00:00","issns":["1468-3318","0964-4563"],"issue":"3","journal":"Tobacco Control","last_mentioned_on":1498775142,"links":["http:\/\/tobaccocontrol.bmj.com\/content\/early\/2015\/02\/19\/tobaccocontrol-2014-051892.long","http:\/\/tobaccocontrol.bmj.com\/content\/early\/2015\/02\/19\/tobaccocontrol-2014-051892.abstract?sid=760fe6b8-242e-4ed2-a112-91cc6ce7278d","http:\/\/tobaccocontrol.bmj.com\/content\/early\/2015\/02\/19\/tobaccocontrol-2014-051892.short","http:\/\/tobaccocontrol.bmj.com\/content\/early\/2015\/02\/19\/tobaccocontrol-2014-051892.short?g=w_tobaccocontrol_ahead_tab","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25701858","http:\/\/tobaccocontrol.bmj.com\/content\/25\/3\/295.long","http:\/\/tobaccocontrol.bmj.com\/content\/early\/2015\/02\/19\/tobaccocontrol-2014-051892.full"],"pdf_url":"http:\/\/tobaccocontrol.bmj.com\/content\/early\/2015\/02\/19\/tobaccocontrol-2014-051892.full.pdf","pmid":"25701858","pubdate":"2015-02-20T00:00:00+00:00","publisher":"BMJ Publishing Group Ltd","publisher_subjects":[{"name":"Multidisciplinary","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Medicine","Health Sciences"],"startpage":"tobaccocontrol-2014-051892","subjects":["substancerelateddisorders"],"title":"Gender equality and smoking: a theory-driven approach to smoking gender differences in Spain","type":"article","volume":"25","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/gender-equality-smoking-theorydriven-approach-smoking-gender-differences-spain"},"altmetric_score":{"score":20,"score_history":{"1y":4,"6m":2,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":20},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8440126,"mean":7.0979478654558,"rank":446227,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":7991120,"rank_type":"exact","sample_size":8440126,"percentile":94},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":211977,"mean":9.2220587613693,"rank":16156,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":195771,"rank_type":"exact","sample_size":211977,"percentile":92},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1868,"mean":19.65823245849,"rank":351,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":1511,"rank_type":"exact","sample_size":1868,"percentile":80},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":49,"mean":32.046291666667,"rank":23,"this_scored_higher_than_pct":53,"this_scored_higher_than":26,"rank_type":"exact","sample_size":49,"percentile":53}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":8,"researcher":3,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":8,"Scientists":3,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":4,"Student  > Doctoral Student":2,"Researcher":3,"Student  > Ph. D. Student":4,"Student  > Master":1,"Other":1,"Lecturer":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":8,"Social Sciences":1,"Psychology":1,"Nursing and Health Professions":2,"Mathematics":1,"Unspecified":5}}},"geo":{"twitter":{"ES":7},"mendeley":{"ES":4}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/zenitramarual\/status\/568701330904248320","license":"datasift","citation_ids":[3716882],"posted_on":"2015-02-20T09:18:57+00:00","author":{"name":"BreakTheGap","url":"http:\/\/www.breakthegap.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826389637040005120\/OYJq5ZvE_normal.jpg","description":"Gender and diversity consultant. PhD Female Talent Retention ICT companies. @UN_Women Global Mentor @Empower_Women @BreakTheGap","id_on_source":"zenitramarual","tweeter_id":"30892763","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":450},"tweet_id":"568701330904248320"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/albavilapaz\/status\/568735305555156993","license":"datasift","citation_ids":[3716882],"posted_on":"2015-02-20T11:33:58+00:00","author":{"name":"Alba Vila","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000049282321\/75395660efd353863b1756c0ee44c508_normal.jpeg","description":"Terapeuta Ocupacional. M\u00e1ster en Asistencia e Investigaci\u00f3n Sanitaria: pon un TO en tu vida!!","id_on_source":"albavilapaz","tweeter_id":"297461972","geo":{"lt":43.37135,"ln":-8.396,"country":"ES"},"followers":352},"tweet_id":"568735305555156993"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/FrguezLozano\/status\/569622939831824384","license":"datasift","rt":["reginadalmau"],"citation_ids":[3716882],"posted_on":"2015-02-22T22:21:06+00:00","author":{"name":"Francisco Lozano","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1766416228\/image_normal.jpg","description":"M\u00e9dico especialista en Estomatolog\u00eda. Presidente del ENSP (European Network for Smoking and Tobacco Prevention) Brussels","id_on_source":"FrguezLozano","tweeter_id":"466620680","geo":{"lt":28.46824,"ln":-16.25462,"country":"ES"},"followers":301},"tweet_id":"569622939831824384"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/reginadalmau\/status\/569619658967556096","license":"datasift","citation_ids":[3716882],"posted_on":"2015-02-22T22:08:04+00:00","author":{"name":"Regina Dalmau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511147175712018432\/YVwkqY1J_normal.jpeg","description":"Cardi\u00f3loga, madrile\u00f1a, defensora de la sanidad p\u00fablica y de los pacientes. En la tarea de la prevenci\u00f3n del tabaquismo y sus estragos.","id_on_source":"reginadalmau","tweeter_id":"434489143","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":2209},"tweet_id":"569619658967556096"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/miquelporta\/status\/575319616358121472","license":"datasift","citation_ids":[3716882],"posted_on":"2015-03-10T15:37:40+00:00","author":{"name":"Miquel Porta","url":"http:\/\/www.researcherid.com\/rid\/B-5787-2008","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842079238337507335\/LZZSeCXw_normal.jpg","description":"Physician, professor of epidemiology. Research on gene*environment interactions, pancreatic cancer, POPs & health.","id_on_source":"miquelporta","tweeter_id":"100080235","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":2042},"tweet_id":"575319616358121472"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/EEconAES\/status\/576371700868202496","license":"datasift","citation_ids":[3716882],"posted_on":"2015-03-13T13:18:16+00:00","author":{"name":"EEconAES","url":"http:\/\/aes.es\/eeconaes\/presentacion","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/474604262077382656\/xetLTdb__normal.png","description":"Grupo de Evaluaci\u00f3n Econ\u00f3mica de Tecnolog\u00edas Sanitarias de la Asociaci\u00f3n de Econom\u00eda de la Salud","id_on_source":"EEconAES","tweeter_id":"2559525839","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":283},"tweet_id":"576371700868202496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/csobrinoarmas\/statuses\/804255771139706880","license":"gnip","citation_ids":[3716882],"posted_on":"2016-12-01T09:28:12+00:00","author":{"name":"Carlos","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717848177936875520\/yFOAl-Nb_normal.jpg","id_on_source":"csobrinoarmas","tweeter_id":"2845495886","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":215},"tweet_id":"804255771139706880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pgullon\/statuses\/806548292016414720","license":"gnip","citation_ids":[3716882],"posted_on":"2016-12-07T17:17:52+00:00","author":{"name":"Pedro Gull\u00f3n Tosio","url":"http:\/\/colectivosilesia.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/782553712728367104\/7_yiSSvk_normal.jpg","description":"Investigando en @hhhproject y militando en @csilesia . Determinantes sociales de la salud, rock, comics y Doctor Who. No en ese orden ni por separado.","id_on_source":"pgullon","tweeter_id":"192242691","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1218},"tweet_id":"806548292016414720"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/javierpadillab\/statuses\/806551309478461440","license":"gnip","rt":["pgullon"],"citation_ids":[3716882],"posted_on":"2016-12-07T17:29:51+00:00","author":{"name":"Javier Padilla","url":"http:\/\/colectivosilesia.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879770256549572608\/ftkv0iYM_normal.jpg","description":"Construyendo en @csilesia. M\u00e9dico. Salubrismo o barbarie. javithink(arroba)gmail(punto)com","id_on_source":"javierpadillab","tweeter_id":"205650506","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":9009},"tweet_id":"806551309478461440"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mfranco_uah\/statuses\/880425545254793216","license":"gnip","citation_ids":[3716882],"posted_on":"2017-06-29T13:59:42+00:00","author":{"name":"Manuel Franco","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772083074993709056\/bcccZP-Y_normal.jpg","description":"Social & Cardiovascular Epidemiology. Urban Health. @HHHproject Starting Grant @ERC_Research PI, Associate Professor @UAHes, Adjunct @JohnsHopkinsSPH","id_on_source":"mfranco_uah","tweeter_id":"1322186852","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":632},"tweet_id":"880425545254793216"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/stvfdz\/statuses\/880524505357012992","license":"gnip","rt":["mfranco_uah"],"citation_ids":[3716882],"posted_on":"2017-06-29T20:32:56+00:00","author":{"name":"Esteve Fern\u00e1ndez","url":"http:\/\/caixadepuros.cat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911149084286779393\/x6hLXAeC_normal.jpg","description":"Director Cancer Epidemiol Prev ICO IDIBELL http:\/\/www.icoprevencio.cat Assoc Prof Public Health http:\/\/www.ub.edu Acad Dir http:\/\/www.emsp.cime.es #RCDE #AOWD","id_on_source":"stvfdz","tweeter_id":"220770742","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1739},"tweet_id":"880524505357012992"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FunceramicsTeam\/statuses\/880552886152732672","license":"gnip","rt":["mfranco_uah"],"citation_ids":[3716882],"posted_on":"2017-06-29T22:25:42+00:00","author":{"name":"Funceramics","url":"http:\/\/www.funceramics.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751016831947792384\/SNPS0Prh_normal.jpg","description":"Research team on functional ceramics at @ICVCSIC focused on the synthesis, processing and characterization of diverse electroceramic materials","id_on_source":"FunceramicsTeam","tweeter_id":"750954465990217728","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":66},"tweet_id":"880552886152732672"}],"news":[{"title":"Las mujeres con menos formaci\u00f3n son las personas que m\u00e1s fuman","url":"http:\/\/elpais.com\/elpais\/2015\/02\/18\/ciencia\/1424283396_040028.html","license":"public","citation_ids":[3716882],"posted_on":"2015-02-20T08:30:07+00:00","summary":"Un an\u00e1lisis de la evoluci\u00f3n del tabaquismo del \u00faltimo medio siglo encuentra una correlaci\u00f3n con la de la igualdad de g\u00e9nero","author":{"name":"El Pa\u00eds","url":"http:\/\/elpais.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/093\/normal\/image.png?1369859467"}}],"facebook":[{"title":"Gender equality and smoking: a theory-driven approach to smoking gender differences in Spain --...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10153163956637700&id=310163082699","license":"public","citation_ids":[3716882],"posted_on":"2015-03-02T13:00:01+00:00","summary":"Gender equality and smoking: a theory-driven approach to smoking gender differences in Spain @HHHproject\n http:\/\/ow.ly\/JOpA7","author":{"name":"Observatorio de Desigualdades en la Salud","url":"https:\/\/www.facebook.com\/310163082699","facebook_wall_name":"Observatorio de Desigualdades en la Salud","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/310163082699\/picture","id_on_source":"310163082699"}}]}}