{"altmetric_id":3717082,"counts":{"readers":{"mendeley":16,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":9},"twitter":{"unique_users_count":7,"unique_users":["enerevenfermera","santidue","CAguiler2","jabea3","Ebevidencia","eneo_unam","inmaizcoa"],"posts_count":9}},"selected_quotes":["Paciente con esquizofrenia: proceso de enfermer\u00eda Art\u00edculo de @enerevenfermera m\u00e1s visitado en\u2026","Paciente con esquizofrenia: proceso de enfermer\u00eda Art\u00edculo de @enerevenfermera m\u00e1s visitado en @scielospain"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e02a83eeb12a8b48ef","authors":["Francisco Arag\u00f3n Moyano","Arag\u00f3n Moyano, Francisco"],"doi":"10.4321\/s1988-348x2014000100011","first_seen_on":"2015-02-20T10:48:06+00:00","issns":["1988-348X"],"issue":"1","journal":"Ene","last_mentioned_on":1466378915,"links":["http:\/\/scielo.isciii.es\/scielo.php?lng=es&nrm=iso&pid=S1988-348X2014000100011&script=sci_arttext&tlng=es#.VOcQwOP9vso.twitter","http:\/\/scielo.isciii.es\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1988-348X2014000100011&lng=es&nrm=iso&tlng=es#.VxYZIKi_S7U.twitter","http:\/\/scielo.isciii.es\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1988-348X2014000100011#.V2byJmkjNMg.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/scielo.isciii.es\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1988-348X2014000100011&lng=es&nrm=iso&tlng=es","pubdate":"2014-05-01T00:00:00+00:00","publisher":"Grupo de Enfermer\u00eda ENE","title":"Paciente con esquizofrenia: proceso de enfermer\u00eda","type":"article","volume":"8","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/paciente-con-esquizofrenia-proceso-enfermer%C3%ADa"},"altmetric_score":{"score":4.55,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.55},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7917108,"mean":6.6979661075636,"rank":1581585,"this_scored_higher_than_pct":79,"this_scored_higher_than":6328163,"rank_type":"exact","sample_size":7917108,"percentile":79},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":209370,"mean":9.0116053092865,"rank":50246,"this_scored_higher_than_pct":75,"this_scored_higher_than":158842,"rank_type":"exact","sample_size":209370,"percentile":75},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":29,"mean":2.3375,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":25,"rank_type":"exact","sample_size":29,"percentile":86},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":7},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Members of the public":6}},"mendeley":{"by_status":{"Librarian":1,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":7,"Student  > Master":2,"Student  > Bachelor":4},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":12,"Psychology":1,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":4,"MX":1},"mendeley":{"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/enerevenfermera\/status\/568723655385083904","license":"datasift","citation_ids":[3717082],"posted_on":"2015-02-20T10:47:40+00:00","author":{"name":"ene","url":"http:\/\/ene-enfermeria.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3377919243\/ae57d7983982c725012696be7189c95b_normal.jpeg","description":"Revista de enfermer\u00eda fundada en 2007. Editor: @mrodalv.","id_on_source":"enerevenfermera","tweeter_id":"101698889","geo":{"lt":28,"ln":-15.5,"country":"ES"},"followers":14872},"tweet_id":"568723655385083904"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/santidue\/status\/568723829712945152","license":"datasift","rt":["enerevenfermera"],"citation_ids":[3717082],"posted_on":"2015-02-20T10:48:22+00:00","author":{"name":"santi l\u00f3pez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689750930078711808\/JHYRWpE6_normal.jpg","description":"Enfermero Salud Mental,especialista en geriatria. San Juan de Dios Madrid","id_on_source":"santidue","tweeter_id":"163905916","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":309},"tweet_id":"568723829712945152"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/enerevenfermera\/statuses\/722389606117806081","license":"gnip","citation_ids":[3717082],"posted_on":"2016-04-19T11:41:18+00:00","author":{"name":"ene","url":"http:\/\/ene-enfermeria.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3377919243\/ae57d7983982c725012696be7189c95b_normal.jpeg","description":"Revista de enfermer\u00eda fundada en 2007. Editor: @mrodalv.","id_on_source":"enerevenfermera","tweeter_id":"101698889","geo":{"lt":28,"ln":-15.5,"country":"ES"},"followers":14872},"tweet_id":"722389606117806081"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CAguiler2\/statuses\/722393756213866496","license":"gnip","rt":["enerevenfermera"],"citation_ids":[3717082],"posted_on":"2016-04-19T11:57:47+00:00","author":{"name":"Carlos Aguilera","url":"http:\/\/carlosaguileraserrano.me","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887046542422573056\/W1_WuHB7_normal.jpg","description":"#EnfermeroSaludMental #CarismaEnfermera #PresenciaEnfermera #CuidarparaEmpoderar #DDHH #Investigaci\u00f3n #Evidencia Mis tuit son m\u00edos y no representan a nadie m\u00e1s!","id_on_source":"CAguiler2","tweeter_id":"579131771","geo":{"lt":36.77262,"ln":-4.10045,"country":"ES"},"followers":846},"tweet_id":"722393756213866496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/enerevenfermera\/statuses\/744612826455642112","license":"gnip","citation_ids":[3717082],"posted_on":"2016-06-19T19:28:26+00:00","author":{"name":"ene","url":"http:\/\/ene-enfermeria.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3377919243\/ae57d7983982c725012696be7189c95b_normal.jpeg","description":"Revista de enfermer\u00eda fundada en 2007. Editor: @mrodalv.","id_on_source":"enerevenfermera","tweeter_id":"101698889","geo":{"lt":28,"ln":-15.5,"country":"ES"},"followers":14872},"tweet_id":"744612826455642112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jabea3\/statuses\/744614343958986752","license":"gnip","rt":["enerevenfermera"],"citation_ids":[3717082],"posted_on":"2016-06-19T19:34:28+00:00","author":{"name":"Juan Antonio","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1757647970\/Caleta_normal.jpg","description":"Rom\u00e1ntico empedernido!!! No necesito conocer m\u00e1s nada, enamorado de mi familia, de mi profesi\u00f3n y del sitio donde vivo. Qu\u00e9 m\u00e1s quiero!!!","id_on_source":"jabea3","tweeter_id":"461530260","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":117},"tweet_id":"744614343958986752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ebevidencia\/statuses\/744618561512087552","license":"gnip","rt":["enerevenfermera"],"citation_ids":[3717082],"posted_on":"2016-06-19T19:51:14+00:00","author":{"name":"Azucena Santill\u00e1n","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/in\/ebevidencia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800681626657259524\/vOh-aGW2_normal.jpg","description":"Enfermera en #HUBU.Directora del M\u00e1ster en EBE e investigaci\u00f3n de @uemc y @salusplay.Bloguera en Enfermer\u00eda Basada en Evidencias http:\/\/ebevidencia.com #ClubLC","id_on_source":"Ebevidencia","tweeter_id":"168999527","geo":{"lt":42.35022,"ln":-3.67527,"country":"ES"},"followers":11997},"tweet_id":"744618561512087552"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/eneo_unam\/statuses\/744621880372396032","license":"gnip","rt":["enerevenfermera"],"citation_ids":[3717082],"posted_on":"2016-06-19T20:04:25+00:00","author":{"name":"ENEO UNAM","url":"http:\/\/www.eneo.unam.mx","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794624017609146368\/GR4wW8P3_normal.jpg","description":"Escuela Nacional de Enfermer\u00eda y Obstetricia de la UNAM. National School of Nursing and Obstetrics from National Autonomous University of Mexico (UNAM).","id_on_source":"eneo_unam","tweeter_id":"286851921","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":9516},"tweet_id":"744621880372396032"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/inmaizcoa\/statuses\/744673260198072320","license":"gnip","rt":["enerevenfermera"],"citation_ids":[3717082],"posted_on":"2016-06-19T23:28:35+00:00","author":{"name":"Inma Izcoa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543222248669052929\/3KGpuwCu_normal.jpeg","id_on_source":"inmaizcoa","tweeter_id":"2319846780","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":420},"tweet_id":"744673260198072320"}]}}