{"altmetric_id":15122465,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["856846621026280"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5283cf058f610003de4","authors":["Teresa Freire"],"doi":"10.1080\/02673843.2016.1262268","endpage":"14","first_seen_on":"2016-12-29T08:40:49+00:00","issns":["0267-3843","2164-4527"],"journal":"International Journal of Adolescence & Youth","last_mentioned_on":1482505211,"links":["http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/full\/10.1080\/02673843.2016.1262268#.WF07l4skb9o.facebook"],"pubdate":"2016-12-23T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Sociology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences"],"startpage":"1","title":"Health-related quality of life of adolescents: Relations with positive and negative psychological dimensions","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/healthrelated-quality-life-adolescents-relations-positive-negative-psychological-dimensions-1"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7926939,"mean":6.7044594278339,"rank":6861727,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7926939,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":252056,"mean":12.48175719585,"rank":207262,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":252056,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":103,"mean":3.3588039215686,"rank":88,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":103,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":2.5825,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Psychology":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Health-related quality of life of adolescents: Relations with positive and negative psychological dimensions","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1373201846057419&id=856846621026280","license":"public","citation_ids":[15122465],"posted_on":"2016-12-23T15:00:11+00:00","summary":"Nova publica\u00e7\u00e3o na nossa Equipa!\nTeresa Freire & Gabriela Ferreira \nInternational Journal of Adolescence and Youth","author":{"name":"Equipa de Investiga\u00e7\u00e3o - Desenvolvimento Positivo e Funcionamento \u00d3ptimo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/856846621026280","facebook_wall_name":"Grupo de Investiga\u00e7\u00e3o para o Funcionamento \u00d3ptimo - GIFOp","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/856846621026280\/picture","id_on_source":"856846621026280"}}]}}