{"altmetric_id":4505748,"citation":{"authors":["D\u00edaz Ceniceros, Hermes Iv\u00e1n"],"first_seen_on":"2015-09-14T10:23:23+00:00","handle":"2445\/66869","handles":["2445\/66869"],"issns":[],"last_mentioned_on":1442226156,"links":["http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/handle\/2445\/66869"],"pdf_url":"http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/bitstream\/2445\/66869\/1\/HIDC_TESIS.pdf","pubdate":"2015-07-14T00:00:00+00:00","publisher":"Universitat de Barcelona","title":"Creencias de profesores voluntarios y alumnos en las aulas multiculturales de la Fundaci\u00f3n Integramenet: un acercamiento al contexto sociocultural de la ense\u00f1anza de catal\u00e1n y castellano a los inmigrantes de Santa Coloma de Gramenet","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["DD_UB"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/DD_UB\/statuses\/643369249470218240","license":"gnip","citation_ids":[4505748],"posted_on":"2015-09-14T10:22:36+00:00","author":{"name":"Dip\u00f2sit Digital UB","url":"http:\/\/diposit.ub.edu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877882630926192640\/LLhuKWP9_normal.jpg","id_on_source":"DD_UB","tweeter_id":"155870421","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":350},"tweet_id":"643369249470218240"}]}}