{"altmetric_id":4451825,"counts":{"readers":{"mendeley":33,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":16},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[771],"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":10,"unique_users":["aklingozu","Oguzcaptain","TCMelih2013","zilelicemal","ar10hazar","stephanborn47","taslilik","dubleyoll","AtlaDama","YeniSanalDin"],"posts_count":13},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["335400419910335"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6353cf058f610008624","authors":["Maguire M"],"doi":"10.1016\/bs.pbr.2014.11.023","first_seen_on":"2015-08-30T06:39:35+00:00","issns":["0079-6123","00796123"],"journal":"Progress in Brain Research","last_mentioned_on":1505224261,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25725912","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25725912"],"pmid":"25725912","pubdate":"2015-01-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Neurosciences","scheme":"era"},{"name":"Cognitive Science","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Neuroscience"],"subjects":["brain"],"title":"Music and its association with epileptic disorders.","type":"article","volume":"217","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/music-association-epileptic-disorders"},"altmetric_score":{"score":19.2,"score_history":{"1y":7.1,"6m":4.9,"3m":4.9,"1m":1,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":19.2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8404159,"mean":7.075409750737,"rank":460383,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":7943232,"rank_type":"exact","sample_size":8404159,"percentile":94},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":232741,"mean":9.145218011515,"rank":18509,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":214193,"rank_type":"exact","sample_size":232741,"percentile":92},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":602,"mean":5.0008119800333,"rank":27,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":575,"rank_type":"exact","sample_size":602,"percentile":95},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":2.542,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":75,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":75}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":10},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":10}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":2,"Researcher":4,"Student  > Doctoral Student":4,"Student  > Ph. D. Student":5,"Other":4,"Student  > Master":5,"Student  > Bachelor":5,"Lecturer > Senior Lecturer":1,"Professor":2,"Unspecified":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":12,"Neuroscience":3,"Psychology":6,"Agricultural and Biological Sciences":4,"Computer Science":2,"Linguistics":2,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1,"Unspecified":1,"Arts and Humanities":1,"Philosophy":1}}},"geo":{"twitter":{"TR":2,"AZ":1,"DE":1},"mendeley":{"NL":1,"GB":1,"DE":2}}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=795174757266230&id=335400419910335","license":"public","citation_ids":[4451825],"posted_on":"2015-07-30T00:06:10+00:00","summary":"Thursday Topics:  Music and Epilepsy. The brains of people with epilepsy appear to react to music differently.  In a new study set for release in August,  there is evidence that Music may play an important role as a  novel intervention in epilepsy therapie","author":{"name":"Idic15 Canada","url":"https:\/\/www.facebook.com\/335400419910335","facebook_wall_name":"Idic15 Canada","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/335400419910335\/picture","id_on_source":"335400419910335"}}],"blogs":[{"title":"Music And Epilepsy, Part 2 \u2013 Music As Therapy","url":"http:\/\/brainblogger.com\/2015\/09\/29\/music-and-epilepsy-part-2-music-as-therapy\/","license":"public","citation_ids":[1935113,892979,4303799,1224794,1171861,4451825],"posted_on":"2015-09-29T15:00:00+00:00","summary":"Approximately one-third of patients with epilepsy have a drug-resistant form of the disease. But even in cases where the pharmacological treatment is effective, it is common for side-effects of anti-epileptic drugs to arise, including skin rashes, dizzines","author":{"name":"Brain Blogger","url":"http:\/\/brainblogger.com\/","description":"Topics from multidimensional biopsychosocial perspectives."}},{"title":"Music And Epilepsy, Part 1 \u2013 Music As a Trigger","url":"http:\/\/brainblogger.com\/2015\/09\/28\/music-and-epilepsy-part-1-music-as-a-trigger\/","license":"public","citation_ids":[3948907,4451825,4577065,883462,4577066],"posted_on":"2015-09-28T15:00:00+00:00","summary":"Epilepsy is a common neurological condition affecting around 1% of the world&rsquo;s population. It is characterized by the recurrent occurrence of seizures, which are disturbances of the electrical activity in the brain. The type and frequency of seizures","author":{"name":"Brain Blogger","url":"http:\/\/brainblogger.com\/","description":"Topics from multidimensional biopsychosocial perspectives."}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/aklingozu\/statuses\/747911929386115072","license":"gnip","citation_ids":[4451825],"posted_on":"2016-06-28T21:57:54+00:00","author":{"name":"Akl\u0131n G\u00f6z\u00fc","url":"http:\/\/tl.gd\/n_1sq07q2","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739911319017693184\/sUni1Gvn_normal.jpg","description":"Yery\u00fcz\u00fcnde ne yaz\u0131ld\u0131ysa insan yazd\u0131, ne s\u00f6ylendiyse insan s\u00f6yledi. || Dikkat: Hesap \u00e7okca zincir i\u00e7erir. Takibi kolay olmayabilir. || Polemi\u011fe girilmez.","id_on_source":"aklingozu","tweeter_id":"4764985268","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":52105},"tweet_id":"747911929386115072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Oguzcaptain\/statuses\/748190485727055878","license":"gnip","rt":["aklingozu"],"citation_ids":[4451825],"posted_on":"2016-06-29T16:24:47+00:00","author":{"name":"R\/EVOLUT\u0130ON-ATAT\u00dcRK","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/813843442518396930\/3jG8SVM5_normal.jpg","description":"@aklingozu'n\u00fcn toplumumuzu AYDINLATMA\u00e7abas\u0131n\u0131 de\u011ferli buluyorum, destekliyorum.\n(agnostik) @AteizmHareketi\n\n\n@cagrimbakirci\nFENERBAH\u00c7E\nReal religion is science","id_on_source":"Oguzcaptain","tweeter_id":"366620984","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":21091},"tweet_id":"748190485727055878"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TCMelih2013\/statuses\/753365115458682880","license":"gnip","rt":["aklingozu"],"citation_ids":[4451825],"posted_on":"2016-07-13T23:06:55+00:00","author":{"name":"Melih","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000814301053\/4d83b501126713d31b356bd812c59955_normal.jpeg","description":"Laik ve Demokratik T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Vatanda\u015f\u0131","id_on_source":"TCMelih2013","tweeter_id":"1657034160","geo":{"lt":39.05901,"ln":34.91155,"country":"TR"},"followers":80},"tweet_id":"753365115458682880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aklingozu\/statuses\/787703272056446976","license":"gnip","rt":["aklingozu"],"citation_ids":[4451825],"posted_on":"2016-10-16T17:14:29+00:00","author":{"name":"Akl\u0131n G\u00f6z\u00fc","url":"http:\/\/tl.gd\/n_1sq07q2","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739911319017693184\/sUni1Gvn_normal.jpg","description":"Yery\u00fcz\u00fcnde ne yaz\u0131ld\u0131ysa insan yazd\u0131, ne s\u00f6ylendiyse insan s\u00f6yledi. || Dikkat: Hesap \u00e7okca zincir i\u00e7erir. Takibi kolay olmayabilir. || Polemi\u011fe girilmez.","id_on_source":"aklingozu","tweeter_id":"4764985268","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":52105},"tweet_id":"787703272056446976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Oguzcaptain\/statuses\/787711572219203584","license":"gnip","rt":["aklingozu"],"citation_ids":[4451825],"posted_on":"2016-10-16T17:47:28+00:00","author":{"name":"R\/EVOLUT\u0130ON-ATAT\u00dcRK","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/813843442518396930\/3jG8SVM5_normal.jpg","description":"@aklingozu'n\u00fcn toplumumuzu AYDINLATMA\u00e7abas\u0131n\u0131 de\u011ferli buluyorum, destekliyorum.\n(agnostik) @AteizmHareketi\n\n\n@cagrimbakirci\nFENERBAH\u00c7E\nReal religion is science","id_on_source":"Oguzcaptain","tweeter_id":"366620984","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":21091},"tweet_id":"787711572219203584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/zilelicemal\/statuses\/819966634035150848","license":"gnip","rt":["aklingozu"],"citation_ids":[4451825],"posted_on":"2017-01-13T17:57:34+00:00","author":{"name":"T.C cemal alg\u00fcl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767422584963100672\/uX0m7Own_normal.jpg","description":"sosyal demokrat anti tayyip\u00e7i anti cemaat\u00e7i ve iyi bir kafir.","id_on_source":"zilelicemal","tweeter_id":"825746515","geo":{"lt":40.5,"ln":47.5,"country":"AZ"},"followers":348},"tweet_id":"819966634035150848"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ar10hazar\/statuses\/827860225512308736","license":"gnip","rt":["aklingozu"],"citation_ids":[4451825],"posted_on":"2017-02-04T12:43:53+00:00","author":{"name":"ar10","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555257125946273792\/FNwosCRX_normal.jpeg","description":"Democracy is not an event but is a process that requ\u0131res compromise and respect. Those who dont believe in democracy cannot advocate democracy,","id_on_source":"ar10hazar","tweeter_id":"1480059168","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1361},"tweet_id":"827860225512308736"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/stephanborn47\/statuses\/885561832576036864","license":"gnip","rt":["aklingozu"],"citation_ids":[4451825],"posted_on":"2017-07-13T18:09:28+00:00","author":{"name":"Stephan Born","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853853275023716352\/YlOUhLzP_normal.jpg","description":"Ve elbette ki sevgilim elbet,dola\u015facakt\u0131r elini kolunu sallaya sallaya, dola\u015facakt\u0131r en \u015fanl\u0131 elbisesiyle; \u0130\u015f\u00e7i tulumuyla bu g\u00fczelim memlekette h\u00fcrriyet...","id_on_source":"stephanborn47","tweeter_id":"2990887559","geo":{"lt":51.21895,"ln":6.76339,"country":"DE"},"followers":415},"tweet_id":"885561832576036864"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/taslilik\/statuses\/885424413520400384","license":"gnip","rt":["aklingozu"],"citation_ids":[4451825],"posted_on":"2017-07-13T09:03:25+00:00","author":{"name":"#chp#HAYIR#adalet#","url":"https:\/\/sakarin.tumblr.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885661441683881984\/g7AOxWqH_normal.jpg","description":"Oysa d\u00fc\u015f\u00fcncenin sayg\u0131 yaratt\u0131\u011f\u0131n\u0131 dusunuyorum \n@sakarinCHP","id_on_source":"taslilik","tweeter_id":"729954331542339584","geo":{"lt":41.03508,"ln":28.98331,"country":"TR"},"followers":3791},"tweet_id":"885424413520400384"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dubleyoll\/statuses\/885426323480604672","license":"gnip","rt":["aklingozu"],"citation_ids":[4451825],"posted_on":"2017-07-13T09:11:00+00:00","author":{"name":"dubleyol","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853710211919622144\/2g92yF7R_normal.jpg","description":"Laik\u00e7i \u0130zmirli. Hemde en gavurundan.","id_on_source":"dubleyoll","tweeter_id":"1603776464","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":401},"tweet_id":"885426323480604672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AtlaDama\/statuses\/885437463359086594","license":"gnip","rt":["aklingozu"],"citation_ids":[4451825],"posted_on":"2017-07-13T09:55:16+00:00","author":{"name":"Dama Atla","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"AtlaDama","tweeter_id":"2950359953","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":134},"tweet_id":"885437463359086594"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Oguzcaptain\/statuses\/885539198186475520","license":"gnip","rt":["aklingozu"],"citation_ids":[4451825],"posted_on":"2017-07-13T16:39:32+00:00","author":{"name":"R\/EVOLUT\u0130ON-ATAT\u00dcRK","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/813843442518396930\/3jG8SVM5_normal.jpg","description":"@aklingozu'n\u00fcn toplumumuzu AYDINLATMA\u00e7abas\u0131n\u0131 de\u011ferli buluyorum, destekliyorum.\n(agnostik) @AteizmHareketi\n\n\n@cagrimbakirci\nFENERBAH\u00c7E\nReal religion is science","id_on_source":"Oguzcaptain","tweeter_id":"366620984","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":21091},"tweet_id":"885539198186475520"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/YeniSanalDin\/statuses\/907602452911976450","license":"gnip","citation_ids":[4451825],"posted_on":"2017-09-12T13:51:01+00:00","author":{"name":"Yeni Sanal Din","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794604825363234817\/5SH7gFmM_normal.jpg","description":"En az di\u011fer dinler kadar ger\u00e7ek. En \u00e7ok onlar kadar sanal. Sadece ger\u00e7ekler i\u00e7in  \ud83d\udc49@aklingozu","id_on_source":"YeniSanalDin","tweeter_id":"794601781988823041","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":158},"tweet_id":"907602452911976450"}]}}