{"altmetric_id":1816724,"selected_quotes":["Met\u00e1stasis \u00f3sea: causas, consecuencias y oportunidades terap\u00e9uticas.","#Met\u00e1stasis \u00f3sea: causas, consecuencias y oportunidades terap\u00e9uticas. V\u00eddeo del Dr. Cort\u00e9s -- v\u00eda @ecancer_espanol","Met\u00e1stasis \u00f3sea: causas, consecuencias y oportunidades terap\u00e9uticas. \u2026 v\u00eda @ecancer_espanol","@SAnticancerosa Met\u00e1stasis \u00f3sea: causas, consecuencias y oportunidades terap\u00e9uticas."],"citation":{"altmetric_jid":"ecancerorg","first_seen_on":"2013-10-10T10:26:16+00:00","issns":[],"journal":"ecancer","last_mentioned_on":1421844416,"links":["http:\/\/ecancer.org\/lang\/es.php?ReturnURI=%2Fvideo%2F2339%2Fmet--stasis---sea--causas--consecuencias-y-oportunidades-terap--uticas.php"],"title":"Met\u00e1stasis \u00f3sea: causas, consecuencias y oportunidades terap\u00e9uticas.. Met\u00e1stasis \u00f3sea: causas, consecuencias y oportunidades terap\u00e9uticas.","type":"article","uri":"http:\/\/ecancer.org\/video\/2339\/met--stasis---sea--causas--consecuencias-y-oportunidades-terap--uticas.php"},"altmetric_score":{"score":4.95,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.95},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4763787,"mean":5.4965507147287,"rank":862539,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":3897950,"rank_type":"exact","sample_size":4763787,"percentile":81},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":101779,"mean":8.0174051956219,"rank":22180,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":79486,"rank_type":"exact","sample_size":101779,"percentile":78},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":7572,"mean":2.8604786686039,"rank":1238,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":6318,"rank_type":"exact","sample_size":7572,"percentile":83},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":7},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":7}}},"geo":{"twitter":{"ES":2,"PE":2,"CI":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":14},"twitter":{"unique_users_count":7,"unique_users":["ecancer_espanol","support_samburu","LABCO_es","ApacVillena","freddyzs1","ecancerSimposio","DocteurK_"],"posts_count":14}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/388645733311598593","license":"public","citation_ids":[1816724],"posted_on":"2013-10-11T12:42:18+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"388645733311598593"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/support_samburu\/status\/399878281173819392","license":"public","citation_ids":[1816724],"posted_on":"2013-11-11T12:36:26+00:00","author":{"id_on_source":"support_samburu","tweeter_id":"1470424826"},"tweet_id":"399878281173819392"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/417383613252902912","license":"public","citation_ids":[1816724],"posted_on":"2013-12-29T19:56:22+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"417383613252902912"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LABCO_es\/status\/446987494115250176","license":"public","citation_ids":[1816724],"posted_on":"2014-03-21T12:31:37+00:00","author":{"name":"LABCO Diag. - Es","url":"http:\/\/www.labco.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550242131282251776\/2NVSQflQ_normal.jpeg","description":"LABCO Quality Diagnostics es una red europea l\u00edder en servicios y gesti\u00f3n de laboratorios de an\u00e1lisis cl\u00ednicos y anatom\u00eda patol\u00f3gica. Tel.: 902.400.442","id_on_source":"LABCO_es","tweeter_id":"869716134","geo":{"lt":"40.0028028","ln":"-4.003104","country":"ES"},"followers":1488},"tweet_id":"446987494115250176"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/388245994824925184","license":"public","citation_ids":[1816724],"posted_on":"2013-10-10T10:13:53+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"388245994824925184"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/431751261210148864","license":"public","citation_ids":[1816724],"posted_on":"2014-02-07T11:28:16+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"431751261210148864"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ApacVillena\/status\/431809854454648832","license":"public","rt":["ecancer_espanol"],"citation_ids":[1816724],"posted_on":"2014-02-07T15:21:06+00:00","author":{"name":"Apac Villena","url":"http:\/\/apacvillena.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000362394549\/5abc64c94731f310aa20490e570fc850_normal.png","description":"Asociaci\u00f3n de personas afectadas por c\u00e1ncer de Villena y comarca, APAC dedica sus esfuerzos a mejorar la calidad de vida del afectado por #c\u00e1ncer y sus familias","id_on_source":"ApacVillena","tweeter_id":"236355806","geo":{"lt":"38.6336591","ln":"-0.8613134","country":"ES"},"followers":732},"tweet_id":"431809854454648832"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/freddyzs1\/status\/481776429190086656","license":"datasift","rt":["ecancerSimposio"],"citation_ids":[1816724],"posted_on":"2014-06-25T12:30:26+00:00","author":{"name":"Freddy Zavala Sandov","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000023765808\/de2f11b5f901fe7a7085806af709010d_normal.jpeg","description":"Todos somos maestros y alumnos. Preg\u00fantate: \u00bfqu\u00e9 vine a aprender  aqu\u00ed y qu\u00e9 vine a ense\u00f1ar?... Louise Hay","id_on_source":"freddyzs1","tweeter_id":"1278649490","geo":{"lt":"-6.8699697","ln":"-75.0458515","country":"PE"},"followers":126},"tweet_id":"481776429190086656"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ecancerSimposio\/status\/557882035847856128","license":"datasift","citation_ids":[1816724],"posted_on":"2015-01-21T12:46:56+00:00","author":{"name":"simposio ecancer ","url":"http:\/\/www.ecancersimposioperu.com","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/474186921296400384\/fIFFkTaK_normal.jpeg","description":"1er Simposio Internacional de ecancer en c\u00e1ncer de mama, Lima, Per\u00fa 6-7 de Marzo, 2015, s\u00edguenos tambi\u00e9n en @ecancer_espanol","id_on_source":"ecancerSimposio","tweeter_id":"2546160409","geo":{"lt":"-12","ln":"-76.833333","country":"PE"},"followers":145},"tweet_id":"557882035847856128"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ecancerSimposio\/status\/481409144571047936","license":"datasift","citation_ids":[1816724],"posted_on":"2014-06-24T12:10:58+00:00","author":{"name":"simposio ecancer ","url":"http:\/\/www.ecancersimposioperu.com","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/474186921296400384\/fIFFkTaK_normal.jpeg","description":"1er Simposio Internacional de ecancer en c\u00e1ncer de mama, Lima, Per\u00fa 6-7 de Marzo, 2015, s\u00edguenos tambi\u00e9n en @ecancer_espanol","id_on_source":"ecancerSimposio","tweeter_id":"2546160409","geo":{"lt":"-12","ln":"-76.833333","country":"PE"},"followers":145},"tweet_id":"481409144571047936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/444107711790469120","license":"public","citation_ids":[1816724],"posted_on":"2014-03-13T13:48:24+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"444107711790469120"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DocteurK_\/status\/444112104350826496","license":"public","rt":["ecancer_espanol"],"citation_ids":[1816724],"posted_on":"2014-03-13T14:05:51+00:00","author":{"name":"KPMG","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871659484241940480\/XcExwS-Y_normal.jpg","description":"que la Vie soit V\u00e9cue on en a qu'Une, c'est prkoi mon Boulot est d'entretenir sa Flamme aussi lgtps que possible Fou de Musique. La Vie n'a pas de brouillon","id_on_source":"DocteurK_","tweeter_id":"222536183","geo":{"lt":5.30966,"ln":-4.01266,"country":"CI"},"followers":9623},"tweet_id":"444112104350826496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/421018954509733888","license":"public","citation_ids":[1816724],"posted_on":"2014-01-08T20:41:55+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"421018954509733888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/399544844697100288","license":"public","citation_ids":[1816724],"posted_on":"2013-11-10T14:31:28+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"399544844697100288"}]}}