{"altmetric_id":19456519,"citation":{"authors":["Lid\u00f3n Heras, Leonor"],"first_seen_on":"2017-04-22T16:28:14+00:00","handle":"11181\/5105","handles":["11181\/5105"],"issns":[],"last_mentioned_on":1477731797,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/11181\/5105"],"pdf_url":"http:\/\/riberdis.cedd.net\/bitstream\/11181\/5105\/1\/Gu%c3%ada_inversi%c3%b3n_socialmente_responsable_discapacidad.pdf","pubdate":"2016-10-27T00:00:00+00:00","publisher":"Madrid Comit\u00e9 Espa\u00f1ol de Representantes de Personas con Discapacidad","title":"Gu\u00eda para la inversi\u00f3n socialmente responsable con la discapacidad","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["222577491242201"],"posts_count":2}},"posts":{"facebook":[{"title":"Gu\u00eda para la inversi\u00f3n socialmente responsable con la discapacidad","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=664937553672857&id=222577491242201","license":"public","citation_ids":[19456519],"posted_on":"2016-10-29T09:03:17+00:00","summary":"Todos los documentos en Riberdis est\u00e1n protegidos por derechos de autor, con todos los derechos reservados, a menos que se indique lo contrario.","author":{"name":"Cursos online\/Terapia Ocupacional. Aprendoenred para Universidad de #Burgos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/222577491242201","facebook_wall_name":"Cursos online\/Terapia Ocupacional. Aprendoenred para Universidad de #Burgos","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/222577491242201\/picture","id_on_source":"222577491242201"}},{"title":"Gu\u00eda para la inversi\u00f3n socialmente responsable con la discapacidad","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=664436633722949&id=222577491242201","license":"public","citation_ids":[19456519],"posted_on":"2016-10-28T09:07:14+00:00","summary":"Todos los documentos en Riberdis est\u00e1n protegidos por derechos de autor, con todos los derechos reservados, a menos que se indique lo contrario.","author":{"name":"Cursos online\/Terapia Ocupacional. Aprendoenred para Universidad de #Burgos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/222577491242201","facebook_wall_name":"Cursos online\/Terapia Ocupacional. Aprendoenred para Universidad de #Burgos","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/222577491242201\/picture","id_on_source":"222577491242201"}}]}}