{"altmetric_id":24270413,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["historiadoramex"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Esclavos\/as y cimarrones, monarqu\u00eda, poder local y negociaci\u00f3n en Nueva Espa\u00f1a #History #SlaveryRemembranceDay"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4df3cf058f610001daa","authors":["Magdalena D\u00edaz Hern\u00e1ndez","Octavio Garc\u00eda"],"doi":"10.1525\/msem.2017.33.2.296","first_seen_on":"2017-08-24T17:35:16+00:00","issns":["0742-9797","1533-8320"],"journal":"Mexican Studies \/ Estudios Mexicanos","last_mentioned_on":1503595255,"links":["http:\/\/msem.ucpress.edu\/content\/33\/2\/296"],"pdf_url":"http:\/\/msem.ucpress.edu\/content\/ucpmex\/33\/2\/296.full.pdf","pubdate":"2017-08-01T00:00:00+00:00","publisher":"University of California Press Journals","publisher_subjects":[{"name":"Historical Studies","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"title":"Esclavos\/as y cimarrones, monarqu\u00eda, poder local y negociaci\u00f3n en Nueva Espa\u00f1a","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8422812,"mean":7.0866213065837,"rank":4498538,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2345704,"rank_type":"exact","sample_size":8422812,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":171139,"mean":12.754720693242,"rank":93871,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":60136,"rank_type":"exact","sample_size":171139,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":32,"mean":2.3290322580645,"rank":22,"this_scored_higher_than_pct":6,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":32,"percentile":6},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/historiadoramex\/statuses\/900769904445489152","license":"gnip","citation_ids":[24270413],"posted_on":"2017-08-24T17:20:55+00:00","author":{"name":"MagdalenaDiazHer","url":"https:\/\/portalhiades.academia.edu\/MagdalenaD%C3%ADazHern\u00e1ndez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899752044487159808\/ZhvLzvhR_normal.jpg","description":"profesora UHU.historiadora de M\u00e9xico y Espa\u00f1a, Rumor, Esclavitud, cultura jur\u00eddica","id_on_source":"historiadoramex","tweeter_id":"2893067645","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":179},"tweet_id":"900769904445489152"}]}}