{"altmetric_id":3697308,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"wikipedia":{"unique_users_count":1,"unique_users":["en:36646710"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4de3cf058f610001d52","doi":"10.1017\/s1356186309009754","first_seen_on":"2015-02-16T03:38:05+00:00","issns":["1474-0591"],"journal":"Journal of the Royal Asiatic Society","last_mentioned_on":1348336084,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1017\/S1356186309009754"],"pdf_url":"http:\/\/journals.cambridge.org\/article_S1356186309009754","pubdate":"2009-07-01T00:00:00+00:00","publisher":"Cambridge University Press","publisher_subjects":[{"name":"Multidisciplinary","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"title":"<i>The Turkic Speaking Peoples: 2,000 Years of Art and Culture from Inner Asia to the Balkans<\/i>. Edited by Ergun \u00c7a\u011fatay and Do\u011fan Kuban. pp. 495. Munich, Berlin, London and New York, Prestel and The Hague, Prince Claus Fund Library, 2006.","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/turkic-speaking-peoples-2000-years-art-culture-inner-asia-balkans-edited-ergun-%C3%A7a%C4%9Fatay-do%C4%9Fan-kuban-p"},"altmetric_score":{"score":3,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3619417,"mean":4.9286052998637,"rank":815693,"this_scored_higher_than_pct":62,"this_scored_higher_than":2280018,"rank_type":"exact","sample_size":3619417,"percentile":62},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":88285,"mean":7.5221809840968,"rank":22878,"this_scored_higher_than_pct":72,"this_scored_higher_than":64437,"rank_type":"exact","sample_size":88285,"percentile":72},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":112,"mean":2.0508288288288,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":48,"this_scored_higher_than":54,"rank_type":"exact","sample_size":112,"percentile":48},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}}},"posts":{"wikipedia":[{"title":"Ergun \u00c7a\u011fatay","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=514046910#altmetric_citation_0","license":"public","citation_ids":[3697308],"posted_on":"2012-09-22T17:48:04+00:00","summary":"Ergun \u00c7a\u011fatay is a Turkish photographer and photo-journalist of international renown.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=36646710","wiki_lang":"en","author":{"name":"Phil Bridger","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Phil Bridger"}}]}}