{"altmetric_id":950454,"citation":{"altmetric_jid":"repec","first_seen_on":"2012-09-17T18:47:28+00:00","issns":[],"journal":"Research Papers in Economics (RePEc)","last_mentioned_on":1343724830,"links":["http:\/\/ideas.repec.org\/p\/koc\/wpaper\/1219.html"],"publisher":"Koc University-TUSIAD Economic Research Forum","repec":"RePEc:koc:wpaper:1219","title":"The Conflict Between General Equilibrium and the Marshallian Cross","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3622323,"mean":4.9314823624217,"rank":2904973,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":72292,"rank_type":"exact","sample_size":3622323,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":75754,"mean":5.1510155901416,"rank":56281,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":285,"rank_type":"exact","sample_size":75754,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":6060,"mean":5.6455269846509,"rank":5193,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":52,"rank_type":"exact","sample_size":6060,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":11.55,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":[],"counts":{"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["345326752205132"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"The Conflict Between General Equilibrium and the Marshallian Cross","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=262593420517490&id=345326752205132","citation_ids":[950454],"posted_on":"2012-07-31T08:53:50+00:00","summary":"\u0130smail Sa\u011flam ve Asad Zaman taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan \u201cThe Conflict Between General Equilibrium and the Marshallian Cross\u201d ba\u015fl\u0131kl\u0131 \u00c7al\u0131\u015fma Raporu No. 1219 yay\u0131mlanm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nhttp:\/\/ideas.repec.org\/p\/koc\/wpaper\/1219.html","author":{"name":"K\u00dc-T\u00dcS\u0130AD Ekonomik Ara\u015ft\u0131rma Forumu","url":"https:\/\/www.facebook.com\/345326752205132","facebook_wall_name":"K\u00dc-T\u00dcS\u0130AD Ekonomik Ara\u015ft\u0131rma Forumu","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/345326752205132\/picture","id_on_source":"345326752205132"}}]}}