{"altmetric_id":952489,"counts":{"readers":{"mendeley":20,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["1039213826","209846722778859"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["MarcoGondim"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5493cf058f610004837","authors":["Peixoto, Fernanda"],"doi":"10.1590\/s0104-93131998000100004","first_seen_on":"2012-09-18T18:07:33+00:00","issns":["0104-9313"],"issue":"1","journal":"Mana","last_mentioned_on":1501282380,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0104-93131998000100004&script=sci_arttext","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-93131998000100004#.V2TIpqRDUHc.twitter","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-93131998000100004"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0104-93131998000100004&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"1998-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Mana","title":"L\u00e9vi-Strauss no Brasil: a forma\u00e7\u00e3o do etn\u00f3logo","type":"article","volume":"4","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/l%C3%A9vistrauss-brasil-forma%C3%A7%C3%A3o-etn%C3%B3logo"},"altmetric_score":{"score":1.5,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8286129,"mean":6.9859106255593,"rank":3920251,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":4181677,"rank_type":"exact","sample_size":8286129,"percentile":50},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":102038,"mean":5.974492350814,"rank":43125,"this_scored_higher_than_pct":54,"this_scored_higher_than":56048,"rank_type":"exact","sample_size":102038,"percentile":54},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":83,"mean":1.5756097560976,"rank":22,"this_scored_higher_than_pct":71,"this_scored_higher_than":59,"rank_type":"exact","sample_size":83,"percentile":71},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":3,"Researcher":2,"Student  > Doctoral Student":3,"Student  > Ph. D. Student":3,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":4,"Other":1,"Student  > Bachelor":2,"Professor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":12,"Agricultural and Biological Sciences":3,"Linguistics":1,"Arts and Humanities":4}}},"geo":{"twitter":{"BR":1},"mendeley":{"BR":2}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Mana - L\u00e9vi-Strauss no Brasil: a forma\u00e7\u00e3o do etn\u00f3logo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=359856644097178&id=141505232602276","citation_ids":[952489],"posted_on":"2012-09-17T23:15:40+00:00","summary":"L\u00e9vi-Strauss no Brasil: a forma\u00e7\u00e3o do etn\u00f3logo (Fernanda Peixoto)","author":{"name":"Professor da Filosofia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1039213826","facebook_wall_name":"Gema Santiago Blanca","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1039213826\/picture","id_on_source":"1039213826"}},{"title":"L\u00e9vi-Strauss no Brasil: a forma\u00e7\u00e3o do etn\u00f3logo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=342924296137767&id=209846722778859","license":"public","citation_ids":[952489],"posted_on":"2017-07-28T22:53:00+00:00","summary":"Os anos compreendidos entre 1935 e 1938, quando L\u00e9vi-Strauss \u00e9 professor na rec\u00e9m-criada Universidade de S\u00e3o Paulo, n\u00e3o parecem ter despertado a aten\u00e7\u00e3o dos int\u00e9rpretes e historiadores das ci\u00eancias sociais durante longo per\u00edodo. \u00c9, de fato, a partir da d\u00e9c","author":{"name":"Acupuntura","url":"https:\/\/www.facebook.com\/209846722778859","facebook_wall_name":"Acupuntura","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/209846722778859\/picture","id_on_source":"209846722778859"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/MarcoGondim\/statuses\/744018534246846464","license":"gnip","citation_ids":[952489],"posted_on":"2016-06-18T04:06:56+00:00","author":{"name":"Marco Aur\u00e9lio Gondim","url":"http:\/\/www.gondim.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808660583142871040\/XH8RSa-s_normal.jpg","description":"Sul-mato-grossense, professor e tradutor.","id_on_source":"MarcoGondim","tweeter_id":"39277067","geo":{"lt":-20.44278,"ln":-54.64639,"country":"BR"},"followers":739},"tweet_id":"744018534246846464"}]}}