{"altmetric_id":1480510,"counts":{"readers":{"mendeley":15,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["OSC_ScPo","mariefargeferra"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Os alunos do ensino m\u00e9dio e Sciences Po... Dados 56\/1 #in\u00e9galit\u00e9s #\u00e9ducation #SciencesPo #Oberti #Voisin"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4638","authors":["Oberti, Marco","Voisin, Agathe"],"doi":"10.1590\/s0011-52582013000100006","first_seen_on":"2013-05-16T10:20:16+00:00","issns":["0011-5258"],"journal":"Dados","last_mentioned_on":1368717382,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0011-52582013000100006&lng=en&nrm=iso&tlng=en"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0011-52582013000100006&lng=en&nrm=iso&tlng=en","publisher":"Instituto de Estudos Sociais e Pol\u00edticos (IESP) da Universidade do Estado do Rio de Janeiro (UERJ)","title":"The high school students and Sciences Po: between the meritocracy and the perception of inequality","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/os-alunos-ensino-m%C3%A9dio-e-sciences-po-entre-meritocracia-e-percep%C3%A7%C3%A3o-das-desigualdades"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4654880,"mean":5.6505331055902,"rank":2010336,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":2581868,"rank_type":"exact","sample_size":4654880,"percentile":55},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":90181,"mean":7.2608634508761,"rank":34298,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":54502,"rank_type":"exact","sample_size":90181,"percentile":60},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":19,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}},"geo":{"twitter":{"FR":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/OSC_ScPo\/statuses\/334975678766260224","license":"public","citation_ids":[1480510],"posted_on":"2013-05-16T10:16:40+00:00","author":{"name":"OSC - SOCIOLOGIE","url":"http:\/\/www.sciencespo.fr\/osc","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/699665651221270528\/kgc8GNiR_normal.png","description":"Gazouillis de l'OSC - Unit\u00e9 Mixte de Recherche 7049 @sciencespo Paris et @CNRS -   #Sociologie g\u00e9n\u00e9raliste \/ comparative - M\u00e9thodes qualitatives \/ quantitatives","id_on_source":"OSC_ScPo","tweeter_id":"1343858064","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1770},"tweet_id":"334975678766260224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mariefargeferra\/statuses\/335051103509028865","license":"datasift","rt":["OSC_ScPo"],"citation_ids":[1480510],"posted_on":"2013-05-16T15:16:22+00:00","author":{"name":"marie farge ferrazzi","url":"http:\/\/www.sciencespo.fr\/osc\/fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2075384583\/Photo_du_02-03-12___16.14_normal.jpg","description":"Sciences Po\/CNRS Observatoire sociologique du changement \/ Universit\u00e9 Sorbonne Paris Cit\u00e9 USPC enseignement sup\u00e9rieur recherche documentation IST\/","id_on_source":"mariefargeferra","tweeter_id":"475923736","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":249},"tweet_id":"335051103509028865"}]}}