{"altmetric_id":20153941,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":6},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["contextointl","BRICSPolicy"],"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["195912180457842","339645829566631"],"posts_count":4}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a91","authors":["Beir\u00e3o, Andr\u00e9 Panno"],"doi":"10.1590\/s0102-8529.2017390200003","first_seen_on":"2017-05-14T22:31:23+00:00","issns":["0102-8529"],"journal":"Contexto Internacional","last_mentioned_on":1497981142,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0102-85292017005001103&lng=en&nrm=iso&tlng=en","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0102-85292017000200245&lng=en&nrm=iso&tlng=en"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/cint\/2017nahead\/0102-8529-cint-2017390200003.pdf","pubdate":"2017-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro","title":"Why Not Eminently Maritime UN Peacekeeping Operations?","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":1.85,"6m":1.85,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8396916,"mean":7.0724322720827,"rank":3774630,"this_scored_higher_than_pct":53,"this_scored_higher_than":4529504,"rank_type":"exact","sample_size":8396916,"percentile":53},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":247996,"mean":12.57606713845,"rank":105942,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":138417,"rank_type":"exact","sample_size":247996,"percentile":55},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":149,"mean":1.4023648648649,"rank":23,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":124,"rank_type":"exact","sample_size":149,"percentile":83},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.75,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":2}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Why Not Eminently Maritime UN Peacekeeping Operations?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1369992603049788&id=195912180457842","license":"public","citation_ids":[20153941],"posted_on":"2017-05-12T15:58:12+00:00","summary":"\"Why Not Eminently Maritime UN Peacekeeping Operations?\" \n de Andr\u00e9 Beir\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel online na nossa publica\u00e7\u00e3o antecipada (ahead of print - AOP)! O artigo que ir\u00e1 integrar a  edi\u00e7\u00e3o especial da Contexto Internacional intitulada  \"Maritime Regions","author":{"name":"Contexto Internacional","url":"https:\/\/www.facebook.com\/195912180457842","facebook_wall_name":"Contexto Internacional","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/195912180457842\/picture","id_on_source":"195912180457842"}},{"title":"Why Not Eminently Maritime UN Peacekeeping Operations?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1369937243055324&id=195912180457842","license":"public","citation_ids":[20153941],"posted_on":"2017-05-12T15:10:07+00:00","summary":"\"Why Not Eminently Maritime UN Peacekeeping Operations?\" by Andr\u00e9 Beir\u00e3o published online ahead of print (AOP)! The article will integrate CINT's next Special Issue on \"Maritime Regions and the South Atlantic\", guest edited by Andrea Ribeiro Hoffmann and D","author":{"name":"Contexto Internacional","url":"https:\/\/www.facebook.com\/195912180457842","facebook_wall_name":"Contexto Internacional","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/195912180457842\/picture","id_on_source":"195912180457842"}},{"title":"Why Not Eminently Maritime UN Peacekeeping Operations?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=667688140095730&id=339645829566631","license":"public","citation_ids":[20153941],"posted_on":"2017-06-20T17:52:22+00:00","summary":"Check it out! Contexto Internacional","author":{"name":"Global South Unit for Mediation - GSUM","url":"https:\/\/www.facebook.com\/339645829566631","facebook_wall_name":"Global South Unit for Mediation - GSUM","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/339645829566631\/picture","id_on_source":"339645829566631"}},{"title":"Why Not Eminently Maritime UN Peacekeeping Operations?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1409078325807882&id=195912180457842","license":"public","citation_ids":[20153941],"posted_on":"2017-06-20T14:53:06+00:00","summary":"\"Why Not Eminently Maritime UN Peacekeeping Operations?\" by Andr\u00e9 Panno Beir\u00e3o \n\nAvaiable at: https:\/\/goo.gl\/uF8nHK\n\nCheck it out!","author":{"name":"Contexto Internacional","url":"https:\/\/www.facebook.com\/195912180457842","facebook_wall_name":"Contexto Internacional","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/195912180457842\/picture","id_on_source":"195912180457842"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/contextointl\/statuses\/877177508860506112","license":"gnip","citation_ids":[20153941],"posted_on":"2017-06-20T14:53:09+00:00","author":{"name":"Contexto Internat'l","url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_serial&pid=0102-8529&lng=en&nrm=iso","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772926686681706496\/zkOWu4ic_normal.jpg","description":"Contexto Internacional is a leading journal of International Relations and Global studies in Latin America. Follow us on Facebook @ Contexto Internacional.","id_on_source":"contextointl","tweeter_id":"3129450532","geo":{"lt":-22.90278,"ln":-43.2075,"country":"BR"},"followers":426},"tweet_id":"877177508860506112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BRICSPolicy\/statuses\/877222241041338369","license":"gnip","rt":["contextointl"],"citation_ids":[20153941],"posted_on":"2017-06-20T17:50:54+00:00","author":{"name":"BRICSPolicyCenter","url":"http:\/\/www.bricspolicycenter.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3568977942\/737cf83b170c9972ead680fff70cfb52_normal.jpeg","description":"BRICS Policy Center - Centro de Estudos e Pesquisas BRICS","id_on_source":"BRICSPolicy","tweeter_id":"313289798","geo":{"lt":-22.90278,"ln":-43.2075,"country":"BR"},"followers":1804},"tweet_id":"877222241041338369"}]}}