{"altmetric_id":20155626,"citation":{"altmetric_jid":"56a768e12a83eeb12a8b49c8","authors":["Rojas-Dom\u00ednguez,Jorge Luis","Carvallo-Michelena,Alvaro","Piscoya, Leonardo","Guzm\u00e1n,Edson","Rojas-Dom\u00ednguez,Jorge Luis","Carvallo-Michelena,Alvaro","Piscoya, Leonardo","Guzm\u00e1n,Edson"],"first_seen_on":"2017-05-15T01:36:58+00:00","handle":"10757\/621034","handles":["10757\/621034"],"issns":["1609-722X"],"journal":"Revista de Gastroenterolog\u00eda del Per\u00fa","last_mentioned_on":1494540915,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10757\/621034"],"pdf_url":"http:\/\/repositorioacademico.upc.edu.pe\/upc\/bitstream\/10757\/621034\/1\/Factores%20asociados%20a%20mal%20pron%c3%b3stico.pdf","pubdate":"2016-05-22T00:00:00+00:00","publisher":"Sociedad de Gastroenterolog\u00eda del Per\u00fa (SGP)","title":"Factores asociados a mal pron\u00f3stico en pacientes con sangrado digestivo bajo en un hospital p\u00fablico","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8187776,"mean":6.9233436649085,"rank":7085777,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8187776,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":237376,"mean":12.362129600842,"rank":192953,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":237376,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":46,"mean":0.66111111111111,"rank":26,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":46,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":0.3,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":1}}},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["746845292102449"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Art\u00edculo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1338406519612987&id=746845292102449","license":"public","citation_ids":[20155626],"posted_on":"2017-05-11T22:15:15+00:00","summary":"Art\u00edculo\n\"Factores asociados a mal pron\u00f3stico en pacientes con sangrado digestivo bajo en un hospital p\u00fablico\" \nIntroducci\u00f3n: El sangrado digestivo bajo (SDB) es una entidad cuyas tasas de complicaciones y mortalidad se han incrementado\nen las \u00faltimas d\u00e9ca","author":{"name":"Repositorio Acad\u00e9mico UPC","url":"https:\/\/www.facebook.com\/746845292102449","facebook_wall_name":"Repositorio Acad\u00e9mico UPC","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/746845292102449\/picture","id_on_source":"746845292102449"}}]}}