{"altmetric_id":21427128,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"book_cover_url":"https:\/\/s3-eu-west-1.amazonaws.com\/bookcovers.altmetric.com\/tmm.chicagodistributioncenter.com\/b222\/fdb2960a0f6fdd423a65863ea2fb.jpg","editors":["M. J. Driscoll"],"first_seen_on":"2017-06-30T01:15:28+00:00","handles":[],"isbns":["9788763544337"],"issns":[],"last_mentioned_on":1479563328,"links":["http:\/\/press.uchicago.edu\/ucp\/books\/book\/distributed\/C\/bo25395717"],"pubdate":"2016-10-01T00:00:00+00:00","publisher":"Museum Tusculanum Press","title":"Care and Conservation of Manuscripts 15","type":"book"},"altmetric_score":{"score":2.1,"score_history":{"1y":2.1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1,"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["aebibliografia","pruedar"],"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["622869007761767"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/aebibliografia\/statuses\/799703159711170564","license":"gnip","citation_ids":[21427128],"posted_on":"2016-11-18T19:57:45+00:00","author":{"name":"AEB","url":"http:\/\/www.aebib.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436186555581870080\/oDclKo7t_normal.jpeg","description":"La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Bibliograf\u00eda tiene como objetivo fomentar el conocimiento del libro espa\u00f1ol y su historia","id_on_source":"aebibliografia","tweeter_id":"431333209","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":133},"tweet_id":"799703159711170564"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pruedar\/statuses\/799972695861510144","license":"gnip","rt":["aebibliografia"],"citation_ids":[21427128],"posted_on":"2016-11-19T13:48:48+00:00","author":{"name":"Pedro Rueda","url":"http:\/\/bd.ub.edu\/pub\/rueda\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551144483836813312\/PERJ6G0x_normal.jpeg","description":"Book Historian. Professor in the Department of Information Science. University of Barcelona","id_on_source":"pruedar","tweeter_id":"2957474806","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":202},"tweet_id":"799972695861510144"}],"facebook":[{"title":"Care and Conservation of Manuscripts 15","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1138811336167529&id=622869007761767","license":"public","citation_ids":[21427128],"posted_on":"2016-11-18T19:57:39+00:00","summary":"Care and Conservation of Manuscripts 15","author":{"name":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Bibliograf\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/622869007761767","facebook_wall_name":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Bibliograf\u00eda","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/622869007761767\/picture","id_on_source":"622869007761767"}}]}}