{"altmetric_id":21420443,"counts":{"readers":{"mendeley":34,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4ed3cf058f610002a38","authors":["Lloret, Jaime","Tom\u00e1s Giron\u00e9s, Jes\u00fas","Canovas Solbes, Alejandro","Parra-Boronat, Lorena","Jaime Lloret","Jes\u00fas Tom\u00e1s Giron\u00e9s","Alejandro Canovas Solbes","Lorena Parra-Boronat"],"doi":"10.1109\/mcom.2016.1600647cm","first_seen_on":"2017-06-29T18:32:40+00:00","handle":"10251\/84134","handles":["10251\/84134"],"issns":["0163-6804"],"journal":"IEEE Communications Magazine","last_mentioned_on":1498761131,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/84134"],"pdf_url":"https:\/\/riunet.upv.es\/bitstream\/10251\/84134\/3\/An%20Integrated%20IoT%20Architecture%20for%20Smart%20Metering_v4.pdf","pubdate":"2016-12-16T00:00:00+00:00","publisher":"Institute of Electrical and Electronics Engineers (IEEE)","publisher_subjects":[{"name":"Electrical And Electronic Engineering","scheme":"era"},{"name":"Distributed Computing","scheme":"era"},{"name":"Communications Technologies","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Engineering","Physical Sciences","Computer Science"],"title":"An Integrated IoT Architecture for Smart Metering","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/integrated-iot-architecture-smart-metering"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8440126,"mean":7.0979478654558,"rank":7293032,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8440126,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":236257,"mean":12.991161240349,"rank":193925,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":236257,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":347,"mean":2.7062427745665,"rank":294,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":347,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":1.25,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":3,"Professor > Associate Professor":2,"Librarian":1,"Researcher":6,"Student  > Ph. D. Student":7,"Student  > Postgraduate":3,"Other":3,"Student  > Master":6,"Student  > Bachelor":1,"Lecturer":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Engineering":11,"Social Sciences":1,"Computer Science":15,"Business, Management and Accounting":3,"Unspecified":4}}},"geo":{"twitter":{"VE":1},"mendeley":{"KR":1,"GB":1,"PT":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/880494117725274113","license":"gnip","citation_ids":[21420443],"posted_on":"2017-06-29T18:32:11+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"880494117725274113"}]}}