{"altmetric_id":1192585,"counts":{"readers":{"mendeley":6,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["206098782849331","220046481347862"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a0e","authors":["Neves, Claudia Elizabeth Abb\u00eas Ba\u00eata"],"doi":"10.1590\/s1413-294x2011000100005","first_seen_on":"2013-01-23T12:02:43+00:00","issns":["1413-294X"],"journal":"Estudos de Psicologia (Natal)","last_mentioned_on":1358942475,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1413-294X2011000100005&lng=pt&nrm=iso#.UP_Qrl01BsA.facebook"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1413-294X2011000100005&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2011-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Estudos de Psicologia (Natal)","title":"Dispositivos de repress\u00e3o e varejo do tr\u00e1fico de drogas: reflex\u00f5es acerca do Racismo de Estado","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/dispositivos-repress%C3%A3o-e-varejo-tr%C3%A1fico-drogas-reflex%C3%B5es-acerca-racismo-estado"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4654880,"mean":5.6505331055902,"rank":3293340,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":760529,"rank_type":"exact","sample_size":4654880,"percentile":16},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":286179,"mean":6.1885611472583,"rank":189865,"this_scored_higher_than_pct":17,"this_scored_higher_than":49292,"rank_type":"exact","sample_size":286179,"percentile":17},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":1,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":2},"by_discipline":{"Engineering":1,"Social Sciences":2,"Psychology":1,"Arts and Humanities":2}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Estudos de Psicologia (Natal) - Dispositivos de repress\u00e3o e varejo do tr\u00e1fico de drogas: reflex\u00f5es a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/206098782849331\/posts\/437939809612121","citation_ids":[1192585],"posted_on":"2013-01-23T12:01:15+00:00","summary":"Dispositivos de repress\u00e3o e varejo do tr\u00e1fico de drogas: reflex\u00f5es acerca do Racismo de Estado\n\nRESUMO\nO prop\u00f3sito deste texto \u00e9 analisar a repress\u00e3o exercida sobre o varejo do tr\u00e1fico de drogas a partir do conceito de Racismo de Estado formulado pelo fil\u00f3","author":{"name":"Etnomedicina & psicofarmacologia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/206098782849331","facebook_wall_name":"Etnomedicina & psicofarmacologia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/206098782849331\/picture","id_on_source":"206098782849331"}},{"title":"Estudos de Psicologia (Natal) - Dispositivos de repress\u00e3o e varejo do tr\u00e1fico de drogas: reflex\u00f5es a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=124558904375652&id=220046481347862","citation_ids":[1192585],"posted_on":"2012-12-29T17:11:38+00:00","summary":"Racismo de Estado.","author":{"name":"Por uma vida ao estilo filos\u00f3fico","url":"https:\/\/www.facebook.com\/220046481347862","facebook_wall_name":"Por uma vida ao estilo filos\u00f3fico","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/220046481347862\/picture","id_on_source":"220046481347862"}}]}}