{"altmetric_id":25237790,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"news":{"unique_users_count":2,"unique_users":["informationsdienst_wissenschaft","justaforum"],"posts_count":2}},"citation":{"abstract":"In 2006 the psychosomatic day care hospital for the treatment of acute mental illness of elderly people opened as the first clinic of its kind in Germany. The aim of the study was to determine treatment effectiveness regarding quality of life and cognition.\nDesigned as a\u00a0naturalistic study of a\u00a0population sample of 116\u00a0patients, the cognitive capacity (memory performance and cognitive speed) and the subjective quality of life were measured by the Nuremberg aging inventory (NAI) and the World Health Organization quality of life for elderly persons (WHOQOL-OLD). The patients were surveyed at four points in time including at 8\u2011month follow-up. A\u00a05-week waiting time before admission to the 5\u2011week therapy was implemented as a control condition.\nIn comparison with the waiting time, after treatment significant improvement (<0.05) was found in cognitive capacity and quality of life. Effect sizes were partly small and mostly moderate (ES 0.2-1.0) with larger effect sizes in the quality of life than in the cognitive domain. Improvements of cognition and quality of life remained stable at follow-up (admission to follow-up ES 0.1-1.0). No correlation was found between cognitive improvement and reduction of depressive symptoms.\nThe results indicate that the psychosomatic day care hospital treatment of the elderly improves subjective quality of life and cognitive capacity.","altmetric_jid":"4f6fa63b3cf058f610008d6a","authors":["Christina Wunner","Corinne Reichhart","Bernhard Strauss","Wolfgang S\u00f6llner"],"doi":"10.1007\/s00391-016-1152-8","first_seen_on":"2017-09-14T09:11:15+00:00","issns":["0948-6704","1435-1269"],"journal":"Zeitschrift f\u00fcr Gerontologie und Geriatrie","last_mentioned_on":1505387107,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1007\/s00391-016-1152-8"],"pdf_url":"https:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1007%2Fs00391-016-1152-8.pdf","pmid":"27853872","pubdate":"2016-11-16T00:00:00+00:00","publisher":"Springer Medizin","publisher_subjects":[{"name":"Aging","scheme":"springer"},{"name":"Geriatrics\/Gerontology","scheme":"springer"},{"name":"Internal Medicine","scheme":"springer"},{"name":"Medicine & Public Health","scheme":"springer"},{"name":"Social Sciences, general","scheme":"springer"},{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Health Sciences","Medicine","Nursing","Social Sciences"],"subjects":["geriatrics"],"title":"Einfluss einer psychosomatischen Behandlung f\u00fcr \u00c4ltere auf Kognition und Lebensqualit\u00e4t","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/einfluss-einer-psychosomatischen-behandlung-fr-ltere-auf-kognition-und-lebensqualitt-naturalistische"},"altmetric_score":{"score":15,"score_history":{"1y":15,"6m":15,"3m":15,"1m":15,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":15},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8414430,"mean":7.0825007427048,"rank":582932,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":7825352,"rank_type":"exact","sample_size":8414430,"percentile":92},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":128215,"mean":11.786014990563,"rank":13903,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":114271,"rank_type":"exact","sample_size":128215,"percentile":89},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":133,"mean":3.5837575757576,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":129,"rank_type":"exact","sample_size":133,"percentile":96},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1},"by_discipline":{"Nursing and Health Professions":1}}}},"posts":{"news":[{"title":"Psychosomatische Beschwerden bei \u00c4lteren: Betreuung in Tagesklinik f\u00f6rdert Lebensqualit\u00e4t","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=31832971848&p=1pl&v=1&x=q_MGT4ZZuWYYfVRwOUccjA","license":"public","citation_ids":[25237790],"posted_on":"2017-09-14T09:10:52+00:00","summary":"11:05 Bei vielen \u00e4lteren Menschen gehen k\u00f6rperliche Erkrankungen mit psychischen Problemen einher, h\u00e4ufig leiden sie auch unter k\u00f6rperlichen Beschwerden ohne organische Ursache \u2013 ausgel\u00f6st durch Angst, Depression und psychische Belastungen.","author":{"name":"Informationsdienst Wissenschaft","url":"http:\/\/idw-online.de\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/910\/normal\/image.png?1401445969"}},{"title":"Psychosomatische Beschwerden bei \u00c4lteren: Betreuung in Tagesklinik f\u00f6rdert Lebensqualit\u00e4t","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=31833959441&p=1pl&v=1&x=3FmgXSgFyiHB3EBD_C6cow","license":"public","citation_ids":[25237790],"posted_on":"2017-09-14T11:05:07+00:00","summary":"Bei vielen \u00e4lteren Menschen gehen k\u00f6rperliche Erkrankungen mit psychischen Problemen einher, h\u00e4ufig leiden sie auch unter k\u00f6rperlichen Beschwerden ohne organische Ursache \u2013 ausgel\u00f6st durch Angst, Depression und psychische Belastungen.","author":{"name":"Jura Forum","url":"http:\/\/www.juraforum.de\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/187\/normal\/Screen_Shot_2014-10-06_at_11.40.52.png?1412592073"}}]}}