{"altmetric_id":9105953,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":40},"twitter":{"unique_users_count":22,"unique_users":["Medwave_cl","yakidama_ivan","EpistemonikosEs","ProsabeUC","Falterma","IanMedical","reitxagain","nursingbcn","MarvinHarris76","figea","angelmones","MgzChile","jannetholarte","Respirologo","radagabriel","IzcovichA","EugeCarandell","jaimeanabalon","JPLarra","V_Bachelet","DavidSantanderR","ali_infante"],"posts_count":33},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["492721920752918"],"posts_count":7}},"selected_quotes":["Deambulaci\u00f3n precoz versus reposo para pacientes con trombosis venosa profunda","Deambulaci\u00f3n precoz versus reposo para pacientes con trombosis venosa profunda (resumen Epistemonikos)"],"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef432a83ee09648b4662","authors":["Izcovich, Ariel","Popoff, Federico","Rada, Gabriel"],"doi":"10.5867\/medwave.2016.6478","first_seen_on":"2016-06-28T23:18:50+00:00","issns":["0717-6384","07176384"],"issue":"Suppl2","journal":"Medwave","last_mentioned_on":1473334200,"links":["http:\/\/www.medwave.cl\/link.cgi\/Medwave\/PuestaDia\/ResEpis\/6478"],"pubdate":"2016-06-28T00:00:00+00:00","publisher":"Mednet","title":"Deambulaci","type":"article","volume":"16"},"altmetric_score":{"score":17.35,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":17.35},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8348788,"mean":7.0413328717018,"rank":501933,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":7846064,"rank_type":"exact","sample_size":8348788,"percentile":93},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":264417,"mean":11.698442945964,"rank":24255,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":240111,"rank_type":"exact","sample_size":264417,"percentile":90},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":445,"mean":2.3032207207207,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":98,"this_scored_higher_than":439,"rank_type":"exact","sample_size":445,"percentile":98},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":32,"mean":3.0338709677419,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":30,"rank_type":"exact","sample_size":32,"percentile":93}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":18,"researcher":1,"practitioner":2,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":18,"Scientists":1,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":2,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}},"geo":{"twitter":{"CL":9,"EC":1,"AR":1,"ES":3,"CO":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Medwave_cl\/statuses\/747932213589712896","license":"gnip","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-06-28T23:18:30+00:00","author":{"name":"Medwave","url":"http:\/\/www.medwave.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710121106976407552\/ywk3p7gb_normal.jpg","description":"Revista biom\u00e9dica de acceso abierto, revisada por pares. Indexada en LILACS y desde julio 2014 en MEDLINE\/PubMed. https:\/\/www.facebook.com\/medwave","id_on_source":"Medwave_cl","tweeter_id":"119453687","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":1888},"tweet_id":"747932213589712896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/yakidama_ivan\/statuses\/748540858744602625","license":"gnip","rt":["EpistemonikosEs"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-06-30T15:37:02+00:00","author":{"name":"Iv\u00e1n","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/568808029148446720\/pOT8qWkz_normal.jpeg","description":"M\u00e9dico en proceso de  especializaci\u00f3n en Deporte, con mucho que aprender y metas por conseguir... con quien vas a sonre\u00edr \ud83d\ude01, solo tienes que ser feliz.","id_on_source":"yakidama_ivan","tweeter_id":"713364595","geo":{"lt":-0.22985,"ln":-78.52495,"country":"EC"},"followers":141},"tweet_id":"748540858744602625"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EpistemonikosEs\/statuses\/748530428663955456","license":"gnip","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-06-30T14:55:35+00:00","author":{"name":"EpistemonikosEs","url":"http:\/\/www.epistemonikos.org\/es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898257205295812609\/1nNI_6Fv_normal.jpg","description":"Combinamos lo mejor de la atenci\u00f3n sanitaria basada en evidencia y las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n para apoyar a quienes toman decisiones en salud","id_on_source":"EpistemonikosEs","tweeter_id":"747889592","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":1437},"tweet_id":"748530428663955456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ProsabeUC\/statuses\/748549908563636225","license":"gnip","rt":["EpistemonikosEs"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-06-30T16:13:00+00:00","author":{"name":"PROSABE UC","url":"http:\/\/www.umbeuc.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/417685674758639616\/eqQYNzbo_normal.jpeg","description":"Programa de Salud Basada en Evidencia UC. Centro Colaborador de la Red Cochrane Iberoamericana.","id_on_source":"ProsabeUC","tweeter_id":"2269049167","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":223},"tweet_id":"748549908563636225"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Falterma\/statuses\/748554495005581312","license":"gnip","rt":["EpistemonikosEs"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-06-30T16:31:13+00:00","author":{"name":"Fernando Altermatt","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1585227033\/image_normal.jpg","id_on_source":"Falterma","tweeter_id":"100778070","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":196},"tweet_id":"748554495005581312"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IanMedical\/statuses\/748611756201771008","license":"gnip","rt":["EpistemonikosEs"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-06-30T20:18:45+00:00","author":{"name":"Ian medical","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/621761286267895808\/Sigf-46Y_normal.jpg","description":"Ense\u00f1o Epidemiolog\u00eda Cl\u00ednica en Medicina","id_on_source":"IanMedical","tweeter_id":"1170950023","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":64},"tweet_id":"748611756201771008"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/reitxagain\/statuses\/748623187374661633","license":"gnip","rt":["EpistemonikosEs"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-06-30T21:04:11+00:00","author":{"name":"Raquel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510826622883483648\/6tjdnqDy_normal.jpeg","id_on_source":"reitxagain","tweeter_id":"213062059","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":24},"tweet_id":"748623187374661633"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Medwave_cl\/statuses\/748635156169261056","license":"gnip","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-06-30T21:51:44+00:00","author":{"name":"Medwave","url":"http:\/\/www.medwave.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710121106976407552\/ywk3p7gb_normal.jpg","description":"Revista biom\u00e9dica de acceso abierto, revisada por pares. Indexada en LILACS y desde julio 2014 en MEDLINE\/PubMed. https:\/\/www.facebook.com\/medwave","id_on_source":"Medwave_cl","tweeter_id":"119453687","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":1888},"tweet_id":"748635156169261056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nursingbcn\/statuses\/748755588201406466","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-01T05:50:18+00:00","author":{"name":"Vega Zafra,MSc,RN.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/708695931437322240\/uhFAVpzD_normal.jpg","description":"Nurse. Social Anthropologist. Master in Community Nursing and Public Health.\nCase Management Nurse ICS-9A\n\n#Primary_Health_Care \n#Health_anthropology","id_on_source":"nursingbcn","tweeter_id":"4833412960","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":419},"tweet_id":"748755588201406466"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MarvinHarris76\/statuses\/748765331867389952","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-01T06:29:01+00:00","author":{"name":"CarlosEnfermero","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/747407833512222721\/N0Jduo-L_normal.jpg","description":"Enfermero Especialista en Enfermer\u00eda Geri\u00e1trica y Enfermer\u00eda de Empresa. M\u00e1ster PRL.Dietista. Escribo en http:\/\/4nurses.science .RT no implica apoyar.","id_on_source":"MarvinHarris76","tweeter_id":"2782454134","geo":{"lt":42.23282,"ln":-8.72264,"country":"ES"},"followers":2507},"tweet_id":"748765331867389952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/figea\/statuses\/748859182980489216","license":"gnip","rt":["EpistemonikosEs"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-01T12:41:57+00:00","author":{"name":"F\u00e9lix Igea Arisqueta","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000279802805\/ab6a578103caf3fc43260e869f6f0e8c_normal.jpeg","description":"m\u00e9dico, de familia; enamorado de la \u00e9tica: aprender, mejorar, ayudar, querer...","id_on_source":"figea","tweeter_id":"219285074","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":197},"tweet_id":"748859182980489216"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/angelmones\/statuses\/748934174212489217","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-01T17:39:56+00:00","author":{"name":"angelmones","url":"http:\/\/angellmones.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/360421308\/Yo_normal.jpg","description":"Bibliotecario. Medical Library Hospital \u00c1lvarez Buylla","id_on_source":"angelmones","tweeter_id":"47960062","geo":{"lt":43.25,"ln":-5.76667,"country":"ES"},"followers":1810},"tweet_id":"748934174212489217"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MgzChile\/statuses\/749050200027754496","license":"gnip","rt":["EpistemonikosEs"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-02T01:20:59+00:00","author":{"name":"MGZ Chile","url":"http:\/\/mgz.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/598101983669649408\/HsoTGmvp_normal.jpg","description":"Agrupaci\u00f3n que representa a los M\u00e9dicos Generales de Zona en Etapa de Destinacion y Formaci\u00f3n del pais.","id_on_source":"MgzChile","tweeter_id":"71111586","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":2751},"tweet_id":"749050200027754496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jannetholarte\/statuses\/749415772582273025","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-03T01:33:38+00:00","author":{"name":"Janneth Olarte","url":"https:\/\/co.linkedin.com\/pub\/janneth-olarte-ovalle\/58\/873\/2a1","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2385273826\/b3a792aa-9bfb-495a-b994-8b90edc7a5b1_normal.png","description":"Bibliotecologa especializada en salud o Bibliotecaria m\u00e9dica. Trabajo permanente en ALFIN e investigaci\u00f3n. Y el rol mas importante Madre.","id_on_source":"jannetholarte","tweeter_id":"271405254","geo":{"lt":4,"ln":-72,"country":"CO"},"followers":146},"tweet_id":"749415772582273025"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Medwave_cl\/statuses\/750376030851006464","license":"gnip","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-05T17:09:21+00:00","author":{"name":"Medwave","url":"http:\/\/www.medwave.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710121106976407552\/ywk3p7gb_normal.jpg","description":"Revista biom\u00e9dica de acceso abierto, revisada por pares. Indexada en LILACS y desde julio 2014 en MEDLINE\/PubMed. https:\/\/www.facebook.com\/medwave","id_on_source":"Medwave_cl","tweeter_id":"119453687","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":1888},"tweet_id":"750376030851006464"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Respirologo\/statuses\/750460960826093573","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-05T22:46:50+00:00","author":{"name":"jlamatta","url":"https:\/\/www.instagram.com\/jlamatta","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892115455212756992\/EF8y8G8Q_normal.jpg","description":"#SNACKS \u201cLos d\u00edas m\u00e1s felices son aquellos que nos hacen sabios...\u201d Gabriela Mistral. En Radio, en modo Outdoor y Respiratorio.cl @Respiratorio_cl \ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","id_on_source":"Respirologo","tweeter_id":"187434960","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":1688},"tweet_id":"750460960826093573"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/radagabriel\/statuses\/750884999017160704","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-07T02:51:49+00:00","author":{"name":"Gabriel Rada","url":"http:\/\/about.me\/gabriel.rada","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2164254451\/d83800c2-5cfc-45c0-bb1d-8bd1a62ec221_normal.png","description":"Internal medicine, Cochrane, EBM, HPSR, KT, medical informatics, medical education and more.\n\nThe views expressed are entirely my own","id_on_source":"radagabriel","tweeter_id":"17681589","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":1370},"tweet_id":"750884999017160704"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IzcovichA\/statuses\/750886163267907584","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-07T02:56:26+00:00","author":{"name":"Izcovich Ariel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512606595285786624\/kvnCxliM_normal.jpeg","id_on_source":"IzcovichA","tweeter_id":"2774568759","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":55},"tweet_id":"750886163267907584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Medwave_cl\/statuses\/752522890227113984","license":"gnip","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-11T15:20:12+00:00","author":{"name":"Medwave","url":"http:\/\/www.medwave.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710121106976407552\/ywk3p7gb_normal.jpg","description":"Revista biom\u00e9dica de acceso abierto, revisada por pares. Indexada en LILACS y desde julio 2014 en MEDLINE\/PubMed. https:\/\/www.facebook.com\/medwave","id_on_source":"Medwave_cl","tweeter_id":"119453687","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":1888},"tweet_id":"752522890227113984"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EugeCarandell\/statuses\/755481237909868544","license":"gnip","rt":["EpistemonikosEs"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-19T19:15:37+00:00","author":{"name":"Carandell Euge","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646726431985299456\/dkuTu0Yp_normal.jpg","id_on_source":"EugeCarandell","tweeter_id":"2878275861","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":85},"tweet_id":"755481237909868544"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Medwave_cl\/statuses\/756573688649113600","license":"gnip","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-22T19:36:38+00:00","author":{"name":"Medwave","url":"http:\/\/www.medwave.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710121106976407552\/ywk3p7gb_normal.jpg","description":"Revista biom\u00e9dica de acceso abierto, revisada por pares. Indexada en LILACS y desde julio 2014 en MEDLINE\/PubMed. https:\/\/www.facebook.com\/medwave","id_on_source":"Medwave_cl","tweeter_id":"119453687","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":1888},"tweet_id":"756573688649113600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/angelmones\/statuses\/756595790496358404","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-22T21:04:27+00:00","author":{"name":"angelmones","url":"http:\/\/angellmones.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/360421308\/Yo_normal.jpg","description":"Bibliotecario. Medical Library Hospital \u00c1lvarez Buylla","id_on_source":"angelmones","tweeter_id":"47960062","geo":{"lt":43.25,"ln":-5.76667,"country":"ES"},"followers":1810},"tweet_id":"756595790496358404"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jaimeanabalon\/statuses\/756631542697455618","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-22T23:26:31+00:00","author":{"name":"Jaime Anabal\u00f3n","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432235243349630977\/yQUSA7oO_normal.jpeg","id_on_source":"jaimeanabalon","tweeter_id":"156824425","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":273},"tweet_id":"756631542697455618"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JPLarra\/statuses\/756631958248194048","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-22T23:28:11+00:00","author":{"name":"JP Larra\u00edn Suckel","url":"http:\/\/imagonauta.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869357536130076676\/OpkdkqR3_normal.jpg","description":"M\u00e9dico cirujano, militante RD.\n Progresista, amante de la vida y naturaleza. Interesado en iniciativas ciudadanas de desarrollo humano y salud","id_on_source":"JPLarra","tweeter_id":"120591091","geo":{"lt":-33.01667,"ln":-71.26667,"country":"CL"},"followers":762},"tweet_id":"756631958248194048"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/V_Bachelet\/statuses\/757239640390787072","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-24T15:42:53+00:00","author":{"name":"Vivienne Bachelet","url":"http:\/\/www.medwave.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840799275139399680\/q9Y2yB7c_normal.jpg","description":"Editor-in-chief of @Medwave_cl. Quiero una nueva constituci\u00f3n democr\u00e1tica y no neoliberal para Chile...YA!","id_on_source":"V_Bachelet","tweeter_id":"544249225","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":1529},"tweet_id":"757239640390787072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Medwave_cl\/statuses\/761265548189700096","license":"gnip","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-08-04T18:20:24+00:00","author":{"name":"Medwave","url":"http:\/\/www.medwave.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710121106976407552\/ywk3p7gb_normal.jpg","description":"Revista biom\u00e9dica de acceso abierto, revisada por pares. Indexada en LILACS y desde julio 2014 en MEDLINE\/PubMed. https:\/\/www.facebook.com\/medwave","id_on_source":"Medwave_cl","tweeter_id":"119453687","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":1888},"tweet_id":"761265548189700096"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/angelmones\/statuses\/761323764982353920","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-08-04T22:11:44+00:00","author":{"name":"angelmones","url":"http:\/\/angellmones.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/360421308\/Yo_normal.jpg","description":"Bibliotecario. Medical Library Hospital \u00c1lvarez Buylla","id_on_source":"angelmones","tweeter_id":"47960062","geo":{"lt":43.25,"ln":-5.76667,"country":"ES"},"followers":1810},"tweet_id":"761323764982353920"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MgzChile\/statuses\/761551517811867648","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-08-05T13:16:45+00:00","author":{"name":"MGZ Chile","url":"http:\/\/mgz.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/598101983669649408\/HsoTGmvp_normal.jpg","description":"Agrupaci\u00f3n que representa a los M\u00e9dicos Generales de Zona en Etapa de Destinacion y Formaci\u00f3n del pais.","id_on_source":"MgzChile","tweeter_id":"71111586","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":2751},"tweet_id":"761551517811867648"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DavidSantanderR\/statuses\/761551748263796737","license":"gnip","rt":["Medwave_cl"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-08-05T13:17:40+00:00","author":{"name":"David Santander R","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766821729612226561\/jN6HAmza_normal.jpg","description":"M\u00e9dico general de zona. dedicaci\u00f3n exclusiva servicio p\u00fablico. Prosecretario directiva nacional @MGZCHILE. Ex @maristas_IAE. Buzo deportivo @EXPLORASUB.","id_on_source":"DavidSantanderR","tweeter_id":"607755588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":434},"tweet_id":"761551748263796737"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Medwave_cl\/statuses\/765684597472555008","license":"gnip","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-08-16T23:00:08+00:00","author":{"name":"Medwave","url":"http:\/\/www.medwave.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710121106976407552\/ywk3p7gb_normal.jpg","description":"Revista biom\u00e9dica de acceso abierto, revisada por pares. Indexada en LILACS y desde julio 2014 en MEDLINE\/PubMed. https:\/\/www.facebook.com\/medwave","id_on_source":"Medwave_cl","tweeter_id":"119453687","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":1888},"tweet_id":"765684597472555008"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DavidSantanderR\/statuses\/767403302028017664","license":"gnip","rt":["EpistemonikosEs"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-08-21T16:49:39+00:00","author":{"name":"David Santander R","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766821729612226561\/jN6HAmza_normal.jpg","description":"M\u00e9dico general de zona. dedicaci\u00f3n exclusiva servicio p\u00fablico. Prosecretario directiva nacional @MGZCHILE. Ex @maristas_IAE. Buzo deportivo @EXPLORASUB.","id_on_source":"DavidSantanderR","tweeter_id":"607755588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":434},"tweet_id":"767403302028017664"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Medwave_cl\/statuses\/767806060438679554","license":"gnip","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-08-22T19:30:04+00:00","author":{"name":"Medwave","url":"http:\/\/www.medwave.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710121106976407552\/ywk3p7gb_normal.jpg","description":"Revista biom\u00e9dica de acceso abierto, revisada por pares. Indexada en LILACS y desde julio 2014 en MEDLINE\/PubMed. https:\/\/www.facebook.com\/medwave","id_on_source":"Medwave_cl","tweeter_id":"119453687","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":1888},"tweet_id":"767806060438679554"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ali_infante\/statuses\/773845839932452864","license":"gnip","rt":["EpistemonikosEs"],"citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-09-08T11:30:00+00:00","author":{"name":"alicia  infante","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711623319146123264\/1_C6IkeF_normal.jpg","description":"Profesional de la Salud dedicada a la investigacion y a la ense\u00f1anza de la bioetica....me declaro adicta al mar y amante del vino","id_on_source":"ali_infante","tweeter_id":"269394255","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":168},"tweet_id":"773845839932452864"}],"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1245646362127133&id=492721920752918","license":"public","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-06-28T23:18:32+00:00","summary":"Deambulaci\u00f3n precoz versus reposo para pacientes con trombosis venosa profunda http:\/\/www.medwave.cl\/link.cgi\/Medwave\/PuestaDia\/ResEpis\/6478","author":{"name":"Medwave Chile","url":"https:\/\/www.facebook.com\/492721920752918","facebook_wall_name":"Medwave Chile","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/492721920752918\/picture","id_on_source":"492721920752918"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1247091598649276&id=492721920752918","license":"public","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-06-30T21:51:46+00:00","summary":"Deambulaci\u00f3n precoz versus reposo para pacientes con trombosis venosa profunda http:\/\/www.medwave.cl\/link.cgi\/Medwave\/PuestaDia\/ResEpis\/6478","author":{"name":"Medwave Chile","url":"https:\/\/www.facebook.com\/492721920752918","facebook_wall_name":"Medwave Chile","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/492721920752918\/picture","id_on_source":"492721920752918"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1250346108323825&id=492721920752918","license":"public","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-05T17:09:23+00:00","summary":"Deambulaci\u00f3n precoz versus reposo para pacientes con trombosis venosa profunda http:\/\/www.medwave.cl\/link.cgi\/Medwave\/PuestaDia\/ResEpis\/6478","author":{"name":"Medwave Chile","url":"https:\/\/www.facebook.com\/492721920752918","facebook_wall_name":"Medwave Chile","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/492721920752918\/picture","id_on_source":"492721920752918"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1263162807042155&id=492721920752918","license":"public","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-11T15:20:14+00:00","summary":"Deambulaci\u00f3n precoz versus reposo para pacientes con trombosis venosa profunda http:\/\/www.medwave.cl\/link.cgi\/Medwave\/PuestaDia\/ResEpis\/6478","author":{"name":"Medwave Chile","url":"https:\/\/www.facebook.com\/492721920752918","facebook_wall_name":"Medwave Chile","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/492721920752918\/picture","id_on_source":"492721920752918"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1263162630375506&id=492721920752918","license":"public","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-11T15:19:57+00:00","summary":"Deambulaci\u00f3n precoz versus reposo para pacientes con trombosis venosa profunda http:\/\/www.medwave.cl\/link.cgi\/Medwave\/PuestaDia\/ResEpis\/6478","author":{"name":"Medwave Chile","url":"https:\/\/www.facebook.com\/492721920752918","facebook_wall_name":"Medwave Chile","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/492721920752918\/picture","id_on_source":"492721920752918"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1272536706104765&id=492721920752918","license":"public","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-07-22T19:36:40+00:00","summary":"Deambulaci\u00f3n precoz versus reposo para pacientes con trombosis venosa profunda http:\/\/www.medwave.cl\/link.cgi\/Medwave\/PuestaDia\/ResEpis\/6478","author":{"name":"Medwave Chile","url":"https:\/\/www.facebook.com\/492721920752918","facebook_wall_name":"Medwave Chile","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/492721920752918\/picture","id_on_source":"492721920752918"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1282545701770532&id=492721920752918","license":"public","citation_ids":[9105953],"posted_on":"2016-08-04T18:20:26+00:00","summary":"Deambulaci\u00f3n precoz versus reposo para pacientes con trombosis venosa profunda http:\/\/www.medwave.cl\/link.cgi\/Medwave\/PuestaDia\/ResEpis\/6478","author":{"name":"Medwave Chile","url":"https:\/\/www.facebook.com\/492721920752918","facebook_wall_name":"Medwave Chile","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/492721920752918\/picture","id_on_source":"492721920752918"}}]}}