{"altmetric_id":3091274,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["katypearce","bervent","Routledge_AS","abyaynlar"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["Interested in the Eurovision song contest? We have a free to access article on just that! Check it out"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d83cf058f61000133f","authors":["Julien Danero Iglesias"],"doi":"10.1080\/00905992.2014.993957","endpage":"247","first_seen_on":"2015-01-22T05:49:50+00:00","issns":["0090-5992","1465-3923"],"issue":"2","journal":"Nationalities Papers","last_mentioned_on":1432290728,"links":["http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/full\/10.1080\/00905992.2014.993957","http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/abs\/10.1080\/00905992.2014.993957","http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/abs\/10.1080\/00905992.2014.993957#.VV8Fi7mvGUk"],"pubdate":"2015-01-21T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Multidisciplinary","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences"],"startpage":"233","title":"Eurovision song contest and identity crisis in Moldova","type":"article","uri":"http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/abs\/10.1080\/00905992.2014.993957","volume":"43","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/eurovision-song-contest-identity-crisis-moldova"},"altmetric_score":{"score":3,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7379541,"mean":6.411475539935,"rank":1766742,"this_scored_higher_than_pct":62,"this_scored_higher_than":4631005,"rank_type":"exact","sample_size":7379541,"percentile":62},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":232908,"mean":7.903977450227,"rank":64462,"this_scored_higher_than_pct":70,"this_scored_higher_than":164166,"rank_type":"exact","sample_size":232908,"percentile":70},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":270,"mean":2.9507955390335,"rank":49,"this_scored_higher_than_pct":54,"this_scored_higher_than":147,"rank_type":"exact","sample_size":270,"percentile":54},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":7,"mean":7.2833333333333,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":42,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":7,"percentile":42}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1,"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":2,"Researcher":1,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":3,"Arts and Humanities":2}}},"geo":{"twitter":{"US":1,"GB":1},"mendeley":{"US":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/katypearce\/status\/558139394964484096","license":"datasift","citation_ids":[3091274],"posted_on":"2015-01-22T05:49:36+00:00","author":{"name":"Katy Pearce","url":"http:\/\/www.katypearce.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/506985389546938368\/P8lHZLf7_normal.jpeg","description":"Asst Prof of Communication @uwcomm. I study tech & inequality in Armenia & Azerbaijan. Tweeting research & pop culture & parenting.","id_on_source":"katypearce","tweeter_id":"93782410","geo":{"lt":47.60621,"ln":-122.33207,"country":"US"},"followers":6032},"tweet_id":"558139394964484096"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/bervent\/status\/595890877190516737","license":"datasift","citation_ids":[3091274],"posted_on":"2015-05-06T10:00:30+00:00","author":{"name":"Bernardo Venturi","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/bernardoventuri","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000494116869\/0bb8525fc2dab6916d407f158d95b9e2_normal.jpeg","description":"Global politics | Peacebuilding | \nEU Foreign Policy | Post-Soviet space, Moldova in particular | Migration & Dev. | EU-Africa | @IAIonline @agencypb @eplo_","id_on_source":"bervent","tweeter_id":"20662471","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":531},"tweet_id":"595890877190516737"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Routledge_AS\/status\/601696741642100736","license":"datasift","citation_ids":[3091274],"posted_on":"2015-05-22T10:30:56+00:00","author":{"name":"RoutledgeAreaStudies","url":"http:\/\/www.tandfonline.com\/areastudies","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000761531764\/874b805ffe8f62bd74ce4dfe789a5101_normal.jpeg","description":"Routledge Area Studies: Keeping you up to date on journals, books and conferences in the areas of Africa, Asia, Europe, Latin America, Middle East and Russia.","id_on_source":"Routledge_AS","tweeter_id":"36914600","geo":{"lt":51.75222,"ln":-1.25596,"country":"GB"},"followers":4159},"tweet_id":"601696741642100736"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/abyaynlar\/status\/601697043552313345","license":"datasift","citation_ids":[3091274],"posted_on":"2015-05-22T10:32:08+00:00","author":{"name":"Avrupa Birli\u011fi \/ EU","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528046997815562241\/-e9Qf5_8_normal.jpeg","description":"Bu b\u00fcy\u00fck d\u00fcnyadaki k\u00fc\u00e7\u00fck amac\u0131, Avrupa Birli\u011fi ile ilgili akademik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 tan\u0131tmakt\u0131r.","id_on_source":"abyaynlar","tweeter_id":"2852679425","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":213},"tweet_id":"601697043552313345"}]}}