{"altmetric_id":6038979,"selected_quotes":["Los contextos del patriotismo constitucional #DigitalCSIC #IFS #CCHS_CSIC"],"citation":{"authors":["Velasco Arroyo, Juan Carlos"],"first_seen_on":"2016-03-02T09:59:04+00:00","handle":"10261\/4750","handles":["10261\/4750"],"issns":["0213-1862"],"last_mentioned_on":1456912692,"links":["http:\/\/digital.csic.es\/handle\/10261\/4750#.Vta5GBZXeXo.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/digital.csic.es\/bitstream\/10261\/4750\/1\/%2bPatriotismo%20constitucional%20-%20Cuadernos%20de%20Alzate%202001.pdf","pubdate":"2016-03-02T20:01:00+00:00","publisher":"Fundaci\u00f3n Pablo Iglesias","title":"Los contextos del patriotismo constitucional","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Bibtntcsic"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Bibtntcsic\/statuses\/704969044991025152","license":"gnip","citation_ids":[6038979],"posted_on":"2016-03-02T09:58:12+00:00","author":{"name":"BibliotecaTNT (CSIC)","url":"http:\/\/biblioteca.cchs.csic.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890091549803106304\/4p1MH-Rh_normal.jpg","description":"La biblioteca Tom\u00e1s Navarro Tom\u00e1s es la biblioteca de investigaci\u00f3n del \u00e1rea de Humanidades y Ciencias Sociales del CSIC En Madrid.","id_on_source":"Bibtntcsic","tweeter_id":"1298715679","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1746},"tweet_id":"704969044991025152"}]}}