{"altmetric_id":1862736,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["pgdermatologos"],"posts_count":1}},"citation":{"abstract":"Phototherapy is a well-known method to treat vitiligo and is able to repopulate the skin with new melanocytes. Examination of the pathological changes in vitiligo after ultraviolet therapy revealed the presence of unusual cells.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa4f63cf058f610002f63","authors":["Awad, S.S."],"doi":"10.1111\/jdv.12304","endpage":"1815","first_seen_on":"2013-10-27T19:22:40+00:00","issns":["1468-3083","0926-9959"],"issue":"12","journal":"Journal of the European Academy of Dermatology & Venereology","last_mentioned_on":1382901750,"links":["http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/jdv.12304\/abstract;jsessionid=6AE7045577E973AFF7F36172AAD54893.f04t03"],"pdf_url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/jdv.12304\/pdf","pmid":"24164170","pubdate":"2013-10-25T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"1811","subjects":["dermatology","sexuallytransmitteddiseases"],"title":"New population of amelanotic spindle cells are clearly demonstrated in vitiliginous skin after ultraviolet radiation","type":"article","volume":"28","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/new-population-amelanotic-spindle-cells-clearly-demonstrated-vitiliginous-skin-after-ultraviolet-rad"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6713246,"mean":6.1608598324636,"rank":4975031,"this_scored_higher_than_pct":14,"this_scored_higher_than":978821,"rank_type":"exact","sample_size":6713246,"percentile":14},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":139863,"mean":6.8621648768073,"rank":86682,"this_scored_higher_than_pct":19,"this_scored_higher_than":27596,"rank_type":"exact","sample_size":139863,"percentile":19},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1381,"mean":2.888068115942,"rank":1022,"this_scored_higher_than_pct":11,"this_scored_higher_than":156,"rank_type":"exact","sample_size":1381,"percentile":11},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":14,"mean":1.9018461538462,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":14,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":14,"percentile":14}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/pgdermatologos\/status\/394544654693453825","license":"datasift","citation_ids":[1862736],"posted_on":"2013-10-27T19:22:30+00:00","author":{"name":"P\u00e9rez & Gav\u00edn","url":"http:\/\/www.pgdermatologos.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/464432567588904961\/N9zjMZf6_normal.png","description":"P\u00e9rez & Gav\u00edn dermat\u00f3logos, Dres. Lidia P\u00e9rez y Juan Gav\u00edn. \n\nDermatolog\u00eda m\u00e9dica, quir\u00fargica y est\u00e9tica.","id_on_source":"pgdermatologos","tweeter_id":"1358908934","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":881},"tweet_id":"394544654693453825"}]}}