{"altmetric_id":1868359,"counts":{"readers":{"mendeley":33,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1454117964"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a9c","authors":["Oliveira, Luiz Fernandes de","Candau, Vera Maria Ferr\u00e3o"],"doi":"10.1590\/s0102-46982010000100002","first_seen_on":"2013-10-29T22:52:19+00:00","issns":["0102-4698"],"journal":"Educa\u00e7\u00e3o em Revista","last_mentioned_on":1383087094,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0102-46982010000100002&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0102-46982010000100002&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2010-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da UFMG","title":"Decolonial pedagogy and anti-racist and intercultural education in Brazil","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/pedagogia-decolonial-e-educa%C3%A7%C3%A3o-antirracista-e-intercultural-brasil"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":3894635,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":103532,"mean":8.0254707672099,"rank":84801,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":103532,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":7,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":10,"Student  > Bachelor":6,"Professor":4},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":20,"Psychology":4,"Earth and Planetary Sciences":1,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Linguistics":1,"Arts and Humanities":5}}},"geo":{"mendeley":{"BR":4,"CL":2,"CH":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Educa\u00e7\u00e3o em Revista - Decolonial pedagogy and anti-racist and intercultural education in Brazil","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1454117964\/posts\/10201915253070326","license":"public","citation_ids":[1868359],"posted_on":"2013-10-29T22:51:34+00:00","summary":"Segundo Quijano (2007), colonialismo e colonialidade s\u00e3o dois conceitos relacionados, por\u00e9m distintos. O colonialismo se refere a um padr\u00e3o de domina\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o no qual:\nO controle da autoridade pol\u00edtica, dos recursos de produ\u00e7\u00e3o e do trabalho de uma","author":{"name":"M\u00f4nica Francisco","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1454117964","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1454117964\/picture","id_on_source":"1454117964"}}]}}