{"altmetric_id":2907274,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["lexpress"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef5a2a83ee09648b4cb5","authors":["P\u00e9caut, Daniel"],"doi":"10.4000\/echogeo.10163","first_seen_on":"2014-11-20T10:54:02+00:00","issns":["1963-1197"],"journal":"EchoG\u00e9o","last_mentioned_on":1416471071,"links":["http:\/\/echogeo.revues.org\/10163"],"pdf_url":"http:\/\/echogeo.revues.org\/pdf\/10163","pubdate":"2008-12-15T00:00:00+00:00","publisher":"P\u00f4le de recherche pour l'organisation et la diffusion de l'information g\u00e9ographique (CNRS UMR 8586)","title":"La \u00ab\u00a0guerre prolong\u00e9e\u00a0\u00bb des FARC","type":"article"},"altmetric_score":{"score":8,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":8},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4759378,"mean":5.7095406108846,"rank":582373,"this_scored_higher_than_pct":87,"this_scored_higher_than":4164400,"rank_type":"exact","sample_size":4759378,"percentile":87},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":153446,"mean":8.0892287008376,"rank":23409,"this_scored_higher_than_pct":84,"this_scored_higher_than":129744,"rank_type":"exact","sample_size":153446,"percentile":84},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":84,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":1,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":75,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":75}}},"demographics":[],"posts":{"news":[{"title":"Colombie: o\u00f9 en sont les n\u00e9gociations avec les Farc?","url":"http:\/\/www.lexpress.fr\/actualite\/monde\/amerique-sud\/colombie-ou-en-sont-les-negociations-avec-les-farc_1623694.html","license":"public","citation_ids":[2907274],"posted_on":"2014-11-20T08:11:11+00:00","summary":"Lanc\u00e9es il y a deux ans, les n\u00e9gociations de paix en Colombie ont \u00e9t\u00e9 suspendues apr\u00e8s l'enl\u00e8vement d'un g\u00e9n\u00e9ral par la gu\u00e9rilla, qui r\u00e9clame un cessez-le-feu bilat\u00e9ral. Le militaire devrait \u00eatre bient\u00f4t lib\u00e9r\u00e9.","author":{"name":"L'Express","url":"http:\/\/www.lexpress.fr\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/569\/normal\/Screen_Shot_2016-01-27_at_16.49.37.png?1453913394"}}]}}