{"altmetric_id":227021,"counts":{"readers":{"mendeley":90,"citeulike":1,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":6,"unique_users":["175242849159955","100747419968994","105170419659506","1118853116","105281303142173","981576905218195"],"posts_count":8},"total":{"posts_count":8}},"citation":{"abstract":"Chiari disease (or malformation) is in general a congenital condition characterized by an anatomic defect of the base of the skull, in which the cerebellum and brain stem herniate through the foramen magnum into the cervical spinal canal. The onset of Chiari syndrome symptoms usually occurs in the second or third decade (age 25 to 45 years). Symptoms may vary between periods of exacerbation and remission. The diagnosis of Chiari type I malformation in patients with or without symptoms is established with neuroimaging techniques. The most effective therapy for patients with Chiari type I malformation\/syringomyelia is surgical decompression of the foramen magnum, however there are non-surgical therapy to relieve neuropathic pain: either pharmacological and non-pharmacological. Pharmacological therapy use drugs that act on different components of pain. Non-pharmacological therapies are primarily based on spinal or peripheral electrical stimulation. It is important to determine the needs of the patients in terms of health-care, social, educational, occupational, and relationship issues, in addition to those derived from information aspects, particularly at onset of symptoms. Currently, there is no consensus among the specialists regarding the etiology of the disease or how to approach, monitor, follow-up, and treat the condition. It is necessary that the physicians involved in the care of people with this condition comprehensively approach the management and follow-up of the patients, and that they organize interdisciplinary teams including all the professionals that can help to increase the quality of life of patients.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa4d03cf058f6100007ca","authors":["Alfredo Avellaneda Fern\u00e1ndez","Alberto Isla Guerrero","Maravillas Izquierdo Mart\u00ednez","Mar\u00eda Eugenia Amado V\u00e1zquez","Javier Barr\u00f3n Fern\u00e1ndez","Ester Chesa i Octavio","Javier De la Cruz Labrado","Mercedes Escribano Silva","Marta Fern\u00e1ndez de Gamboa Fern\u00e1ndez de Araoz","Roc\u00edo Garc\u00eda-Ramos","Miguel Garc\u00eda Ribes","Carmen G\u00f3mez","Joaqu\u00edn Insausti Valdivia","Ram\u00f3n Navarro Valbuena","Jos\u00e9 R Ram\u00f3n"],"doi":"10.1186\/1471-2474-10-s1-s1","first_seen_on":"2011-08-15T20:41:55+00:00","issns":["","1471-2474"],"issue":"Suppl 1","journal":"BMC Musculoskeletal Disorders","last_mentioned_on":1484143623,"links":["http:\/\/www.biomedcentral.com\/1471-2474\/10\/S1\/S1","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC2796052\/","http:\/\/bmcmusculoskeletdisord.biomedcentral.com\/articles\/10.1186\/1471-2474-10-S1-S1"],"pdf_url":"http:\/\/www.biomedcentral.com\/content\/pdf\/1471-2474-10-s1-s1.pdf","pmcid":"PMC2796052","pmid":"20018097","pubdate":"2009-12-17T00:00:00+00:00","publisher":"BioMed Central Ltd","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"S1","subjects":["orthopedics","physiology"],"title":"Malformations of the craniocervical junction (chiari type I and syringomyelia: classification, diagnosis and treatment)","type":"article","volume":"10","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/malformations-craniocervical-junction-chiari-type-i-syringomyelia-classification-diagnosis-treatment"},"altmetric_score":{"score":1.5,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8058252,"mean":6.8390091159945,"rank":3787849,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":4091595,"rank_type":"exact","sample_size":8058252,"percentile":50},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":73616,"mean":6.0303788086667,"rank":33788,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":37500,"rank_type":"exact","sample_size":73616,"percentile":50},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":2062,"mean":5.0201397379913,"rank":1063,"this_scored_higher_than_pct":44,"this_scored_higher_than":915,"rank_type":"exact","sample_size":2062,"percentile":44},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":44,"mean":5.3073023255814,"rank":26,"this_scored_higher_than_pct":36,"this_scored_higher_than":16,"rank_type":"exact","sample_size":44,"percentile":36}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":3,"Professor > Associate Professor":9,"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":7,"Researcher":8,"Student  > Ph. D. Student":13,"Student  > Postgraduate":13,"Student  > Master":8,"Other":9,"Student  > Bachelor":12,"Lecturer":3,"Lecturer > Senior Lecturer":2,"Professor":2},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":56,"Social Sciences":2,"Sports and Recreations":1,"Physics and Astronomy":1,"Psychology":3,"Unspecified":3,"Engineering":2,"Earth and Planetary Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":9,"Computer Science":1,"Business, Management and Accounting":1,"Nursing and Health Professions":6,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":3,"Philosophy":1}}},"geo":{"mendeley":{"US":3,"JP":1,"BR":1,"IT":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"BioMed Central | Full text | Malformations of the craniocervical junction (chiari type I and syringo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=109336772510488&id=175242849159955","citation_ids":[227021],"posted_on":"2011-10-13T00:06:48+00:00","summary":"http:\/\/www.biomedcentral.com\/1471-2474\/10\/S1\/S1","author":{"name":"Precision Muscular Mobilization Seminars","url":"https:\/\/www.facebook.com\/175242849159955","facebook_wall_name":"Precision Mobilization Seminars","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/175242849159955\/picture","id_on_source":"175242849159955"}},{"title":"Malformations of the craniocervical junction (chiari type I and syringomyelia: classification, diagn","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=309902242377278&id=100747419968994","citation_ids":[227021],"posted_on":"2011-12-17T01:00:38+00:00","summary":"Entre as muitas malforma\u00e7\u00f5es da jun\u00e7\u00e3o craniocervical, a s\u00edndrome de Chiari do tipo I e siringomielia destacam-se devido \u00e0 sua preval\u00eancia e gravidade dos seus sintomas.","author":{"name":"Chiari e Siringomielia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100747419968994","facebook_wall_name":"Chiari e Siringomielia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100747419968994\/picture","id_on_source":"100747419968994"}},{"title":"Malformations of the craniocervical junction (chiari type I and syringomyelia: classification, diagn","url":"https:\/\/www.facebook.com\/105170419659506\/posts\/421092374647745","citation_ids":[227021],"posted_on":"2013-03-02T08:04:12+00:00","summary":"http:\/\/www.biomedcentral.com\/1471-2474\/10\/S1\/S1","author":{"name":"Zane Chiari Journey","url":"https:\/\/www.facebook.com\/105170419659506","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/105170419659506\/picture","id_on_source":"105170419659506"}},{"title":"BioMed Central | Full text | Malformations of the craniocervical junction (chiari type I and syringo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=195448403822151&id=100747419968994","citation_ids":[227021],"posted_on":"2011-03-18T00:53:33+00:00","summary":"Entre as muitas malforma\u00e7\u00f5es da jun\u00e7\u00e3o craniocervical, a s\u00edndrome de Chiari do tipo I e siringomielia destacam-se devido \u00e0 sua preval\u00eancia e gravidade dos seus sintomas.","author":{"name":"Chiari e Siringomielia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100747419968994","facebook_wall_name":"Chiari e Siringomielia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100747419968994\/picture","id_on_source":"100747419968994"}},{"title":"BioMed Central | Full text | Malformations of the craniocervical junction (chiari type I and syringo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=267375403306686&id=100747419968994","citation_ids":[227021],"posted_on":"2011-10-25T23:11:27+00:00","summary":"Entre as muitas malforma\u00e7\u00f5es da jun\u00e7\u00e3o craniocervical, a s\u00edndrome de Chiari do tipo I e siringomielia destacam-se devido \u00e0 sua preval\u00eancia e gravidade dos seus sintomas.","author":{"name":"Chiari e Siringomielia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100747419968994","facebook_wall_name":"Chiari e Siringomielia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100747419968994\/picture","id_on_source":"100747419968994"}},{"title":"Malformations of the craniocervical junction (chiari type I and syringomyelia: classification,...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1118853116\/posts\/10153953232267619","license":"public","citation_ids":[227021],"posted_on":"2015-01-24T18:49:45+00:00","summary":"Some light informational reading for those who like to be informed.  For those who haven't tried craniosacral therapy you should look into it.  I helps me so much!!!! Especially with those chiari headaches and neuralgia in my left arm.\n\nhttp:\/\/www.ncbi.nlm","author":{"name":"Jessica Gallahan","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1118853116","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1118853116\/picture","id_on_source":"1118853116"}},{"title":"Malformations of the craniocervical junction (chiari type I and syringomyelia: classification,...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=143927349277568&id=105281303142173","license":"public","citation_ids":[227021],"posted_on":"2015-08-10T07:14:47+00:00","summary":"http:\/\/www.biomedcentral.com\/1471-2474\/10\/S1\/S1","author":{"name":"Asoc. Nacional Amigos de Arnold Chiari","url":"https:\/\/www.facebook.com\/105281303142173","facebook_wall_name":"Asoc. Nacional Amigos de Arnold Chiari","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/105281303142173\/picture","id_on_source":"105281303142173"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1413302288712319&id=981576905218195","license":"public","citation_ids":[227021],"posted_on":"2017-01-11T14:07:03+00:00","summary":"ARNOLD CHIARI: O QUE \u00c9? COMO A FISIOTERAPIA PODE ATUAR?\n\nA m\u00e1 forma\u00e7\u00e3o de Arnold Chiari \u00e9 em geral uma condi\u00e7\u00e3o cong\u00eanita, caracterizada por um defeito anat\u00f4mico da base do cr\u00e2nio, onde o cerebelo e o tronco encef\u00e1lico se deslocam de dentro do cr\u00e2nio em di","author":{"name":"Cl\u00ednica Motricit\u00e0 - Ci\u00eancia em Movimento","url":"https:\/\/www.facebook.com\/981576905218195","facebook_wall_name":"Cl\u00ednica Motricit\u00e0 - Ci\u00eancia em Movimento","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/981576905218195\/picture","id_on_source":"981576905218195"}}]}}