{"altmetric_id":2365209,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["Ed_LaDecouverte","sociodutravail"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["Recension: M. Maruani, M. Meron, Un si\u00e8cle de travail des femmes en France (@Ed_LaDecouverte, 2012)","Recension: Maruani Meron, Un si\u00e8cle de travail des femmes en France (La D\u00e9couverte 2012) par Sylvie Schweitzer"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6383cf058f610008987","doi":"10.1016\/j.soctra.2014.03.015","first_seen_on":"2014-05-20T14:15:10+00:00","issns":["00380296"],"journal":"Sociologie du Travail","last_mentioned_on":1401984673,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0038029614000296"],"publisher_subjects":[{"name":"Business And Management","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Business, Management and Accounting"],"title":"M.MaruaniM.MeronUn si\u00e8cle de travail des femmes en France\u00a0\u2013\u00a01901-20012012La\u00a0D\u00e9couverteParis230\u00a0pp.","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4504771,"mean":5.0225959121568,"rank":1899822,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":2549587,"rank_type":"exact","sample_size":4504771,"percentile":56},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":105569,"mean":7.7146896976357,"rank":39572,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":64131,"rank_type":"exact","sample_size":105569,"percentile":60},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":95,"mean":1.721085106383,"rank":25,"this_scored_higher_than_pct":72,"this_scored_higher_than":69,"rank_type":"exact","sample_size":95,"percentile":72},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"FR":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ed_LaDecouverte\/status\/468794688233668610","license":"datasift","rt":["sociodutravail"],"citation_ids":[2365209],"posted_on":"2014-05-20T16:45:38+00:00","author":{"name":"EditionsLaD\u00e9couverte","url":"http:\/\/www.editionsladecouverte.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3171836104\/f126aa3ba4dbe6bd4abdb2f5677ce0aa_normal.jpeg","description":"Des livres pour comprendre, des livres pour agir ! #Essais #Documents #SHS #Sociologie #Philosophie #Economie #Histoire #BeauxLivres #BD ...","id_on_source":"Ed_LaDecouverte","tweeter_id":"848950321","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":9912},"tweet_id":"468794688233668610"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sociodutravail\/status\/468757106087440384","license":"datasift","citation_ids":[2365209],"posted_on":"2014-05-20T14:16:17+00:00","author":{"name":"Sociologiedutravail","url":"http:\/\/www.sociologiedutravail.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801448320233308166\/-W8aBku0_normal.jpg","description":"Sociologie du travail, revue trimestrielle sur le #travail et en #sociologie g\u00e9n\u00e9rale, publi\u00e9e avec le concours du @CNRS","id_on_source":"sociodutravail","tweeter_id":"2422133725","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1140},"tweet_id":"468757106087440384"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sociodutravail\/status\/474584236377530368","license":"datasift","citation_ids":[2365209],"posted_on":"2014-06-05T16:11:13+00:00","author":{"name":"Sociologiedutravail","url":"http:\/\/www.sociologiedutravail.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801448320233308166\/-W8aBku0_normal.jpg","description":"Sociologie du travail, revue trimestrielle sur le #travail et en #sociologie g\u00e9n\u00e9rale, publi\u00e9e avec le concours du @CNRS","id_on_source":"sociodutravail","tweeter_id":"2422133725","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1140},"tweet_id":"474584236377530368"}]}}