{"altmetric_id":2367492,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":6},"twitter":{"unique_users_count":6,"unique_users":["ArchBronconeumo","MartaAlquezar","bibliosalut","ArranzSilvia","lavieenrose1707","EnfermeriaSepar"],"posts_count":6}},"selected_quotes":["#PublicaSalutIB Inter-Regional Changes in the Performance and Interpretation of Spirometry in Spain: 3E Study #FISIB"],"citation":{"abstract":"This report shows the results of a nation-wide survey on spirometry to assess regional differences.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa60c3cf058f610006b06","authors":["L\u00f3pez-Campos JL","Soriano JB","Calle M"],"doi":"10.1016\/j.arbres.2014.03.014","first_seen_on":"2014-05-21T08:01:59+00:00","issns":["03002896"],"issue":"","journal":"Archivos de Bronconeumologia","last_mentioned_on":1414623830,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24816035?otool=iesciblib","http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0300289614001276"],"pmid":"24816035","pubdate":"2014-05-14T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["pulmonarymedicine"],"title":"Cambios interregionales en la realizaci\u00f3n e interpretaci\u00f3n de las espirometr\u00edas en Espa\u00f1a: estudio 3E ","type":"article","volume":"","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/cambios-interregionales-en-la-realizacin-e-interpretacin-las-espirometras-en-espaa-estudio-3e"},"altmetric_score":{"score":4.55,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.55},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4506935,"mean":5.125739366827,"rank":800988,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":3702146,"rank_type":"exact","sample_size":4506935,"percentile":82},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":105252,"mean":7.8184315778474,"rank":21847,"this_scored_higher_than_pct":79,"this_scored_higher_than":83269,"rank_type":"exact","sample_size":105252,"percentile":79},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":424,"mean":1.1818108747045,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":97,"this_scored_higher_than":414,"rank_type":"exact","sample_size":424,"percentile":97},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":12,"mean":1.1909090909091,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":11,"rank_type":"exact","sample_size":12,"percentile":91}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":5,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":5,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Master":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2,"Computer Science":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/ArchBronconeumo\/status\/527479366373371904","license":"datasift","citation_ids":[2367492],"posted_on":"2014-10-29T15:17:35+00:00","author":{"name":"ArchBronconeumolog\u00eda","url":"http:\/\/www.archbronconeumol.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844125873011933188\/vDnoE7mg_normal.jpg","description":"Archivos de Bronconeumolog\u00eda es el \u00d3rgano Oficial de @SeparRespira, @ALATorax y AIATC #editorialesBronconeumo #bronconeumophoto","id_on_source":"ArchBronconeumo","tweeter_id":"938881669","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1295},"tweet_id":"527479366373371904"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/MartaAlquezar\/status\/527596702820478976","license":"datasift","rt":["ArranzSilvia"],"citation_ids":[2367492],"posted_on":"2014-10-29T23:03:50+00:00","author":{"name":"Marta Alqu\u00e9zar","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477202542238396417\/zB-vQM8J_normal.jpeg","description":"Tengo el coraz\u00f3n contento...","id_on_source":"MartaAlquezar","tweeter_id":"753266401","followers":41},"tweet_id":"527596702820478976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bibliosalut\/status\/469025141385879553","license":"datasift","citation_ids":[2367492],"posted_on":"2014-05-21T08:01:22+00:00","author":{"name":"Bibliosalut","url":"http:\/\/www.bibliosalut.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881754181480194048\/sOQGEWYO_normal.jpg","description":"Biblioteca Virtual de Ci\u00e8ncies de la Salut de les Illes Balears. Conselleria de Salut. Govern de les Illes Balears. Membre de @rebisalud","id_on_source":"bibliosalut","tweeter_id":"111636963","geo":{"lt":39.58876,"ln":2.90314,"country":"ES"},"followers":1849},"tweet_id":"469025141385879553"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ArranzSilvia\/status\/527552890345631744","license":"datasift","citation_ids":[2367492],"posted_on":"2014-10-29T20:09:45+00:00","author":{"name":"SilviArranz-Nursing","url":"http:\/\/enfermeradoctoranda.blogspot.com.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3254317178\/9348b16d6938034bbf569f8f01b8c6f6_normal.jpeg","description":"PhD RN, Anthropologist. Foreign Affairs Committee SEPAR. Blogger de enfermeradoctoranda","id_on_source":"ArranzSilvia","tweeter_id":"622042686","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":270},"tweet_id":"527552890345631744"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/lavieenrose1707\/status\/527577548344283136","license":"datasift","rt":["ArchBronconeumo"],"citation_ids":[2367492],"posted_on":"2014-10-29T21:47:44+00:00","author":{"name":"Carmelita","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/521297537010257920\/pbFlX4Ib_normal.jpeg","id_on_source":"lavieenrose1707","tweeter_id":"2824959304","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":112},"tweet_id":"527577548344283136"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/EnfermeriaSepar\/status\/527595276677431296","license":"datasift","rt":["ArranzSilvia"],"citation_ids":[2367492],"posted_on":"2014-10-29T22:58:10+00:00","author":{"name":"Enfermeria SEPAR","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476055228203020289\/AkGYhtKu_normal.png","description":"Secci\u00f3n Enfermera de SEPAR que busca el enrequecimiento de la pr\u00e1ctica diaria y el crecimiento de nuestra profesi\u00f3n","id_on_source":"EnfermeriaSepar","tweeter_id":"2557228237","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":283},"tweet_id":"527595276677431296"}]}}