{"altmetric_id":2466758,"counts":{"readers":{"mendeley":33,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["IBMCP","skim_lab"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["The peach volatilome modularity is reflected at the genetic and environmental response levels in a QTL mapping\u2026","Art\u00edculo de los grupos de A.Monforte y A.Granell del IBMCP sobre genes implicados en el aroma del melocot\u00f3n"],"citation":{"abstract":"The improvement of fruit aroma is currently one of the most sought-after objectives in peach breeding programs. To better characterize and assess the genetic potential for increasing aroma quality by breeding, a quantity trait locus (QTL) analysis approach was carried out in an F1 population segregating largely for fruit traits.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa4d03cf058f6100007d4","doi":"10.1186\/1471-2229-14-137","first_seen_on":"2014-06-27T00:41:09+00:00","issns":["1471-2229"],"issue":"1","journal":"BMC Plant Biology","last_mentioned_on":1421652120,"links":["http:\/\/www.biomedcentral.com\/1471-2229\/14\/137","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24885290?dopt=Abstract","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24885290?dopt=Abstract&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24885290?dopt=Abstract&utm_content=bufferb039c&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"],"pdf_url":"http:\/\/www.biomedcentral.com\/content\/pdf\/1471-2229-14-137.pdf","pmid":"24885290","pubdate":"2014-05-19T00:00:00+00:00","publisher":"BioMed Central Ltd","publisher_subjects":[{"name":"Microbiology","scheme":"era"},{"name":"Plant Biology","scheme":"era"},{"name":"Crop And Pasture Production","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Agricultural and Biological Sciences"],"startpage":"137","subjects":["botany"],"title":"The peach volatilome modularity is reflected at the genetic and environmental response levels in a QTL mapping population.","type":"article","volume":"14","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/peach-volatilome-modularity-reflected-genetic-environmental-response-levels-qtl-mapping-population"},"altmetric_score":{"score":1.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4753611,"mean":5.4914695915212,"rank":2135491,"this_scored_higher_than_pct":52,"this_scored_higher_than":2501603,"rank_type":"exact","sample_size":4753611,"percentile":52},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":109824,"mean":8.1033245312913,"rank":44744,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":61708,"rank_type":"exact","sample_size":109824,"percentile":56},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":814,"mean":2.7172250922509,"rank":266,"this_scored_higher_than_pct":63,"this_scored_higher_than":515,"rank_type":"exact","sample_size":814,"percentile":63},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":51,"mean":3.68228,"rank":14,"this_scored_higher_than_pct":64,"this_scored_higher_than":33,"rank_type":"exact","sample_size":51,"percentile":64}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":12,"Student  > Doctoral Student":3,"Student  > Ph. D. Student":11,"Other":2,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":3,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":3,"Social Sciences":1,"Physics and Astronomy":1,"Agricultural and Biological Sciences":25,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":3}}},"geo":{"twitter":{"ES":1},"mendeley":{"GR":1,"FR":1,"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/IBMCP\/status\/482098966663020544","license":"datasift","citation_ids":[2466758],"posted_on":"2014-06-26T09:52:05+00:00","author":{"name":"IBMCP","url":"http:\/\/www.ibmcp.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692271759429615616\/aLki9sbs_normal.png","description":"Instituto de Biolog\u00eda Molecular y Celular de Plantas (Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia @UPV - Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas @CSIC)","id_on_source":"IBMCP","tweeter_id":"299341747","geo":{"lt":39.5,"ln":-0.75,"country":"ES"},"followers":1785},"tweet_id":"482098966663020544"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/IBMCP\/status\/556411385371193345","license":"datasift","citation_ids":[2466758],"posted_on":"2015-01-17T11:23:06+00:00","author":{"name":"IBMCP","url":"http:\/\/www.ibmcp.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692271759429615616\/aLki9sbs_normal.png","description":"Instituto de Biolog\u00eda Molecular y Celular de Plantas (Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia @UPV - Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas @CSIC)","id_on_source":"IBMCP","tweeter_id":"299341747","geo":{"lt":39.5,"ln":-0.75,"country":"ES"},"followers":1785},"tweet_id":"556411385371193345"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/skim_lab\/status\/556409992887037953","license":"datasift","citation_ids":[2466758],"posted_on":"2015-01-17T11:17:34+00:00","author":{"name":"BiocomputingLab@TGen","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"skim_lab","tweeter_id":"2806820977","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":28},"tweet_id":"556409992887037953"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/IBMCP\/status\/557075487487700992","license":"datasift","citation_ids":[2466758],"posted_on":"2015-01-19T07:22:00+00:00","author":{"name":"IBMCP","url":"http:\/\/www.ibmcp.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692271759429615616\/aLki9sbs_normal.png","description":"Instituto de Biolog\u00eda Molecular y Celular de Plantas (Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia @UPV - Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas @CSIC)","id_on_source":"IBMCP","tweeter_id":"299341747","geo":{"lt":39.5,"ln":-0.75,"country":"ES"},"followers":1785},"tweet_id":"557075487487700992"}]}}