{"altmetric_id":10332665,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Horst Erich K\u00f6nig","Hans-Georg Liebich"],"first_seen_on":"2016-08-08T16:39:34+00:00","isbns":["9788479037468"],"issns":[],"last_mentioned_on":1470674359,"links":["https:\/\/books.google.com.mx\/books?id=nB2oeBF4HMUC&pg=PA268&lpg=PA268&dq=ligamentos%20del%20miembro%20posterior%20del%20caballo&source=bl&ots=ABsgoobbDd&sig=pmjTkM46Nq0AJbFwtGUZAS1MGHA&hl=es-419&sa=X&ved=0ahUKEwjR7e_RkLDOAhUFxmMKHVb0ANMQ6AEIODAN#v=onepage&q=ligamentos%20del%20miembro%20posterior%20del%20caballo&f=false"],"pubdate":"2005-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Ed. M\u00e9dica Panamericana","title":"Anatom\u00eda de los animales dom\u00e9sticos","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books\/about\/Anatom%C3%ADa_de_los_animales_dom%C3%A9sticos.html?hl=&id=nB2oeBF4HMUC"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"MX":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["sunkhaspa"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/sunkhaspa\/statuses\/762689659809828864","license":"gnip","citation_ids":[10332665],"posted_on":"2016-08-08T16:39:19+00:00","author":{"name":"Antonio Venegas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/490381212637085697\/Ir9nm7IT_normal.jpeg","description":"Medicina Veterinaria, adiestamiento, est\u00e9tica canina, pensi\u00f3n, cachorros.","id_on_source":"sunkhaspa","tweeter_id":"626919115","geo":{"lt":22.5,"ln":-100.5,"country":"MX"},"followers":10},"tweet_id":"762689659809828864"}]}}