{"altmetric_id":24481506,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["391390767683872"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6133cf058f61000700a","authors":["Josep Rubio-Palau","Alejandra Prieto-Gundin","Leydi Mar de Abreu Graterol","Herman Vercruysse Jr.","Josep Rubio-Palau","Alejandra Prieto-Gundin","Leydi Mar de Abreu Graterol","Herman Vercruysse"],"doi":"10.1055\/s-0037-1606248","first_seen_on":"2017-08-29T13:35:48+00:00","issns":["1943-3875","1943-3883"],"journal":"Craniomaxillofacial Trauma and Reconstruction","last_mentioned_on":1503918481,"links":["https:\/\/www.thieme-connect.com\/products\/ejournals\/abstract\/10.1055\/s-0037-1606248"],"pdf_url":"http:\/\/www.thieme-connect.com\/products\/ejournals\/pdf\/10.1055\/s-0037-1606248.pdf","pubdate":"2017-08-25T00:00:00+00:00","publisher":"Thieme Medical Publishers","title":"Maxillomandibular Syngnathia: 3D Planning and Review of the Literature","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8440126,"mean":7.0979478654558,"rank":7293087,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8440126,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":168864,"mean":12.490981861035,"rank":138048,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":168864,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":70,"mean":1.8711594202899,"rank":52,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":70,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=873115012844776&id=391390767683872","license":"public","citation_ids":[24481506],"posted_on":"2017-08-28T11:08:01+00:00","summary":"Acabamos de publicar en la revista Craniomaxillofacial Trauma & Reconstruction el caso cl\u00ednico de Mamadou, el chico de Senegal que no pod\u00eda abrir la boca. En este art\u00edculo describimos el plan de tratamiento, cirug\u00eda 3D y t\u00e9cnica quir\u00fargica que realizamos h","author":{"name":"Dr. Josep Rubio Maxilofacial Barcelona","url":"https:\/\/www.facebook.com\/391390767683872","facebook_wall_name":"Dr. Josep Rubio Maxilofacial","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/391390767683872\/picture","id_on_source":"391390767683872"}}]}}