{"altmetric_id":7502093,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":6,"unique_users":["brennc10","DHRforbundet","AllanSundberg","Laws_MDPI","QUB_DRN","RShea_Irvine"],"posts_count":6},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1469316276623606"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Are cutbacks to Swedish personal assistance violating the UN CRPD? @JAGforeningen @ENILEuroParl @My\u2026","Are Cutbacks to Personal Assistance Violating #Sweden \u2019s Obligations under the #CRPD ? #disabilityresearch","Are cutbacks to Swedish personal assistance violating the UN CRPD? @JAGforeningen @ENILEuroParl @MyEDF @ULOBA"],"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef652a83ee09648b4f0f","authors":["Ciara Brennan","Rannveig Traustad\u00f3ttir","Peter Anderberg","James Rice"],"doi":"10.3390\/laws5020023","first_seen_on":"2016-05-16T10:33:43+00:00","issns":["2075-471X"],"journal":"Laws","last_mentioned_on":1505688816,"links":["http:\/\/www.mdpi.com\/2075-471X\/5\/2\/23","http:\/\/www.mdpi.com\/2075-471X\/5\/2\/23?platform=hootsuite"],"pdf_url":"http:\/\/www.mdpi.com\/2075-471X\/5\/2\/23\/pdf","pubdate":"2016-05-16T00:00:00+00:00","publisher":"Multidisciplinary Digital Publishing Institute","title":"Are Cutbacks to Personal Assistance Violating Sweden\u2019s Obligations under the UN Convention on the Rights of Persons with Disabilities?","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/cutbacks-personal-assistance-violating-swedens-obligations-under-un-convention-rights-persons-disabi"},"altmetric_score":{"score":4.8,"score_history":{"1y":2.1,"6m":2.1,"3m":1.25,"1m":1.25,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.8},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8425903,"mean":7.0877584607476,"rank":1736651,"this_scored_higher_than_pct":79,"this_scored_higher_than":6684425,"rank_type":"exact","sample_size":8425903,"percentile":79},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":274500,"mean":11.678554945555,"rank":71417,"this_scored_higher_than_pct":73,"this_scored_higher_than":202821,"rank_type":"exact","sample_size":274500,"percentile":73},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":76,"mean":7.0800266666667,"rank":28,"this_scored_higher_than_pct":63,"this_scored_higher_than":48,"rank_type":"exact","sample_size":76,"percentile":63},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":10,"mean":5.4222222222222,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":70,"this_scored_higher_than":7,"rank_type":"exact","sample_size":10,"percentile":70}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":5,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1,"Members of the public":5}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1},"by_discipline":{"Engineering":1,"Social Sciences":2}}},"geo":{"twitter":{"SE":1,"CH":1,"GB":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/brennc10\/statuses\/733257333812432896","license":"gnip","citation_ids":[7502093],"posted_on":"2016-05-19T11:25:46+00:00","author":{"name":"Ciara Brennan","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/635769991720210432\/79d0yPAL_normal.jpg","description":"PhD student in Disability Studies. Based in Reykjavik, Iceland.","id_on_source":"brennc10","tweeter_id":"138729503","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":15},"tweet_id":"733257333812432896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DHRforbundet\/statuses\/733270716452352000","license":"gnip","rt":["brennc10"],"citation_ids":[7502093],"posted_on":"2016-05-19T12:18:56+00:00","author":{"name":"DHR","url":"http:\/\/dhr.se","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/720895581460279297\/xvoG9Gso_normal.jpg","description":"DHR \u00e4r en organisation f\u00f6r personer med nedsatt r\u00f6relsef\u00f6rm\u00e5ga. Vi arbetar f\u00f6r att f\u00f6rverkliga principen om alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde.","id_on_source":"DHRforbundet","tweeter_id":"269737270","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1177},"tweet_id":"733270716452352000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AllanSundberg\/statuses\/733275432288653313","license":"gnip","rt":["brennc10"],"citation_ids":[7502093],"posted_on":"2016-05-19T12:37:41+00:00","author":{"name":"Allan Sundberg","url":"http:\/\/www.jag.se","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/712229431943831553\/rVDh1KGI_normal.jpg","description":"Jag st\u00e5r upp f\u00f6r funktionshindrade m\u00e4nniskors r\u00e4tt till sitt eget liv genom assistans och \u00e4r dessutom en j\u00e4vel p\u00e5 h\u00e5rdrocksgitarr!","id_on_source":"AllanSundberg","tweeter_id":"578982656","geo":{"lt":59.5,"ln":18,"country":"SE"},"followers":206},"tweet_id":"733275432288653313"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Laws_MDPI\/statuses\/862850988419334144","license":"gnip","rt":["brennc10"],"citation_ids":[7502093],"posted_on":"2017-05-12T02:04:41+00:00","author":{"name":"Laws","url":"http:\/\/www.mdpi.com\/journal\/laws","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816219072253698048\/qXi1b_E0_normal.jpg","description":"Laws Editorial Office","id_on_source":"Laws_MDPI","tweeter_id":"3386843368","geo":{"lt":47.41667,"ln":7.75,"country":"CH"},"followers":29},"tweet_id":"862850988419334144"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/QUB_DRN\/statuses\/909550886275383297","license":"gnip","citation_ids":[7502093],"posted_on":"2017-09-17T22:53:24+00:00","author":{"name":"Disability Research","url":"http:\/\/www.qub.ac.uk\/research-centres\/DisabilityResearchNetwork\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/435365804427579392\/VkbZ6g5W_normal.jpeg","description":"Queen's University Belfast Disability Research Network is a multi-disciplinary initiative for people interested in disability studies & research. RT\u2260endorsement","id_on_source":"QUB_DRN","tweeter_id":"2326297098","geo":{"lt":54.75844,"ln":-2.69531,"country":"GB"},"followers":2345},"tweet_id":"909550886275383297"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RShea_Irvine\/statuses\/909550886598389761","license":"gnip","citation_ids":[7502093],"posted_on":"2017-09-17T22:53:24+00:00","author":{"name":"Rebecca Shea Irvine","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/497504710102765569\/hblDG-4F_normal.jpeg","description":"A Northern Irish Michigander with an interest in disability, global politics, & social justice. RT\u2260endorsement","id_on_source":"RShea_Irvine","tweeter_id":"605244313","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":489},"tweet_id":"909550886598389761"}],"facebook":[{"title":"Are Cutbacks to Personal Assistance Violating Sweden\u2019s Obligations under the UN Convention on the Rights of Persons with Disabilities?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1963631263858769&id=1469316276623606","license":"public","citation_ids":[7502093],"posted_on":"2017-09-17T22:53:36+00:00","summary":"Are Cutbacks to Personal Assistance Violating #Sweden \u2019s Obligations under the #CRPD ? #disabilityresearch https:\/\/t.co\/CKVDs4QYic","author":{"name":"Disability Research Network at Queen's University Belfast","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1469316276623606","facebook_wall_name":"Disability Research Network at Queen's University Belfast","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1469316276623606\/picture","id_on_source":"1469316276623606"}}]}}