{"altmetric_id":15188520,"selected_quotes":["Miten sujuu #johtaja 'lta #isyys?"],"citation":{"authors":["Kangas, Emilia"],"first_seen_on":"2017-01-02T06:11:14+00:00","handle":"123456789\/42709","handles":["123456789\/42709"],"issns":[],"last_mentioned_on":1483337462,"links":["https:\/\/jyx.jyu.fi\/dspace\/handle\/123456789\/42709"],"pdf_url":"https:\/\/jyx.jyu.fi\/dspace\/bitstream\/123456789\/42709\/1\/URN%3aNBN%3afi%3ajyu-201312202855.pdf","pubdate":"2017-01-02T20:13:00+00:00","title":"Suomalaisen miesjohtajan isyysdiskurssit","type":"article","urn":"urn:nbn:fi:jyu-201312202855"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"FI":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["AVeirto"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/AVeirto\/statuses\/815802563698237440","license":"gnip","citation_ids":[15188520],"posted_on":"2017-01-02T06:11:02+00:00","author":{"name":"Antti Veirto","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776114728305295360\/sCNNeenB_normal.jpg","description":"PAMin tutkimusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6. Kiinnostuksen kohteina #ty\u00f6voimapolitiikka, tilastot ja #tutkimus.\n\nResearch Manager. Trade Unionist.","id_on_source":"AVeirto","tweeter_id":"3432910271","geo":{"lt":64,"ln":26,"country":"FI"},"followers":377},"tweet_id":"815802563698237440"}]}}