{"altmetric_id":19749442,"citation":{"authors":["CATAL\u00c1 P\u00c9REZ, DANIEL","DANIEL CATAL\u00c1 P\u00c9REZ"],"first_seen_on":"2017-05-01T02:18:09+00:00","handle":"10251\/39911","handles":["10251\/39911"],"issns":[],"last_mentioned_on":1491765086,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/39911"],"pubdate":"2014-09-23T16:12:44+00:00","title":"La evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas en la Comunitat Valenciana: An\u00e1lisis de la situaci\u00f3n y propuesta de institucionalizaci\u00f3n","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1362361723821417"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Los desaf\u00edos en la evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas valenciana","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1337101939680729&id=164115136982976","license":"public","citation_ids":[19749442],"posted_on":"2017-04-09T19:11:26+00:00","summary":"En 2014 llegu\u00e9 a conclusiones similares a las de este art\u00edculo en mi TFG \"La evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas en la Comunitat Valenciana: An\u00e1lisis de la situaci\u00f3n y propuesta de institucionalizaci\u00f3n\" ( https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/39911 ).\nEn casi tr","author":{"name":"Daniel Catala-Perez","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1362361723821417","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1362361723821417\/picture","id_on_source":"1362361723821417"}}]}}