{"altmetric_id":2347607,"selected_quotes":["DT-AEHE-1413: Or\u00edgenes e historia empresarial de la industria del agua embotellada en Europa: el caso espa\u00f1ol."],"citation":{"altmetric_jid":"repec","authors":["Lindoso Tato, Elvira","Lindoso Tato, Elvira","Vilar Rodr\u00edguez, Margarita"],"first_seen_on":"2014-05-13T13:27:12+00:00","issns":[],"journal":"Research Papers in Economics (RePEc)","last_mentioned_on":1399987607,"links":["http:\/\/econpapers.repec.org\/paper\/ahedtaehe\/1413.htm"],"repec":"RePEc:ahe:dtaehe:1413","title":"Or\u00edgenes e historia empresarial de la industria del agua embotellada en Europa: el caso espa\u00f1ol","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3744068,"mean":4.9827680715156,"rank":2087063,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":964803,"rank_type":"exact","sample_size":3744068,"percentile":25},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":95531,"mean":7.1915838794096,"rank":49862,"this_scored_higher_than_pct":26,"this_scored_higher_than":24966,"rank_type":"exact","sample_size":95531,"percentile":26},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":6972,"mean":6.1291851958112,"rank":4088,"this_scored_higher_than_pct":19,"this_scored_higher_than":1335,"rank_type":"exact","sample_size":6972,"percentile":19},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":12,"mean":1.0545454545455,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":41,"this_scored_higher_than":5,"rank_type":"exact","sample_size":12,"percentile":41}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["_AEHE"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/_AEHE\/status\/466207933018423296","license":"datasift","citation_ids":[2347607],"posted_on":"2014-05-13T13:26:47+00:00","author":{"name":"AEHE","url":"http:\/\/www.aehe.net","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3427960036\/cc60e2c86aea4ed72d1953a8aebf534e_normal.png","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Historia Econ\u00f3mica (AEHE) \/                      Spanish Association of Economic History","id_on_source":"_AEHE","tweeter_id":"1278255450","geo":{"lt":"40.0028028","ln":"-4.003104","country":"ES"},"followers":238},"tweet_id":"466207933018423296"}]}}