{"altmetric_id":2348118,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":15},"twitter":{"unique_users_count":11,"unique_users":["cristianogs","ius_asesores","abogaraucaniacl","rchderecho","CMC_ABOGADOS","salimzaidan","StudioLegaleEc","rockframbuesa","navarroalbina","Gabriela_Leon","LuisMasferrer"],"posts_count":15}},"selected_quotes":["N\u00famero Actual: El Defensor Interamericano y la Defensa de los Derechos del Ni\u00f1o: Caso Furl\u00e1n - Ana Mar\u00eda Moure","\u2605El defensor interamericano y la defensa de los derechos del ni\u00f1o \u25b6"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b47a7","authors":["Moure, Ana Mar\u00eda"],"doi":"10.4067\/s0718-34372013000300009","first_seen_on":"2014-05-13T16:33:11+00:00","issns":["0718-3437"],"journal":"Revista chilena de derecho","last_mentioned_on":1402541475,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_abstract&pid=S0718-34372013000300009&lng=es&nrm=iso&tlng=es","http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0718-34372013000300009&lng=es&nrm=iso"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0718-34372013000300009&lng=es&nrm=iso&tlng=es","title":"EL DEFENSOR INTERAMERICANO Y LA DEFENSA DE LOS DERECHOS DEL NI\u00d1O: CASO FURL\u00c1N","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/el-defensor-interamericano-y-la-defensa-los-derechos-del-ni%C3%B1o-caso-furl%C3%A1n-interamerican-defender-pro"},"altmetric_score":{"score":9.15,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":9.15},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8371563,"mean":7.0565848194086,"rank":961503,"this_scored_higher_than_pct":88,"this_scored_higher_than":7408711,"rank_type":"exact","sample_size":8371563,"percentile":88},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":179481,"mean":7.4783599509697,"rank":23387,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":156055,"rank_type":"exact","sample_size":179481,"percentile":86},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":166,"mean":4.1115151515152,"rank":17,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":149,"rank_type":"exact","sample_size":166,"percentile":89},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":1.35,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":11},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":11}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":2},"by_discipline":{"Social Sciences":2}}},"geo":{"twitter":{"CL":5,"EC":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/cristianogs\/status\/468143150964703232","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-18T21:36:39+00:00","author":{"name":"Cristian Gonzalez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866823937476493313\/0IkuLLTl_normal.jpg","description":"Santiaguino de nacimiento, sure\u00f1o por elecci\u00f3n... Itinerante...","id_on_source":"cristianogs","tweeter_id":"153859592","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1772},"tweet_id":"468143150964703232"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ius_asesores\/status\/468157099521101825","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-18T22:32:05+00:00","author":{"name":"ASESORES TRIBUTARIOS","url":"http:\/\/abogadoius-tributario.cl\/","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3250191890\/7d8627f23a74eccbe8586a1d9786ea45_normal.png","description":"ASESOR\u00cdA Y DEFENSA  TRIBUTARIA,  CIVIL, COMERCIAL  y PENAL. .  ASESORAMOS A EMPRESAS Y PYMES en CHILE http:\/\/abogadoius-tributario.cl\/","id_on_source":"ius_asesores","tweeter_id":"599388519","geo":{"lt":"-33.4379935","ln":"-70.6503976","country":"CL"},"followers":226},"tweet_id":"468157099521101825"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/abogaraucaniacl\/status\/476919631824060416","license":"datasift","citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-06-12T02:51:15+00:00","author":{"name":"Claudio Telchi A.","url":"http:\/\/www.abogadosaraucania.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847797698728218625\/9v02sUvQ_normal.jpg","description":"Claudio Telchi Arias\/ Abogado Litigante\/Diplomado en D\u00ba Laboral & Penal. Magister en Derecho \/Papa Chocho\/ Soy Donante\/ No represento a nadie y uso poco filtro.","id_on_source":"abogaraucaniacl","tweeter_id":"476007942","geo":{"lt":-38.73965,"ln":-72.59842,"country":"CL"},"followers":250},"tweet_id":"476919631824060416"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rchderecho\/status\/466468488073076736","license":"datasift","citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-14T06:42:08+00:00","author":{"name":"Rev. Chilena Derecho","url":"http:\/\/www.rchd.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461979962870751232\/pTimbEZ2_normal.png","description":"Revista Chilena de Derecho, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. ISSN 0718-3437 (versi\u00f3n online)","id_on_source":"rchderecho","tweeter_id":"760694089","geo":{"lt":"-33.4379935","ln":"-70.6503976","country":"CL"},"followers":5772},"tweet_id":"466468488073076736"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CMC_ABOGADOS\/status\/466479189412311040","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-14T07:24:40+00:00","author":{"name":"CMC ABOGADOS","url":"http:\/\/www.cmcabogados.cl","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/462502115962015746\/_EJWCpgj_normal.jpeg","description":"CHOCAIR - MASFERRER - CASTRO BEKIOS - Abogados y Consultores-Av. Presidente Kennedy 5600-Edificio WK-Oficina 505-Vitacura-Tel. 56-2 223790152 y  56-2 223790153","id_on_source":"CMC_ABOGADOS","tweeter_id":"2475095719","geo":{"lt":"-33.4379935","ln":"-70.6503976","country":"CL"},"followers":14},"tweet_id":"466479189412311040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/salimzaidan\/status\/466483160575143937","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-14T07:40:26+00:00","author":{"name":"Salim Zaid\u00e1n","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651048668167057408\/rSd6rGV-_normal.jpg","description":"Orgulloso padre de Isabella. Activismo: promuevo derecho de cuidado de hij@s, combato la obstrucci\u00f3n. Docencia en Derecho Constitucional y Derechos Humanos.","id_on_source":"salimzaidan","tweeter_id":"348481908","followers":1245},"tweet_id":"466483160575143937"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rchderecho\/status\/467004782868037632","license":"datasift","citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-15T18:13:11+00:00","author":{"name":"Rev. Chilena Derecho","url":"http:\/\/www.rchd.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461979962870751232\/pTimbEZ2_normal.png","description":"Revista Chilena de Derecho, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. ISSN 0718-3437 (versi\u00f3n online)","id_on_source":"rchderecho","tweeter_id":"760694089","geo":{"lt":"-33.4379935","ln":"-70.6503976","country":"CL"},"followers":5772},"tweet_id":"467004782868037632"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/StudioLegaleEc\/status\/467004980571156480","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-15T18:13:58+00:00","author":{"name":"StudioLegale","url":"http:\/\/www.studio.com.ec","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/431402416563449858\/9YWnoqFu_normal.jpeg","description":"Estudio Jur\u00eddico compuesto por gente joven capacitada en las \u00e1reas laboral, constitucional, tributario, familia y societario. \r\nLGBTI friendly.","id_on_source":"StudioLegaleEc","tweeter_id":"2330216821","geo":{"lt":"-0.2201687","ln":"-78.5120913","country":"EC"},"followers":84},"tweet_id":"467004980571156480"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rockframbuesa\/status\/467005064528551936","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-15T18:14:18+00:00","author":{"name":"Paula Pe\u00f1a Mu\u00f1oz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800508826474659840\/qp85oMJQ_normal.jpg","description":"\/ Humana de Lula(gato)\/Acuario, como Abraham Lincoln.","id_on_source":"rockframbuesa","tweeter_id":"104043145","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":641},"tweet_id":"467005064528551936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/navarroalbina\/status\/467005050221776896","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-15T18:14:15+00:00","author":{"name":"Ren\u00e9 Navarro Albi\u00f1a","url":"http:\/\/www.navarroalbina.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796840419984343040\/Juz2Ap6f_normal.jpg","description":"Abogado secretario @AtacamaColeg http:\/\/aijdtssgc.org\/junta-directiva\/ http:\/\/www.rileditores.com\/#!cs---filosofia\/czqf","id_on_source":"navarroalbina","tweeter_id":"53190192","geo":{"lt":-27.36679,"ln":-70.3314,"country":"CL"},"followers":1456},"tweet_id":"467005050221776896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Gabriela_Leon\/status\/467005183755816960","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-15T18:14:47+00:00","author":{"name":"Mar\u00eda Gabriela Le\u00f3n","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569302361748021248\/2KQCB5Rt_normal.jpeg","description":"Mujer chilena-ecuatoriana. Abogada por vocaci\u00f3n. Nac\u00ed en Valpara\u00edso, Chile.","id_on_source":"Gabriela_Leon","tweeter_id":"73203925","geo":{"lt":-0.22985,"ln":-78.52495,"country":"EC"},"followers":822},"tweet_id":"467005183755816960"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rchderecho\/status\/467447712695087106","license":"datasift","citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-16T23:33:14+00:00","author":{"name":"Rev. Chilena Derecho","url":"http:\/\/www.rchd.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461979962870751232\/pTimbEZ2_normal.png","description":"Revista Chilena de Derecho, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. ISSN 0718-3437 (versi\u00f3n online)","id_on_source":"rchderecho","tweeter_id":"760694089","geo":{"lt":"-33.4379935","ln":"-70.6503976","country":"CL"},"followers":5772},"tweet_id":"467447712695087106"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CMC_ABOGADOS\/status\/467480763152465920","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-17T01:44:33+00:00","author":{"name":"CMC ABOGADOS","url":"http:\/\/www.cmcabogados.cl","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/462502115962015746\/_EJWCpgj_normal.jpeg","description":"CHOCAIR - MASFERRER - CASTRO BEKIOS - Abogados y Consultores-Av. Presidente Kennedy 5600-Edificio WK-Oficina 505-Vitacura-Tel. 56-2 223790152 y  56-2 223790153","id_on_source":"CMC_ABOGADOS","tweeter_id":"2475095719","geo":{"lt":"-33.4379935","ln":"-70.6503976","country":"CL"},"followers":14},"tweet_id":"467480763152465920"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LuisMasferrer\/status\/467487210322001920","license":"datasift","rt":["rchderecho"],"citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-17T02:10:11+00:00","author":{"name":"Luis Masferrer","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466776956600864768\/3kGaXQdt_normal.jpeg","description":"Abogado socio, CHOCAIR-MASFERRER- CASTRO BEKIOS. @cmc_abogados Asunt penales, corporativos, societarios, nacionales, extranjeros. Pronto cmcabogados.cl","id_on_source":"LuisMasferrer","tweeter_id":"857944207","followers":301},"tweet_id":"467487210322001920"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rchderecho\/status\/466254806148198400","license":"datasift","citation_ids":[2348118],"posted_on":"2014-05-13T16:33:03+00:00","author":{"name":"Rev. Chilena Derecho","url":"http:\/\/www.rchd.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461979962870751232\/pTimbEZ2_normal.png","description":"Revista Chilena de Derecho, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. ISSN 0718-3437 (versi\u00f3n online)","id_on_source":"rchderecho","tweeter_id":"760694089","geo":{"lt":"-33.4379935","ln":"-70.6503976","country":"CL"},"followers":5772},"tweet_id":"466254806148198400"}]}}