{"altmetric_id":10605401,"counts":{"readers":{"mendeley":11,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":12},"twitter":{"unique_users_count":10,"unique_users":["VanierInstitute","NCCAH_CCNSA","ThunderbirdPF","LearningGround","UBCLonghouse","mslee_yvr","justicedanielh","fnigc","sarah_pash","InstitutVanier"],"posts_count":12}},"selected_quotes":["\u201cI Have the Worst Fear of Teachers\u201d: School Relationships among Indigenous Families","Les parents #autochtones plus m\u00e9fiants et sceptiques \u00e0 l\u2019\u00e9gard du syst\u00e8me d\u2019\u00e9ducation au Canada, selon une \u00e9tude \u2013","This study shows many Aboriginal parents are distrustful of the modern education system","#Indigenous parents more fearful, distrusting of education system - - read study here"],"citation":{"abstract":"Student success is facilitated by strong bonds between families and schools, including a shared sense of purpose and mutual trust. However, for Indigenous peoples these relationships are often broken, undermined by the legacy of residential schooling and assimilative educational practices. Drawing on interviews with 50 Indigenous (mainly Haudenosaunee, Anishinaabe, and M\u00e9tis) and non-Indigenous parents and educators, this paper examines the ways in which issues of class and race shape interactions between teachers and Indigenous parents. The interviews reveal that legacies of racial discrimination against Indigenous peoples in schooling affect family\/school relations among middle-class (MC) and lower-class (LC) parents in different ways. MC parents intensify relations with the school while, in comparison, LC parents tend to disengage as a consequence of their negative schooling experiences. Les relations \u00e9troites entre les familles et les \u00e9coles, et notamment leurs buts communs et leur confiance partag\u00e9e, facilitent la r\u00e9ussite des \u00e9tudiants. Toutefois, au sein des populations autochtones, ces liens sont pour la plupart rompus en raison des cons\u00e9quences des pensionnats scolaires et des pratiques \u00e9ducatives d'assimilation. Cette \u00e9tude s'appuie sur des entretiens avec 50\u00a0parents et \u00e9ducateurs issus de populations autochtones (principalement celles d'Haudenosaunee, d'Anishinaabe et de M\u00e9tis) et non autochtones pour \u00e9tudier la mani\u00e8re dont les questions de classe et de race affectent les interactions entre les enseignants et les parents issus de populations autochtones. Ces entretiens montrent que le pass\u00e9 discriminatoire des \u00e9coles envers les peuples autochtones a eu des r\u00e9percussions diff\u00e9rentes sur les relations famille\/\u00e9cole, selon qu'il s'agisse de parents issus de la classe moyenne ou de parents issus d'un milieu pauvre. Les parents issus de la classe moyenne ont renforc\u00e9 leurs liens avec l'\u00e9cole alors que les parents des classes inf\u00e9rieures tendent \u00e0 se d\u00e9sengager du fait de leur exp\u00e9rience scolaire n\u00e9gative.","altmetric_jid":"4f6fa4d23cf058f610000de6","authors":["Milne, Emily"],"doi":"10.1111\/cars.12109","endpage":"289","first_seen_on":"2016-08-17T15:50:49+00:00","funders":["niehs"],"isbns":[],"issns":["1755-618X"],"issue":"3","journal":"The Canadian Review of Sociology","last_mentioned_on":1474054454,"links":["http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/cars.12109\/abstract;jsessionid=54A601BD1490003923B838D01851996E.f03t02","http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/cars.12109\/full","http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/resolve\/doi?DOI=10.1111\/cars.12109","http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/resolve\/doi?DOI=10.1111\/cars.12109#.V73PTlelhCE.twitter","http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/cars.12109\/abstract;jsessionid=B967BCEFC35A1CD80018846CB32E238E.f04t01","http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/cars.12109\/abstract;jsessionid=DFE409477A32A60A5567E32CC3276F54.f01t02"],"pdf_url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/cars.12109\/pdf","pmid":"27527993","pubdate":"2016-08-16T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Sociology","scheme":"era"},{"name":"Anthropology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences"],"startpage":"270","subjects":["socialsciences","historyofmedicine"],"title":"\u201cI Have the Worst Fear of Teachers\u201d: Moments of Inclusion and Exclusion in Family\/School Relationships among Indigenous Families in Southern Ontario","type":"article","volume":"53","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/i-worst-fear-teachers-moments-inclusion-exclusion-familyschool-relationships-among-indigenous-famili"},"altmetric_score":{"score":8.9,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":8.9},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8389481,"mean":7.0670107241375,"rank":1028217,"this_scored_higher_than_pct":87,"this_scored_higher_than":7359714,"rank_type":"exact","sample_size":8389481,"percentile":87},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":255265,"mean":12.224250916698,"rank":44618,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":210555,"rank_type":"exact","sample_size":255265,"percentile":82},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":140,"mean":5.8438417266187,"rank":24,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":116,"rank_type":"exact","sample_size":140,"percentile":82},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":1.3375,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":4,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":80}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":10},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":10}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":4,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":2,"Student  > Postgraduate":1},"by_discipline":{"Design":1,"Social Sciences":4,"Psychology":3,"Arts and Humanities":3}}},"geo":{"twitter":{"CA":5,"CI":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/VanierInstitute\/statuses\/765936247533473793","license":"gnip","citation_ids":[10605401],"posted_on":"2016-08-17T15:40:06+00:00","author":{"name":"The Vanier Institute","url":"http:\/\/www.vanierinstitute.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519475502415740928\/a7YQFEig_normal.jpeg","description":"Nat'l, independent, charitable org dedicated to exploring family diversity, complexity & experiences in Canada. RT \u2260 endorsement. En fran\u00e7ais : @institutvanier","id_on_source":"VanierInstitute","tweeter_id":"121756333","geo":{"lt":45.41117,"ln":-75.69812,"country":"CA"},"followers":4317},"tweet_id":"765936247533473793"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/NCCAH_CCNSA\/statuses\/765971680086806528","license":"gnip","citation_ids":[10605401],"posted_on":"2016-08-17T18:00:54+00:00","author":{"name":"NCCAH | CCNSA","url":"http:\/\/www.nccah.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467057129711341570\/_reMIJl7_normal.jpeg","description":"National Collaborating Centre for Aboriginal Health #NCCAH | Centre de collaboration nationale de la sant\u00e9 autochtone | EST\/\u00e9tablie 2005  |  #IndigenousHealth","id_on_source":"NCCAH_CCNSA","tweeter_id":"59457966","geo":{"lt":53.9166,"ln":-122.75301,"country":"CA"},"followers":3657},"tweet_id":"765971680086806528"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ThunderbirdPF\/statuses\/765983674332483584","license":"gnip","rt":["NCCAH_CCNSA"],"citation_ids":[10605401],"posted_on":"2016-08-17T18:48:33+00:00","author":{"name":"Thunderbird PF","url":"http:\/\/www.thunderbirdpf.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613359822361239553\/nkdjvg_I_normal.jpg","description":"The Thunderbird Partnership Foundation is the national voice advocating for Inuit & First Nations culturally-based addictions services. RT not endorsement.","id_on_source":"ThunderbirdPF","tweeter_id":"54758004","geo":{"lt":42.11679,"ln":-83.04985,"country":"CA"},"followers":2377},"tweet_id":"765983674332483584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LearningGround\/statuses\/768376248171057152","license":"gnip","citation_ids":[10605401],"posted_on":"2016-08-24T09:15:47+00:00","author":{"name":"Learning Ground","url":"http:\/\/www.acer.org\/LearningGround","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000675693610\/5e2afb7bea179622b1150eb05a0a05ab_normal.png","description":"Indigenous Education and Training Research from around the world","id_on_source":"LearningGround","tweeter_id":"161486313","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3998},"tweet_id":"768376248171057152"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UBCLonghouse\/statuses\/768489987444576261","license":"gnip","citation_ids":[10605401],"posted_on":"2016-08-24T16:47:45+00:00","author":{"name":"UBC Longhouse","url":"https:\/\/www.facebook.com\/thelonghouse","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3637681044\/35838837da6201ed2403309310d2fe46_normal.png","description":"Tweets on Aboriginal initiatives & events at the University of British Columbia and things beyond.","id_on_source":"UBCLonghouse","tweeter_id":"455275750","geo":{"lt":49.24966,"ln":-123.11934,"country":"CA"},"followers":4051},"tweet_id":"768489987444576261"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mslee_yvr\/statuses\/768490699951964160","license":"gnip","rt":["UBCLonghouse"],"citation_ids":[10605401],"posted_on":"2016-08-24T16:50:35+00:00","author":{"name":"Kelsey Lee","url":"http:\/\/blogs.ubc.ca\/klee","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/716573898091790338\/63Ugwt5y_normal.jpg","description":"Secondary English & Social Studies. SD 36. #UBCBEd2017","id_on_source":"mslee_yvr","tweeter_id":"3242108017","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":59},"tweet_id":"768490699951964160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/justicedanielh\/statuses\/768501290858971136","license":"gnip","rt":["UBCLonghouse"],"citation_ids":[10605401],"posted_on":"2016-08-24T17:32:40+00:00","author":{"name":"Daniel Heath Justice","url":"http:\/\/www.danielheathjustice.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900863590965551104\/7FPY0nRo_normal.jpg","description":"Colorado-born Cherokee Nation\/\u13e3\u13b3\u13a9\u13af \u13a0\u13f0\u13b5 scholar & fantasy writer. Indigenous lit advocate, badger enthusiast. Imagining otherwise in scholarship and fiction.","id_on_source":"justicedanielh","tweeter_id":"995715920","geo":{"lt":8,"ln":-5,"country":"CI"},"followers":5067},"tweet_id":"768501290858971136"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fnigc\/statuses\/768876065137778688","license":"gnip","citation_ids":[10605401],"posted_on":"2016-08-25T18:21:53+00:00","author":{"name":"FNIGC","url":"http:\/\/www.fnigc.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/589062610852577280\/I3Z4QbA8_normal.png","description":"The First Nations Information Governance Centre is Canada's premier source of information about First Nations communities.","id_on_source":"fnigc","tweeter_id":"412506130","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1357},"tweet_id":"768876065137778688"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sarah_pash\/statuses\/768922383688368128","license":"gnip","rt":["fnigc"],"citation_ids":[10605401],"posted_on":"2016-08-25T21:25:56+00:00","author":{"name":"Sarah Pash","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835322845777571840\/dgMj1iBH_normal.jpg","description":"First Nations education, cultures and languages","id_on_source":"sarah_pash","tweeter_id":"2437862506","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":650},"tweet_id":"768922383688368128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VanierInstitute\/statuses\/775670641533915136","license":"gnip","citation_ids":[10605401],"posted_on":"2016-09-13T12:21:06+00:00","author":{"name":"The Vanier Institute","url":"http:\/\/www.vanierinstitute.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519475502415740928\/a7YQFEig_normal.jpeg","description":"Nat'l, independent, charitable org dedicated to exploring family diversity, complexity & experiences in Canada. RT \u2260 endorsement. En fran\u00e7ais : @institutvanier","id_on_source":"VanierInstitute","tweeter_id":"121756333","geo":{"lt":45.41117,"ln":-75.69812,"country":"CA"},"followers":4317},"tweet_id":"775670641533915136"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/InstitutVanier\/statuses\/775685734309036032","license":"gnip","citation_ids":[10605401],"posted_on":"2016-09-13T13:21:05+00:00","author":{"name":"InstitutVanier","url":"http:\/\/www.institutvanier.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519475868922417153\/Yyb6O55m_normal.jpeg","description":"Org. de bienfaisance national et ind., explorant la diversit\u00e9, la complexit\u00e9 et la r\u00e9alit\u00e9 des familles au Canada. RT \u2260 appuis. In English: @vanierinstitute","id_on_source":"InstitutVanier","tweeter_id":"122410511","geo":{"lt":45.41117,"ln":-75.69812,"country":"CA"},"followers":1072},"tweet_id":"775685734309036032"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/NCCAH_CCNSA\/statuses\/776866806883491840","license":"gnip","citation_ids":[10605401],"posted_on":"2016-09-16T19:34:14+00:00","author":{"name":"NCCAH | CCNSA","url":"http:\/\/www.nccah.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467057129711341570\/_reMIJl7_normal.jpeg","description":"National Collaborating Centre for Aboriginal Health #NCCAH | Centre de collaboration nationale de la sant\u00e9 autochtone | EST\/\u00e9tablie 2005  |  #IndigenousHealth","id_on_source":"NCCAH_CCNSA","tweeter_id":"59457966","geo":{"lt":53.9166,"ln":-122.75301,"country":"CA"},"followers":3657},"tweet_id":"776866806883491840"}]}}