{"altmetric_id":21552453,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[54434],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f610000994","authors":["Roth, Martin"],"doi":"10.4000\/terrain.3338","first_seen_on":"2017-07-06T15:58:19+00:00","issns":["0760-5668","1777-5450"],"journal":"Terrain","last_mentioned_on":1431586800,"links":["http:\/\/terrain.revues.org\/3338"],"pdf_url":"http:\/\/terrain.revues.org\/pdf\/3338","pubdate":"2005-04-11T00:00:00+00:00","publisher":"Minist\u00e8re de la culture \/ Maison des sciences de l\u2019homme","publisher_subjects":[{"name":"Anthropology","scheme":"era"}],"title":"Collectionner ou accumuler\u00a0?","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/collectionner-ou-accumuler"},"altmetric_score":{"score":5.32,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.32},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7994779,"mean":6.7429696141599,"rank":1430571,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":6564187,"rank_type":"exact","sample_size":7994779,"percentile":82},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":104611,"mean":10.921738227703,"rank":23207,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":81404,"rank_type":"exact","sample_size":104611,"percentile":77},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":157,"mean":5.2921153846154,"rank":42,"this_scored_higher_than_pct":49,"this_scored_higher_than":78,"rank_type":"exact","sample_size":157,"percentile":49},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Other":1},"by_discipline":{"Arts and Humanities":1}}}},"posts":{"blogs":[{"title":"La nuit europ\u00e9enne des mus\u00e9es","url":"http:\/\/blogterrain.hypotheses.org\/2813","license":"public","citation_ids":[21552440,21552443,21552446,21552453,21552456],"posted_on":"2011-05-12T07:00:40+00:00","summary":"Le samedi 14 mai, les mus\u00e9es sont ouverts et gratuits toute la nuit dans toute l\u2019Europe!  Quand on parle de mus\u00e9e, on pense imm\u00e9diatement peinture et beaux-arts.  Mais tableaux et sculptures ne sont pas les seules \u0153uvres susceptibles  d\u2019\u00eatre expos\u00e9es. Qu\u2019e","author":{"name":"Questions de soci\u00e9t\u00e9 : le regard des ethnologues","url":"http:\/\/blogterrain.hypotheses.org","description":"Le blog de Terrain"}},{"title":"La saline royale d\u2019Arc-et-Senans","url":"http:\/\/blogterrain.hypotheses.org\/8504","license":"public","citation_ids":[21552440,21558061,21558063,21552443,21552446,21558067,21552453,21558073,21558076,21552456,21558079,21558080,21558081],"posted_on":"2015-05-14T07:00:00+00:00","summary":"&laquo; La saline royale d&rsquo;Arc-et-Senans a &eacute;t&eacute; construite &agrave; la suite d&rsquo;un arr&ecirc;t du Conseil du roi Louis XV, entre 1775 et 1779, en Franche-Comt&eacute;, dans l&rsquo;actuel d&eacute;partement du Doubs, sur les plans d","author":{"name":"Questions de soci\u00e9t\u00e9 : le regard des ethnologues","url":"http:\/\/blogterrain.hypotheses.org","description":"Le blog de Terrain"}}]}}