{"altmetric_id":10919237,"selected_quotes":["#Rio2016, la politique sportive volontariste du Br\u00e9sil, Michel Raspaud","#Rio2016 et la politique sportive ambitieuse du Br\u00e9sil, Michel Raspaud","Les ambitions sportives du #Br\u00e9sil, vues par Michel Raspaud"],"citation":{"abstract":"Avec le retour de la d\u00e9mocratie et une p\u00e9riode de forte croissance, le Br\u00e9sil a mis en \u0153uvre un plan tr\u00e8s \u00e9labor\u00e9 et bien dot\u00e9 visant \u00e0 favoriser le succ\u00e8s de ses athl\u00e8tes.","altmetric_jid":"theconversation","first_seen_on":"2016-08-31T04:52:52+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1472664680,"links":["http:\/\/theconversation.com\/rio-2016-1-une-ambitieuse-politique-sportive-federale-au-service-de-la-reussite-64375?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/theconversation.com\/rio-2016-1-une-ambitieuse-politique-sportive-federale-au-service-de-la-reussite-64375?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter","http:\/\/theconversation.com\/rio-2016-1-une-ambitieuse-politique-sportive-federale-au-service-de-la-reussite-64375"],"pubdate":"2016-08-31T00:00:00+00:00","title":"Rio 2016 (1)\u00a0: une ambitieuse politique sportive f\u00e9d\u00e9rale au service de\u00a0la\u00a0r\u00e9ussite","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/rio-2016-1-une-ambitieuse-politique-sportive-federale-au-service-de-la-reussite-64375"},"altmetric_score":{"score":3.95,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.95},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8307635,"mean":7.0030489970953,"rank":1885100,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":6413004,"rank_type":"exact","sample_size":8307635,"percentile":77},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":251639,"mean":12.507519873786,"rank":73985,"this_scored_higher_than_pct":70,"this_scored_higher_than":177145,"rank_type":"exact","sample_size":251639,"percentile":70},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":45096,"mean":62.505426765717,"rank":38726,"this_scored_higher_than_pct":14,"this_scored_higher_than":6350,"rank_type":"exact","sample_size":45096,"percentile":14},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3784,"mean":87.50671371927,"rank":3703,"this_scored_higher_than_pct":2,"this_scored_higher_than":81,"rank_type":"exact","sample_size":3784,"percentile":2}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":7},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":7}}},"geo":{"twitter":{"FR":4}}},"counts":{"total":{"posts_count":10},"twitter":{"unique_users_count":7,"unique_users":["akemoi","Ake_Actus","ecolopress","FR_Conversation","UGrenobleAlpes","JakobiakMuriel","FraisseMarjorie"],"posts_count":10}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/akemoi\/statuses\/770846736059203584","license":"gnip","citation_ids":[10919237],"posted_on":"2016-08-31T04:52:38+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","url":"https:\/\/plus.google.com\/106107806040420711612","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3382421081\/654617e6289a7185af971e91e8315413_normal.jpeg","id_on_source":"akemoi","tweeter_id":"14215299","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2295},"tweet_id":"770846736059203584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ake_Actus\/statuses\/770847440308088832","license":"gnip","citation_ids":[10919237],"posted_on":"2016-08-31T04:55:26+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124834526\/vitcontlemur2_normal.jpg","id_on_source":"Ake_Actus","tweeter_id":"185608412","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":90},"tweet_id":"770847440308088832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecolopress\/statuses\/770871368074211328","license":"gnip","citation_ids":[10919237],"posted_on":"2016-08-31T06:30:30+00:00","author":{"name":"ec\u03a6lopress","url":"http:\/\/ecolopress.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788913345160151040\/wStfkKZI_normal.jpg","description":"#\u00e9cologie #revuedepresse #sciences #\u00e9nergies #technologies #web #avenirencommun #\u00e9cosocialisme #JLM2017 #Franceinsoumise \u2696\ufe0f\u262e\ufe0f\u267b\ufe0f","id_on_source":"ecolopress","tweeter_id":"3996078449","geo":{"lt":44.32611,"ln":3.59306,"country":"FR"},"followers":552},"tweet_id":"770871368074211328"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/770882601779245056","license":"gnip","citation_ids":[10919237],"posted_on":"2016-08-31T07:15:09+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13453},"tweet_id":"770882601779245056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UGrenobleAlpes\/statuses\/770890804357427200","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[10919237],"posted_on":"2016-08-31T07:47:44+00:00","author":{"name":"Univ Grenoble Alpes","url":"http:\/\/www.univ-grenoble-alpes.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687197827328544768\/Quef_2J3_normal.png","description":"Grande universit\u00e9 pluridisciplinaire - 45 000 \u00e9tudiants, 24 facult\u00e9s, instituts et \u00e9coles, 80 laboratoires","id_on_source":"UGrenobleAlpes","tweeter_id":"4792564054","geo":{"lt":45.16667,"ln":5.71667,"country":"FR"},"followers":3014},"tweet_id":"770890804357427200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JakobiakMuriel\/statuses\/770925048517582848","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[10919237],"posted_on":"2016-08-31T10:03:49+00:00","author":{"name":"Muriel Jakobiak","url":"http:\/\/www.univ-grenoble-alpes.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454242782857555968\/hdgbSWgV_normal.jpeg","description":"Directrice adjointe communication @UGrenobleAlpes Relations presse Recherche Culture Culture scientifique","id_on_source":"JakobiakMuriel","tweeter_id":"1218422384","geo":{"lt":45.16667,"ln":5.71667,"country":"FR"},"followers":774},"tweet_id":"770925048517582848"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FraisseMarjorie\/statuses\/770948952334172161","license":"gnip","citation_ids":[10919237],"posted_on":"2016-08-31T11:38:48+00:00","author":{"name":"Marjorie FRAISSE","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/694483167173033984\/61oUOxmX_normal.jpg","description":"Universit\u00e9 Grenoble Alpes - Directrice g\u00e9n\u00e9rale d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 l'appui institutionnel et \u00e0 la strat\u00e9gie","id_on_source":"FraisseMarjorie","tweeter_id":"4798025002","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":157},"tweet_id":"770948952334172161"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/770958088564187137","license":"gnip","citation_ids":[10919237],"posted_on":"2016-08-31T12:15:06+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13453},"tweet_id":"770958088564187137"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/771033574971625473","license":"gnip","citation_ids":[10919237],"posted_on":"2016-08-31T17:15:04+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13453},"tweet_id":"771033574971625473"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UGrenobleAlpes\/statuses\/771037670688579586","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[10919237],"posted_on":"2016-08-31T17:31:20+00:00","author":{"name":"Univ Grenoble Alpes","url":"http:\/\/www.univ-grenoble-alpes.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687197827328544768\/Quef_2J3_normal.png","description":"Grande universit\u00e9 pluridisciplinaire - 45 000 \u00e9tudiants, 24 facult\u00e9s, instituts et \u00e9coles, 80 laboratoires","id_on_source":"UGrenobleAlpes","tweeter_id":"4792564054","geo":{"lt":45.16667,"ln":5.71667,"country":"FR"},"followers":3014},"tweet_id":"771037670688579586"}]}}