{"altmetric_id":7531543,"citation":{"authors":["M\u00e1rquez, Miguel A."],"first_seen_on":"2016-05-16T15:16:01+00:00","handle":"10396\/13542","handles":["10396\/13542"],"issns":[],"last_mentioned_on":1463411745,"links":["http:\/\/helvia.uco.es\/xmlui\/handle\/10396\/13542"],"pdf_url":"http:\/\/helvia.uco.es\/xmlui\/bitstream\/10396\/13542\/1\/SUAREZ.pdf","pubdate":"2016-05-16T00:00:00+00:00","title":"Vida y obra de Don Juan Su\u00e1rez de Peralta : cronista y protoalb\u00e9ytar de Am\u00e9rica : el hombre de las dos Espa\u00f1a (1541-1613)","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Catigupe"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Catigupe\/statuses\/732228046753665024","license":"gnip","citation_ids":[7531543],"posted_on":"2016-05-16T15:15:45+00:00","author":{"name":"Catalina Guzm\u00e1n","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644083546542448640\/2v9DhCxs_normal.jpg","description":"Bibliotecaria en la @Buco_es. \r\nMadre 24x7x365","id_on_source":"Catigupe","tweeter_id":"130472933","geo":{"lt":37.89155,"ln":-4.77275,"country":"ES"},"followers":178},"tweet_id":"732228046753665024"}]}}