{"altmetric_id":6050041,"counts":{"readers":{"mendeley":29,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":26},"twitter":{"unique_users_count":17,"unique_users":["sophieproject","katharinasimons","carme1848","hugovasquezv","ceesufro","otlazpan2","CarlosMenaJ","PerezAlbarracin","biaani","tirico85","MaicaRodriSanz","lluiscamprubi","salutpublicabcn","BetadelTer","odsciberesp","LuciaArtazcoz","LHowlettODPrism"],"posts_count":26}},"selected_quotes":["New #SOPHIEarticle Foreclosure and Health in Southern Europe: Results","1er art\u00edculo como parte del @ceesufro! Con ganas de seguir haciendo investigaci\u00f3n q sirva pa transformar la realidad","I'm reading #springerlink and applies equally to job disparity. Puzzling as to why such link to #PDX #BMA ignored.","Foreclosure and Health in Southern Europe: Results members @sophieproject ; @hugovas\u2026"],"citation":{"abstract":"Housing instability has been shown to be related to poorer health outcomes in various studies, mainly in the USA and UK. Affected individuals are more prone to psychiatric (e.g., major depression, anxiety) and physical disorders (e.g., hypertension). This situation has deteriorated with the onset of the economic crisis. One of the most affected countries is Spain, which has high rates of foreclosure and eviction that continue to rise. In response, a civil movement, The Platform for People Affected by Mortgages (PAH), works to provide solutions to its members affected by foreclosure and advocates for the right to decent housing. The aims of this study ware to describe and compare the health status of PAH members from Catalonia to a sample of the general population and to analyze the association between health status and mortgage status, foreclosure stage, and other socioeconomic variables, among members of the PAH. We conducted a cross-sectional study using a self-administered online questionnaire (2014) administered to 905 PAH members in Catalonia (>18\u00a0years; 559 women and 346 men). Results were compared with health indicators from The Health Survey of Catalonia 2013 (n\u2009=\u20094830). The dependent variables were poor mental health (GHQ 12\u2009\u2265\u20093), and poor self-reported health (fair or poor). All analyses were stratified by sex. We computed age-standardized prevalence and prevalence ratios of poor mental and self-reported health in both samples. We also analyzed health outcomes among PAH members according to mortgage status (mortgage holders or guarantors), stage of foreclosure, and other socioeconomic variables by computing prevalence ratios from robust Poisson regression models. The prevalence of poor mental health among PAH members was 90.6\u00a0% in women and 84.4\u00a0% in men, and 15.5 and 10.2\u00a0% in the general population, respectively. The prevalence of poor self-reported health was 55.6\u00a0% in women and 39.4\u00a0% in men from the PAH, and 19.2 and 16.1\u00a0% in the general population, respectively. These health inequalities were independent of socioeconomic status. The prevalence of poor mental health was higher among individuals in the non-payment stage of foreclosure than among those who were up to date with their payments (e.g., PRc\u2009=\u20091.16 [95\u00a0% CI 1.04-1.28]). In contrast, self-reported poor health was more prominent in later stages of foreclosure, such as in post-eviction without dation in payment stage in men (PRc\u2009=\u20092.24 [95\u00a0%CI\u2009=\u20091.35-3.72]). We observed a considerably higher prevalence of poor mental and self-reported health among male and female PAH members than in the general population. Public policies that tackle housing instability and its consequences are urgently needed in Spain.","altmetric_jid":"4f6fa4f73cf058f610002f88","authors":["Hugo V\u00e1squez-Vera","Maica Rodr\u00edguez-Sanz","Laia Pal\u00e8ncia","Carme Borrell"],"doi":"10.1007\/s11524-016-0030-4","first_seen_on":"2016-03-04T10:02:48+00:00","funders":["niehs"],"issns":["1468-2869"],"issue":"2","journal":"Journal of Urban Health","last_mentioned_on":1461351822,"links":["http:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007%2Fs11524-016-0030-4","http:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007\/s11524-016-0030-4","https:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007\/s11524-016-0030-4?platform=hootsuite","http:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007\/s11524-016-0030-4?wt_mc=alerts.TOCjournals"],"pdf_url":"http:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1007%2Fs11524-016-0030-4.pdf","pmid":"26940706","pubdate":"2016-03-03T00:00:00+00:00","publisher":"Springer US","publisher_subjects":[{"name":"Public Health And Health Services","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Medicine","Health Sciences"],"subjects":["medicine"],"title":"Foreclosure and Health in Southern Europe: Results from the Platform for People Affected by Mortgages","type":"article","volume":"93","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/foreclosure-health-southern-europe-results-platform-people-affected-mortgages"},"altmetric_score":{"score":13.65,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":13.65},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7588328,"mean":6.5418890751503,"rank":534650,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":7053104,"rank_type":"exact","sample_size":7588328,"percentile":92},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":283834,"mean":10.78212567249,"rank":30286,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":253502,"rank_type":"exact","sample_size":283834,"percentile":89},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":709,"mean":7.8247005649718,"rank":82,"this_scored_higher_than_pct":88,"this_scored_higher_than":627,"rank_type":"exact","sample_size":709,"percentile":88},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":21,"mean":4.5987,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":17,"rank_type":"exact","sample_size":21,"percentile":80}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":15,"researcher":1,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":15,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":3,"Student  > Doctoral Student":6,"Researcher":7,"Student  > Ph. D. Student":5,"Student  > Postgraduate":3,"Student  > Master":2,"Other":1,"Lecturer":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":11,"Neuroscience":1,"Social Sciences":11,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":2,"Unspecified":2}}},"geo":{"twitter":{"MM":1,"DE":1,"ES":7,"CL":2,"US":1},"mendeley":{"PT":1,"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/sophieproject\/statuses\/706827956090511360","license":"gnip","citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-07T13:04:51+00:00","author":{"name":"SOPHIE project","url":"http:\/\/www.sophie-project.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2157363472\/sophie_rgb_q_normal.jpg","description":"Evaluating the Impact of Structural Policies on Health Inequalities and Fostering Change. Funded by FP7 (2011-15) #sdoh","id_on_source":"sophieproject","tweeter_id":"437025574","geo":{"lt":22,"ln":98,"country":"MM"},"followers":968},"tweet_id":"706827956090511360"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/katharinasimons\/statuses\/706835492487225344","license":"gnip","rt":["sophieproject"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-07T13:34:48+00:00","author":{"name":"Katharina Simons","url":"http:\/\/psychotherapeutenwiki.de","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3142056258\/c6c799ce6ce7fe7c9f3c8670179ca4e7_normal.jpeg","description":"retweets on mental health, psychotherapy and health and science politics","id_on_source":"katharinasimons","tweeter_id":"942188742","geo":{"lt":52.5,"ln":13.41667,"country":"DE"},"followers":293},"tweet_id":"706835492487225344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/carme1848\/statuses\/706864749833752576","license":"gnip","rt":["sophieproject"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-07T15:31:03+00:00","author":{"name":"Carme Borrell","url":"http:\/\/www.aspb.cat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/674274486959624192\/OY_QTqQ8_normal.jpg","description":"Salubrista, em preocupa la repercussi\u00f3 dels factors socials en la salut. Ara gerenta Ag\u00e8ncia Salut P\u00fablica de Bcn. @salutpublicabcn","id_on_source":"carme1848","tweeter_id":"269230167","geo":{"lt":41.82046,"ln":1.86768,"country":"ES"},"followers":1797},"tweet_id":"706864749833752576"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hugovasquezv\/statuses\/706934965771100160","license":"gnip","rt":["sophieproject"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-07T20:10:04+00:00","author":{"name":"Hugo V\u00e1squez","url":"http:\/\/www.med.ufro.cl\/equidad\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/773275081250336768\/766BswMd_normal.jpg","description":"M\u00e9dico salubrista, intento de epidemi\u00f3logo social y batuquero... #episocial #housing #exclusionresidencial #sdoh #SamBat\u00fa #siganmelosbuenos! ASPB y Ufro","id_on_source":"hugovasquezv","tweeter_id":"86438640","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":430},"tweet_id":"706934965771100160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ceesufro\/statuses\/706936247592165376","license":"gnip","rt":["sophieproject"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-07T20:15:10+00:00","author":{"name":"CEES","url":"http:\/\/www.med.ufro.cl\/equidad","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3636079998\/057d2f5e373b29925d04b8157d3c76b5_normal.png","description":"Centro de Estudios Aplicados para la Equidad en Salud. Depto. Salud P\u00fablica. Facultad de Medicina. Universidad de la Frontera. #dss #sdoh #equidad #saludpublica","id_on_source":"ceesufro","tweeter_id":"1069069070","geo":{"lt":-38.73965,"ln":-72.59842,"country":"CL"},"followers":1125},"tweet_id":"706936247592165376"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/otlazpan2\/statuses\/706941248997892096","license":"gnip","rt":["hugovasquezv"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-07T20:35:02+00:00","author":{"name":"casi un objeto","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910548602229067781\/CU4OZw6m_normal.jpg","description":"Trabajador de la Salud Colectiva en La Araucan\u00eda","id_on_source":"otlazpan2","tweeter_id":"153667941","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1055},"tweet_id":"706941248997892096"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CarlosMenaJ\/statuses\/706942998991544323","license":"gnip","rt":["sophieproject"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-07T20:41:59+00:00","author":{"name":"C. Mena","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000004768174\/81ee8795945348adc4871d4c85f6a2c9_normal.jpeg","description":"Salubrista en APS, Trabajando en Inequidades en Salud y la defensa de los derechos sociales.","id_on_source":"CarlosMenaJ","tweeter_id":"106265101","geo":{"lt":-38.73965,"ln":-72.59842,"country":"CL"},"followers":583},"tweet_id":"706942998991544323"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PerezAlbarracin\/statuses\/706946899010523136","license":"gnip","rt":["hugovasquezv"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-07T20:57:29+00:00","author":{"name":"Gl\u00f2ria Perez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671399066237067265\/94T-q5hD_normal.jpg","description":"Public health and social determinants of health; Salut p\u00fablica i determinants socials de la salut a Barcelona","id_on_source":"PerezAlbarracin","tweeter_id":"2361474781","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":305},"tweet_id":"706946899010523136"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CarlosMenaJ\/statuses\/706949192036564993","license":"gnip","rt":["hugovasquezv"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-07T21:06:36+00:00","author":{"name":"C. Mena","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000004768174\/81ee8795945348adc4871d4c85f6a2c9_normal.jpeg","description":"Salubrista en APS, Trabajando en Inequidades en Salud y la defensa de los derechos sociales.","id_on_source":"CarlosMenaJ","tweeter_id":"106265101","geo":{"lt":-38.73965,"ln":-72.59842,"country":"CL"},"followers":583},"tweet_id":"706949192036564993"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hugovasquezv\/statuses\/706940866225676288","license":"gnip","citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-07T20:33:31+00:00","author":{"name":"Hugo V\u00e1squez","url":"http:\/\/www.med.ufro.cl\/equidad\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/773275081250336768\/766BswMd_normal.jpg","description":"M\u00e9dico salubrista, intento de epidemi\u00f3logo social y batuquero... #episocial #housing #exclusionresidencial #sdoh #SamBat\u00fa #siganmelosbuenos! ASPB y Ufro","id_on_source":"hugovasquezv","tweeter_id":"86438640","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":430},"tweet_id":"706940866225676288"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/biaani\/statuses\/707111785174855680","license":"gnip","rt":["hugovasquezv"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-08T07:52:41+00:00","author":{"name":"Biaani","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1251920393\/yo_normal.jpg","description":"I am just dreaming with a better world. Another doctoral researcher #Publichealth #epidemiology #inequalities #colonialism #SocialJustice #ReproductiveHealth","id_on_source":"biaani","tweeter_id":"38245165","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":515},"tweet_id":"707111785174855680"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tirico85\/statuses\/707212640427368448","license":"gnip","rt":["hugovasquezv"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-08T14:33:27+00:00","author":{"name":"Andr\u00e9s Peralta","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2912720344\/5886a133c42d725874efbe276a0b29bc_normal.jpeg","id_on_source":"tirico85","tweeter_id":"968346391","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":442},"tweet_id":"707212640427368448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MaicaRodriSanz\/statuses\/707216206156144640","license":"gnip","rt":["hugovasquezv"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-08T14:47:37+00:00","author":{"name":"Maica Rodr\u00edguez Sanz","url":"http:\/\/www.aspb.cat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664210371620839424\/UtsLVU8j_normal.jpg","description":"salubrista, docente, progresista y despistada @salutpublicabcn #ASPB","id_on_source":"MaicaRodriSanz","tweeter_id":"782618352","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":589},"tweet_id":"707216206156144640"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MaicaRodriSanz\/statuses\/707216505973428224","license":"gnip","rt":["sophieproject"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-08T14:48:49+00:00","author":{"name":"Maica Rodr\u00edguez Sanz","url":"http:\/\/www.aspb.cat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664210371620839424\/UtsLVU8j_normal.jpg","description":"salubrista, docente, progresista y despistada @salutpublicabcn #ASPB","id_on_source":"MaicaRodriSanz","tweeter_id":"782618352","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":589},"tweet_id":"707216505973428224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lluiscamprubi\/statuses\/707216843732295681","license":"gnip","rt":["sophieproject"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-08T14:50:09+00:00","author":{"name":"Lluis Camprubi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576255233279418369\/MTEg3275_normal.jpeg","description":"Interessat en salut, economia, pol\u00edtica,  desigualtats i UE\/UEM. European & International affairs, ICV.  Salut P\u00fablica DiBa","id_on_source":"lluiscamprubi","tweeter_id":"222065629","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":854},"tweet_id":"707216843732295681"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/otlazpan2\/statuses\/707376706739421184","license":"gnip","rt":["sophieproject"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-09T01:25:23+00:00","author":{"name":"casi un objeto","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910548602229067781\/CU4OZw6m_normal.jpg","description":"Trabajador de la Salud Colectiva en La Araucan\u00eda","id_on_source":"otlazpan2","tweeter_id":"153667941","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1055},"tweet_id":"707376706739421184"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ceesufro\/statuses\/707390820056481792","license":"gnip","rt":["hugovasquezv"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-09T02:21:28+00:00","author":{"name":"CEES","url":"http:\/\/www.med.ufro.cl\/equidad","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3636079998\/057d2f5e373b29925d04b8157d3c76b5_normal.png","description":"Centro de Estudios Aplicados para la Equidad en Salud. Depto. Salud P\u00fablica. Facultad de Medicina. Universidad de la Frontera. #dss #sdoh #equidad #saludpublica","id_on_source":"ceesufro","tweeter_id":"1069069070","geo":{"lt":-38.73965,"ln":-72.59842,"country":"CL"},"followers":1125},"tweet_id":"707390820056481792"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/salutpublicabcn\/statuses\/708211915810545664","license":"gnip","citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-11T08:44:13+00:00","author":{"name":"Salut P\u00fablica BCN","url":"http:\/\/www.aspb.cat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907154466469752832\/MKMSkD8V_normal.jpg","description":"Twitter informatiu de l'Ag\u00e8ncia de Salut P\u00fablica de Barcelona | L' #ASPB dirigeix i gestiona els centres i serveis de #SalutP\u00fablica de #Barcelona ciutat","id_on_source":"salutpublicabcn","tweeter_id":"1299071882","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":3083},"tweet_id":"708211915810545664"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hugovasquezv\/statuses\/708219597028196352","license":"gnip","rt":["salutpublicabcn"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-11T09:14:44+00:00","author":{"name":"Hugo V\u00e1squez","url":"http:\/\/www.med.ufro.cl\/equidad\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/773275081250336768\/766BswMd_normal.jpg","description":"M\u00e9dico salubrista, intento de epidemi\u00f3logo social y batuquero... #episocial #housing #exclusionresidencial #sdoh #SamBat\u00fa #siganmelosbuenos! ASPB y Ufro","id_on_source":"hugovasquezv","tweeter_id":"86438640","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":430},"tweet_id":"708219597028196352"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MaicaRodriSanz\/statuses\/709299080061652992","license":"gnip","rt":["salutpublicabcn"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-14T08:44:13+00:00","author":{"name":"Maica Rodr\u00edguez Sanz","url":"http:\/\/www.aspb.cat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664210371620839424\/UtsLVU8j_normal.jpg","description":"salubrista, docente, progresista y despistada @salutpublicabcn #ASPB","id_on_source":"MaicaRodriSanz","tweeter_id":"782618352","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":589},"tweet_id":"709299080061652992"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BetadelTer\/statuses\/709302593277837313","license":"gnip","rt":["salutpublicabcn"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-14T08:58:11+00:00","author":{"name":"Beta #SomJoanComa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790429902059307008\/orPNCbvh_normal.jpg","description":"Al.l\u00e8rgic a l'ortod\u00f2xia. Si no es pot debatre, no \u00e9s la meva revoluci\u00f3. Farmac\u00e8utic.Postgrau Salut P\u00fablica.","id_on_source":"BetadelTer","tweeter_id":"1568371884","geo":{"lt":42.04336,"ln":2.91088,"country":"ES"},"followers":623},"tweet_id":"709302593277837313"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/odsciberesp\/statuses\/709339140769316864","license":"gnip","rt":["sophieproject"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-14T11:23:24+00:00","author":{"name":"odsciberesp","url":"http:\/\/www.ods-ciberesp.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/703819264\/ods_logo_normal.png","description":"Portal cient\u00edfico especializado en Desigualdades en la Salud, desarrollado por el CIBER de Epidemiolog\u00eda y Salud P\u00fablica (CIBERESP)","id_on_source":"odsciberesp","tweeter_id":"115431995","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":740},"tweet_id":"709339140769316864"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/odsciberesp\/statuses\/710074700114890752","license":"gnip","citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-16T12:06:15+00:00","author":{"name":"odsciberesp","url":"http:\/\/www.ods-ciberesp.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/703819264\/ods_logo_normal.png","description":"Portal cient\u00edfico especializado en Desigualdades en la Salud, desarrollado por el CIBER de Epidemiolog\u00eda y Salud P\u00fablica (CIBERESP)","id_on_source":"odsciberesp","tweeter_id":"115431995","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":740},"tweet_id":"710074700114890752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LuciaArtazcoz\/statuses\/712358599973064706","license":"gnip","rt":["odsciberesp"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-22T19:21:39+00:00","author":{"name":"Luc\u00eda Artazcoz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454166535347527680\/YpflZlSa_normal.jpeg","description":"Directora de promocion de la Salud","id_on_source":"LuciaArtazcoz","tweeter_id":"2436686839","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":429},"tweet_id":"712358599973064706"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LuciaArtazcoz\/statuses\/712358697868136449","license":"gnip","rt":["sophieproject"],"citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-03-22T19:22:03+00:00","author":{"name":"Luc\u00eda Artazcoz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454166535347527680\/YpflZlSa_normal.jpeg","description":"Directora de promocion de la Salud","id_on_source":"LuciaArtazcoz","tweeter_id":"2436686839","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":429},"tweet_id":"712358697868136449"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LHowlettODPrism\/statuses\/723588106541105152","license":"gnip","citation_ids":[6050041],"posted_on":"2016-04-22T19:03:42+00:00","author":{"name":"Larry Howlett","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/in\/larryhowlett\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000002726263\/06ea55b0028c5afc876e53fa31f7234a_normal.jpeg","description":"Prism for #OD, #diversity, & #StrategicManagement, multi-linguist, triathlete, strategist, #GraphicMeetingFacilitator, musician, #humanist, & learner.","id_on_source":"LHowlettODPrism","tweeter_id":"1521208916","geo":{"lt":45.52345,"ln":-122.67621,"country":"US"},"followers":387},"tweet_id":"723588106541105152"}]}}