{"altmetric_id":26553957,"citation":{"authors":["Esteves, Maria Manuela, 1949-","Esteves, Maria Manuela, 1949-"],"first_seen_on":"2017-09-25T14:35:49+00:00","handle":"10451\/28979","handles":["10451\/28979"],"issns":[],"last_mentioned_on":1506088800,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10451\/28979"],"pubdate":"1991-01-01T00:00:00+00:00","title":"Contributo para uma an\u00e1lise de necessidades de forma\u00e7\u00e3o cont\u00ednua de professores do 2\u00ba ciclo do ensino b\u00e1sico","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0.25,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["395540373796856"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=2121614914522718&id=395540373796856","license":"public","citation_ids":[26553934,26553935,26553936,26553937,26553940,26553941,26553942,26553943,26553945,26553947,26553950,26553953,26553955,26553957,26553959,26553960,26553961,26553963,26553964,26553965,26553966,26553967,26553968,26553969,26553971,26553973,26553974,26553977,26553981,26553984,26553986,26553989,26553990,26553991,26553993,26553995,26553998,26553999,26554001],"posted_on":"2017-09-22T14:00:00+00:00","summary":"Novas teses\/disserta\u00e7\u00f5es\/relat\u00f3rios e artigos do IE e da FP:\n\nAlguns aspectos das concep\u00e7\u00f5es e pr\u00e1ticas avaliativas dos professores de uma escola do 2\u00ba ciclo do Ensino B\u00e1sico : um estudo explorat\u00f3rio\n    Autores:  Estrela, Albano, 1933-\n             Duarte","author":{"name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","url":"https:\/\/www.facebook.com\/395540373796856","facebook_wall_name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/395540373796856\/picture","id_on_source":"395540373796856"}}]}}