{"altmetric_id":4282873,"selected_quotes":["L'archive dans quinze ans","L'archive dans quinze ans #histoire"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"first_seen_on":"2015-07-16T08:51:51+00:00","isbns":["9782806102256"],"issns":[],"last_mentioned_on":1437568976,"links":["http:\/\/lectures.revues.org\/18663","https:\/\/lectures.revues.org\/18663"],"publisher":"Academia-L'Harmattan","title":"L'archive dans quinze ans. Vers de nouveaux fondements","type":"book"},"altmetric_score":{"score":4.8,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.8},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":6},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":6}}},"geo":{"twitter":{"CA":2,"FR":2,"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":6},"twitter":{"unique_users_count":6,"unique_users":["LecturesPublis","MyeBelanger","archivistesQc","GregMiura","AlanCapellades","caroline3becker"],"posts_count":6}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/LecturesPublis\/status\/621603014038659072","license":"datasift","citation_ids":[4282873],"posted_on":"2015-07-16T08:51:22+00:00","author":{"name":"Lectures - Publis","url":"http:\/\/lectures.revues.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1359685244\/lectures_normal.png","description":"Liste des publications re\u00e7ues par la revue \u00e9lectronique Lectures.","id_on_source":"LecturesPublis","tweeter_id":"300895670","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":368},"tweet_id":"621603014038659072"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/MyeBelanger\/status\/623114641284177920","license":"datasift","citation_ids":[4282873],"posted_on":"2015-07-20T12:58:02+00:00","author":{"name":"Myl\u00e8ne B\u00e9langer","url":"http:\/\/linkd.in\/14ObTKY","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/795702866056986624\/ipZySJhE_normal.jpg","description":"Archiviste @Exporail | Responsable des comms @archivistesQc | Maman pieuvre | Technologies | R\u00e9seaux sociaux | Histoire | Litt\u00e9rature | Arts | Musique | Pugs","id_on_source":"MyeBelanger","tweeter_id":"576267700","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":2166},"tweet_id":"623114641284177920"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/archivistesQc\/status\/623115304923738112","license":"datasift","rt":["MyeBelanger"],"citation_ids":[4282873],"posted_on":"2015-07-20T13:00:40+00:00","author":{"name":"AAQ","url":"http:\/\/archivistes.qc.ca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780144944648491008\/2KxVE2bG_normal.jpg","description":"L'Association des archivistes du Qu\u00e9bec (AAQ) r\u00e9unit les professionnels qui \u0153uvrent \u00e0 la saine gestion des documents et des archives.","id_on_source":"archivistesQc","tweeter_id":"1273038278","geo":{"lt":46.81228,"ln":-71.21454,"country":"CA"},"followers":1099},"tweet_id":"623115304923738112"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/GregMiura\/status\/623115806281453568","license":"datasift","rt":["MyeBelanger"],"citation_ids":[4282873],"posted_on":"2015-07-20T13:02:39+00:00","author":{"name":"Gr\u00e9gory Miura","url":"http:\/\/www.u-bordeaux-montaigne.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502414811313868800\/be_2_U0P_normal.png","description":"Directeur @BUbdxm @UBMontaigne @ADBU Lieux de la doc, humanit\u00e9s num\u00e9riques & syst\u00e8me d'information \u00c0 ses heures: histoire jeu imaginaire parlement","id_on_source":"GregMiura","tweeter_id":"2256168530","geo":{"lt":44.81011,"ln":-0.64129,"country":"FR"},"followers":846},"tweet_id":"623115806281453568"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/AlanCapellades\/status\/623240415077093377","license":"datasift","rt":["MyeBelanger"],"citation_ids":[4282873],"posted_on":"2015-07-20T21:17:48+00:00","author":{"name":"Alan Capellades","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904454959047081984\/v_LR4IpR_normal.jpg","description":"Arxiver, gestor de documents, medievalista","id_on_source":"AlanCapellades","tweeter_id":"513415423","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":465},"tweet_id":"623240415077093377"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/caroline3becker\/status\/623835618645295104","license":"datasift","citation_ids":[4282873],"posted_on":"2015-07-22T12:42:56+00:00","author":{"name":"Caroline Becker","url":"http:\/\/www.piaf-archives.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869575804\/Portrait_of_Lady_Doigts_normal.JPG","id_on_source":"caroline3becker","tweeter_id":"139657488","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":89},"tweet_id":"623835618645295104"}]}}