{"altmetric_id":4289236,"selected_quotes":["compte-rendu de La communication en Europe de l\u2019\u00e2ge classique au si\u00e8cle des Lumi\u00e8res, Paris, Belin, 2014, ANR CITERE,","La communication en Europe de l\u2019\u00e2ge classique au si\u00e8cle des Lumi\u00e8res de"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f6100008c2","authors":["Monnier, Raymonde"],"first_seen_on":"2015-07-17T19:31:47+00:00","isbns":["9782200929282"],"issns":["0003-4436"],"journal":"Annales historiques de la R\u00e9volution fran\u00e7aise","last_mentioned_on":1441202122,"links":["http:\/\/ahrf.revues.org\/13405","https:\/\/ahrf.revues.org\/13405"],"pdf_url":"http:\/\/ahrf.revues.org\/pdf\/13405","pubdate":"2017-12-01T00:00:00+00:00","publisher":"Armand Colin, Soci\u00e9t\u00e9 des \u00e9tudes robespierristes","publisher_subjects":[{"name":"Historical Studies","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"title":"Pierre-Yves Beaurepaire, La communication en Europe de l\u2019\u00e2ge classique au si\u00e8cle des Lumi\u00e8res, sous la direction de Pierre-Yves Beaurepaire. Paris, Belin, 2014","type":"book"},"altmetric_score":{"score":6.05,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":6.05},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5581516,"mean":6.395854038553,"rank":917271,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":4661235,"rank_type":"exact","sample_size":5581516,"percentile":83},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":178830,"mean":8.7937279076662,"rank":38537,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":140126,"rank_type":"exact","sample_size":178830,"percentile":78},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":83,"mean":2.2491463414634,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":78,"rank_type":"exact","sample_size":83,"percentile":93},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":8},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":7,"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":6}}},"counts":{"total":{"posts_count":8},"twitter":{"unique_users_count":8,"unique_users":["PYBeaurepaire","SFEDS3","Folie_XVIIIeme","WilliamLacpo","RousseauAgnes","smcdrhovath","grham_","CharlesConte1"],"posts_count":8}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/PYBeaurepaire\/status\/622126527623376898","license":"datasift","citation_ids":[4289236],"posted_on":"2015-07-17T19:31:37+00:00","author":{"name":"P-Yves Beaurepaire","url":"https:\/\/cmmc-nice.academia.edu\/PierreYvesBeaurepaire","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/602576665932337154\/pAEEAa1u_normal.jpg","description":"Professeur histoire moderne Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur, Institut Universitaire de France. Commandant, R\u00e9serve citoyenne #history #enlightenment  #rugby","id_on_source":"PYBeaurepaire","tweeter_id":"263646056","geo":{"lt":43.70313,"ln":7.26608,"country":"FR"},"followers":1348},"tweet_id":"622126527623376898"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/SFEDS3\/status\/622306281714503680","license":"datasift","rt":["PYBeaurepaire"],"citation_ids":[4289236],"posted_on":"2015-07-18T07:25:54+00:00","author":{"name":"SFEDS","url":"http:\/\/www.sfeds.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2728329902\/04454e0ee0fc83c41ef709f60f4a41c9_normal.jpeg","description":"La Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise d'Etude du XVIIIe si\u00e8cle regroupe sp\u00e9cialistes et amateurs du si\u00e8cle des Lumi\u00e8res. Elle \u00e9dite la revue Dix-Huiti\u00e8me Si\u00e8cle.","id_on_source":"SFEDS3","tweeter_id":"886265978","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1177},"tweet_id":"622306281714503680"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Folie_XVIIIeme\/status\/622429033234583552","license":"datasift","rt":["PYBeaurepaire"],"citation_ids":[4289236],"posted_on":"2015-07-18T15:33:40+00:00","author":{"name":"La Folie XVIIIe","url":"http:\/\/www.lafoliedix-huitieme.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873893864339382272\/wlOmQGDo_normal.jpg","description":"Un forum de passionn\u00e9s du Si\u00e8cle des Lumi\u00e8res","id_on_source":"Folie_XVIIIeme","tweeter_id":"1873056758","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2483},"tweet_id":"622429033234583552"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/WilliamLacpo\/status\/622436154814660608","license":"datasift","rt":["PYBeaurepaire"],"citation_ids":[4289236],"posted_on":"2015-07-18T16:01:58+00:00","author":{"name":"Guillaume P.","url":"https:\/\/www.univ-paris1.fr\/recherche\/page-perso\/page\/?tx_oxcspagepersonnel_pi1%5Buid%5D=e0g411l03db","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850094458976829440\/Ce60ZIFQ_normal.jpg","description":"Doctorant \u00e0 Paris 1 #SIRICE Th\u00e8se sur les r\u00e9seaux de r\u00e9sistance (1940-1945) #WWII \nProf en Seine-Saint-Denis. J'habite chez mon chat","id_on_source":"WilliamLacpo","tweeter_id":"3296458523","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":1818},"tweet_id":"622436154814660608"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/RousseauAgnes\/status\/622445780952072192","license":"datasift","rt":["PYBeaurepaire"],"citation_ids":[4289236],"posted_on":"2015-07-18T16:40:13+00:00","author":{"name":"Rousseau Agnes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2774648802\/f16c73baa5a6020d802b2291d145e963_normal.jpeg","description":"Parisienne qui s'int\u00e9resse aux revues de sciences sociales, \u00e0 l'\u00e9tude interdisciplinaire du fait religieux et \u00e0 la th\u00e9ologie.","id_on_source":"RousseauAgnes","tweeter_id":"909910016","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":4174},"tweet_id":"622445780952072192"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/smcdrhovath\/status\/622464441398001664","license":"datasift","rt":["PYBeaurepaire"],"citation_ids":[4289236],"posted_on":"2015-07-18T17:54:22+00:00","author":{"name":"Rozalia Horvath","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532151733519015936\/0Z4aLXFg_normal.jpeg","description":"#th\u00e9ologie, #scienceshumaines\/religieuses, #interfaith #dialogue, #ecumenisme, #arts #architecture, #Asie sud-est, #EuropeCentrale #Unistra","id_on_source":"smcdrhovath","tweeter_id":"2864322879","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":782},"tweet_id":"622464441398001664"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/grham_\/status\/623070195096137728","license":"datasift","rt":["PYBeaurepaire"],"citation_ids":[4289236],"posted_on":"2015-07-20T10:01:25+00:00","author":{"name":"GRHAM","url":"http:\/\/grham.hypotheses.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/592508773639593984\/5TYs2rpd_normal.png","description":"Compte twitter officiel du Groupe de Recherche en Histoire de l'Art Moderne (GRHAM).\u2502#17thc #18thc\u2502#art  #painting #museum","id_on_source":"grham_","tweeter_id":"3007392005","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":3300},"tweet_id":"623070195096137728"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CharlesConte1\/statuses\/639074139656089600","license":"gnip","citation_ids":[4289236],"posted_on":"2015-09-02T13:55:22+00:00","author":{"name":"Charles Conte","url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/edition\/laicite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701335628336779267\/C2n25dTm_normal.jpg","description":"Charg\u00e9 de mission \u00e0 la Ligue de l'enseignement #La\u00efcit\u00e9 #Humanisme #EducationPopulaire #F\u00e9minisme Tweets personnels.","id_on_source":"CharlesConte1","tweeter_id":"2155168740","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":940},"tweet_id":"639074139656089600"}]}}