{"altmetric_id":4289064,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["Cehilanet","sidurti"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["#Corpus, revista de cr\u00edtica de fuentes para la #Historia y la #Entograf\u00eda \/\/ Evangelizaci\u00f3n franciscana en Araucan\u00eda"],"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef562a83ee09648b4b82","authors":["Malvestitti, Marisa"],"doi":"10.4000\/corpusarchivos.867","first_seen_on":"2015-07-17T18:08:54+00:00","issns":["1853-8037"],"journal":"Corpus : Archivos Virtuales de la Alteridad Americana","last_mentioned_on":1437156791,"links":["http:\/\/corpusarchivos.revues.org\/867"],"pdf_url":"http:\/\/corpusarchivos.revues.org\/pdf\/867","pubdate":"2012-12-30T00:00:00+00:00","publisher":"Diego Escolar","title":"Evangelizaci\u00f3n franciscana en Araucan\u00eda:El catecismo de Serviliano Orbanel","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/evangelizaci%C3%B3n-franciscana-en-araucan%C3%ADael-catecismo-serviliano-orbanel"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5364474,"mean":6.2757434592384,"rank":2315944,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":2976014,"rank_type":"exact","sample_size":5364474,"percentile":55},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":174299,"mean":8.827988043466,"rank":73523,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":98476,"rank_type":"exact","sample_size":174299,"percentile":56},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":22,"mean":1.1690476190476,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":17,"rank_type":"exact","sample_size":22,"percentile":77},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Postgraduate":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/Cehilanet\/status\/622105637434974208","license":"datasift","citation_ids":[4289064],"posted_on":"2015-07-17T18:08:36+00:00","author":{"name":"Cehila","url":"http:\/\/www.cehila.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664917047319461888\/mELWTwu5_normal.jpg","description":"La Comisi\u00f3n para el Estudio de la Historia de las Iglesias en Am\u00e9ricaLatina y el Caribe es una red acad\u00e9mica que rescata la dimensi\u00f3n hist\u00f3rica del cristianismo","id_on_source":"Cehilanet","tweeter_id":"132200809","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":363},"tweet_id":"622105637434974208"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/sidurti\/status\/622106789429907456","license":"datasift","rt":["Cehilanet"],"citation_ids":[4289064],"posted_on":"2015-07-17T18:13:11+00:00","author":{"name":"Ang\u00e9lica","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/580577552353386497\/fYFFG7q3_normal.jpg","description":"Historiadora de las religiones. Se hace historia artesanal libre de glutten. Se ense\u00f1a franc\u00e9s.","id_on_source":"sidurti","tweeter_id":"36841223","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":559},"tweet_id":"622106789429907456"}]}}