{"altmetric_id":21220844,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":24},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[60334],"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":22,"unique_users":["PLAmericaNews","uranus_2","misspollyanna","mikayladreyer","AlexisRebdo","j_luisrojas","karijandra","CuriosityRoman","Jdelaferia","winthertur","OrienteMA","chileopinacl","sailor_vegana","armalo","a_esceptica","felvallejos","RodSchumm","RodrigoDover","GonzalouchIkari","herbox","belduque","iEfra"],"posts_count":22},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["187063361320736"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["No hay evidencia de que las mujeres padezcan s\u00edntomas depresivos despu\u00e9s de un aborto. Aqu\u00ed el paper","Evidencia , en que muestra ?? Paremos con la reventa de datos que no son o no han sido medibles en Chile","Hay un paper que dice que no hay evidencia de que las mujeres padezcan s\u00edntomas depresivos despu\u00e9s de un aborto","Ud. sabe lo que significa para una mujer un aborto? Por supuesto que no, es hombre.","Pero traten de convencer a los antiabortistas de algo"],"citation":{"abstract":"Twenty states currently require that women seeking abortion be counseled on possible psychological responses, with six states stressing negative responses. The majority of research finds that women whose unwanted pregnancies end in abortion do not subsequently have adverse mental health outcomes; scant research examines this relationship for young women.\nFour waves of data from the National Longitudinal Study of Adolescent Health were analyzed. Population-averaged lagged logistic and linear regression models were employed to test the relationship between pregnancy resolution outcome and subsequent depressive symptoms, adjusting for prior depressive symptoms, history of traumatic experiences, and sociodemographic covariates. Depressive symptoms were measured using a nine-item version of the Center for Epidemiologic Studies Depression scale. Analyses were conducted among two subsamples of women whose unwanted first pregnancies were resolved in either abortion or live birth: (1) 856 women with an unwanted first pregnancy between Waves 2 and 3; and (2) 438 women with an unwanted first pregnancy between Waves 3 and 4 (unweighted n's).\nIn unadjusted and adjusted linear and logistic regression analyses for both subsamples, there was no association between having an abortion after an unwanted first pregnancy and subsequent depressive symptoms. In fully adjusted models, the most recent measure of prior depressive symptoms was consistently associated with subsequent depressive symptoms.\nIn a nationally representative, longitudinal dataset, there was no evidence that young women who had abortions were at increased risk of subsequent depressive symptoms compared with those who give birth after an unwanted first pregnancy.","altmetric_jid":"4f6fa5133cf058f6100033d9","authors":["Gomez, A. M.","A. M. Gomez"],"doi":"10.1017\/s0033291717001684","first_seen_on":"2017-06-21T12:52:27+00:00","funders":["niehs"],"handles":[],"issns":["0033-2917","1469-8978"],"journal":"Psychological Medicine","last_mentioned_on":1504798391,"links":["https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/28625180","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/28625180?dopt=Abstract","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/m\/pubmed\/28625180\/","https:\/\/www.cambridge.org\/core\/journals\/psychological-medicine\/article\/abortion-and-subsequent-depressive-symptoms-an-analysis-of-the-national-longitudinal-study-of-adolescent-health\/49C7164976A3A9680639ACAAA2D77DBF","https:\/\/www.cambridge.org\/core\/journals\/psychological-medicine\/article\/abortion-and-subsequent-depressive-symptoms-an-analysis-of-the-national-longitudinal-study-of-adolescent-health\/49C7164976A3A9680639ACAAA2D77DBF?utm_content=buffer83105&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"],"pdf_url":"https:\/\/www.cambridge.org\/core\/services\/aop-cambridge-core\/content\/view\/49C7164976A3A9680639ACAAA2D77DBF\/S0033291717001684a.pdf\/div-class-title-abortion-and-subsequent-depressive-symptoms-an-analysis-of-the-national-longitudinal-study-of-adolescent-health-div.pdf","pmid":"28625180","pubdate":"2017-06-21T22:21:37+00:00","publisher":"Cambridge University Press (CUP)","publisher_subjects":[{"name":"Psychology","scheme":"era"},{"name":"Public Health And Health Services","scheme":"era"},{"name":"Neurosciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Health Sciences","Medicine","Social Sciences","Psychology"],"subjects":["psychology"],"title":"Abortion and subsequent depressive symptoms: an analysis of the National Longitudinal Study of Adolescent Health","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/abortion-subsequent-depressive-symptoms-analysis-national-longitudinal-study-adolescent-health-1"},"altmetric_score":{"score":25.93,"score_history":{"1y":25.93,"6m":25.93,"3m":25.93,"1m":15.6,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":25.93},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8380430,"mean":7.062242681602,"rank":347352,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":8033268,"rank_type":"exact","sample_size":8380430,"percentile":95},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":235762,"mean":12.890895092912,"rank":18945,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":216813,"rank_type":"exact","sample_size":235762,"percentile":91},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":2954,"mean":10.070957670166,"rank":213,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":2741,"rank_type":"exact","sample_size":2954,"percentile":92},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":56,"mean":33.416872727273,"rank":9,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":47,"rank_type":"exact","sample_size":56,"percentile":83}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":18,"practitioner":2,"science_communicator":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":17,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":2,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":3}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2,"Nursing and Health Professions":1}}},"geo":{"twitter":{"IE":1,"CL":8,"MX":1,"BO":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/PLAmericaNews\/statuses\/877509456652890112","license":"gnip","citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-06-21T12:52:12+00:00","author":{"name":"ProLife America News","url":"http:\/\/hashtagpinpoint.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824518844936892416\/tb5gXAPp_normal.jpg","description":"Latest pro-life news and information happening in America","id_on_source":"PLAmericaNews","tweeter_id":"824517696179953664","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":717},"tweet_id":"877509456652890112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/uranus_2\/statuses\/881055048494600192","license":"gnip","citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-07-01T07:41:07+00:00","author":{"name":"\u30de\u30fc\u30ad\u30e5\u30ea\u30fc\uff12\u4e16","url":"http:\/\/smetc.blog120.fc2.com\/?sp","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650483455248064512\/EOJq3sZX_normal.png","description":"\u5c11\u306a\u304f\u3068\u3082\u5927\u5b66\u521d\u5e74\u6b21\u307e\u3067\u306f\u5834\u9762\u7dd8\u9ed9\u75c7\uff08\u81ea\u5df1\u8a3a\u65ad\uff09\u3060\u3063\u305f\u7537\u3002Twitter\u307e\u3068\u3081(http:\/\/psychobrain.seesaa.net\/)\u3002 \u6ce8\u610f\u4e8b\u9805\u2460\u8ad6\u6587\u306f\u8981\u7d04\u3057\u304b\u8aad\u3093\u3067\u3044\u306a\u3044\u5834\u5408\u304c\u591a\u3044\u2461\u9593\u9055\u3063\u3066\u3044\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u3042\u308a\u2462\u79c1\u306f\u7814\u7a76\u8005\u3067\u306f\u306a\u3044\u3002","id_on_source":"uranus_2","tweeter_id":"253847599","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3430},"tweet_id":"881055048494600192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/misspollyanna\/statuses\/892011821384835072","license":"gnip","citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-07-31T13:19:25+00:00","author":{"name":"Shrill Seeker","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842791130886488065\/X6VFxRN6_normal.jpg","description":"ICU nurse, mother, got oodles of all-ireland medals for cycling & PRO-CHOICE. All personal opinions.","id_on_source":"misspollyanna","tweeter_id":"5771882","geo":{"lt":53,"ln":-8,"country":"IE"},"followers":602},"tweet_id":"892011821384835072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mikayladreyer\/statuses\/892088244627685377","license":"gnip","citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-07-31T18:23:06+00:00","author":{"name":"mikayla dreyer \u2728","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796749472491565056\/Sk1ChOAo_normal.jpg","description":"Behaviorist by trade. Lately-mostly tweets on politics, science, religion, culture, being human, and some levity... 2w3\/ENFP; Nazis suck. RT \u2260 endorsement. \ud83d\uddfd","id_on_source":"mikayladreyer","tweeter_id":"91285445","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1025},"tweet_id":"892088244627685377"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AlexisRebdo\/statuses\/905511221729914881","license":"gnip","citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T19:21:13+00:00","author":{"name":"Alexis","url":"http:\/\/rebdo.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905085363844153344\/iBVsbrWO_normal.jpg","description":"Editor Cient\u00edfico del @CECs_cl y parte del team http:\/\/www.etilmercurio.com\/","id_on_source":"AlexisRebdo","tweeter_id":"2272918700","geo":{"lt":-39.81422,"ln":-73.24589,"country":"CL"},"followers":2949},"tweet_id":"905511221729914881"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/j_luisrojas\/statuses\/905513770415529985","license":"gnip","citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T19:31:21+00:00","author":{"name":"Juan Rojas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000432669997\/4f6851fc2a0b076fda3fde554e341b05_normal.jpeg","description":"camino","id_on_source":"j_luisrojas","tweeter_id":"104296332","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":146},"tweet_id":"905513770415529985"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/karijandra\/statuses\/905513938418315265","license":"gnip","rt":["AlexisRebdo"],"citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T19:32:01+00:00","author":{"name":"Karina Bravo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861404586422284289\/bh28aKAg_normal.jpg","description":"Dra. en Neurociencia, bioqu\u00edmica Usach.  Acad\u00e9mica UOH Instituto de salud. Difusi\u00f3n de ciencia. + Mujeres.","id_on_source":"karijandra","tweeter_id":"4703167472","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":125},"tweet_id":"905513938418315265"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CuriosityRoman\/statuses\/905515858621026304","license":"gnip","rt":["AlexisRebdo"],"citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T19:39:39+00:00","author":{"name":"Jorge Rom\u00e1n","url":"http:\/\/www.etilmercurio.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829075207826571266\/A0BhY1kh_normal.jpg","description":"Colaborador de @Etilmercurio y editor de http:\/\/www.triadaediciones.net. Experto en eliminar las comas que separan el sujeto del verbo.","id_on_source":"CuriosityRoman","tweeter_id":"561233723","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":360},"tweet_id":"905515858621026304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Jdelaferia\/statuses\/905516144899051521","license":"gnip","rt":["AlexisRebdo"],"citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T19:40:47+00:00","author":{"name":"Joaqu\u00edn De la Vega","url":"https:\/\/www.facebook.com\/MaComunalOriente\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853027142782865411\/NScZW69Z_normal.jpg","description":"Siempre ando con un libro, por s\u00ed acaso.  Autonomista desde @orienteMA","id_on_source":"Jdelaferia","tweeter_id":"204479462","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":1283},"tweet_id":"905516144899051521"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/winthertur\/statuses\/905516542426836993","license":"gnip","citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T19:42:22+00:00","author":{"name":"VotarparaBotar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900096504190382081\/CcQm4nGS_normal.jpg","description":"#noaladerecha      \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Disfruto el d\u00eda a d\u00eda, la vida es muy corta para desperdiciarla.","id_on_source":"winthertur","tweeter_id":"2786249543","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":2508},"tweet_id":"905516542426836993"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/OrienteMA\/statuses\/905516750430760960","license":"gnip","rt":["AlexisRebdo"],"citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T19:43:11+00:00","author":{"name":"Comunal Oriente MA","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860343078124736516\/lea0rmv7_normal.jpg","description":"Somos la cuenta del Movimiento Autonomista del Comunal Oriente: Las Condes, Vitacura y Lo Barnechea. Construyendo alternativas junto a @ManuelaVelosoD","id_on_source":"OrienteMA","tweeter_id":"860341121867812864","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":432},"tweet_id":"905516750430760960"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/chileopinacl\/statuses\/905517316519100416","license":"gnip","citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T19:45:26+00:00","author":{"name":"Sin Filtro \ud83d\udc4a\ud83c\udffc","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Chileopina.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/747281555718963201\/Y7xgxhnU_normal.jpg","description":"Critican a #BIELSA , destruyen a #SAMPAOLI , pero van de la mano con la #UDI , votan por PI\u00d1ERA y cobran los bonos de #BACHELET . Vamos por otro #Chile CTM !!!!","id_on_source":"chileopinacl","tweeter_id":"268326119","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":472},"tweet_id":"905517316519100416"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sailor_vegana\/statuses\/905521983034724354","license":"gnip","rt":["AlexisRebdo"],"citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T20:03:59+00:00","author":{"name":"Cami \u2728","url":"http:\/\/sailorvegana.tumblr.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/742469173977157632\/ZU1VmLx5_normal.jpg","description":"Egresada de derecho, soy vegana y activista. Me gusta cocinar, escribir, leer, los gatos y los conejos.","id_on_source":"sailor_vegana","tweeter_id":"2542705291","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":308},"tweet_id":"905521983034724354"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/armalo\/statuses\/905523079979388928","license":"gnip","rt":["AlexisRebdo"],"citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T20:08:20+00:00","author":{"name":"Meimportaelagua","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659855410850078720\/SgrFWlB5_normal.jpg","description":"Quiero hacer accesible los Derechos de Agua a quien deba dar seguridad jur\u00eddica a sus inversiones","id_on_source":"armalo","tweeter_id":"21515303","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":293},"tweet_id":"905523079979388928"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/a_esceptica\/statuses\/905524010678673414","license":"gnip","citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T20:12:02+00:00","author":{"name":"AECH","url":"http:\/\/www.aech.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2577455205\/3efz9y2xqe6kl55rdsjq_normal.jpeg","description":"Asociaci\u00f3n Esc\u00e9ptica de Chile - Por la raz\u00f3n y la ciencia (Chilean Skeptical Association). Contacto: DM o Web http:\/\/goo.gl\/DTUDX y sin picarse por trolleos ;)","id_on_source":"a_esceptica","tweeter_id":"142327013","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":3236},"tweet_id":"905524010678673414"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/felvallejos\/statuses\/905524722624057344","license":"gnip","rt":["a_esceptica"],"citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T20:14:52+00:00","author":{"name":"Felipe Vallejos","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868586945005465602\/Rj8QgbwS_normal.jpg","id_on_source":"felvallejos","tweeter_id":"316762305","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":696},"tweet_id":"905524722624057344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RodSchumm\/statuses\/905527102983872512","license":"gnip","rt":["a_esceptica"],"citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T20:24:19+00:00","author":{"name":"Rodrigo A. Schumm \u267b\ufe0f","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCF5g-_gvgZMSoM5FYbJy7kA","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859401185593348096\/4US7V8tu_normal.jpg","description":"Polit\u00f3logo UC haciendo un mag\u00edster en Historia. Ecolog\u00eda, DDHH, ate\u00edsmo y memes. Bienvenido al Holoceno \u2b07\ufe0f","id_on_source":"RodSchumm","tweeter_id":"363248325","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":441},"tweet_id":"905527102983872512"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RodrigoDover\/statuses\/905541383729139714","license":"gnip","rt":["AlexisRebdo"],"citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T21:21:04+00:00","author":{"name":"Rodrigo Dover","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901508977586053123\/3-54vBjJ_normal.jpg","description":"(Neuro)Bi\u00f3logo @uchile en formaci\u00f3n | XXIV | Curioso por naturaleza, amo los libros, la neurociencia e investigar | Nerd | Voluntario de @IgualesChile | DG | \u26a1\ufe0f","id_on_source":"RodrigoDover","tweeter_id":"106537905","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":670},"tweet_id":"905541383729139714"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GonzalouchIkari\/statuses\/905552500513804288","license":"gnip","rt":["a_esceptica"],"citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T22:05:15+00:00","author":{"name":"Gonzalouch Ikari","url":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/Gonzalouchikari","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861773946206769156\/odm_T2Ce_normal.jpg","description":"Militar pacifista, asperger sociable, f\u00edsico con inter\u00e9s en la historia, ciudadano de la humanidad. Asimoviano y Tominiano. Opfer Eure Herzen. Praise the Sun.","id_on_source":"GonzalouchIkari","tweeter_id":"928331467","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":144},"tweet_id":"905552500513804288"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/herbox\/statuses\/905572102396370948","license":"gnip","rt":["a_esceptica"],"citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T23:23:08+00:00","author":{"name":"Hernan Uribe","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/610152362477494273\/kDb2CCsn_normal.jpg","description":"Nacido y mal criado en Stgo, Cirujano M\u00e1xilo Facial Hospital de Coyhaique, quien sabe, quiz\u00e1s alg\u00fan d\u00eda publique algo interesante en mi TL.=P","id_on_source":"herbox","tweeter_id":"19199154","geo":{"lt":-45.57524,"ln":-72.06619,"country":"CL"},"followers":360},"tweet_id":"905572102396370948"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/belduque\/statuses\/905592627474649089","license":"gnip","rt":["AlexisRebdo"],"citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-07T00:44:42+00:00","author":{"name":"Belduque","url":"http:\/\/belduque.blogspot.mx\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806673661814075392\/vWORNVeA_normal.jpg","description":"Periodista, editorialista y blogger creador de Archivo Ins\u00f3lito. Esc\u00e9ptico agn\u00f3stico ecum\u00e9nico. Temas: Misterios, cultura y ciencia.","id_on_source":"belduque","tweeter_id":"124835300","geo":{"lt":25.67506,"ln":-100.31846,"country":"MX"},"followers":2960},"tweet_id":"905592627474649089"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/iEfra\/statuses\/905816221702086657","license":"gnip","citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-07T15:33:11+00:00","author":{"name":"Efra\u00edn Candia","url":"https:\/\/medium.com\/@iEfra","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867501685001867265\/MNglhcPr_normal.jpg","description":"IT Officer @ARUFoundation, ingeniero, m\u00fasico @Erofex, adicto a la tecnolog\u00eda, amante de los viajes y los sue\u00f1os.","id_on_source":"iEfra","tweeter_id":"474459104","geo":{"lt":-16.5,"ln":-68.15,"country":"BO"},"followers":1373},"tweet_id":"905816221702086657"}],"blogs":[{"title":"New Study Chips Away at Bogus Abortion-Depression Links","url":"https:\/\/rewire.news\/article\/2017\/07\/28\/new-study-chips-away-bogus-abortion-depression-links\/","license":"public","citation_ids":[21220844,14747240,6042748],"posted_on":"2017-07-28T15:58:00+00:00","summary":"A recent study examined&nbsp;15 years of longitudinal&nbsp;health data to answer the question whether abortion is linked to subsequent depression in an understudied population: young women.\nThe study by University of California at Berkeley Professor Anu Ma","author":{"name":"Rewire","url":"https:\/\/rewire.news\/","description":"News, commentary, analysis and investigative reporting on reproductive and sexual health, rights and justice issues."}}],"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1857924350901287&id=187063361320736","license":"public","citation_ids":[21220844],"posted_on":"2017-09-06T20:10:27+00:00","summary":"No hay evidencia de que las mujeres padezcan s\u00edntomas depresivos despu\u00e9s de un aborto. Aqu\u00ed el paper: https:\/\/t.co\/TgQRkwptFy","author":{"name":"AECH - Asociaci\u00f3n Esc\u00e9ptica de Chile","url":"https:\/\/www.facebook.com\/187063361320736","facebook_wall_name":"AECH - Asociaci\u00f3n Esc\u00e9ptica de Chile","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/187063361320736\/picture","id_on_source":"187063361320736"}}]}}