{"altmetric_id":1578692,"counts":{"readers":{"mendeley":22,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":3,"unique_users":["1423141684678489","196913470386490","224965264234444"],"posts_count":3},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[55854],"posts_count":1},"total":{"posts_count":10},"twitter":{"unique_users_count":6,"unique_users":["RhonaA_CocaCola","DSMNutrition","EilisNutri","miacat75","HCY2013","QueenBTwelve"],"posts_count":6}},"selected_quotes":["Dr Greibe: well-nourished mother's breastmilk low in B12 at 4 months, infant levels low #HCY2013","Small study suggests Mums-milk may not be sufficient as Baby's sole source of Vit B12 after 4 mths old. #pregoprobs","Vit B12 haptocorrin in human milk B12-related variables in mother child: a 9-mo longitudinal study.","Small study suggests Mothers-milk may not be sufficient as sole source Vit B12 after 4 mths. Jun 2013 #mumsnet"],"citation":{"abstract":"Measurement of milk cobalamin is hampered by the high content of the cobalamin-binding protein haptocorrin, and limited data are available relating trustworthy measures of milk cobalamin to cobalamin status in healthy mothers and their children.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa5e53cf058f610005700","authors":["Eva Greibe","Dorte L Lildballe","S\u00fasanna Streym","Peter Vestergaard","Lars Rejnmark","Leif Mosekilde","Ebba Nexo"],"doi":"10.3945\/ajcn.113.058479","endpage":"395","first_seen_on":"2013-06-24T10:40:28+00:00","issns":["1938-3207","0002-9165"],"issue":"2","journal":"American Journal of Clinical Nutrition","last_mentioned_on":1478685417,"links":["http:\/\/ajcn.nutrition.org\/content\/early\/2013\/06\/19\/ajcn.113.058479.abst","http:\/\/dx.doi.org\/10.3945\/ajcn.113.058479","http:\/\/m.ajcn.nutrition.org\/content\/98\/2\/389","http:\/\/ajcn.nutrition.org\/content\/98\/2\/389"],"pdf_url":"http:\/\/ajcn.nutrition.org\/content\/early\/2013\/06\/19\/ajcn.113.058479.full.pdf","pmid":"23783295","pubdate":"2013-01-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Medical And Health Sciences","scheme":"era"},{"name":"Engineering","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"389","subjects":["nutritionalsciences"],"title":"Cobalamin and haptocorrin in human milk and cobalamin-related variables in mother and child: a 9-mo longitudinal study","type":"article","volume":"98","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/cobalamin-haptocorrin-human-milk-cobalaminrelated-variables-mother-child-9mo-longitudinal-study"},"altmetric_score":{"score":11.59,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":11.59},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7667486,"mean":6.5863981409766,"rank":640582,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":7026927,"rank_type":"exact","sample_size":7667486,"percentile":91},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":122989,"mean":6.8344034377339,"rank":11777,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":111212,"rank_type":"exact","sample_size":122989,"percentile":90},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":5764,"mean":24.529133437446,"rank":2007,"this_scored_higher_than_pct":65,"this_scored_higher_than":3757,"rank_type":"exact","sample_size":5764,"percentile":65},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":37,"mean":34.085444444444,"rank":14,"this_scored_higher_than_pct":62,"this_scored_higher_than":23,"rank_type":"exact","sample_size":37,"percentile":62}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4,"researcher":1,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1,"Members of the public":4}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Librarian":1,"Researcher":4,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":5,"Student  > Master":3,"Student  > Bachelor":4,"Lecturer":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":7,"Chemistry":2,"Social Sciences":2,"Agricultural and Biological Sciences":4,"Nursing and Health Professions":2,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":3,"Unspecified":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"US":1,"IE":1,"GB":1},"mendeley":{"PL":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RhonaA_CocaCola\/status\/377755066666856448","license":"public","rt":["DSMNutrition"],"citation_ids":[1578692],"posted_on":"2013-09-11T11:26:40+00:00","author":{"name":"Rhona Applebaum","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912013723430260736\/NPAIYIir_normal.jpg","description":"Hail 'rewirement'! Mom-wife-scientist-Badger-voter-vaxxer Advocate\ud83d\udc49\ud83c\udffcfd safety-health-STEM CivilDiscourse Ex Food & Assn Exec #PrinciplesMatter as does #Truth","id_on_source":"RhonaA_CocaCola","tweeter_id":"586586348","geo":{"lt":33.749,"ln":-84.38798,"country":"US"},"followers":5421},"tweet_id":"377755066666856448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DSMNutrition\/status\/377754838177574912","license":"public","citation_ids":[1578692],"posted_on":"2013-09-11T11:25:46+00:00","author":{"name":"TalkingNutrition","url":"http:\/\/TalkingNutrition.dsm.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3225616242\/9218671163c04f96ca290ee8b62e3442_normal.png","description":"Science-based conversations about micronutrient inadequacies & benefits of good nutrition. Established May, 2010 by @MIMcBurney and @juliakbird","id_on_source":"DSMNutrition","tweeter_id":"145621020","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":9346},"tweet_id":"377754838177574912"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EilisNutri\/status\/378285634047463424","license":"public","rt":["DSMNutrition"],"citation_ids":[1578692],"posted_on":"2013-09-12T22:34:58+00:00","author":{"name":"Eilis O'Sullivan","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3472422056\/cabb39322fad711028a49e45ca35bf86_normal.jpeg","description":"Nutritional Therapist (Functional Medicine Approach) mNTOI. Health & Wellness Coach Beauty Therapist Lecturer Examiner Food\/lifestyle\/health #Lovelife #Livelife","id_on_source":"EilisNutri","tweeter_id":"1065701215","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":296},"tweet_id":"378285634047463424"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/miacat75\/statuses\/349153107214745600","license":"public","rt":["b12unme"],"citation_ids":[1578692],"posted_on":"2013-06-24T13:12:42+00:00","author":{"name":"Maria","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3596227039\/c053b44fb52bfbe9003f4e9dc299ee17_normal.jpeg","description":"Love music (family of musicians)\/art\/history\/animals\/humour. Vitamin B12 Deficiency Awareness. Home Educate. Anti-bullying. Raised in Wembley but escaped","id_on_source":"miacat75","tweeter_id":"27643333","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":194},"tweet_id":"349153107214745600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HCY2013\/status\/378124369030938624","license":"public","rt":["DSMNutrition"],"citation_ids":[1578692],"posted_on":"2013-09-12T11:54:09+00:00","author":{"name":"HCY2013 ","url":"http:\/\/t.co\/h2Icdx0SYE","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/378800000170816386\/175037ac3407dcd31b3da5548eafaa6b_normal.jpeg","id_on_source":"HCY2013","tweeter_id":"1543036489","geo":{"lt":53.344269,"ln":-6.25676,"country":"IE"},"followers":32},"tweet_id":"378124369030938624"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/QueenBTwelve\/status\/377862305368645632","license":"public","rt":["DSMNutrition"],"citation_ids":[1578692],"posted_on":"2013-09-11T18:32:48+00:00","author":{"name":"B TWELVE","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836860029902913537\/zaJ_q-tX_normal.jpg","description":"\u25b6 Andrea\u25aa\ufe0fWife\u25aaMum to 4 beautiful girls\u25aaNanny 1st Grandson \u25aa\ufe0fMCV 108 \u25aa\ufe0fB12 75 ng\/L \u25aa\ufe0fFolate 1.1 \u25aa\ufe0fAbNegPA & Folate Deficient since 2012 \u2757\ufe0fNO ANAEMIA\u2757\ufe0f#b12d \ud83d\udc89","id_on_source":"QueenBTwelve","tweeter_id":"416925049","geo":{"lt":56,"ln":-4,"country":"GB"},"followers":1135},"tweet_id":"377862305368645632"}],"blogs":[{"title":"La Vitamina B12: fatti e questioni irrisolte!","url":"https:\/\/www.fondazioneveronesi.it\/i-blog-della-fondazione\/il-blog-di-airicerca\/la-vitamina-b12-fatti-e-questioni-irrisolte\/","license":"public","citation_ids":[1578692,1112399,3039931,2785630,1806322,1312154,4647692],"posted_on":"2015-10-19T13:25:00+00:00","summary":"Di Elena Mutti\r\nEditor: Olivia Candini\r\nRevisori esperti: Malvina Prapa, Antonella Borreca\r\nRevisori naive: Nicola Ganci, Andrea Mattia Marcelli\r\nLa vitamina B12 &egrave; stata isolata e cristallizzata nel 1948, e dopo quasi un secolo, sono ancora numerosi","author":{"name":"Fondazione Veronesi","url":"https:\/\/www.fondazioneveronesi.it\/rss","description":"Fondazione Veronesi"}}],"facebook":[{"title":"Constantin","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1584413475217975&id=1423141684678489","license":"public","citation_ids":[1578692],"posted_on":"2016-03-06T21:05:09+00:00","summary":"Voici les derni\u00e8res recommandations nutritionnelles de la Soci\u00e9t\u00e9 V\u00e9gane pour les b\u00e9b\u00e9s et les enfants :)","author":{"name":"Maman v\u00e9gane","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1423141684678489","facebook_wall_name":"Maman v\u00e9gane","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1423141684678489\/picture","id_on_source":"1423141684678489"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1119197384824756&id=196913470386490","license":"public","citation_ids":[6325069,13454801,1578692,6325069,13454801],"posted_on":"2016-11-08T12:11:16+00:00","summary":"ALERTE SANT\u00c9 : SCIENCE ET D\u00c9ONTOLOGIE M\u00c9DICALE\nCumulant erreurs scientifiques et entorses au code de d\u00e9ontologie m\u00e9dical, l'ex-secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de p\u00e9diatrie publie un texte \u00e0 charge contre le v\u00e9ganisme \u00e0 l'occasion du mois du v\u00e9ga","author":{"name":"Soci\u00e9t\u00e9 v\u00e9gane","url":"https:\/\/www.facebook.com\/196913470386490","facebook_wall_name":"Soci\u00e9t\u00e9 v\u00e9gane","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/196913470386490\/picture","id_on_source":"196913470386490"}},{"title":"Soci\u00e9t\u00e9 v\u00e9gane","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1235227329874894&id=224965264234444","license":"public","citation_ids":[6325069,13454801,1578692,6325069,13454801],"posted_on":"2016-11-09T09:56:57+00:00","summary":"\"Cumulant erreurs scientifiques et entorses au code de d\u00e9ontologie m\u00e9dical, l'ex-secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de p\u00e9diatrie publie un texte \u00e0 charge contre le v\u00e9ganisme \u00e0 l'occasion du mois du v\u00e9ganisme.\"","author":{"name":"V\u00e9gan, pour que le monde soit meilleur","url":"https:\/\/www.facebook.com\/224965264234444","facebook_wall_name":"V\u00e9gan, pour que le monde soit meilleur","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/224965264234444\/picture","id_on_source":"224965264234444"}}]}}