{"altmetric_id":1615410,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["100002147094681"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ET_LIVE1"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Estudo sobre os concursos para professores nas universidades federais #universidade #concursos #mec"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4aa0","authors":["Siqueira, Elisabete Stradiotto","Binotto, Erlaine","Silva, Fabiula Meneguete Vidas da","Hoff, D\u00e9bora Nayar"],"doi":"10.1590\/s0104-40362012000400006","first_seen_on":"2013-07-10T14:58:02+00:00","issns":["0104-4036"],"journal":"Ensaio: Avalia\u00e7\u00e3o e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Educa\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1373468363,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-40362012000400006&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0104-40362012000400006&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"Funda\u00e7\u00e3o CESGRANRIO","title":"Sele\u00e7\u00e3o de Docentes em Universidades Federais: uma an\u00e1lise dos regulamentos","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":2309903,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":2205429,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":47},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":89833,"mean":7.6813708700686,"rank":41354,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":45605,"rank_type":"exact","sample_size":89833,"percentile":50},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":4,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ET_LIVE1\/statuses\/354978162184175618","license":"datasift","citation_ids":[1615410],"posted_on":"2013-07-10T14:59:23+00:00","author":{"name":"Tiago R","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1376563520\/Imagem5_318_normal.jpg","description":"Broadcasting live from earth for the whole universe","id_on_source":"ET_LIVE1","tweeter_id":"308665013","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":56},"tweet_id":"354978162184175618"}],"facebook":[{"title":"Ensaio: Avalia\u00e7\u00e3o e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Educa\u00e7\u00e3o - Sele\u00e7\u00e3o de Docentes em Universidades...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100002147094681\/posts\/486825821398983","license":"public","citation_ids":[1615410],"posted_on":"2013-07-10T14:57:43+00:00","summary":"Para os colegas que discutem formas de sele\u00e7\u00e3o de professores nas universidades\n\nhttp:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-40362012000400006&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","author":{"name":"Tiago Russomanno","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100002147094681","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100002147094681\/picture","id_on_source":"100002147094681"}}]}}