{"altmetric_id":14787175,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["ContinuumAEP","UCIP_HNJ"],"posts_count":2}},"citation":{"abstract":"Vogt-Koyanagi-Harada disease (VKH) is a rare multisystem disorder with cutaneous, ophthalmic, neurologic, and auditory manifestations. There is a paucity of published literature regarding the management of cutaneous features in VKH. We report a case of VKH-associated vitiligo responsive to topical corticosteroids and topical calcineurin inhibitors.","altmetric_jid":"4f6fa5113cf058f6100032ac","authors":["Bayer, Michelle L.","Chiu, Yvonne E."],"doi":"10.1111\/pde.13044","first_seen_on":"2016-12-16T09:31:54+00:00","funders":["niehs"],"issns":["1525-1470"],"journal":"Pediatric Dermatology","last_mentioned_on":1481882762,"links":["http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/pde.13044\/abstract;jsessionid=72D93AE2C9EF7F6684E8D31A967039BA.f01t02?systemMessage=Wiley+Online+Library+will+be+unavailable+on+Saturday+17th+December+2016+at+09%3A00+GMT%2F+04%3A00+EST%2F+17%3A00+SGT+for+4hrs+due+to+essential+maintenance.Apologies+for+the+inconvenience"],"pdf_url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/pde.13044\/pdf","pmid":"27981622","pubdate":"2016-12-16T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Paediatrics And Reproductive Medicine","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["dermatology","pediatrics"],"title":"Successful Treatment of Vitiligo Associated with Vogt\u2013Koyanagi\u2013Harada Disease","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":1.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7896890,"mean":6.6848881279648,"rank":3912324,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":3783836,"rank_type":"exact","sample_size":7896890,"percentile":47},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":251977,"mean":12.391115376067,"rank":128866,"this_scored_higher_than_pct":45,"this_scored_higher_than":113814,"rank_type":"exact","sample_size":251977,"percentile":45},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":893,"mean":3.5509618834081,"rank":361,"this_scored_higher_than_pct":49,"this_scored_higher_than":438,"rank_type":"exact","sample_size":893,"percentile":49},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":47,"mean":1.8578260869565,"rank":16,"this_scored_higher_than_pct":17,"this_scored_higher_than":8,"rank_type":"exact","sample_size":47,"percentile":17}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ContinuumAEP\/statuses\/809692460003823616","license":"gnip","citation_ids":[14787175],"posted_on":"2016-12-16T09:31:40+00:00","author":{"name":"Continuum AEP","url":"http:\/\/continuum.aeped.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000072953514\/fbbbc2d01d1bf8257a32f20c9ee714f9_normal.jpeg","description":"El portal de formaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Pediatr\u00eda","id_on_source":"ContinuumAEP","tweeter_id":"1560452209","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3639},"tweet_id":"809692460003823616"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UCIP_HNJ\/statuses\/809701109111648256","license":"gnip","citation_ids":[14787175],"posted_on":"2016-12-16T10:06:02+00:00","author":{"name":"UCIP HNJ","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449453730707288064\/v0AVcWoB_normal.jpeg","description":"Servicio de #CuidadosIntensivosPedi\u00e1tricos del Hospital Infantil Universitario Ni\u00f1o Jes\u00fas. Informaci\u00f3n sobre cursos y novedades bibliogr\u00e1ficas.","id_on_source":"UCIP_HNJ","tweeter_id":"2429144452","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":812},"tweet_id":"809701109111648256"}]}}