{"altmetric_id":5101869,"selected_quotes":["Jacquemin, I.-Evaluation de la vuln\u00e9rabilit\u00e9 et du risque associ\u00e9s \u00e0 la s\u00e9cheresse des nappes phr\u00e9... #OA"],"citation":{"authors":["Jacquemin, Ingrid","Verbeiren, Boud","Uljee, Inge","Engelen, Guy","Huysmans, Marijke","Tychon, Bernard"],"first_seen_on":"2016-02-06T11:39:36+00:00","handle":"2268\/192973","handles":["2268\/192973"],"issns":[],"last_mentioned_on":1454739351,"links":["http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/handle\/2268\/192973"],"pdf_url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/bitstream\/2268\/192973\/1\/056-JACQUEMIN-349-354.pdf","pubdate":"2015-07-02T00:00:00+00:00","title":"Evaluation de la vuln\u00e9rabilit\u00e9 et du risque associ\u00e9s \u00e0 la s\u00e9cheresse des nappes phr\u00e9atiques en Belgique : simulation de la recharge au niveau des zones agricoles avec le mod\u00e8le B-CGMS","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"BE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ORBiPublisULg"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ORBiPublisULg\/statuses\/695853391055089664","license":"gnip","citation_ids":[5101869],"posted_on":"2016-02-06T06:15:51+00:00","author":{"name":"ORBi-Publis-ULg","url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878589695931944961\/wokKQXva_normal.jpg","description":"Open Repository and Bibliography #ULg @UniversiteLiege @ORBi_ULg @ULgLibrary #OA #OpenAccess","id_on_source":"ORBiPublisULg","tweeter_id":"3164241610","geo":{"lt":50.63373,"ln":5.56749,"country":"BE"},"followers":186},"tweet_id":"695853391055089664"}]}}