{"altmetric_id":12413832,"counts":{"readers":{"mendeley":51,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["CarlosRuz_F"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Un interesante estudio sobre Padres y Desarrollo de los Hijos: Pr\u00e1cticas de Crianza #Infancia #Educaci\u00f3n"],"citation":{"authors":["Ram\u00edrez, Mar\u00eda Aurelia"],"doi":"10.4067\/s0718-07052005000200011","first_seen_on":"2016-10-04T02:55:39+00:00","issns":["0718-0705"],"issue":"2","journal":"Estudios pedag\u00f3gicos (Valdivia)","last_mentioned_on":1475549725,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0718-07052005000200011"],"pubdate":"2005-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universidad Austral de Chile <br>Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades","title":"PADRES Y DESARROLLO DE LOS HIJOS: PRACTICAS DE CRIANZA","type":"article","volume":"31","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/padres-y-desarrollo-los-hijos-practicas-crianza-1"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":7,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":3,"Student  > Postgraduate":4,"Student  > Master":9,"Other":4,"Student  > Bachelor":17,"Lecturer":3,"Professor":1},"by_discipline":{"Engineering":1,"Medicine and Dentistry":2,"Social Sciences":12,"Psychology":23,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Nursing and Health Professions":5,"Unspecified":1,"Environmental Science":1,"Arts and Humanities":1,"Veterinary Science and Veterinary Medicine":3}}},"geo":{"twitter":{"CL":1},"mendeley":{"MX":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/CarlosRuz_F\/statuses\/783138427407634433","license":"gnip","citation_ids":[12413832],"posted_on":"2016-10-04T02:55:25+00:00","author":{"name":"Carlos Ruz F.","url":"http:\/\/www.maulescholar.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857359062622720000\/3TxVbVcs_normal.jpg","description":"Matem\u00e1tico y Profesor. Columnista. Coordinador de Fundaci\u00f3n @maulescholar. Aprendiz de Investigador. Educaci\u00f3n Inclusiva, Diversa y Transcultural. #neurociencia","id_on_source":"CarlosRuz_F","tweeter_id":"48870122","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":3629},"tweet_id":"783138427407634433"}]}}