{"altmetric_id":12410833,"citation":{"authors":["Gerencia de Promoci\u00f3n y Difusi\u00f3n, Indecopi","Gerencia de Promoci\u00f3n y Difusi\u00f3n, Indecopi"],"first_seen_on":"2016-10-03T23:16:29+00:00","handle":"11724\/5476","handles":["11724\/5476"],"issns":[],"last_mentioned_on":1475585601,"links":["http:\/\/repositorio.indecopi.gob.pe\/handle\/11724\/5476"],"pdf_url":"http:\/\/repositorio.indecopi.gob.pe\/bitstream\/11724\/5476\/1\/NP%20160930%20D%c3%ada%20mundial%20de%20la%20m%c3%basica.pdf","pubdate":"2016-09-30T00:00:00+00:00","publisher":"Indecopi","title":"Indecopi: Los m\u00fasicos peruanos tienen a su alcance  una Gu\u00eda especializada en derecho de autor","type":"article"},"altmetric_score":{"score":3.7,"score_history":{"1y":3.7,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.7},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":5},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":5}}},"geo":{"twitter":{"SV":1,"PE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":5,"unique_users":["susysheen","IndecopiOficial","lmariasmart","msac14","Gabenita"],"posts_count":5}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/susysheen\/statuses\/783083450660257793","license":"public","citation_ids":[12410833],"posted_on":"2016-10-03T23:16:58+00:00","author":{"name":"susana mendoza sheen","url":"http:\/\/lapeordetodas.lamula.pe","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816063985116188673\/a1uc-VtQ_normal.jpg","description":"Periodista de la @agencia_andina y una convencida de que adem\u00e1s de enfrentar al poder, nuestra tarea es crear, construir  y creer. Es un oficio poeta.","id_on_source":"susysheen","tweeter_id":"281776416","geo":{"lt":13.83333,"ln":-88.91667,"country":"SV"},"followers":836},"tweet_id":"783083450660257793"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IndecopiOficial\/statuses\/783083261392072704","license":"gnip","citation_ids":[12410833],"posted_on":"2016-10-03T23:16:13+00:00","author":{"name":"Indecopi Oficial","url":"http:\/\/www.indecopi.gob.pe","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903387305074991106\/U8U_A52g_normal.jpg","description":"Somos una entidad estatal que propicia el buen funcionamiento del mercado, defiende a los consumidores, y protege la propiedad intelectual en el Per\u00fa.","id_on_source":"IndecopiOficial","tweeter_id":"476303058","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":183325},"tweet_id":"783083261392072704"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lmariasmart\/statuses\/783083918551547904","license":"gnip","rt":["IndecopiOficial"],"citation_ids":[12410833],"posted_on":"2016-10-03T23:18:49+00:00","author":{"name":"Luis Miguel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834463088346877959\/irsLERTJ_normal.jpg","id_on_source":"lmariasmart","tweeter_id":"3228482884","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":38},"tweet_id":"783083918551547904"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/msac14\/statuses\/783096930385686529","license":"gnip","rt":["IndecopiOficial"],"citation_ids":[12410833],"posted_on":"2016-10-04T00:10:32+00:00","author":{"name":"Shirley. A.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556931678141034496\/wkL12ij8_normal.jpeg","description":"Amo las bibliotecas :)","id_on_source":"msac14","tweeter_id":"17847444","geo":{"lt":-10,"ln":-76,"country":"PE"},"followers":772},"tweet_id":"783096930385686529"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Gabenita\/statuses\/783288900471164928","license":"gnip","rt":["IndecopiOficial"],"citation_ids":[12410833],"posted_on":"2016-10-04T12:53:21+00:00","author":{"name":"Gabenita","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/22401912\/P1000221_normal.jpg","id_on_source":"Gabenita","tweeter_id":"8463802","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":5},"tweet_id":"783288900471164928"}]}}