{"altmetric_id":17291364,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["228117823902913"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Heynssens, Sarah"],"doi":"10.4000\/rhei.3385","first_seen_on":"2017-03-12T19:07:23+00:00","issns":["1287-2431","1777-540X"],"journal":"Revue d\u2019histoire de l\u2019enfance \u00ab irr\u00e9guli\u00e8re \u00bb. Le Temps de l'histoire","last_mentioned_on":1489256726,"links":["https:\/\/rhei.revues.org\/3385"],"pdf_url":"http:\/\/rhei.revues.org\/pdf\/3385","pubdate":"2014-12-30T00:00:00+00:00","publisher":"Presses universitaires de Rennes","title":"Entre deux mondes","type":"article","uri":"http:\/\/rhei.revues.org\/3385"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Entre deux mondes","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1274580142590004&id=228117823902913","license":"public","citation_ids":[17291364],"posted_on":"2017-03-11T18:25:26+00:00","summary":"\"Cet article traite de l\u2019\u00e9vacuation des enfants m\u00e9tis des colonies belges en Afrique, plus sp\u00e9cifiquement au Rwanda et au Burundi. Sous le r\u00e9gime colonial belge, ces enfants \u00e9taient soustraits \u00e0 leur m\u00e8re africaine afin d\u2019\u00eatre plac\u00e9s dans des institutions","author":{"name":"Mahogany","url":"https:\/\/www.facebook.com\/228117823902913","facebook_wall_name":"Mahogany","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/228117823902913\/picture","id_on_source":"228117823902913"}}]}}