{"altmetric_id":9215937,"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa9173cf058f61000d1a8","authors":["Manto, Florence","HOUET, Elise","LACREMANS, Pierre","Martin, Didier","Kaux, Jean-Fran\u00e7ois"],"first_seen_on":"2016-07-04T21:47:00+00:00","handle":"2268\/199440","handles":["2268\/199440"],"issns":["0370-629X"],"journal":"Revue m\u00e9dicale de Li\u00e8ge","last_mentioned_on":1467609323,"links":["http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/handle\/2268\/199440"],"pubdate":"2016-06-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universit\u00e9 de Li\u00e8ge. Revue M\u00e9dicale de Li\u00e8ge","scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"title":"Un neurinome intra-canalaire lombaire","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7987814,"mean":6.7359164730015,"rank":6910359,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7987814,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":260486,"mean":11.500540215367,"rank":218701,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":260486,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":295,"mean":0.76556462585034,"rank":83,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":295,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":15,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":15,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"BE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ORBiPublisULg"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ORBiPublisULg\/statuses\/749833967055073284","license":"gnip","citation_ids":[9215937],"posted_on":"2016-07-04T05:15:23+00:00","author":{"name":"ORBi-Publis-ULg","url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878589695931944961\/wokKQXva_normal.jpg","description":"Open Repository and Bibliography #ULg @UniversiteLiege @ORBi_ULg @ULgLibrary #OA #OpenAccess","id_on_source":"ORBiPublisULg","tweeter_id":"3164241610","geo":{"lt":50.63373,"ln":5.56749,"country":"BE"},"followers":186},"tweet_id":"749833967055073284"}]}}