{"altmetric_id":9217712,"counts":{"readers":{"mendeley":8,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["601079536725693","489851331206636"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b47b0","authors":["Pittaluga P., Enrica","D\u00edaz A., Ver\u00f3nica","Mena N., Patricia","Corval\u00e1n V., Sergio"],"doi":"10.4067\/s0370-41062002000200005","first_seen_on":"2016-07-04T23:51:38+00:00","issns":["0370-4106"],"issue":"2","journal":"Revista chilena de pediatr\u00eda","last_mentioned_on":1467512013,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0370-41062002000200005&script=sci_arttext&tlng=pt"],"pubdate":"2002-03-01T00:00:00+00:00","publisher":"Sociedad Chilena de Pediatr\u00eda","title":"Curva de crecimiento intrauterino para prematuros entre 23 a 36 semanas de edad gestacional","type":"article","volume":"73","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/curva-crecimiento-intrauterino-para-prematuros-entre-23-36-semanas-edad-gestacional"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7981790,"mean":6.7349664530035,"rank":6049285,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1076438,"rank_type":"exact","sample_size":7981790,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":260424,"mean":11.501470592075,"rank":182845,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":41687,"rank_type":"exact","sample_size":260424,"percentile":16},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":363,"mean":1.1849447513812,"rank":187,"this_scored_higher_than_pct":41,"this_scored_higher_than":151,"rank_type":"exact","sample_size":363,"percentile":41},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":12,"mean":1.0272727272727,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":6,"rank_type":"exact","sample_size":12,"percentile":50}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Researcher":1,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":5,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Nursing and Health Professions":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Curva de crecimiento intrauterino para prematuros entre 23 a 36 semanas de edad gestacional","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=672636026236710&id=601079536725693","license":"public","citation_ids":[9217712],"posted_on":"2016-07-03T02:13:33+00:00","summary":"Curva de crecimiento intrauterino para prematuros \nentre 23 a 36 semanas de edad gestacional\nhttp:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0370-41062002000200005&script=sci_arttext&tlng=pt","author":{"name":"Art\u00edculos Acad\u00e9micos Gineco-Obstetricos y Neonatales","url":"https:\/\/www.facebook.com\/601079536725693","facebook_wall_name":"Art\u00edculos Acad\u00e9micos Gineco-Obstetricos y Neonatales","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/601079536725693\/picture","id_on_source":"601079536725693"}},{"title":"Curva de crecimiento intrauterino para prematuros entre 23 a 36 semanas de edad gestacional","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=489460984579004&id=601079536725693","license":"public","citation_ids":[9217712],"posted_on":"2016-07-03T02:12:46+00:00","summary":"Curva de crecimiento intrauterino para prematuros entre 23 a 36 semanas de edad gestacional.","author":{"name":"Jorge Checya Segura","url":"https:\/\/www.facebook.com\/489851331206636","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/489851331206636\/picture","id_on_source":"489851331206636"}}]}}