{"altmetric_id":2844852,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["RousseauAgnes","anticapitaliste","nkingu2012"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["La guerre n\u00e9opentec\u00f4tiste contre le d\u00e9mon afro-br\u00e9silien. C.Plaideau","La guerre n\u00e9opentec\u00f4tiste contre le d\u00e9mon afro-br\u00e9silien"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f6100009b6","authors":["Plaideau, Charlotte"],"doi":"10.4000\/civilisations.252","first_seen_on":"2014-11-03T08:01:41+00:00","issns":["0009-8140"],"journal":"Civilisations","last_mentioned_on":1450014223,"links":["http:\/\/civilisations.revues.org\/252"],"pdf_url":"http:\/\/civilisations.revues.org\/252?file=1","pubdate":"2009-10-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universit\u00e9 Libre de Bruxelles","title":"La guerre n\u00e9opentec\u00f4tiste contre le d\u00e9mon afro-br\u00e9silien. Lorsque conflit et alliance constituent les deux faces d\u2019une m\u00eame pi\u00e8ce","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-guerre-n%C3%A9opentec%C3%B4tiste-contre-le-d%C3%A9mon-afrobr%C3%A9silien"},"altmetric_score":{"score":2.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6743544,"mean":6.1672983391654,"rank":2362521,"this_scored_higher_than_pct":64,"this_scored_higher_than":4330388,"rank_type":"exact","sample_size":6743544,"percentile":64},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":197202,"mean":7.6540862368854,"rank":59149,"this_scored_higher_than_pct":69,"this_scored_higher_than":136332,"rank_type":"exact","sample_size":197202,"percentile":69},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":68,"mean":3.1369253731343,"rank":14,"this_scored_higher_than_pct":76,"this_scored_higher_than":52,"rank_type":"exact","sample_size":68,"percentile":76},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}},"geo":{"twitter":{"FR":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/RousseauAgnes\/status\/534394394108239873","license":"datasift","rt":["MonteiroPauline"],"citation_ids":[2844852],"posted_on":"2014-11-17T17:15:26+00:00","author":{"name":"Rousseau Agnes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2774648802\/f16c73baa5a6020d802b2291d145e963_normal.jpeg","description":"Parisienne qui s'int\u00e9resse aux revues de sciences sociales, \u00e0 l'\u00e9tude interdisciplinaire du fait religieux et \u00e0 la th\u00e9ologie.","id_on_source":"RousseauAgnes","tweeter_id":"909910016","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":4174},"tweet_id":"534394394108239873"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/RousseauAgnes\/status\/529197595084984320","license":"datasift","rt":["MonteiroPauline"],"citation_ids":[2844852],"posted_on":"2014-11-03T09:05:13+00:00","author":{"name":"Rousseau Agnes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2774648802\/f16c73baa5a6020d802b2291d145e963_normal.jpeg","description":"Parisienne qui s'int\u00e9resse aux revues de sciences sociales, \u00e0 l'\u00e9tude interdisciplinaire du fait religieux et \u00e0 la th\u00e9ologie.","id_on_source":"RousseauAgnes","tweeter_id":"909910016","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":4174},"tweet_id":"529197595084984320"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anticapitaliste\/statuses\/675932218200559616","license":"gnip","citation_ids":[2844852],"posted_on":"2015-12-13T06:56:13+00:00","author":{"name":"John Mullen","url":"http:\/\/www.johncmullen.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1635189915\/john_0509_profile_normal.JPG","description":"Historien, militant, enseignant, p\u00e8re.","id_on_source":"anticapitaliste","tweeter_id":"139405674","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":478},"tweet_id":"675932218200559616"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nkingu2012\/statuses\/676034770023895040","license":"gnip","citation_ids":[2844852],"posted_on":"2015-12-13T13:43:43+00:00","author":{"name":"MADIER FRANCIS","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1722348328\/DSC_1249_normal.JPG","id_on_source":"nkingu2012","tweeter_id":"450072521","followers":69},"tweet_id":"676034770023895040"}]}}