{"altmetric_id":12066781,"citation":{"authors":["Supico, Maria Lu\u00edsa Cardoso Antunes da Cruz","Supico, Maria Lu\u00edsa Cardoso Antunes da Cruz"],"first_seen_on":"2016-09-18T00:25:05+00:00","handle":"10451\/10199","handles":["10451\/10199"],"issns":[],"last_mentioned_on":1487948404,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10451\/10199"],"pdf_url":"http:\/\/repositorio.ul.pt\/bitstream\/10451\/10199\/1\/ulfpie044865_tm.pdf","pubdate":"2016-09-18T20:13:00+00:00","title":"O trabalho do diretor nos agrupamentos de escolas : perce\u00e7\u00f5es de um gestor","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["395540373796856"],"posts_count":2}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1502152066469009&id=395540373796856","license":"public","citation_ids":[4862229,4862279,5108427,6260766,12066762,12066763,12066766,12066768,12066769,12066770,12066771,12066772,12066773,12066774,12066775,12066776,12066777,12066779,12066780,12066781,12066782,12066783,12066784,12066785,12066786,12066787,12066788,12066789,12066790,12066791,12066794],"posted_on":"2016-09-16T08:10:01+00:00","summary":"Novas teses\/disserta\u00e7\u00f5es\/relat\u00f3rios\/artigos da FP e do IE:\n\nO reordenamento da rede escolar na perspectiva dos munic\u00edpios : um estudo na C\u00e2mara Municipal de Almada : 2010-2013\n\nhttp:\/\/hdl.handle.net\/10451\/20387\n\nO quadro interativo como mediador do desenvo","author":{"name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","url":"https:\/\/www.facebook.com\/395540373796856","facebook_wall_name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/395540373796856\/picture","id_on_source":"395540373796856"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1785647981452748&id=395540373796856","license":"public","citation_ids":[16744767,16744769,16744770,16744772,16744773,16744774,16744775,12066781,16744776,16744778,16744779,12171729,16744780,16744782,11682962,16744783,5048825,16744784,5055373,5055367,16744785,4862221,5028610,5071243,5071249,6139791,16744786,16744787,16744789,16744790,16744791,16744792,16744794,16744796,16744797,16744801,16744802,16744803,16744804,16166547,16744805,16744806],"posted_on":"2017-02-24T15:00:04+00:00","summary":"Teses\/disserta\u00e7\u00f5es\/relat\u00f3rios\/artigos da FP e do IE:\n\nA forma\u00e7\u00e3o em contexto de trabalho dos jovens do ensino profissional de uma escola p\u00fablica\n\nhttp:\/\/hdl.handle.net\/10451\/7561\n\nNecessidades de forma\u00e7\u00e3o dos professores nos Cursos de Educa\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o :","author":{"name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","url":"https:\/\/www.facebook.com\/395540373796856","facebook_wall_name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/395540373796856\/picture","id_on_source":"395540373796856"}}]}}