{"altmetric_id":13475488,"selected_quotes":["L'intercommunalit\u00e9, la bonne option dans les territoires ? (via","regard \u00e9conomique sur les collectivit\u00e9s locales Comment taxer et d\u00e9penser localement au\u00a0XXI\u1d49\u00a0si\u00e8cle\u00a0?"],"citation":{"abstract":"Moins visible que L\u2019\u00c9tat, le secteur public local d\u00e9tient un r\u00f4le essentiel comme investisseur public majeur dans nombre de pays d\u00e9centralis\u00e9s. Mais son action se heurte \u00e0 de nombreuses difficult\u00e9s.","altmetric_jid":"theconversation","first_seen_on":"2016-11-09T21:13:56+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1479068029,"links":["http:\/\/theconversation.com\/comment-taxer-et-depenser-localement-au-xxi-siecle-68404?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/theconversation.com\/comment-taxer-et-depenser-localement-au-xxi-siecle-68404","http:\/\/theconversation.com\/comment-taxer-et-depenser-localement-au-xxi-siecle-68404?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter&utm_term=Autofeed#link_time=1478726389","http:\/\/theconversation.com\/comment-taxer-et-depenser-localement-au-xxi-siecle-68404?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter&utm_term=Autofeed#link_time=1478751124","http:\/\/theconversation.com\/comment-taxer-et-depenser-localement-au-xxi-siecle-68404?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter&utm_term=Autofeed#link_time=1478767854","http:\/\/theconversation.com\/comment-taxer-et-depenser-localement-au-xxi-siecle-68404?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2010%20novembre%202016%20-%206012&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2010%20novembre%202016%20-%206012+CID_ae065255e0e7cbf64b5f1e0d7d811bfe&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Comment%20taxer%20et%20dpenser%20localement%20au%20XXI%20sicle"],"pubdate":"2016-11-09T00:00:00+00:00","title":"Comment taxer et d\u00e9penser localement au\u00a0XXI\u1d49\u00a0si\u00e8cle\u00a0?","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/comment-taxer-et-depenser-localement-au-xxi-siecle-68404"},"altmetric_score":{"score":7.3,"score_history":{"1y":7.3,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":7.3},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7690302,"mean":6.5973724521265,"rank":1035275,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":6652850,"rank_type":"exact","sample_size":7690302,"percentile":86},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":232598,"mean":12.975796351629,"rank":48832,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":183635,"rank_type":"exact","sample_size":232598,"percentile":78},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":39419,"mean":56.517697041961,"rank":31180,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":8221,"rank_type":"exact","sample_size":39419,"percentile":20},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3957,"mean":85.675483316481,"rank":3784,"this_scored_higher_than_pct":4,"this_scored_higher_than":171,"rank_type":"exact","sample_size":3957,"percentile":4}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":12},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":12}}},"geo":{"twitter":{"FR":8}}},"counts":{"total":{"posts_count":14},"twitter":{"unique_users_count":12,"unique_users":["akemoi","ecolopress","Ake_Actus","FR_Conversation","TiphaineDsbr","ElvireBornand","AlineRichard","JeromedLdL","univ_lyon2","LaetiSatilmis","GerardScaillet","justinejoliveau"],"posts_count":14}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/akemoi\/statuses\/796460754073309184","license":"gnip","citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-09T21:13:35+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","url":"https:\/\/plus.google.com\/106107806040420711612","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3382421081\/654617e6289a7185af971e91e8315413_normal.jpeg","id_on_source":"akemoi","tweeter_id":"14215299","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2295},"tweet_id":"796460754073309184"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecolopress\/statuses\/796460738609119232","license":"gnip","citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-09T21:13:32+00:00","author":{"name":"ec\u03a6lopress","url":"http:\/\/ecolopress.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788913345160151040\/wStfkKZI_normal.jpg","description":"#\u00e9cologie #revuedepresse #sciences #\u00e9nergies #technologies #web #avenirencommun #\u00e9cosocialisme #JLM2017 #Franceinsoumise \u2696\ufe0f\u262e\ufe0f\u267b\ufe0f","id_on_source":"ecolopress","tweeter_id":"3996078449","geo":{"lt":44.32611,"ln":3.59306,"country":"FR"},"followers":552},"tweet_id":"796460738609119232"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ake_Actus\/statuses\/796461428576112640","license":"gnip","citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-09T21:16:16+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124834526\/vitcontlemur2_normal.jpg","id_on_source":"Ake_Actus","tweeter_id":"185608412","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":90},"tweet_id":"796461428576112640"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/796509198351732736","license":"gnip","citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-10T00:26:05+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13460},"tweet_id":"796509198351732736"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TiphaineDsbr\/statuses\/796511370644783104","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-10T00:34:43+00:00","author":{"name":"Tiphaine","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796512365340741632\/texHbdPu_normal.jpg","id_on_source":"TiphaineDsbr","tweeter_id":"44163370","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":122},"tweet_id":"796511370644783104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/796599638375677952","license":"gnip","citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-10T06:25:28+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13460},"tweet_id":"796599638375677952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ElvireBornand\/statuses\/796603458027716608","license":"gnip","citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-10T06:40:39+00:00","author":{"name":"Elvire Bornand","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554530579262504960\/dEAqDkPZ_normal.jpeg","description":"Sociologue. Sant\u00e9, action publique, punks et zombies, bref de la co-h\u00e9-rence.","id_on_source":"ElvireBornand","tweeter_id":"1880881256","geo":{"lt":47.21725,"ln":-1.55336,"country":"FR"},"followers":1510},"tweet_id":"796603458027716608"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AlineRichard\/statuses\/796605351491727361","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-10T06:48:10+00:00","author":{"name":"Aline Richard","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524746594\/Aline_Richard1_normal.jpg","description":"#Journaliste scientifique, auteur. Marianne, Figaro Sant\u00e9, ParisMatch, #docus pour la t\u00e9l\u00e9. Editrice #science #techs \u00e0 @FR_Conversation. Fais aussi la #cuisine.","id_on_source":"AlineRichard","tweeter_id":"49418010","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2922},"tweet_id":"796605351491727361"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/796707956033253376","license":"gnip","citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-10T13:35:53+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13460},"tweet_id":"796707956033253376"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JeromedLdL\/statuses\/796710228058402816","license":"gnip","citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-10T13:44:55+00:00","author":{"name":"J\u00e9r\u00f4me","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868612652024647680\/pbchaBF__normal.jpg","description":"M\u00e9decin de Sant\u00e9 publique. #Politique & #\u00c9conomie de la #Sant\u00e9. #VIH, #PrEP & pr\u00e9vention. Perso: \ud83c\udf08 - #Team974 - Vieilli en f\u00fbt de ch\u00eane","id_on_source":"JeromedLdL","tweeter_id":"271462810","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":540},"tweet_id":"796710228058402816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/univ_lyon2\/statuses\/796731098277564418","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-10T15:07:51+00:00","author":{"name":"Universit\u00e9 Lyon 2","url":"http:\/\/www.univ-lyon2.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671699977723363328\/NFBf31Ef_normal.png","description":"Universit\u00e9 Lumi\u00e8re Lyon 2","id_on_source":"univ_lyon2","tweeter_id":"128898396","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":14865},"tweet_id":"796731098277564418"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LaetiSatilmis\/statuses\/796742140885946368","license":"gnip","rt":["JeromedLdL"],"citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-10T15:51:43+00:00","author":{"name":"Laetitia Satilmis","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/laetitiasatilmis","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/762411983387955201\/NXB_b6Yr_normal.jpg","description":"Interne de Sant\u00e9 Publique. Ancienne pr\u00e9sidente du @clispfr. Promotion de la sant\u00e9\/Transfert des connaissances\/Petite enfance. \u00c0 Montr\u00e9al pr 6 mois \u00e0 l'@INSPQ","id_on_source":"LaetiSatilmis","tweeter_id":"3774868643","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":669},"tweet_id":"796742140885946368"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GerardScaillet\/statuses\/796966742815834112","license":"gnip","citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-11T06:44:13+00:00","author":{"name":"G\u00e9rard Scaillet","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/499949907487105024\/3t4XgiQ9_normal.jpeg","description":"Migrant num\u00e9rique #i4Emploi","id_on_source":"GerardScaillet","tweeter_id":"2732079596","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":311},"tweet_id":"796966742815834112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/justinejoliveau\/statuses\/797895264891596800","license":"gnip","citation_ids":[13475488],"posted_on":"2016-11-13T20:13:49+00:00","author":{"name":"Justine","url":"http:\/\/potesaufeu.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575296004049735681\/v3W7OpTk_normal.jpeg","description":"#Geekette #startup #Paris - Appelez moi Mait\u00e9 @potes_aufeu","id_on_source":"justinejoliveau","tweeter_id":"90974182","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":436},"tweet_id":"797895264891596800"}]}}