{"altmetric_id":10472892,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["gcilsandbox","Laurenz_ml","ValeryRidde"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["Producing a very brief policy ... after the evaluation report is done helps enormously @dagenach @EstherMcSween","New interesting JoDE article: Evaluation and politics: tips and barriers to use"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4da3cf058f610001534","authors":["Deborah L Rugg"],"doi":"10.1080\/19439342.2016.1213030","endpage":"10","first_seen_on":"2016-08-13T09:14:53+00:00","issns":["1943-9342","1943-9407"],"issue":"3","journal":"Journal of Development Effectiveness","last_mentioned_on":1475070915,"links":["http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/full\/10.1080\/19439342.2016.1213030?ai=13a&mi=hzi4f2&af=R","http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/full\/10.1080\/19439342.2016.1213030"],"pubdate":"2016-08-12T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Business And Management","scheme":"era"}],"startpage":"1","title":"Evaluation and politics: tips and barriers to use","type":"article","volume":"8","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/evaluation-politics-tips-barriers"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8446126,"mean":7.1012113779909,"rank":4265943,"this_scored_higher_than_pct":46,"this_scored_higher_than":3961960,"rank_type":"exact","sample_size":8446126,"percentile":46},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":259520,"mean":12.043147361079,"rank":129569,"this_scored_higher_than_pct":45,"this_scored_higher_than":119131,"rank_type":"exact","sample_size":259520,"percentile":45},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":137,"mean":7.5365735294118,"rank":110,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":25,"rank_type":"exact","sample_size":137,"percentile":18},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":5.5712,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":33}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"ZA":1,"CA":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/gcilsandbox\/statuses\/764389657710825472","license":"gnip","citation_ids":[10472892],"posted_on":"2016-08-13T09:14:30+00:00","author":{"name":"gcilsandbox","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_5_normal.png","id_on_source":"gcilsandbox","tweeter_id":"4295784575","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":17},"tweet_id":"764389657710825472"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Laurenz_ml\/statuses\/769052309477265408","license":"gnip","citation_ids":[10472892],"posted_on":"2016-08-26T06:02:13+00:00","author":{"name":"Laurenz Langer","url":"http:\/\/www.africaevidencenetwork.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/428702574456213505\/kPBzgFJb_normal.png","description":"I work on research synthesis & evidence-informed development @Africa_evidence Get also excited about mTech & policymaking @EPPICentre","id_on_source":"Laurenz_ml","tweeter_id":"245826948","geo":{"lt":-26.20227,"ln":28.04363,"country":"ZA"},"followers":605},"tweet_id":"769052309477265408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ValeryRidde\/statuses\/781130127363149824","license":"gnip","citation_ids":[10472892],"posted_on":"2016-09-28T13:55:09+00:00","author":{"name":"Val\u00e9ry Ridde","url":"http:\/\/www.equitesante.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412938759018008576\/zlsfyT7x_normal.jpeg","description":"Professeur agr\u00e9g\u00e9 en sant\u00e9 mondiale\/Associate Professor. Global Health. Universit\u00e9 de Montr\u00e9al, Canada - CIHR Applied Chair in Public Health.","id_on_source":"ValeryRidde","tweeter_id":"606781436","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":2189},"tweet_id":"781130127363149824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ValeryRidde\/statuses\/781130152935841793","license":"gnip","citation_ids":[10472892],"posted_on":"2016-09-28T13:55:15+00:00","author":{"name":"Val\u00e9ry Ridde","url":"http:\/\/www.equitesante.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412938759018008576\/zlsfyT7x_normal.jpeg","description":"Professeur agr\u00e9g\u00e9 en sant\u00e9 mondiale\/Associate Professor. Global Health. Universit\u00e9 de Montr\u00e9al, Canada - CIHR Applied Chair in Public Health.","id_on_source":"ValeryRidde","tweeter_id":"606781436","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":2189},"tweet_id":"781130152935841793"}]}}