{"altmetric_id":8931121,"counts":{"readers":{"mendeley":23,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":14},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[54117],"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":10,"unique_users":["jalonsoarevalo","manuelramirez","colfreepress","bibliotecasalut","ZambranoAdela","merlovega","patricioyjelena","lemarderi","De_Paiz","lvgonzalezg"],"posts_count":10},"facebook":{"unique_users_count":3,"unique_users":["179602442411488","280930392256646","317638148415557"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["Art\u00edculo sobre #altmetrics e impacto social de la investigaci\u00f3n, por @jalonsoarevalo, @jacordongarcia y B.Maltr\u00e1s","#Altmetrics : medici\u00f3n d l influencia de l medios en el impacto social de la investigaci\u00f3n. En: Cuad Doc Multim 2016 h\u2026","#Altmetrics : medici\u00f3n d l influencia de l medios en el impacto social de la investigaci\u00f3n. En: Cuad Doc Multim 2016"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa83a3cf058f61000be7c","authors":["Julio Alonso Ar\u00e9valo","Jos\u00e9 Antonio Cord\u00f3n-Garcia","Bruno Maltr\u00e1s Barba"],"doi":"10.5209\/rev_cdmu.2016.v27.n1.52870","first_seen_on":"2016-06-20T21:16:55+00:00","issns":["1575-9733"],"issue":"1","journal":"Cuadernos de Documentacion Multimedia","last_mentioned_on":1499259937,"links":["http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/CDMU\/article\/view\/52870#.V2hdKmaHm_Y.twitter","http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/CDMU\/article\/view\/52870\/48541","https:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/CDMU\/article\/view\/52870","http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/CDMU\/article\/view\/52870","http:\/\/dx.doi.org\/10.5209\/rev_CDMU.2016.v27.n1.52870"],"pdf_url":"http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/CDMU\/article\/download\/52870\/48541","pubdate":"2016-06-20T00:00:00+00:00","title":"Altmetrics: medici\u00f3n de la influencia de los medios en el impacto social de la investigaci\u00f3n","type":"article","volume":"27","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/altmetrics-medici%C3%B3n-la-influencia-los-medios-en-el-impacto-social-la-investigaci%C3%B3n"},"altmetric_score":{"score":16.264,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":16.264},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8166903,"mean":6.9134132553505,"rank":511465,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":7655480,"rank_type":"exact","sample_size":8166903,"percentile":93},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":264383,"mean":11.671632758659,"rank":25433,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":238950,"rank_type":"exact","sample_size":264383,"percentile":90},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":10,"mean":0.92777777777778,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":9,"rank_type":"exact","sample_size":10,"percentile":90},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":2.1,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":9,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":9,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Librarian":17,"Researcher":2,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Bachelor":2,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":9,"Computer Science":6,"Business, Management and Accounting":1,"Arts and Humanities":6}}},"geo":{"twitter":{"CO":2,"ES":4,"EC":2},"mendeley":{"PR":1,"CL":1,"PT":1,"ES":6}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/jalonsoarevalo\/statuses\/745002442954317824","license":"gnip","citation_ids":[8931121],"posted_on":"2016-06-20T21:16:38+00:00","author":{"name":"Julio Alonso Ar\u00e9valo","url":"http:\/\/www.universoabierto.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/699362714192318465\/usp2zU39_normal.jpg","description":"Bibliotecario de Traducci\u00f3n y Documentaci\u00f3n de la universidad de Salamanca. Blog Universo Abierto","id_on_source":"jalonsoarevalo","tweeter_id":"33832669","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4356},"tweet_id":"745002442954317824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/manuelramirez\/statuses\/745004469939744768","license":"gnip","rt":["jalonsoarevalo"],"citation_ids":[8931121],"posted_on":"2016-06-20T21:24:41+00:00","author":{"name":"Manuel Ram\u00edrez","url":"http:\/\/www.manuelramirez.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/505460374133415936\/4Pl_1ZLR_normal.jpeg","description":"Research Institute of Text Analysis and Applications (IATEXT) - University of Las Palmas de Gran Canaria","id_on_source":"manuelramirez","tweeter_id":"26277867","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":659},"tweet_id":"745004469939744768"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/colfreepress\/statuses\/745026810086297600","license":"gnip","rt":["jalonsoarevalo"],"citation_ids":[8931121],"posted_on":"2016-06-20T22:53:28+00:00","author":{"name":"Fernando Piraquive","url":"http:\/\/about.me\/colfreepress","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/611215935567958017\/y3JJ7f4Q_normal.jpg","description":"#Journalist, #Library,#openaccess,#OJS, #Revistas #Electr\u00f3nicas, #Servicios, #Informaci\u00f3n, #Gesti\u00f3n, #Editorial, #Consultor\u00eda #DOI","id_on_source":"colfreepress","tweeter_id":"15283118","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":174},"tweet_id":"745026810086297600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bibliotecasalut\/statuses\/747399343657746434","license":"gnip","citation_ids":[8931121],"posted_on":"2016-06-27T12:01:04+00:00","author":{"name":"Biblioteca de Salut","url":"http:\/\/salutweb.gencat.cat\/ca\/serveis_i_tramits\/biblioteca\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1984847694\/biblioteca_salut4_normal.jpg","description":"Biblioteca de Ci\u00e8ncies de la Salut de Catalunya. Departament de Salut. Generalitat de Catalunya. Membre de @rebisalud","id_on_source":"bibliotecasalut","tweeter_id":"531237801","geo":{"lt":41.82046,"ln":1.86768,"country":"ES"},"followers":2297},"tweet_id":"747399343657746434"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ZambranoAdela\/statuses\/747678149010391040","license":"gnip","rt":["bibliotecasalut"],"citation_ids":[8931121],"posted_on":"2016-06-28T06:28:56+00:00","author":{"name":"Adela Zambrano","url":"http:\/\/adelazambrano.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/665987563187003392\/MyqJ9sNv_normal.jpg","description":"Diplomada en Biblioteconomia i Documentaci\u00f3 i M\u00e0ster en Gesti\u00f3 de Continguts Digitals de la @UniBarcelona i Gestora Xarxes Socials de la @bibliotecasalut","id_on_source":"ZambranoAdela","tweeter_id":"450514353","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":280},"tweet_id":"747678149010391040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/merlovega\/statuses\/748804221764378624","license":"gnip","citation_ids":[8931121],"posted_on":"2016-07-01T09:03:33+00:00","author":{"name":"Jos\u00e9 A. Merlo Vega","url":"http:\/\/diarium.usal.es\/merlo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/744216247290699776\/2uM38q7Y_normal.jpg","description":"Profesor y Director del Departamento de Biblioteconom\u00eda y Documentaci\u00f3n de la Universidad de Salamanca. Tuiteo sobre #bibliotecas y mis (pre)ocupaciones.","id_on_source":"merlovega","tweeter_id":"41176329","geo":{"lt":40.96882,"ln":-5.66388,"country":"ES"},"followers":5463},"tweet_id":"748804221764378624"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/patricioyjelena\/statuses\/748809483032227840","license":"gnip","rt":["merlovega"],"citation_ids":[8931121],"posted_on":"2016-07-01T09:24:27+00:00","author":{"name":"Pato Alvarez, PhD","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842537477625798656\/sKIeAIs__normal.jpg","description":"Vicerrector Acad\u00e9mico y de Investigaci\u00f3n de UNEMI, PhD por la Universitat de Barcelona y Papa de jelena","id_on_source":"patricioyjelena","tweeter_id":"885367284","geo":{"lt":-2,"ln":-77.5,"country":"EC"},"followers":557},"tweet_id":"748809483032227840"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lemarderi\/statuses\/749040882616242176","license":"gnip","rt":["merlovega"],"citation_ids":[8931121],"posted_on":"2016-07-02T00:43:57+00:00","author":{"name":"Letty V\u00e1sconez","url":"http:\/\/bibliointeresante.bligoo.ec\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3047391279\/dcf552cd3f0b17753b989407ca9f2843_normal.png","description":"Licenciada en Bibliotecologia,gran inter\u00e9s en las nuevas tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n y deseo de informar a mis colegas ecuatorianos especialmente","id_on_source":"lemarderi","tweeter_id":"118268716","geo":{"lt":-2,"ln":-77.5,"country":"EC"},"followers":94},"tweet_id":"749040882616242176"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/De_Paiz\/statuses\/749897051941601280","license":"gnip","rt":["merlovega"],"citation_ids":[8931121],"posted_on":"2016-07-04T09:26:04+00:00","author":{"name":"M\u00aa. Isabel de P\u00e1iz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730087427017211904\/CWMo_UQf_normal.jpg","id_on_source":"De_Paiz","tweeter_id":"433696930","geo":{"lt":40.96882,"ln":-5.66388,"country":"ES"},"followers":125},"tweet_id":"749897051941601280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lvgonzalezg\/statuses\/882586262653239296","license":"gnip","citation_ids":[8931121],"posted_on":"2017-07-05T13:05:37+00:00","author":{"name":"Viviana Gonz\u00e1lez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/612426522289438721\/E_dN74su_normal.jpg","id_on_source":"lvgonzalezg","tweeter_id":"3338007101","geo":{"lt":4,"ln":-72,"country":"CO"},"followers":18},"tweet_id":"882586262653239296"}],"blogs":[{"title":"Altmetrics: medici\u00f3n de la influencia de los medios en el impacto social de la investigaci\u00f3n","url":"http:\/\/digitallibrary.hypotheses.org\/919","license":"public","citation_ids":[8931121],"posted_on":"2011-09-04T15:09:40+00:00","summary":"Alonso-Ar&eacute;valo, Julio and Cord&oacute;n-Garc&iacute;a, Jos&eacute;-Antonio and Maltr&aacute;s-Barba, Bruno Altmetrics: medici&oacute;n de la influencia de los medios en el impacto social de la investigaci&oacute;n. Cuadernos de Documentaci&oacute;n","author":{"name":"Digital library","url":"http:\/\/digitallibrary.hypotheses.org","description":"Environnement num\u00e9rique de la biblioth\u00e8que de la FMSH"}}],"facebook":[{"title":"Altmetrics: medici\u00f3n de la influencia de los medios en el impacto social de la investigaci\u00f3n |...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=256112484760483&id=179602442411488","license":"public","citation_ids":[8931121,8931121],"posted_on":"2016-07-13T16:27:00+00:00","summary":"Altmetrics: medici\u00f3n de la influencia de los medios en el impacto social de la investigaci\u00f3n.\n\nAlonso Ar\u00e9valo, J., Cord\u00f3n-Garcia, J., & Maltr\u00e1s Barba, B. (2016). Altmetrics: medici\u00f3n de la influencia de los medios en el impacto social de la investigaci\u00f3n.","author":{"name":"Latindex","url":"https:\/\/www.facebook.com\/179602442411488","facebook_wall_name":"Latindex","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/179602442411488\/picture","id_on_source":"179602442411488"}},{"title":"Latindex","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=290744531275232&id=280930392256646","license":"public","citation_ids":[8931121,8931121],"posted_on":"2016-07-13T17:38:15+00:00","summary":"Altmetrics: medici\u00f3n de la influencia de los medios en el impacto social de la investigaci\u00f3n.\n\nAlonso Ar\u00e9valo, J., Cord\u00f3n-Garcia, J., & Maltr\u00e1s Barba, B. (2016). Altmetrics: medici\u00f3n de la influencia de los medios en el impacto social de la investigaci\u00f3n.","author":{"name":"Estudios Gerenciales","url":"https:\/\/www.facebook.com\/280930392256646","facebook_wall_name":"Estudios Gerenciales","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/280930392256646\/picture","id_on_source":"280930392256646"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=566283616884341&id=317638148415557","license":"public","citation_ids":[8931121],"posted_on":"2016-06-21T11:45:17+00:00","summary":"Altmetrics: medici\u00f3n de la influencia de los medios en el\nimpacto social de la investigaci\u00f3n\n(Julio Alonso Ar\u00e9valo, Jos\u00e9 Antonio Cord\u00f3n-Garcia y Bruno Maltr\u00e1s Barba)\n\nCuadernos de Documentaci\u00f3n Multimedia Vol. 27, n\u00fam. 1, 2016 \n\n\"Los medios sociales est\u00e1n","author":{"name":"Acceso Abierto y Altmetrics","url":"https:\/\/www.facebook.com\/317638148415557","facebook_wall_name":"Acceso Abierto y Altmetrics","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/317638148415557\/picture","id_on_source":"317638148415557"}}]}}