{"altmetric_id":936428,"counts":{"readers":{"mendeley":38,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["205100982907932"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["JoaoWNery1"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Revista Estudos Feministas - Depathologization of the genre: the politicization of abject identities"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b463a","authors":["Pel\u00facio, Larissa"],"doi":"10.1590\/s0104-026x2012000200017","first_seen_on":"2012-09-09T03:54:09+00:00","issns":["0104-026X"],"journal":"Estudos Feministas","last_mentioned_on":1347162820,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0104-026X2012000200017&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0104-026X2012000200017&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2012-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Revista Estudos Feministas","publisher_subjects":[{"name":"Other Studies In Human Society","scheme":"era"}],"title":"Depathologization of the genre: the politicization of abject identities","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/despatologiza%C3%A7%C3%A3o-g%C3%AAnero-politiza%C3%A7%C3%A3o-das-identidades-abjetas"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4654880,"mean":5.6505331055902,"rank":2309886,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":2205419,"rank_type":"exact","sample_size":4654880,"percentile":47},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":78842,"mean":5.6945489275884,"rank":34403,"this_scored_higher_than_pct":52,"this_scored_higher_than":41737,"rank_type":"exact","sample_size":78842,"percentile":52},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":11,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":3,"Student  > Ph. D. Student":6,"Student  > Postgraduate":5,"Student  > Master":5,"Other":2,"Student  > Bachelor":15,"Professor":1},"by_discipline":{"Design":1,"Medicine and Dentistry":9,"Social Sciences":8,"Psychology":8,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":3,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":2,"Arts and Humanities":6}}},"geo":{"twitter":{"BR":1},"mendeley":{"BR":2,"PT":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/JoaoWNery1\/statuses\/244644718338793472","license":"public","citation_ids":[936428],"posted_on":"2012-09-09T03:53:40+00:00","author":{"name":"Joao W.Nery","url":"http:\/\/www.facebook.com\/joaownery","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870383334924398593\/2vkXkaW9_normal.jpg","description":"First brazilian transman to be operated in the country. Author of a new book -Viagem Solit\u00e1ria, edited by Ed Leya (october 2011) Psychologist and Father.","id_on_source":"JoaoWNery1","tweeter_id":"246062812","geo":{"lt":-22.90278,"ln":-43.2075,"country":"BR"},"followers":2287},"tweet_id":"244644718338793472"}],"facebook":[{"title":"Revista Estudos Feministas - Depathologization of the genre: the politicization of abject identities","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=236974029758290&id=205100982907932","citation_ids":[936428],"posted_on":"2012-09-09T03:53:39+00:00","summary":"\"Voc\u00ea usa rosa ou voc\u00ea usa azul? Voc\u00ea tem pinto ou voc\u00ea tem buceta? Voc\u00ea usa e fica brincando de Homem-Aranha ou voc\u00ea tem que ficar penteando o cabelo de uma Barbie? Cada ser humano tem as suas verdades, tem as coisas as quais tem que buscar e realizar. Al","author":{"name":"Viagem Solit\u00e1ria","url":"https:\/\/www.facebook.com\/205100982907932","facebook_wall_name":"Viagem Solit\u00e1ria","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/205100982907932\/picture","id_on_source":"205100982907932"}}]}}