{"altmetric_id":1795119,"selected_quotes":["Elekta presenta 'Esteya', su nuevo tratamiento de braquiterapia electr\u00f3nica para el c\u00e1ncer de piel"],"citation":{"altmetric_jid":"ecancerorg","first_seen_on":"2013-10-01T13:36:52+00:00","issns":[],"journal":"ecancer","last_mentioned_on":1380634586,"links":["http:\/\/ecancer.org\/lang\/es.php?ReturnURI=%2Fnews%2F4517-elekta-presenta--esteya---su-nuevo-tratamiento-de-braquiterapia-electr--nica-para-el-c--ncer-de-piel.php"],"title":"Elekta presenta 'Esteya', su nuevo tratamiento de braquiterapia electr\u00f3nica para el c\u00e1ncer de piel. noticias ecancer","type":"article","uri":"http:\/\/ecancer.org\/news\/4517-elekta-presenta--esteya---su-nuevo-tratamiento-de-braquiterapia-electr--nica-para-el-c--ncer-de-piel.php"},"altmetric_score":{"score":0.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4708513,"mean":5.4404432565745,"rank":3046046,"this_scored_higher_than_pct":31,"this_scored_higher_than":1485312,"rank_type":"exact","sample_size":4708513,"percentile":31},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":100058,"mean":7.8968226910661,"rank":62948,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":33516,"rank_type":"exact","sample_size":100058,"percentile":33},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":7386,"mean":2.7775174001354,"rank":4839,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":2121,"rank_type":"exact","sample_size":7386,"percentile":28},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"MX":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["ecancer_espanol","droncoped"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/385035421182210049","license":"public","citation_ids":[1795119],"posted_on":"2013-10-01T13:36:12+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"385035421182210049"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/droncoped\/status\/385035478568693760","license":"public","rt":["ecancer_espanol"],"citation_ids":[1795119],"posted_on":"2013-10-01T13:36:26+00:00","author":{"name":"droncoped","url":"http:\/\/www.oncoped.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904915969407057921\/dLJHZrgF_normal.jpg","description":"Padre de 2, y 2 perros,mtb, bicirutero,jogger,nadador ,adicto a viajar y al mar,onc\u00f3logo pediatra,investigador cl\u00ednico.Dr Carlos A. Leal","id_on_source":"droncoped","tweeter_id":"36213984","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":2034},"tweet_id":"385035478568693760"}]}}