{"altmetric_id":20386408,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["880040368674057"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef3e2a83ee09648b456a","authors":["Vogt, Carlos"],"doi":"10.21800\/2317-66602017000200001","first_seen_on":"2017-05-22T16:10:25+00:00","issns":["0009-6725"],"journal":"Ci\u00eancia e Cultura","last_mentioned_on":1495226773,"links":["http:\/\/cienciaecultura.bvs.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0009-67252017000200001&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/cienciaecultura.bvs.br\/pdf\/cic\/v69n2\/v69n2a01.pdf","pubdate":"2017-04-01T00:00:00+00:00","publisher":"Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia","title":"[NO TITLE AVAILABLE]","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8229276,"mean":6.9710832737933,"rank":7121601,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8229276,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":232981,"mean":12.29096428878,"rank":189576,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":232981,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":72,"mean":0.66478873239437,"rank":25,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":72,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":8,"mean":0.39285714285714,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1542013819143372&id=880040368674057","license":"public","citation_ids":[20386408],"posted_on":"2017-05-19T20:46:13+00:00","summary":"O poeta e linguista Carlos Vogt reassumiu a chefia editorial da revista Ci\u00eancia&Cultura. Veja o editorial da nova edi\u00e7\u00e3o.\nhttp:\/\/cienciaecultura.bvs.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0009-67252017000200001&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","author":{"name":"Ci\u00eancia & Cultura","url":"https:\/\/www.facebook.com\/880040368674057","facebook_wall_name":"Ci\u00eancia & Cultura","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/880040368674057\/picture","id_on_source":"880040368674057"}}]}}