{"altmetric_id":5616335,"selected_quotes":["Pour une politique d'apprentissage des #langues accessible au plus grand nombre Marielle Silhouette","En France, il faut adapter l'apprentissage des #langues aux d\u00e9fis de la #mondialisation","nmomme: RT FR_Conversation: Pour une politique d'apprentissage des #langues accessible au plus grand nombre Mariel\u2026","\u00abUn pays ouvert comme le n\u00f4tre ne devrait-il pas promouvoir le plurilinguisme\u00bb? #plurilinguisme #langues"],"citation":{"abstract":"Si la France veut relever les d\u00e9fis de la mondialisation, elle doit mettre en place une politique des langues accessible au plus grand nombre.","altmetric_jid":"theconversation","first_seen_on":"2016-02-16T10:49:56+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1476781417,"links":["http:\/\/theconversation.com\/levolution-de-lenseignement-des-langues-vivantes-en-france-massification-et-uniformisation-2-54083","https:\/\/theconversation.com\/levolution-de-lenseignement-des-langues-vivantes-en-france-massification-et-uniformisation-2-54083","https:\/\/theconversation.com\/levolution-de-lenseignement-des-langues-vivantes-en-france-massification-et-uniformisation-2-54083?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2016%20fvrier%202016%20-%204306&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2016%20fvrier%202016%20-%204306%20CID_79041768619c347998c2c639a2857296&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Lvolution%20de%20lenseignement%20des%20langues%20vivantes%20en%20France%20%20massification%20et%20uniformisation%202","http:\/\/theconversation.com\/levolution-de-lenseignement-des-langues-vivantes-en-france-massification-et-uniformisation-2-54083?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2016%20fvrier%202016%20-%204306&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2016%20fvrier%202016%20-%204306%20CID_79041768619c347998c2c639a2857296&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Lvolution%20de%20lenseignement%20des%20langues%20vivantes%20en%20France%20%20massification%20et%20uniformisation%202","http:\/\/theconversation.com\/levolution-de-lenseignement-des-langues-vivantes-en-france-massification-et-uniformisation-2-54083?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","https:\/\/theconversation.com\/levolution-de-lenseignement-des-langues-vivantes-en-france-massification-et-uniformisation-2-54083?utm_term=Lvolution%20de%20lenseignement%20des%20langues%20vivantes%20en%20France%20%20massification%20et%20uniformisation%202&utm_content=buffera3889&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","https:\/\/theconversation.com\/levolution-de-lenseignement-des-langues-vivantes-en-france-massification-et-uniformisation-2-54083?utm_content=bufferc81f8&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"],"pubdate":"2016-02-16T00:00:00+00:00","title":"L\u2019\u00e9volution de l\u2019enseignement des langues vivantes en France : massification et uniformisation (2)","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/levolution-de-lenseignement-des-langues-vivantes-en-france-massification-et-uniformisation-2-54083"},"altmetric_score":{"score":25.1,"score_history":{"1y":11,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":25.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7556298,"mean":6.524637537139,"rank":294627,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":7261272,"rank_type":"exact","sample_size":7556298,"percentile":96},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":286506,"mean":10.365538325683,"rank":18457,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":268023,"rank_type":"exact","sample_size":286506,"percentile":93},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":38058,"mean":55.605943768558,"rank":20676,"this_scored_higher_than_pct":45,"this_scored_higher_than":17366,"rank_type":"exact","sample_size":38058,"percentile":45},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3578,"mean":77.911641599105,"rank":2610,"this_scored_higher_than_pct":26,"this_scored_higher_than":965,"rank_type":"exact","sample_size":3578,"percentile":26}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":20},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":20}}},"geo":{"twitter":{"FR":9,"AU":1,"BE":1,"CA":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":25},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["europe1"],"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":20,"unique_users":["LoicKermeur","LINGUANOMICS","BRDCA","FR_Conversation","RousseauAgnes","PierreAGERON","jmjtwit","NormandNadine","LillaDupond","VRobertParis3","vtuillet","PatrickFavrel","PresidentFIT_EU","nmomme","ParisOuest","ecuschools","franol_radio","next_edu","Delphine_DAUX","pregup"],"posts_count":24}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/LoicKermeur\/statuses\/699470036537217026","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T05:47:06+00:00","author":{"name":"Loic Kermeur","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3129080658\/3c0dedf0ff416025873e3533fcfc0def_normal.png","description":"\u00ab Demain appartient \u00e0 ceux qui savent l\u2019entendre venir \u00bb David Bowie","id_on_source":"LoicKermeur","tweeter_id":"1103759738","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":106},"tweet_id":"699470036537217026"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LINGUANOMICS\/statuses\/699483593777811456","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T06:40:59+00:00","author":{"name":"LINGUANOMICS RD","url":"http:\/\/linguanomics.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743796760426975232\/KjubdW7e_normal.jpg","description":"Multilingual & Ubiquitous IT \/ IoT Solutions. With direct support from Google France.","id_on_source":"LINGUANOMICS","tweeter_id":"3328662983","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":55},"tweet_id":"699483593777811456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BRDCA\/statuses\/699495842730938368","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T07:29:39+00:00","author":{"name":"B\u00e9n\u00e9dicte RAVACHE","url":"http:\/\/www.andrh.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883600774516932609\/UtY70pC6_normal.jpg","description":"#RH #RessourcesHumaines #RevuePersonnel #HR #InfluenceRh #philo #UE #Europe #travail Tweets are my own Sec.gen @andrh_officiel @coeemploi \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id_on_source":"BRDCA","tweeter_id":"71293216","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":1522},"tweet_id":"699495842730938368"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/699495952734748672","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T07:30:05+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13453},"tweet_id":"699495952734748672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RousseauAgnes\/statuses\/699490998754349056","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T07:10:24+00:00","author":{"name":"Rousseau Agnes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2774648802\/f16c73baa5a6020d802b2291d145e963_normal.jpeg","description":"Parisienne qui s'int\u00e9resse aux revues de sciences sociales, \u00e0 l'\u00e9tude interdisciplinaire du fait religieux et \u00e0 la th\u00e9ologie.","id_on_source":"RousseauAgnes","tweeter_id":"909910016","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":4174},"tweet_id":"699490998754349056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PierreAGERON\/statuses\/699490555542269952","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T07:08:39+00:00","author":{"name":"Pierre AGERON","url":"http:\/\/tel.archives-ouvertes.fr\/tel-00921666","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/424561700407226368\/1JU5pMkX_normal.jpeg","description":"G\u00e9ographe des transports, de la mondialisation Dr agr\u00e9g\u00e9, Lycee Intl FerneyVoltaire (01)-IEP Lyon\/PhD Globalization-Transport. @ersa_org & @terrtourisme manager","id_on_source":"PierreAGERON","tweeter_id":"1731352014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3280},"tweet_id":"699490555542269952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jmjtwit\/statuses\/699477956306010112","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T06:18:35+00:00","author":{"name":"Jean-Marie Jourand","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671214893639581696\/Zy2E25qG_normal.jpg","description":"#DirCom #branding - #communication #promotion - #marketing15_25 - #enseignementsup - #compublique #compolitique","id_on_source":"jmjtwit","tweeter_id":"253279389","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":503},"tweet_id":"699477956306010112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/699556358216032257","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T11:30:07+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13453},"tweet_id":"699556358216032257"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/NormandNadine\/statuses\/699559196367323136","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T11:41:24+00:00","author":{"name":"Nadine Normand","url":"http:\/\/profiles.arts.monash.edu.au\/nadine-normand-marconnet\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/694464811959123968\/h-J0lVeG_normal.jpg","description":"Nadine Normand-Marconnet, Lecturer at Monash University, interested in Language Policy, Intercultural Communication, Academic Mobility","id_on_source":"NormandNadine","tweeter_id":"2364657708","geo":{"lt":-37.83333,"ln":144.96667,"country":"AU"},"followers":68},"tweet_id":"699559196367323136"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/699646959116627969","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T17:30:08+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13453},"tweet_id":"699646959116627969"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LillaDupond\/statuses\/699647218312159232","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T17:31:10+00:00","author":{"name":"Lilla Dupond","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/699173254083252224\/cU4egHsI_normal.jpg","id_on_source":"LillaDupond","tweeter_id":"4912762629","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":63},"tweet_id":"699647218312159232"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VRobertParis3\/statuses\/699653789402427392","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T17:57:16+00:00","author":{"name":"Val\u00e9rie Robert","url":"http:\/\/www.univ-paris3.fr\/robert-valerie-29852.kjsp?RH=ACCUEIL","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825078647925178368\/kl_DC2UC_normal.jpg","description":"Deutsch-franz\u00f6sische Tweets \/ Presse & m\u00e9dias Allemagne \/ Etudes germaniques \/ Dirige le Master journalisme franco-allemand Sorbonne Nouvelle Paris 3 #MJFAP3","id_on_source":"VRobertParis3","tweeter_id":"1911786565","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1854},"tweet_id":"699653789402427392"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/vtuillet\/statuses\/699673673427525632","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T19:16:17+00:00","author":{"name":"V\u00e9ronique Tuillet","url":"http:\/\/lewebpedagogique.com\/aufildestice\/author\/aufildestice\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444499776176791553\/RiSrQY_x_normal.jpeg","description":"Professeure agr\u00e9g\u00e9e d'allemand en lyc\u00e9e et CPGE, encore en recherche sur le num\u00e9rique dans l'\u00e9ducation, mais avec de plus en plus de convictions...","id_on_source":"vtuillet","tweeter_id":"2389298636","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":345},"tweet_id":"699673673427525632"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatrickFavrel\/statuses\/699677974463979521","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T19:33:23+00:00","author":{"name":"Favrel Patrick","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733813543741620224\/iqVm5I4u_normal.jpg","description":"#Hepatites & Activisme #RDR3.0, #SCMR R\u00e9seau Fran\u00e7ais RDR, Pr\u00e9vention, COM, #Vape #Streetart, #Feldenkrais, Formation, Conduite Changement #SAFE @FedeAddiction","id_on_source":"PatrickFavrel","tweeter_id":"1328702478","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2152},"tweet_id":"699677974463979521"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PresidentFIT_EU\/statuses\/699689886220185605","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T20:20:43+00:00","author":{"name":"FIT_Europe_President","url":"http:\/\/www.fit-europe.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/660029629768560641\/JSB0W0S-_normal.jpg","description":"F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Traducteurs - International Federation of Translators - Centre r\u00e9gional Europe - Regional Centre Europe","id_on_source":"PresidentFIT_EU","tweeter_id":"4068358697","geo":{"lt":50.85045,"ln":4.34878,"country":"BE"},"followers":1496},"tweet_id":"699689886220185605"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nmomme\/statuses\/699699349597642755","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T20:58:19+00:00","author":{"name":"nmomme","url":"http:\/\/www.translanguages.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667817032503697408\/FnShePW-_normal.jpg","id_on_source":"nmomme","tweeter_id":"626805271","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":434},"tweet_id":"699699349597642755"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LillaDupond\/statuses\/699699497505579014","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T20:58:54+00:00","author":{"name":"Lilla Dupond","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/699173254083252224\/cU4egHsI_normal.jpg","id_on_source":"LillaDupond","tweeter_id":"4912762629","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":63},"tweet_id":"699699497505579014"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RousseauAgnes\/statuses\/699729188891312129","license":"gnip","rt":["PatrickFavrel"],"citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-16T22:56:53+00:00","author":{"name":"Rousseau Agnes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2774648802\/f16c73baa5a6020d802b2291d145e963_normal.jpeg","description":"Parisienne qui s'int\u00e9resse aux revues de sciences sociales, \u00e0 l'\u00e9tude interdisciplinaire du fait religieux et \u00e0 la th\u00e9ologie.","id_on_source":"RousseauAgnes","tweeter_id":"909910016","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":4174},"tweet_id":"699729188891312129"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ParisOuest\/statuses\/699877608012517376","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-17T08:46:39+00:00","author":{"name":"Univ Paris Nanterre","url":"http:\/\/www.u-paris10.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821310774236823552\/tonILpK1_normal.jpg","description":"Compte officiel de l'Universit\u00e9 Paris Nanterre \/\/ \u00e9v\u00e9nements culturels \/\/ recherche \/\/ vie du campus #uParisNanterre #UPNanterre","id_on_source":"ParisOuest","tweeter_id":"84258886","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":12476},"tweet_id":"699877608012517376"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecuschools\/statuses\/699879694464897024","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-17T08:54:56+00:00","author":{"name":"Ecuschools","url":"http:\/\/www.ecuschools.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282863912\/LogoEcuFB_normal.jpg","description":"Ecuschools, le sp\u00e9cialiste des produits logotyp\u00e9s (\u00e9tuis, porte-dipl\u00f4mes, etc.) valorisant les remises de dipl\u00f4me. http:\/\/ecuschoolsleblog.blogspot.fr\/","id_on_source":"ecuschools","tweeter_id":"268197099","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":288},"tweet_id":"699879694464897024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/franol_radio\/statuses\/699888890862247938","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-17T09:31:29+00:00","author":{"name":"Fra\u00f1ol","url":"http:\/\/facebook.com\/franol.radio","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892034045\/Photo_Fra_ol_normal.jpg","description":"Fra\u00f1ol ~ M\u00fasica latina @ Ontario, Qu\u00e9bec, Manitoba, Alberta, T.N.-O., Saskatchewan, N.-B., Nouvelle-\u00c9cosse, C.-B., Nunavut et T.-N.-L.","id_on_source":"franol_radio","tweeter_id":"70943812","geo":{"lt":60.10867,"ln":-113.64258,"country":"CA"},"followers":1747},"tweet_id":"699888890862247938"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/next_edu\/statuses\/699894466442870784","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-17T09:53:38+00:00","author":{"name":"Next Education","url":"http:\/\/nexteducation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667722310309277696\/6HRhED0K_normal.jpg","description":"Conseil et d\u00e9ploiement de dispositifs num\u00e9riques pour l'\u00e9ducation","id_on_source":"next_edu","tweeter_id":"319032300","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":263},"tweet_id":"699894466442870784"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Delphine_DAUX\/statuses\/703152412379361280","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-02-26T09:39:33+00:00","author":{"name":"\ud83c\udf10Delphine DAUX","url":"http:\/\/welab4u.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/827807555787304961\/wd-7ynQf_normal.jpg","description":"En recherche, en veille ~ Formatrice (initiale\/continue) ~ Humanit\u00e9s num\u00e9riques ~ #Twitter comme outil p\u00e9dagogique ~ Charg\u00e9 de cours en #Anglais ~ @_Twittquest","id_on_source":"Delphine_DAUX","tweeter_id":"484798848","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1577},"tweet_id":"703152412379361280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pregup\/statuses\/788304517934743552","license":"gnip","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-10-18T09:03:37+00:00","author":{"name":"pregup","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780884666962309120\/ehBdsWsU_normal.jpg","id_on_source":"pregup","tweeter_id":"95436113","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":32},"tweet_id":"788304517934743552"}],"news":[{"title":"Les profs d'espagnol manquent-ils \u00e0 l'appel ?","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=28316720867&p=1pl&v=1&x=piUiOuPNkJwNaXsfIYsIDg","license":"public","citation_ids":[5616335],"posted_on":"2016-10-18T08:50:31+00:00","summary":"\"L'an dernier, on \u00e9tait \u00e0 la limite du point de rupture. Cette ann\u00e9e, dans certaines acad\u00e9mies, on l'a franchi !\", assure Florence Delanoy, charg\u00e9e de communication au SNPDEN, le syndicat des chefs d'\u00e9tablissement du secondaire.","author":{"name":"Europe1","url":"http:\/\/www.europe1.fr\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/593\/normal\/Screen_Shot_2016-01-13_at_16.20.37.png?1452702055"}}]}}