{"altmetric_id":2375986,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["100000654775269"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["marcoslmsantana"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Castro, Cl\u00e1udio de Moura","Vianna, Nilton Romeu Solon Magalh\u00e3es"],"doi":"10.1590\/s0102-311x1985000400003","first_seen_on":"2014-05-24T10:01:07+00:00","issns":["0102-311X"],"last_mentioned_on":1400925611,"links":["http:\/\/www.scielosp.org\/scielo.php?pid=S0102-311X1985000400003&script=sci_arttext#.U4BtikWbjqA.facebook","http:\/\/www.scielosp.org\/scielo.php?pid=S0102-311X1985000400003&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielosp.org\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0102-311X1985000400003&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"1985-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz","subjects":["publichealth"],"title":"The Invisible hand in health: does it heal?","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/invisible-hand-health-it-heal"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Cadernos de Sa\u00fade P\u00fablica - The Invisible hand in health: does it heal?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100000654775269\/posts\/712551852140133","license":"public","citation_ids":[2375986],"posted_on":"2014-05-24T10:00:11+00:00","summary":"Sejam quais forem as suas formas de presta\u00e7\u00e3o, os servi\u00e7os de sa\u00fade tem de ser remumerados \u2014 simplesmente, as pessoas n\u00e3o trabalham de gra\u00e7a. Todavia, as configura\u00e7\u00f5es de mercado e os sistemas de pre\u00e7o interferem com a forma de presta\u00e7\u00e3o. Portanto, n\u00e3o pod","author":{"name":"Marcos Santana","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100000654775269","facebook_wall_name":"Marcos Santana","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100000654775269\/picture","id_on_source":"100000654775269"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/marcoslmsantana\/status\/470142126475325440","license":"datasift","citation_ids":[2375986],"posted_on":"2014-05-24T09:59:52+00:00","author":{"name":"Marcos L M Santana","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1176377773\/foto_normal.jpg","description":"Odont\u00f3logo, Casado, Presidente do SINODONTO-SE, ex sec geral do cfo,a.t. MEC e a.t. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, at Anvisa,a.t. MEC.,vice pres do ces-se","id_on_source":"marcoslmsantana","tweeter_id":"220137479","geo":{"lt":-10.91111,"ln":-37.07167,"country":"BR"},"followers":996},"tweet_id":"470142126475325440"}]}}