{"altmetric_id":6153883,"citation":{"first_seen_on":"2016-03-10T17:48:45+00:00","handle":"11351\/1916","handles":["11351\/1916"],"issns":[],"last_mentioned_on":1457681408,"links":["http:\/\/scientiasalut.gencat.cat\/handle\/11351\/1916#.VuE3_uIFGEg.twitter"],"pubdate":"2016-02-01T00:00:00+00:00","publisher":"Direcci\u00f3 General de Planificaci\u00f3 i Recerca en Salut. Servei d\u2019Informaci\u00f3 i Estudis","title":"Estad\u00edstica dels centres hospitalaris de Catalunya - 2014","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["bibliotecasalut","ZambranoAdela"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/bibliotecasalut\/statuses\/707854084645249024","license":"public","citation_ids":[6153883],"posted_on":"2016-03-10T09:02:19+00:00","author":{"name":"Biblioteca de Salut","url":"http:\/\/salutweb.gencat.cat\/ca\/serveis_i_tramits\/biblioteca\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1984847694\/biblioteca_salut4_normal.jpg","description":"Biblioteca de Ci\u00e8ncies de la Salut de Catalunya. Departament de Salut. Generalitat de Catalunya. Membre de @rebisalud","id_on_source":"bibliotecasalut","tweeter_id":"531237801","geo":{"lt":41.82046,"ln":1.86768,"country":"ES"},"followers":2280},"tweet_id":"707854084645249024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ZambranoAdela\/statuses\/708193270908620801","license":"gnip","rt":["bibliotecasalut"],"citation_ids":[6153883],"posted_on":"2016-03-11T07:30:08+00:00","author":{"name":"Adela Zambrano","url":"http:\/\/adelazambrano.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/665987563187003392\/MyqJ9sNv_normal.jpg","description":"Diplomada en Biblioteconomia i Documentaci\u00f3 i M\u00e0ster en Gesti\u00f3 de Continguts Digitals de la @UniBarcelona i Gestora Xarxes Socials de la @bibliotecasalut","id_on_source":"ZambranoAdela","tweeter_id":"450514353","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":280},"tweet_id":"708193270908620801"}]}}