{"altmetric_id":2661149,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["gustavobonzon"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["The impairment of LV function is directly associated with a reduction of cardiac autonomic modulation in #Chagas."],"citation":{"authors":["Raadschilders, Lotte","Rocha, Manoel Otavio da Costa","Sousa, Lidiane","Nouwen, Jan","Ribeiro, Antonio Luiz","Raadschilders, Lotte","Rocha, Manoel Otavio da Costa","Sousa, Lidiane","Nouwen, Jan","Ribeiro, Antonio Luiz"],"doi":"10.1590\/0037-8682-0013-2013","first_seen_on":"2014-09-06T12:29:52+00:00","issns":["0037-8682"],"last_mentioned_on":1410023281,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0037-86822014000200239&lng=en&nrm=iso&tlng=en","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?lng=en&nrm=iso&pid=S0037-86822014000200239&script=sci_arttext&tlng=en"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0037-86822014000200239&lng=en&nrm=iso&tlng=en","publisher":"SBMT","title":"Is autonomic function associated with left ventricular systolic function in Chagas heart disease patients undergoing treatment for heart failure?","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/autonomic-function-associated-left-ventricular-systolic-function-chagas-heart-disease-patients-under"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2,"Social Sciences":1,"Psychology":2}}},"geo":{"twitter":{"AR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/gustavobonzon\/status\/508230434476806144","license":"datasift","citation_ids":[2661149],"posted_on":"2014-09-06T12:29:12+00:00","author":{"name":"Gustavo R. Bonz\u00f3n","url":"https:\/\/gbonzon.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/78748978\/Gustavo_normal.jpg","description":"M\u00e9dico Cardi\u00f3logo Intervencionista e Investigador en Salud y Econom\u00eda de la Salud.","id_on_source":"gustavobonzon","tweeter_id":"10735152","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":2953},"tweet_id":"508230434476806144"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/gustavobonzon\/status\/508300601382678528","license":"datasift","citation_ids":[2661149],"posted_on":"2014-09-06T17:08:01+00:00","author":{"name":"Gustavo R. Bonz\u00f3n","url":"https:\/\/gbonzon.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/78748978\/Gustavo_normal.jpg","description":"M\u00e9dico Cardi\u00f3logo Intervencionista e Investigador en Salud y Econom\u00eda de la Salud.","id_on_source":"gustavobonzon","tweeter_id":"10735152","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":2953},"tweet_id":"508300601382678528"}]}}