{"altmetric_id":2663889,"selected_quotes":["El turismo cultural y el de sol y playa:\u00bf sustitutivos o complementarios?"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5b43cf058f610005406","first_seen_on":"2014-09-08T06:45:47+00:00","issns":[],"journal":"Estudios de Econom\u00eda Aplicada","last_mentioned_on":1410601813,"links":["http:\/\/ideas.repec.org\/a\/lrk\/eeaart\/27_1_2.html"],"publisher":"Estudios de Econom\u00eda Aplicada","repec":"RePEc:lrk:eeaart:27_1_2","title":"An\u00e1lisis econ\u00f3mico de la demanda de un festival cultural\/","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4246387,"mean":5.1313275646591,"rank":1926592,"this_scored_higher_than_pct":53,"this_scored_higher_than":2259315,"rank_type":"exact","sample_size":4246387,"percentile":53},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":110228,"mean":8.2840885264047,"rank":46057,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":62246,"rank_type":"exact","sample_size":110228,"percentile":56},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":1.3166666666667,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":25},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["EIPGranada","protocolovista"],"posts_count":3}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/EIPGranada\/status\/510727138233024512","license":"datasift","citation_ids":[2663889],"posted_on":"2014-09-13T09:50:13+00:00","author":{"name":"Escuela Protocolo Gr","url":"http:\/\/www.eipgranada.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731085523821965312\/tlyE2MA1_normal.jpg","description":"La E.I.PGranada imparte formaci\u00f3n en protocolo y eventos en formato Diplomado,M\u00e1ster,Curso y FP con el aval de la Universidad de Granada. escuela@eipgranada.com","id_on_source":"EIPGranada","tweeter_id":"143491636","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":2018},"tweet_id":"510727138233024512"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/protocolovista\/status\/508870416882872320","license":"datasift","rt":["EIPGranada"],"citation_ids":[2663889],"posted_on":"2014-09-08T06:52:16+00:00","author":{"name":"Protocolo a la vista","url":"http:\/\/protocoloalavista.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3722345619\/345d5361bc238193510a9a57107f0959_normal.jpeg","description":"Twitter oficial de Protocolo a la vista: Un blog de @maritaserna sobre protocolo, para analizar, intercambiar y compartir. 2016 Victory Award Nominee","id_on_source":"protocolovista","tweeter_id":"1271991211","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":4368},"tweet_id":"508870416882872320"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/EIPGranada\/status\/508868668961611776","license":"datasift","citation_ids":[2663889],"posted_on":"2014-09-08T06:45:19+00:00","author":{"name":"Escuela Protocolo Gr","url":"http:\/\/www.eipgranada.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731085523821965312\/tlyE2MA1_normal.jpg","description":"La E.I.PGranada imparte formaci\u00f3n en protocolo y eventos en formato Diplomado,M\u00e1ster,Curso y FP con el aval de la Universidad de Granada. escuela@eipgranada.com","id_on_source":"EIPGranada","tweeter_id":"143491636","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":2018},"tweet_id":"508868668961611776"}]}}