{"altmetric_id":2995347,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["AuroreZueras"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Sur Vers la soci\u00e9t\u00e9 post-industrielle, cit\u00e9 dans le cours de F. MORANDI #capesdoc"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6193cf058f6100074e8","authors":["Daniel Bell"],"doi":"10.1051\/futur:200530869","first_seen_on":"2014-12-18T11:23:28+00:00","issns":["0337-307X"],"journal":"Futuribles","last_mentioned_on":1418901799,"links":["http:\/\/www.futuribles-revue.com\/index.php?Itemid=129&access=doi&doi=10.1051%2Ffutur%3A200530869&option=com_article"],"pdf_url":"http:\/\/www.futuribles-revue.com\/articles\/futur\/pdf\/2005\/05\/futur_2005_308_69.pdf","publisher":"EDP Sciences","title":"Vers la soci\u00e9t\u00e9 postindustrielle (1973)","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/vers-la-socit-postindustrielle-1973"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4637332,"mean":5.4218076474657,"rank":2384092,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":1643940,"rank_type":"exact","sample_size":4637332,"percentile":35},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":152272,"mean":8.3096697729706,"rank":77052,"this_scored_higher_than_pct":37,"this_scored_higher_than":56973,"rank_type":"exact","sample_size":152272,"percentile":37},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":66},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/AuroreZueras\/status\/545539804402700288","license":"datasift","citation_ids":[2995347],"posted_on":"2014-12-18T11:23:19+00:00","author":{"name":"AuroreZueras","url":"http:\/\/www.pearltrees.com\/docaurore","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548429504666804226\/HDg777RO_normal.jpeg","description":"Professeur-documentaliste au coll\u00e8ge de No\u00e8s de Pessac (33) #profdoc #EMI","id_on_source":"AuroreZueras","tweeter_id":"2832382947","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":101},"tweet_id":"545539804402700288"}]}}