{"altmetric_id":3899976,"counts":{"readers":{"mendeley":14,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["262635770555378"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b45f7","authors":["Souza, Bruna Fernanda do Nascimento Jacinto de","Mar\u00edn-Le\u00f3n, Let\u00edcia"],"doi":"10.1590\/s1415-52732013000600007","first_seen_on":"2015-04-12T03:38:45+00:00","issns":["1415-5273"],"journal":"Revista de Nutri\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1424294701,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1415-52732013000600007&lng=pt&nrm=iso&tlng=en"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1415-52732013000600007&lng=pt&nrm=iso&tlng=en","publisher":"Revista de Nutri\u00e7\u00e3o","title":"Inseguran\u00e7a alimentar em idosos: estudo transversal com usu\u00e1rios de restaurante popular","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/food-insecurity-among-elderly-crosssectional-study-soup-kitchen-users"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4777873,"mean":5.7255729211695,"rank":4001088,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4777873,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":146461,"mean":9.9606369793803,"rank":122677,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":146461,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":168,"mean":1.1242754491018,"rank":119,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":168,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":4,"Student  > Bachelor":3,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":4,"Social Sciences":6,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Nursing and Health Professions":2,"Unspecified":1}}}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=441749605977326&id=262635770555378","license":"public","citation_ids":[3899976],"posted_on":"2015-02-18T21:25:01+00:00","summary":"IDOSOS QUE N\u00c3O CONSOMEM FRUTAS DIARIAMENTE PODEM TER MAIS CHANCE DE APRESENTAR DOEN\u00c7AS CR\u00d4NICAS\n\nA inseguran\u00e7a alimentar pode ser definida como uma dieta que n\u00e3o atenda \u00e0s necessidades individuais, quantitativa e qualitativamente. Intitulado \u201cInseguran\u00e7a a","author":{"name":"Nutri\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade - por Nutricionista Thays Neves","url":"https:\/\/www.facebook.com\/262635770555378","facebook_wall_name":"Nutri\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade - por Nutricionista Thays Neves","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/262635770555378\/picture","id_on_source":"262635770555378"}}]}}