{"altmetric_id":6299655,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["KansuYildirim"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6283cf058f610007cf2","authors":["A. B. P. Siqueira"],"doi":"10.1093\/jiel\/jgu024","endpage":"486","first_seen_on":"2016-03-24T06:57:02+00:00","issns":["1369-3034","1464-3758"],"issue":"2","journal":"Journal of International Economic Law","last_mentioned_on":1438158547,"links":["http:\/\/jiel.oxfordjournals.org\/content\/17\/2\/483.long"],"pubdate":"2014-05-27T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Law","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Economics, Econometrics and Finance"],"startpage":"483","title":"Symbolic Power in the World Trade Organization. By Matthew Eagleton-Pierce","type":"article","volume":"17","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/symbolic-power-world-trade-organization-matthew-eagletonpierce"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7327964,"mean":6.3764116723794,"rank":3748776,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":2058957,"rank_type":"exact","sample_size":7327964,"percentile":28},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":274509,"mean":10.947367471986,"rank":149136,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":97842,"rank_type":"exact","sample_size":274509,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":168,"mean":2.9252694610778,"rank":96,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":55,"rank_type":"exact","sample_size":168,"percentile":32},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":16,"mean":0.28333333333333,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":15,"rank_type":"exact","sample_size":16,"percentile":93}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Business, Management and Accounting":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/KansuYildirim\/status\/626308460393668609","license":"datasift","citation_ids":[6299655],"posted_on":"2015-07-29T08:29:07+00:00","author":{"name":"Kansu Y\u0131ld\u0131r\u0131m","url":"https:\/\/ankara.academia.edu\/KansuY\u0131ld\u0131r\u0131m","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893528548115402754\/Zk7Oi-rD_normal.jpg","description":"Monthly Review T\u00fcrkiye | Kampfplatz | Tarihsel Materyalizm  | \"Discipline must be met with discipline\" Antonio Gramsci","id_on_source":"KansuYildirim","tweeter_id":"400356395","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4993},"tweet_id":"626308460393668609"}]}}