{"altmetric_id":26331209,"selected_quotes":["Primeira Inf\u00e2ncia Melhor. Transformando a aten\u00e7\u00e3o aos primeiros anos de vida ."],"citation":{"authors":["Verch, Karine","Verch, Karine","Verch, Karine","Verch, Karine","Verch, Karine"],"first_seen_on":"2017-09-20T00:28:32+00:00","handle":"11319\/8513","handles":["11319\/8513"],"issns":[],"last_mentioned_on":1506341766,"links":["https:\/\/publications.iadb.org\/handle\/11319\/8513#sthash.97P5wOcZ.uxfs"],"pdf_url":"http:\/\/publications.iadb.org\/bitstream\/handle\/11319\/8513\/PRIMEIRA-INFANCIA-MELHOR.PDF?sequence=1","pubdate":"2017-09-12T00:00:00+00:00","publisher":"Inter-American Development Bank","title":"Primeira Inf\u00e2ncia Melhor. Transformando a aten\u00e7\u00e3o aos primeiros anos de vida na Am\u00e9rica Latina: desafios e conquistas de uma pol\u00edtica p\u00fablica no sul do Brasil.","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":1.25,"6m":1.25,"3m":1.25,"1m":1.25,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"US":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["florlopezboo"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1622040441356192"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/florlopezboo\/statuses\/910299296842567683","license":"gnip","citation_ids":[26331209],"posted_on":"2017-09-20T00:27:19+00:00","author":{"name":"Florencia Lopez Boo","url":"http:\/\/blogs.iadb.org\/desarrollo-infantil","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530033280410595329\/TUkzVPJb_normal.jpeg","description":"Senior Economist at  @BIDgente, working on Early Childhood Development and Social Protection issues. Tweets are my own","id_on_source":"florlopezboo","tweeter_id":"2776439003","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":284},"tweet_id":"910299296842567683"}],"facebook":[{"title":"Secretaria Estadual da Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=2154060494820848&id=1622040441356192","license":"public","citation_ids":[26331209],"posted_on":"2017-09-25T12:16:06+00:00","summary":"BID publica livro que sistematiza a experi\u00eancia do PIM - Primeira Inf\u00e2ncia Melhor\n\nO Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID) acaba de publicar a vers\u00e3o em portugu\u00eas do livro \u201cPrimeira Inf\u00e2ncia Melhor. Transformando a aten\u00e7\u00e3o aos primeiros anos de vid","author":{"name":"Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Estado do Rio Grande do Sul - Esp\/RS","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1622040441356192","facebook_wall_name":"Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Estado do Rio Grande do Sul - Esp\/RS","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1622040441356192\/picture","id_on_source":"1622040441356192"}}]}}