{"altmetric_id":23323832,"selected_quotes":["Si desea mejorar la #InteligenciaEmocional de su #organizaci\u00f3n recomendamos este libro, adqui\u00e9ralo en un click"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Daniel Goleman","Cary Cherniss"],"first_seen_on":"2017-07-31T18:50:27+00:00","isbns":["9788472455832"],"issns":[],"last_mentioned_on":1501527502,"links":["https:\/\/books.google.co.ve\/books?id=mxrHAgAAQBAJ&printsec=frontcover&dq=c%C3%B3mo%20seleccionar%20y%20mejorar%20la%20inteligencia%20emocional%20en%20individuos,%20grupos%20y%20organizaciones%20pdf&hl=es-419&sa=X&q&f=false#v=onepage"],"pubdate":"2006-07-01T00:00:00+00:00","publisher":"Editorial Kair\u00f3s","title":"Inteligencia emocional en el trabajo","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books?id=mxrHAgAAQBAJ&hl=&source=gbs_api"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":1.85,"6m":1.85,"3m":1.85,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"VE":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["avgh_oficial","maixielisenda"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/avgh_oficial\/statuses\/892095075798454273","license":"gnip","citation_ids":[23323832],"posted_on":"2017-07-31T18:50:15+00:00","author":{"name":"AVGH","url":"http:\/\/www.avgh.org.ve","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1441535964\/logo_AVGH_normal.jpg","description":"En sus 51 a\u00f1os de existencia, ha fomentado el desarrollo de los profesionales y del estado del arte en todos los campos de la gerencia de la gesti\u00f3n humana.","id_on_source":"avgh_oficial","tweeter_id":"131485059","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":2543},"tweet_id":"892095075798454273"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/maixielisenda\/statuses\/892097120244826112","license":"gnip","rt":["avgh_oficial"],"citation_ids":[23323832],"posted_on":"2017-07-31T18:58:22+00:00","author":{"name":"Maixie E. Ramos.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656888462377926656\/Ge4mZRrD_normal.jpg","description":"Mujer Profesional Polit\u00f3logo Abogado Docente virtual madre de dos ni\u00f1os bellos. Directora y Gerente de empresa de Asesor\u00eda. Defensora de los Derechos Humanos.","id_on_source":"maixielisenda","tweeter_id":"127554542","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":812},"tweet_id":"892097120244826112"}]}}