{"altmetric_id":642749,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["LibrActes","geneafil","daieuxdailleurs"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["Une famille transatlantique : les Fleuriau"],"citation":{"authors":["de\u00a0Cauna, Jacques"],"doi":"10.4000\/framespa.1152","first_seen_on":"2012-03-10T10:52:56+00:00","issns":["1760-4761"],"journal":"Les Cahiers de Framespa. Nouveaux champs de l\u2019histoire sociale","last_mentioned_on":1331486820,"links":["http:\/\/framespa.revues.org\/1152?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/framespa.revues.org\/1152"],"pdf_url":"http:\/\/framespa.revues.org\/pdf\/1152","pubdate":"2012-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"UMR 5136 \u2013 FRAMESPA","title":"Une famille transatlantique\u00a0: les Fleuriau. La Rochelle, Saint-Domingue, S\u00e9n\u00e9gal, xviiie-xixe si\u00e8cles","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/une-famille-transatlantique-les-fleuriau"},"altmetric_score":{"score":3,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1},"by_discipline":{"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/LibrActes\/status\/178894809266798592","citation_ids":[642749],"posted_on":"2012-03-11T17:27:00+00:00","author":{"name":"Marc Brochand","url":"http:\/\/fr.groups.yahoo.com\/group\/LibrActes\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189808852\/41792_75694431870_9476_n_normal.jpg","description":"Infos et actualit\u00e9s g\u00e9n\u00e9alogiques.","id_on_source":"LibrActes","tweeter_id":"226263901","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":375},"tweet_id":"178894809266798592"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/geneafil\/status\/178420394615775232","citation_ids":[642749],"posted_on":"2012-03-10T10:01:51+00:00","author":{"name":"Le G\u00e9n\u00e9afil","url":"http:\/\/www.geneafil.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1088926692\/geneafil_normal.jpg","description":"Veille g\u00e9n\u00e9alogique collaborative - #g\u00e9n\u00e9alogie et #archives","id_on_source":"geneafil","tweeter_id":"162048324","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1593},"tweet_id":"178420394615775232"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/daieuxdailleurs\/status\/178420343810162688","citation_ids":[642749],"posted_on":"2012-03-10T10:01:39+00:00","author":{"name":"d'a\u00efeux & d'ailleurs","url":"http:\/\/www.maiwenn-bourdic.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841192035088494592\/IgyNHApJ_normal.jpg","description":"#archives + #histoire + #g\u00e9n\u00e9alogie + #geek + #f\u00e9minisme + #pragmatisme .. un peu #poil\u00e0gratter ? Blogging on http:\/\/www.daieux-et-dailleurs.fr","id_on_source":"daieuxdailleurs","tweeter_id":"88041667","geo":{"lt":48.90786,"ln":6.0589,"country":"FR"},"followers":1939},"tweet_id":"178420343810162688"}]}}