{"altmetric_id":14199520,"citation":{"authors":["Piippo, Jarna"],"first_seen_on":"2016-12-01T04:55:04+00:00","handle":"10138\/168134","handles":["10138\/168134"],"issns":[],"last_mentioned_on":1478864486,"links":["https:\/\/helda.helsinki.fi\/handle\/10138\/168134"],"pdf_url":"https:\/\/helda.helsinki.fi\/bitstream\/10138\/168134\/1\/L%c3%adnguasm.pdf","pubdate":"2016-11-25T00:00:00+00:00","publisher":"Helsingin yliopisto","title":"L\u00ednguas maternas no ensino b\u00e1sico: espanhol e portugu\u00eas na \u00e1rea metropolitana de Hels\u00ednquia","type":"article","urn":"urn:isbn:978-951-51-2674-0"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["413080505536320"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"L\u00ednguas maternas no ensino b\u00e1sico: espanhol e portugu\u00eas na \u00e1rea metropolitana de Hels\u00ednquia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=675534145957620&id=413080505536320","license":"public","citation_ids":[14199520],"posted_on":"2016-11-11T11:41:26+00:00","summary":"Um bonito e necesario comvite: Bem-vindo \u00e0 defensa de tese de Jarna Piippo. \n::: \nUna bonita y necesaria invitaci\u00f3n: Bienvenidos a la defensa de la tesis doctoral de Jarna Piippo.\n:::\nHyv\u00e4 uutinen: Tervetuloa Jarna Piipon v\u00e4it\u00f6stilaisuuteen\n:::::::::::::::","author":{"name":"Kolibri Festivaali","url":"https:\/\/www.facebook.com\/413080505536320","facebook_wall_name":"Kolibri Festivaali","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/413080505536320\/picture","id_on_source":"413080505536320"}}]}}