{"altmetric_id":6481144,"selected_quotes":["Guia practica para la b\u00fasqueda de empleo,"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Dionisio Contreras Casado","Javier Pe\u00f1a Rojas","Gloria Alonso Rodr\u00edguez","Alejandra Zapata Navarro","Eduardo Moreno Romero","Auxiliadora Zapata Navarro"],"first_seen_on":"2016-04-05T13:24:16+00:00","isbns":["9788492502325"],"issns":[],"last_mentioned_on":1459868310,"links":["https:\/\/books.google.es\/books?id=y-JCAwAAQBAJ&pg=PA1&lpg=PA1&dq=gu%C3%ADa%20pr%C3%A1ctica%20para%20la%20b%C3%BAsqueda%20de%20empleo%20Dipu%20Emplea&source=bl&ots=22nYNjQYtA&sig=mMVD7CcbmZ4TPLHi15A4QWX9-2o&hl=es&sa=X&sqi=2&ved=0ahUKEwjntoyjy_fLAhXFVhoKHevaAP8Q6AEIHDAB#v=onepage&q=gu%C3%ADa%20pr%C3%A1ctica%20para%20la%20b%C3%BAsqueda%20de%20empleo%20Dipu%20Emplea&f=false"],"pubdate":"2013-12-23T00:00:00+00:00","publisher":"Proyecto Dipuemplea. Diputaci\u00f3n Provincial de Guadalajara.","title":"Gu\u00eda pr\u00e1ctica para la b\u00fasqueda de empleo","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books\/about\/Gu%C3%ADa_pr%C3%A1ctica_para_la_b%C3%BAsqueda_de_emp.html?hl=&id=y-JCAwAAQBAJ"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"MX":1,"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["emogestion","Javier_Penia"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/emogestion\/statuses\/717342002317287424","license":"gnip","citation_ids":[6481144],"posted_on":"2016-04-05T13:23:55+00:00","author":{"name":"Dioni Contreras","url":"http:\/\/www.emogestion.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740947524618465281\/RGKvWCcq_normal.jpg","description":"Inteligencia Emocional: Orientacion y Formacion. Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales.","id_on_source":"emogestion","tweeter_id":"219330160","geo":{"lt":20.66682,"ln":-103.39182,"country":"MX"},"followers":623},"tweet_id":"717342002317287424"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Javier_Penia\/statuses\/717365805642620928","license":"gnip","rt":["emogestion"],"citation_ids":[6481144],"posted_on":"2016-04-05T14:58:30+00:00","author":{"name":"Javier Pe\u00f1a","url":"http:\/\/www.portalparados.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000633365690\/fcd3a6e694772e922a63843d8393dc2d_normal.jpeg","description":"Periodista y emprendedor. Tras 20 a\u00f1os de experiencia en Onda Cero, llevo 6 impulsando @Portalparados, inicio nueva aventura con @brandingbit Colaboro en medios","id_on_source":"Javier_Penia","tweeter_id":"432498578","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1880},"tweet_id":"717365805642620928"}]}}