{"altmetric_id":1360777,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["130827203765384","211105775593385"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["ThompsonLM","LCFNavarro"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Conhecem essa Teoria? Eis a F\u00edsica outra vez! Psicologia USP - A Teoria da Consci\u00eancia de David Chalmers"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ae5","authors":["Teixeira, Jo\u00e3o de Fernandes"],"doi":"10.1590\/s0103-65641997000200006","first_seen_on":"2013-04-11T09:23:14+00:00","issns":["0103-6564"],"journal":"Psicologia USP","last_mentioned_on":1409614118,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0103-65641997000200006&script=sci_arttext","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0103-65641997000200006&script=sci_arttext#.VAUBHxLUhTY.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0103-65641997000200006&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"1997-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Instituto de Psicologia","title":"A Teoria da Consci\u00eancia de  David Chalmers","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/teoria-da-consci%C3%AAncia-david-chalmers"},"altmetric_score":{"score":2.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":1789711,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":2829148,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":60},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":89941,"mean":6.9855371803425,"rank":28589,"this_scored_higher_than_pct":67,"this_scored_higher_than":60461,"rank_type":"exact","sample_size":89941,"percentile":67},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":25,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1,"Other":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Psychology":1,"Philosophy":2}}},"geo":{"twitter":{"BR":2},"mendeley":{"BR":2}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Psicologia USP - A Teoria da Consci\u00eancia de David Chalmers","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=519454734760308&id=130827203765384","license":"public","citation_ids":[1360777],"posted_on":"2013-03-25T00:45:56+00:00","summary":"Jo\u00e3o de Fernandes TeixeiraDepartamento de Filosofia, Universidade Federal de S. Carlos. Grupo de Ci\u00eancia Cognitiva, Instituto de Estudos Avan\u00e7ados da USP","author":{"name":"\u03a8 Psic\u00f3loga Celia Regina de Castro Silva","url":"https:\/\/www.facebook.com\/130827203765384","facebook_wall_name":"\u03a8 Psic\u00f3loga Celia Regina de Castro Silva","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/130827203765384\/picture","id_on_source":"130827203765384"}},{"title":"Psicologia USP - A Teoria da Consci\u00eancia de David Chalmers","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=226417200816742&id=211105775593385","license":"public","citation_ids":[1360777],"posted_on":"2013-03-25T00:30:03+00:00","summary":"\"A experi\u00eancia consciente supervem a sua base f\u00edsica, ou seja, nenhum fato do mundo, mesmo a n\u00edvel microf\u00edsico, implica necessariamente na produ\u00e7\u00e3o de estados conscientes\" Chalmers\nIn JF Teixeira www.scielo.br","author":{"name":"Filosofia da Ci\u00eancia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/211105775593385","facebook_wall_name":"Filosofia da Ci\u00eancia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/211105775593385\/picture","id_on_source":"211105775593385"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ThompsonLM\/status\/387350410601590784","license":"public","citation_ids":[1360777],"posted_on":"2013-10-07T22:55:09+00:00","author":{"name":"Thompson LM","url":"http:\/\/auroragite.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659796847221960705\/Drnv_jL0_normal.jpg","description":"Psic\u00f3loga Cl\u00ednica. Interesses: Bioeletromagnetismo, F\u00edsica Qu\u00e2ntica , Medicina Vibracional, Din\u00e2micas Transpessoais, Economia, Pol\u00edtica e Filosofia.","id_on_source":"ThompsonLM","tweeter_id":"91092544","geo":{"lt":-23.5475,"ln":-46.63611,"country":"BR"},"followers":29},"tweet_id":"387350410601590784"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/LCFNavarro\/status\/506584446368108545","license":"datasift","citation_ids":[1360777],"posted_on":"2014-09-01T23:28:38+00:00","author":{"name":"LCF Navarro","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/company-beta\/673942\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753318452199198720\/q9o0SzJU_normal.jpg","description":"Head Oficina Persona https:\/\/www.linkedin.com\/in\/lcfnavarro Kahler Coach & Trainer Certified http:\/\/kahlercom.com.br\/kahler-coachs\/luizcarlos\/","id_on_source":"LCFNavarro","tweeter_id":"87417083","geo":{"lt":-23.5475,"ln":-46.63611,"country":"BR"},"followers":603},"tweet_id":"506584446368108545"}]}}