{"altmetric_id":7045670,"counts":{"readers":{"mendeley":7,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["UPCBibliotecaCT"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["#Eprints #UPCommons An examination of the effects of self-regulatory focus on the perception of the media richness"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5633cf058f6100049de","authors":["Armengol, Xavier","Armengol, Xavier","Fern\u00e1ndez Alarc\u00f3n, Vicen\u00e7","Sim\u00f3 Guzm\u00e1n, Pep","Sall\u00e1n Leyes, Jos\u00e9 Mar\u00eda"],"doi":"10.1177\/2329488415572780","first_seen_on":"2016-04-28T00:52:46+00:00","handle":"2117\/27988","handles":["2117\/27988"],"issns":["1552-4582","2329-4892"],"journal":"Journal of Business Communication","last_mentioned_on":1461804750,"links":["http:\/\/upcommons.upc.edu\/handle\/2117\/27988?utm_content=buffer381c9&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer#.VyDDsjipvU4.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/upcommons.upc.edu\/bitstream\/2117\/27988\/3\/effects%20of%20self-regulatory%20focus.pdf","pubdate":"2015-05-20T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Business And Management","scheme":"era"},{"name":"Communication And Media Studies","scheme":"era"},{"name":"Accounting, Auditing And Accountability","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Business, Management and Accounting","Economics, Econometrics and Finance"],"title":"An Examination of the Effects of Self-Regulatory Focus on the Perception of the Media Richness: The Case of E-Mail","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/examination-effects-selfregulatory-focus-perception-media-richness-case-email"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7621460,"mean":6.5607387299425,"rank":5766689,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1024022,"rank_type":"exact","sample_size":7621460,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":266739,"mean":11.402965629194,"rank":186965,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":43208,"rank_type":"exact","sample_size":266739,"percentile":16},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":83,"mean":2.7270731707317,"rank":66,"this_scored_higher_than_pct":14,"this_scored_higher_than":12,"rank_type":"exact","sample_size":83,"percentile":14},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":3,"Librarian":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1,"Other":1},"by_discipline":{"Engineering":2,"Social Sciences":1,"Computer Science":1,"Business, Management and Accounting":2,"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1},"mendeley":{"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/UPCBibliotecaCT\/statuses\/725487822329798656","license":"gnip","citation_ids":[7045670],"posted_on":"2016-04-28T00:52:30+00:00","author":{"name":"UPC_BibliotecaCT","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/BCT\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717984059205488640\/AGvYLWTq_normal.jpg","description":"La Biblioteca del Campus de Terrassa ofereix serveis de suport a l'aprenentatge, la recerca i la formaci\u00f3 continuada de la comunitat universit\u00e0ria del Campus.","id_on_source":"UPCBibliotecaCT","tweeter_id":"205299604","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":493},"tweet_id":"725487822329798656"}]}}