{"altmetric_id":17434758,"counts":{"readers":{"mendeley":10,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":49},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["europa_nu"],"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":45,"unique_users":["jmvittori","FabreFaber","LEGENRA","BeatriceParrino","Herve_This","Cbastien_76","29aatea","_m4n_","M2Infocomeco","vkammerer","alain_co","ACCOMS1","pygeoffard","coulhon","twt_fred","aljes","mireillmartini","xmolenat","Villaceque51","TC_CAS","Vedavyzkum","SciCommWoman","pswieboda","2pretty2besmart","PavelBelobradek","r_huguenotnoel","ManCas_","SociedadCRE","FJIprecarios","Reithor","podemosciencia","rkip153","noirinuib","r_c","EDCTP","EleonoraCic","sellcheckbr","startzai","PROvendis","HIGHERproject","Mantzanakis","GlenKCampbell","EU_H2020","zaldux","passinen"],"posts_count":47},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["232691256763367"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Recherche: y a tout de m\u00eame un probl\u00e8me c\u00f4t\u00e9 Europe, non? Source","Ruolo dell\u2019#investimento pubblico in #RICERCA #INNOVAZIONE sulla crescita, fotografato da Rapporto UE. Read more","\u00bfXq invertir en I+D? @SociedadCRE @comunidadECUSA @ComunidadCeru @CienciaConFutur @FJIprecarios @Cien\u2026","About 2\/3 of economic growth in EU can be traced back to #innovation, broadly defined,","The economic rationale for public RI funding and its impact"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"authors":["Directorate-General for Research and Innovation (European Commission)"],"doi":"10.2777\/047015","first_seen_on":"2017-03-16T18:07:48+00:00","isbns":["9789279652707"],"issns":[],"last_mentioned_on":1507017523,"links":["http:\/\/bookshop.europa.eu\/is-bin\/INTERSHOP.enfinity\/WFS\/EU-Bookshop-Site\/en_GB\/-\/EUR\/ViewPublication-Start?PublicationKey=KI0117050","http:\/\/bookshop.europa.eu\/en\/the-economic-rationale-for-public-r-i-funding-and-its-impact-pbKI0117050\/?CatalogCategoryID=Gj0KABst5F4AAAEjsZAY4e5L","http:\/\/bookshop.europa.eu\/uri?target=EUB:NOTICE:KI0117050:EN","http:\/\/bookshop.europa.eu\/is-bin\/INTERSHOP.enfinity\/WFS\/EU-Bookshop-Site\/en_GB\/-\/EUR\/ViewPublication-Start?PublicationKey=KI0117050&utm_content=buffere1d22&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/bookshop.europa.eu\/de\/the-economic-rationale-for-public-r-i-funding-and-its-impact-pbKI0117050\/","http:\/\/bookshop.europa.eu\/is-bin\/INTERSHOP.enfinity\/WFS\/EU-Bookshop-Site\/en_GB\/-\/EUR\/ViewPublication-Start?PublicationKey=KI0117050&utm_content=buffer1f23a&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/bookshop.europa.eu\/en\/the-economic-rationale-for-public-r-i-funding-and-its-impact-pbKI0117050\/","https:\/\/publications.europa.eu\/en\/publication-detail\/-\/publication\/0635b07f-07bb-11e7-8a35-01aa75ed71a1\/language-en"],"pubdate":"2017-03-10T00:00:00+00:00","publisher":"EU Bookshop","title":"The economic rationale for public R&I funding and its impact","type":"book","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/economic-rationale-public-ri-funding-impact"},"altmetric_score":{"score":47.65,"score_history":{"1y":47.65,"6m":9.15,"3m":1,"1m":1,"1w":1,"6d":1,"5d":1,"4d":1,"3d":1,"2d":1,"1d":1,"at":47.65},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":43,"researcher":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":43,"Scientists":1,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Researcher":2,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1,"Other":3,"Professor":1},"by_discipline":{"Engineering":1,"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":2,"Economics, Econometrics and Finance":2,"Business, Management and Accounting":1,"Unspecified":1,"Arts and Humanities":1,"Veterinary Science and Veterinary Medicine":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":11,"NG":1,"BE":2,"CZ":1,"US":1,"ES":4,"GB":1,"NL":1,"IT":2,"BR":1,"DE":1,"GR":1,"FI":1},"mendeley":{"RU":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/jmvittori\/statuses\/842437207667441665","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T18:07:36+00:00","author":{"name":"Jean-Marc Vittori","url":"http:\/\/www.lesechos.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577508069883535360\/-Dhacppy_normal.png","description":"Editorialiste, Les Echos. Comprendre et faire comprendre,  l'\u00e9conomie et au-del\u00e0. Curious forever. Think & laugh, if possible.","id_on_source":"jmvittori","tweeter_id":"41643059","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":104957},"tweet_id":"842437207667441665"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FabreFaber\/statuses\/842437817900908544","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T18:10:02+00:00","author":{"name":"Thierry Fabre","url":"http:\/\/www.challenges.fr\/journaliste\/7302\/thierry-fabre.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634714336682864640\/OjRdJgow_normal.jpg","description":"R\u00e9dacteur en chef adjoint \u00e0 @Challenges #Economie #Politique et #Musique J'interviens r\u00e9guli\u00e8rement sur @LCI @BFMTV et @publicsenat","id_on_source":"FabreFaber","tweeter_id":"972791936","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1700},"tweet_id":"842437817900908544"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LEGENRA\/statuses\/842439275580928000","license":"gnip","rt":["FabreFaber"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T18:15:49+00:00","author":{"name":"Raphael LEGENDRE","url":"http:\/\/www.lopinion.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3686905000\/d3c55d10f4a2b73e7217e3439a6fc988_normal.jpeg","description":"Macroeconomics, Public Finance & Fiscal Policy @ L'Opinion.\nPolitics & Eco - What Else?","id_on_source":"LEGENRA","tweeter_id":"114481620","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":5185},"tweet_id":"842439275580928000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BeatriceParrino\/statuses\/842440504847548416","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T18:20:42+00:00","author":{"name":"Beatrice Parrino","url":"http:\/\/www.lepoint.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1987651740\/image_normal.jpg","description":"R\u00e9dacteur en chef adjoint -Le Point","id_on_source":"BeatriceParrino","tweeter_id":"87255569","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":2049},"tweet_id":"842440504847548416"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Herve_This\/statuses\/842444983592452096","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T18:38:30+00:00","author":{"name":"Herve This","url":"http:\/\/sites.google.com\/site\/travauxdehervethis\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642578016166649856\/I9BNMkid_normal.jpg","description":"Herv\u00e9 This, vo Kientza : Physico-chimiste, Gastronomie mol\u00e9culaire AgroParisTech\/INRA, Acad\u00e9mie d'agriculture, herve.this@agroparistech.fr","id_on_source":"Herve_This","tweeter_id":"298499096","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3799},"tweet_id":"842444983592452096"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Cbastien_76\/statuses\/842449036405755904","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T18:54:36+00:00","author":{"name":"sebastien praud","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776072461876137988\/h_1Ag7uz_normal.jpg","description":"Research Manager of Applied Projects in Genetics+ Genomics for Wheat and Maize. Working at Biogemma\/LIMAGRAIN. Tweets are my Own. Retweet is not endorsement.","id_on_source":"Cbastien_76","tweeter_id":"2863714288","geo":{"lt":45.33333,"ln":3,"country":"FR"},"followers":281},"tweet_id":"842449036405755904"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/29aatea\/statuses\/842449436953481222","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T18:56:12+00:00","author":{"name":"aatea","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/674178051178160128\/4BHPD4yg_normal.jpg","description":"\u00e9nerv\u00e9 et choqu\u00e9 apr\u00e8s avoir lu faucheur de science anti #ogm qui a \u00e9crit rien \u00e0 cirer + muco + lipase dans m\u00eame phrase. ils m\u00e9prisent la souffrance des autres","id_on_source":"29aatea","tweeter_id":"3110576680","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":534},"tweet_id":"842449436953481222"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/_m4n_\/statuses\/842460696021463043","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T19:40:56+00:00","author":{"name":"William Gacquer","url":"http:\/\/www.gacquer.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654014047\/citron_normal.jpg","description":"tromp\u00e9 de plan\u00e8te","id_on_source":"_m4n_","tweeter_id":"75843329","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":128},"tweet_id":"842460696021463043"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/M2Infocomeco\/statuses\/842462982068142083","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T19:50:01+00:00","author":{"name":"M2 Infocomeco","url":"https:\/\/m2infocomeco.wordpress.com\/contactez-nous-ici\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/663356263523344384\/XKe1rQG5_normal.jpg","description":"Pas peur des chiffres. Nous sommes la Generation Y en  M2 pro #information #communication #economie #finance #cherchestage mars-avril 17","id_on_source":"M2Infocomeco","tweeter_id":"4141573882","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":100},"tweet_id":"842462982068142083"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/vkammerer\/statuses\/842463411971727365","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T19:51:44+00:00","author":{"name":"Vincent Kammerer","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687534224837099520\/o5wTjNyx_normal.jpg","description":"Entreprise France : de super talents et atouts; l'urgence de lib\u00e9rer les \u00e9nergies : maquis juridique et r\u00e9glementaire,  fardeau fiscal et social, instabilit\u00e9","id_on_source":"vkammerer","tweeter_id":"1098118962","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":801},"tweet_id":"842463411971727365"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/alain_co\/statuses\/842468485208907778","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T20:11:53+00:00","author":{"name":"AlainCo","url":"http:\/\/www.scoop.it\/u\/alain-coetmeur","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000610991538\/e7642c5e73cef3282c1df5213f4546d0_normal.jpeg","description":"LENR-Forum technology-watcher & Influencer. Disruptive technologies: #LENR, #EmDrive... NB: I don't endorse all I RT, make your due diligence!\nShow me the data!","id_on_source":"alain_co","tweeter_id":"1192767230","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1098},"tweet_id":"842468485208907778"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ACCOMS1\/statuses\/842500056561410049","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T22:17:21+00:00","author":{"name":"ACCOMS","url":"https:\/\/accomshome.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789048315803537408\/l2IjW2rL_normal.jpg","description":"Agence de Relations Publiques, Paris. Culture, patrimoine, tourisme, d\u00e9veloppement durable, industrie, mati\u00e8res premi\u00e8res. STOP \u00e0 la. d\u00e9sinformation.","id_on_source":"ACCOMS1","tweeter_id":"376284666","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":515},"tweet_id":"842500056561410049"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pygeoffard\/statuses\/842512595110301697","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T23:07:10+00:00","author":{"name":"Pierre-Yves Geoffard","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/606410895628111872\/FHSRg-dU_normal.jpg","description":"Economiste","id_on_source":"pygeoffard","tweeter_id":"1172880516","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":595},"tweet_id":"842512595110301697"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/coulhon\/statuses\/842514784591495168","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T23:15:52+00:00","author":{"name":"Thierry Coulhon","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3538155466\/4e2d7547e63b4f49a7ef2928d1944f5a_normal.jpeg","description":"Conseiller Enseignement sup\u00e9rieur, Recherche, Innovation \u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique","id_on_source":"coulhon","tweeter_id":"1350969636","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1787},"tweet_id":"842514784591495168"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/twt_fred\/statuses\/842521323955982337","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-16T23:41:51+00:00","author":{"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Bonnet","url":"http:\/\/linkedin.com\/in\/federicbonnetprofile","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/474970712672071681\/6xdM1huN_normal.jpeg","description":"Libertaire \u2022 Economie, digital, e-commerce, m\u00e9dias et politique","id_on_source":"twt_fred","tweeter_id":"763339410","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":147},"tweet_id":"842521323955982337"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aljes\/statuses\/842532113819865088","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-17T00:24:44+00:00","author":{"name":"Alexandre Ultr\u00e9","url":"http:\/\/alexandre.ult.re","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692306672455282688\/vcE5bODX_normal.jpg","description":"Game designer, writer, world citizen\u2026 Power retweeter: following me is like following 50 people. Tweets in French & English.","id_on_source":"aljes","tweeter_id":"25513543","geo":{"lt":6.58333,"ln":3.75,"country":"NG"},"followers":437},"tweet_id":"842532113819865088"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mireillmartini\/statuses\/842623642110476288","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-17T06:28:26+00:00","author":{"name":"Mireille Martini","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781414534271660033\/-ql6MLkQ_normal.jpg","description":"Financial Systems for Sustainability at Finance Watch Tweets are my own","id_on_source":"mireillmartini","tweeter_id":"2782223175","geo":{"lt":50.85045,"ln":4.34878,"country":"BE"},"followers":250},"tweet_id":"842623642110476288"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/xmolenat\/statuses\/842647537085546497","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-17T08:03:23+00:00","author":{"name":"Xavier Mol\u00e9nat","url":"http:\/\/www.alternatives-economiques.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1360657466\/Image_4_normal.png","description":"Journaliste @AlterEco_, ex @SH_mag. L'actualit\u00e9 au prisme des sciences sociales, et vice versa. #Data. Et \u00e0 21 h, c'est #gender (certains soirs).","id_on_source":"xmolenat","tweeter_id":"121468512","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":7181},"tweet_id":"842647537085546497"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Villaceque51\/statuses\/842648101873750016","license":"gnip","rt":["jmvittori"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-17T08:05:37+00:00","author":{"name":"No\u00e9mie Villac\u00e8que","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898800621255630848\/dxSNTn4P_normal.jpg","description":"MCF Histoire ancienne, Universit\u00e9 de Reims. D\u00e9mocratie, participation, d\u00e9lib\u00e9ration,  th\u00e9\u00e2tre, luxe... entre autres...","id_on_source":"Villaceque51","tweeter_id":"4188678381","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":507},"tweet_id":"842648101873750016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TC_CAS\/statuses\/842657408736464896","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-17T08:42:36+00:00","author":{"name":"Technogy Centre CAS","url":"http:\/\/www.czelo.cz\/en","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765182679713185792\/v1mhBszX_normal.jpg","description":"Official account of @TC_AVCR. Information on #ERA & #RTD.  TC_CAS hosts the Czech Liaison Office for RTD based in Brussels #CZELO. http:\/\/www.tc.cz\/en","id_on_source":"TC_CAS","tweeter_id":"740832039155437568","geo":{"lt":50.08804,"ln":14.42076,"country":"CZ"},"followers":289},"tweet_id":"842657408736464896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Vedavyzkum\/statuses\/842660598672441344","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-17T08:55:17+00:00","author":{"name":"V\u011bda v\u00fdzkum inovace","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870163880517021696\/_kksP6Df_normal.jpg","description":"Oficia\u0301ln\u00ed prezentace \u00far\u030cadu m\u00edstop\u0159edsedy vl\u00e1dy pro v\u011bdu, vy\u0301zkum a inovace Pavla B\u011blobr\u00e1dka.","id_on_source":"Vedavyzkum","tweeter_id":"3175842971","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1073},"tweet_id":"842660598672441344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SciCommWoman\/statuses\/842680405706924034","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-17T10:13:59+00:00","author":{"name":"AZ","url":"https:\/\/storify.com\/SciCommWoman\/scicommtip","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901502651266985984\/SsN5yd1e_normal.jpg","description":"Open Science\/Science\/MSCA\/\/Innovation\/Growth\/Society\/Democracy\/Gender\/Edu\/Greece\/Belgium\/Art\/Books. #SciCommTip. Personal opinions-RTs not endorsed","id_on_source":"SciCommWoman","tweeter_id":"376085360","geo":{"lt":38.80531,"ln":-76.8746,"country":"US"},"followers":2213},"tweet_id":"842680405706924034"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pswieboda\/statuses\/842752769165541376","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-17T15:01:32+00:00","author":{"name":"Pawe\u0142 \u015awieboda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/593118389066813440\/zT_CX8Ue_normal.jpg","description":"Deputy Head, European Political Strategy Centre, European Commission","id_on_source":"pswieboda","tweeter_id":"423010904","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":5518},"tweet_id":"842752769165541376"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/2pretty2besmart\/statuses\/842758362064392193","license":"gnip","rt":["pswieboda"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-17T15:23:45+00:00","author":{"name":"tooprettytobesmart","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771049935772999680\/8poFihs6_normal.jpg","id_on_source":"2pretty2besmart","tweeter_id":"4439568623","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":34},"tweet_id":"842758362064392193"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PavelBelobradek\/statuses\/842763441341415426","license":"gnip","rt":["Vedavyzkum"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-17T15:43:56+00:00","author":{"name":"Pavel B\u011blobr\u00e1dek","url":"http:\/\/www.pavelbelobradek.cz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841212320244195328\/9nhbYy0F_normal.jpg","description":"soukrom\u00fd profil ob\u010dana. Upozorn\u011bn\u00ed: Blokuji ty, kte\u0159\u00ed nediskutuj\u00ed, ale ur\u00e1\u017eej\u00ed. Ur\u00e1\u017eka nen\u00ed argument ani n\u00e1zor. A taky troly a hulv\u00e1ty.","id_on_source":"PavelBelobradek","tweeter_id":"501746014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":16752},"tweet_id":"842763441341415426"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/r_huguenotnoel\/statuses\/842763693163249664","license":"gnip","rt":["pswieboda"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-17T15:44:56+00:00","author":{"name":"Robin Huguenot-No\u00ebl","url":"http:\/\/www.epc.eu\/team_details.php?hr_id=318&dept_id=3","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885497170148941826\/fkXSXOGy_normal.jpg","description":"Policy Analyst @EPC_eu & Associate Fellow @delorsinstitut on EU economic gouvernance, fiscal policy & industrial transformations.","id_on_source":"r_huguenotnoel","tweeter_id":"326797446","geo":{"lt":50.85045,"ln":4.34878,"country":"BE"},"followers":1133},"tweet_id":"842763693163249664"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ManCas_\/statuses\/842840749922304000","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-17T20:51:08+00:00","author":{"name":"Manuel Castellano","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752927325017214976\/U5n5WgS5_normal.jpg","description":"Neurophysiologist \u00b7 Hearing research \u00b7 Audiology  \u00b7 #Altac Careers \u00b7 @CarrerasCientif","id_on_source":"ManCas_","tweeter_id":"752919153560940544","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":208},"tweet_id":"842840749922304000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SociedadCRE\/statuses\/842858823002062850","license":"gnip","rt":["ManCas_"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-17T22:02:57+00:00","author":{"name":"Sociedad CRE","url":"http:\/\/www.facebook.com\/sociedadCRE","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/443128456142794752\/oX0Zy86I_normal.jpeg","description":"Sociedad de Cient\u00edficos Retornados a Espa\u00f1a. CRE\r\nRed profesional de cient\u00edficos e investigadores que han retornado a Espa\u00f1a desde otros puntos del mundo.","id_on_source":"SociedadCRE","tweeter_id":"2400365657","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":892},"tweet_id":"842858823002062850"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FJIprecarios\/statuses\/843163967858053127","license":"gnip","rt":["ManCas_"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-18T18:15:29+00:00","author":{"name":"FJI-Precarios","url":"http:\/\/precarios.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/419415310295257088\/Vel-jwel_normal.png","description":"Federacion de Jovenes Investigadores Precarios https:\/\/www.facebook.com\/Federacion.Jovenes.Investigadores","id_on_source":"FJIprecarios","tweeter_id":"93873778","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":6133},"tweet_id":"843163967858053127"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Reithor\/statuses\/843200062067003394","license":"gnip","rt":["ManCas_"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-18T20:38:55+00:00","author":{"name":"Reithor","url":"http:\/\/reithor.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/353811459\/cafe_moma_normal.JPG","description":"Well I guess you and I Will never see eye to eye\r\nBut if there's one thing I'll be Glad to know when I die\r\nIt's that I never entertained your Can't Conventions","id_on_source":"Reithor","tweeter_id":"64177682","geo":{"lt":53.36797,"ln":-1.84536,"country":"GB"},"followers":55},"tweet_id":"843200062067003394"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/podemosciencia\/statuses\/843209526962733061","license":"gnip","rt":["ManCas_"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-18T21:16:31+00:00","author":{"name":"PodemosCiencia","url":"https:\/\/circulociencia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838886142271451136\/hu7G24MV_normal.jpg","description":"C\u00edrculo Podemos Ciencia e I+D+i: Un espacio para debatir sobre pol\u00edticas cient\u00edficas. NO debatimos la #ciencia #podemosciencia http:\/\/goo.gl\/36Hrkz","id_on_source":"podemosciencia","tweeter_id":"2537378258","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3811},"tweet_id":"843209526962733061"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rkip153\/statuses\/843212611890110465","license":"gnip","rt":["ManCas_"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-18T21:28:47+00:00","author":{"name":"Pepeluis","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/737348023831924737\/OvGQONBz_normal.jpg","description":"Ciudadano espa\u00f1ol con derecho a voto y que paga sus impuestos. Orgulloso de ser madrile\u00f1o y del Atleti. De mayor quiero ser cient\u00edfico y por ello me entreno.","id_on_source":"rkip153","tweeter_id":"4788161308","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":104},"tweet_id":"843212611890110465"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/noirinuib\/statuses\/843749051510198273","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-20T09:00:24+00:00","author":{"name":"Noirin Ui B.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790513174827130880\/2W87thI0_normal.jpg","description":"EU Research Officer in UCC RSS. Views are my own.","id_on_source":"noirinuib","tweeter_id":"765922118747947008","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":67},"tweet_id":"843749051510198273"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/r_c\/statuses\/844327281938087936","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-21T23:18:05+00:00","author":{"name":"Gear\u00f3id Ged Carroll","url":"http:\/\/renaissancechambara.jp\/working-with-ged\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870615119922958336\/tqLTQtLE_normal.jpg","description":"Social engineer \/ innovation \/ planner \/ strategist (FMCG, apparel, consumer electronics) available for roles \/ projects. RT \u2260 endorsement.","id_on_source":"r_c","tweeter_id":"216323","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":41565},"tweet_id":"844327281938087936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EDCTP\/statuses\/846989196430659584","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-29T07:35:35+00:00","author":{"name":"EDCTP","url":"http:\/\/www.edctp.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727048731665772544\/QxV1QPN1_normal.jpg","description":"European-African partnership funding clinical research on poverty-related infectious diseases. Supported by the European Union under Horizon 2020. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id_on_source":"EDCTP","tweeter_id":"125985779","geo":{"lt":52.07667,"ln":4.29861,"country":"NL"},"followers":2281},"tweet_id":"846989196430659584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EleonoraCic\/statuses\/852421606551040001","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-04-13T07:22:02+00:00","author":{"name":"Eleonora Ciccone","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1448424863\/282454_2038475413694_1598523924_1948402_6569962_n_1__normal.jpg","description":"Da AQ a BO passando per RM, col Gran Sasso nel cuore mi ritrovo @UNIBO. Ci provo in 5 hashtag: #ricerca #trasferimentotecnologico #innovazione #progettiEU #IPR.","id_on_source":"EleonoraCic","tweeter_id":"258722389","geo":{"lt":44.49381,"ln":11.33875,"country":"IT"},"followers":91},"tweet_id":"852421606551040001"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sellcheckbr\/statuses\/852574584348053505","license":"gnip","rt":["EleonoraCic"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-04-13T17:29:55+00:00","author":{"name":"Sellcheck","url":"http:\/\/www.sellcheck.com.br\/blog","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805500913062383616\/tbuSxnw8_normal.jpg","description":"vender ou comprar !? d\u00e1 um check!","id_on_source":"sellcheckbr","tweeter_id":"805398945723719680","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":3154},"tweet_id":"852574584348053505"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sellcheckbr\/statuses\/853300452812869632","license":"gnip","rt":["EleonoraCic"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-04-15T17:34:16+00:00","author":{"name":"Sellcheck","url":"http:\/\/www.sellcheck.com.br\/blog","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805500913062383616\/tbuSxnw8_normal.jpg","description":"vender ou comprar !? d\u00e1 um check!","id_on_source":"sellcheckbr","tweeter_id":"805398945723719680","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":3154},"tweet_id":"853300452812869632"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/startzai\/statuses\/853300665820610565","license":"gnip","rt":["EleonoraCic"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-04-15T17:35:06+00:00","author":{"name":"Startzai","url":"http:\/\/www.startzai.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3635881228\/5340fddf255944e5a188c911131fc44e_normal.png","description":"smart finance for smart communities - #equitycrowdfunding #EU","id_on_source":"startzai","tweeter_id":"1377704858","geo":{"lt":42.83333,"ln":12.83333,"country":"IT"},"followers":2392},"tweet_id":"853300665820610565"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sellcheckbr\/statuses\/854055385803628544","license":"gnip","rt":["EleonoraCic"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-04-17T19:34:06+00:00","author":{"name":"Sellcheck","url":"http:\/\/www.sellcheck.com.br\/blog","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805500913062383616\/tbuSxnw8_normal.jpg","description":"vender ou comprar !? d\u00e1 um check!","id_on_source":"sellcheckbr","tweeter_id":"805398945723719680","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":3154},"tweet_id":"854055385803628544"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PROvendis\/statuses\/854605487739764737","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-04-19T08:00:00+00:00","author":{"name":"PROvendis GmbH","url":"http:\/\/www.provendis.info","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562228709944356864\/QwGnrt5M_normal.png","description":"PROvendis is a service provider for the area of IP management and IP Marketing mainly for universities and companies. \nhttp:\/\/bit.ly\/2qyVUBu","id_on_source":"PROvendis","tweeter_id":"2990134102","geo":{"lt":51.4268,"ln":6.8806,"country":"DE"},"followers":419},"tweet_id":"854605487739764737"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HIGHERproject\/statuses\/856399559265632256","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-04-24T06:49:00+00:00","author":{"name":"HIGHERproject","url":"http:\/\/www.interregeurope.eu\/higher\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/756418360695525376\/GBqcJ5TA_normal.jpg","description":"@interregeurope project addressed to improve the innovation framework and the #SmartSpecialisation strategy","id_on_source":"HIGHERproject","tweeter_id":"756417583201550336","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":103},"tweet_id":"856399559265632256"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Mantzanakis\/statuses\/856399612432834560","license":"gnip","rt":["HIGHERproject"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-04-24T06:49:13+00:00","author":{"name":"Stavros Mantzanakis","url":"http:\/\/www.emetris.gr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657950374008102912\/bXpKrGYp_normal.jpg","description":"Foresight and Innovation Expert, Business Angel","id_on_source":"Mantzanakis","tweeter_id":"244565811","geo":{"lt":40.62334,"ln":22.95369,"country":"GR"},"followers":175},"tweet_id":"856399612432834560"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GlenKCampbell\/statuses\/858303829951074305","license":"gnip","rt":["HIGHERproject"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-04-29T12:55:54+00:00","author":{"name":"Glen Keith Campbell","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844255088399077376\/11VUiAW3_normal.jpg","description":"Relayer of EU #opendata stuff, social media tips and tweets from @EULawDataPubs ... with some personal wanderings and RT especially for #EURef2","id_on_source":"GlenKCampbell","tweeter_id":"1907248850","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2441},"tweet_id":"858303829951074305"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EU_H2020\/statuses\/860058396271280128","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-05-04T09:07:55+00:00","author":{"name":"Horizon 2020","url":"http:\/\/ec.europa.eu\/programmes\/horizon2020","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/754965709843730432\/yqRogsF4_normal.jpg","description":"The official account for the EU's #H2020 research and innovation programme. Managed by DG Research & Innovation. Follow Commissioner @moedas too.","id_on_source":"EU_H2020","tweeter_id":"1379662802","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":63408},"tweet_id":"860058396271280128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/zaldux\/statuses\/860058529771782144","license":"gnip","rt":["EU_H2020"],"citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-05-04T09:08:27+00:00","author":{"name":"Carla Zaldua","url":"http:\/\/yayaki.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1367273933\/IMG_0043_normal.jpg","description":"Communicating Research Projects. #horizon2020 #LSEgrad #digitalhealth #impact #ehealth #accessibility @gpiinet","id_on_source":"zaldux","tweeter_id":"14217077","followers":743},"tweet_id":"860058529771782144"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/passinen\/statuses\/915123935548772352","license":"gnip","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-10-03T07:58:43+00:00","author":{"name":"Pauli Assinen","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2462635203\/rkiwgfu9coxxqmrc7mcr_normal.jpeg","description":"@helsinkiuni @HULib projects, processes, enterprize architecture @OpenAIRE_eu NOAD, National Open Access Desk, #openaccess, #avointiede","id_on_source":"passinen","tweeter_id":"74435830","geo":{"lt":60.16952,"ln":24.93545,"country":"FI"},"followers":177},"tweet_id":"915123935548772352"}],"news":[{"title":"Public investment in research and innovation more important than ever, new study confirms","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=29929080017&p=1pl&v=1&x=kpPHOUr05Kozi4ZgnXRECw","license":"public","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-03-15T23:00:00+00:00","summary":"Public funding of research and innovation (R&I) acts as a catalyst to boost private R&I activities and overall economic growth, according to a report released today by the European Commission.","author":{"name":"Europa Nu ","url":"http:\/\/www.europa-nu.nl","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/400\/normal\/Screen_Shot_2015-11-19_at_17.15.11.png?1447953327"}}],"facebook":[{"title":"The economic rationale for public R&I funding and its impact - Research policy and organisation - EU Bookshop","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1512175622148251&id=232691256763367","license":"public","citation_ids":[17434758],"posted_on":"2017-04-26T10:11:38+00:00","summary":"El finan\u00e7ament p\u00fablic de la recerca i la innovaci\u00f3 (R+I) actua com un catalitzador per impulsar la inversi\u00f3 privada en R+I i el creixement econ\u00f2mic global, segons un informe publicat per la Comissi\u00f3 Europea. L\u2019estudi subratlla que el paper del finan\u00e7ament","author":{"name":"Parc Cient\u00edfic i Tecnol\u00f2gic de la Universitat de Girona","url":"https:\/\/www.facebook.com\/232691256763367","facebook_wall_name":"Parc Cient\u00edfic i Tecnol\u00f2gic de la Universitat de Girona","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/232691256763367\/picture","id_on_source":"232691256763367"}}]}}