{"altmetric_id":10271706,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Goran Bolin"],"first_seen_on":"2016-08-04T21:46:54+00:00","isbns":["9781317441137"],"issns":[],"last_mentioned_on":1470347201,"links":["https:\/\/books.google.se\/books?hl=sv&lr&id=-mvADAAAQBAJ&oi=fnd&pg=PP1&ots=o6qzJr0c-r&sig=RuPKYsMaLa9RQpTD9xDn8SgAH7U&redir_esc=y#v=onepage&q&f=false"],"pubdate":"2016-07-28T00:00:00+00:00","publisher":"Routledge","title":"Media Generations","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books\/about\/Media_Generations.html?hl=&id=-mvADAAAQBAJ"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["portal_com"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/portal_com\/statuses\/761317457726414848","license":"gnip","citation_ids":[10271706],"posted_on":"2016-08-04T21:46:41+00:00","author":{"name":"PortalComunicacion","url":"http:\/\/www.portalcomunicacion.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477847104862171136\/4uUYoDH1_normal.png","description":"El Portal de la Comunicaci\u00f3n InCom-UAB: una herramienta en l\u00ednea de gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n al servicio de la investigaci\u00f3n y el estudio de la comunicaci\u00f3n.","id_on_source":"portal_com","tweeter_id":"124158282","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":7138},"tweet_id":"761317457726414848"}]}}