{"altmetric_id":10814178,"counts":{"readers":{"mendeley":15,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":36},"news":{"unique_users_count":6,"unique_users":["ilta_sanomat","bioportfolio","francetv_info","huffington_post","health_medicinet","slate_france"],"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":27,"unique_users":["M_Peycelon","TheLancet","ndbohm","LuisB","ElinSilveous","PMFAnews","mssnjh","Drjavico","WelshHealthLib","heatherswifty","FranciscoMarty_","ayyappanpt","ConsDigestivo","alfonso_casi","mtnhealthcare","pseudo_papers","tomheston","cwykiel_j","LarsJohanL","ShiCooks","morgfair","HilaBerger","Vermilion_LS","PaigeCBHD","med__twi","miyazawash","AJAnesthRea"],"posts_count":27},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["241874036204209","247598615295951"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["There have been over 30 face transplants since 2005. New study looks at long-term follow-up in 7 patients","Face transplant: long-term follow-up and results of a prospective open","Amazing surgical skills @lancet Face transplant outcome. Immunosuppression with mycophenolate mofetil\/Tac required.","Retour sur la transplantation faciale","#Face #transplant: long-term follow-up of prospective study-Lancet Social #support #psychiatric care important"],"citation":{"abstract":"More than 30 face transplantations have been done worldwide since 2005 but no documented long-term follow-up has been reported in the literature. We aimed to answer remaining question about the long-term risks and benefits of face transplant.\nIn this single-centre, prospective, open study, we assessed 20 patients presenting with facial defects. Ten patients were selected, and, after three were secondarily excluded, seven were transplanted: two with neurofibromatosis 1, one with a burn, and four with self-inflicted facial gunshot injuries. We report the long-term outcomes of six face allotransplant recipients at an average of 6 years (range 3\u00b74-9 years) after the transplantation. All admissions to hospital except for planned revisions and immunosuppressive follow-up therapy were reported as adverse events (safety endpoint). Predefined immunological, metabolic, surgical, and social integration endpoints were collected prospectively. Patients underwent quantitative health-related quality of life assessments through Short Form 36 health questionnaires. This study was registered with ClinicalTrials.gov, number NCT00527280.\nTwo of seven patients died: one at 65 days due to transplant destruction with concomitant pseudomonas infection and the second at 3\u00b74 years after transplantation by suicide. The six patients alive at long-term follow-up presented with functional transplants. Safety endpoints were related to infection in the first month, acute rejection from 1 day to 7 years after transplantation, or side-effects of immunosuppressive therapy. Recurrent rejection episodes justified maintenance therapy with high-dose steroids at high levels in all patients at last follow-up, yet none of the patients developed diabetes. Three patients were found to have hypertension with one requiring therapy. All patients had a noticeable reduction in glomerular filtration rate. All recipients and their families accepted their transplant. Improvements in social integration and quality of life were highly variable among the patients and depended on baseline levels and psychiatric comorbidities.\nThese long-term results show the crucial effect of patients' social support and pre-existing psychiatric conditions on the risk-benefit ratio of facial transplantation. Careful preoperative patient selection and long-term postoperative follow-up programmes under strict institutional review board controls should be used for any future grafts of this type.\nProtocole Hospitalier de Recherche Clinique (PHRC) National.","altmetric_jid":"4f6fa6393cf058f610008b2a","authors":["Laurent Lantieri","Philippe Grimbert","Nicolas Ortonne","Caroline Suberbielle","Dominique Bories","Salvador Gil-Vernet Cebri\u00e1n","C\u00e9dric Lemogne","Frank Bellivier","Jean Pascal Lefaucheur","Nathaniel Schaffer","Fr\u00e9deric Martin","Jean Paul Meningaud","Pierre Wolkenstein","Mikael Hivelin","Lantieri, Laurent","Grimbert, Philippe","Ortonne, Nicolas","Suberbielle, Caroline","Bories, Dominique","Cebri\u00e1n, Salvador Gil-Vernet","Lemogne, C\u00e9dric","Bellivier, Frank","Lefaucheur, Jean Pascal","Schaffer, Nathaniel","Martin, Fr\u00e9deric","Meningaud, Jean Paul","Wolkenstein, Pierre","Hivelin, Mikael","Salvador Gil-Vernet"],"doi":"10.1016\/s0140-6736(16)31138-2","endpage":"1407","first_seen_on":"2016-08-25T08:53:41+00:00","funders":["niehs"],"issns":["1474-547X","01406736"],"issue":"10052","journal":"The Lancet","last_mentioned_on":1478017699,"links":["https:\/\/secure.jbs.elsevierhealth.com\/action\/getSharedSiteSession?redirect=http:\/\/thelancet.com\/journals\/lancet\/article\/PIIS0140-6736(16)31138-2\/fulltext&rc=0&code=lancet-site","https:\/\/secure.jbs.elsevierhealth.com\/action\/getSharedSiteSession?redirect=http:\/\/www.thelancet.com\/journals\/lancet\/article\/PIIS0140-6736(16)31138-2\/fulltext&rc=0&code=lancet-site","https:\/\/secure.jbs.elsevierhealth.com\/action\/getSharedSiteSession?redirect=http:\/\/www.thelancet.com\/journals\/lancet\/article\/PIIS0140-6736(16)31138-2\/fulltext?platform%3Dhootsuite&rc=0&code=lancet-site","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/27567680?dopt=Abstract","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/27567680?dopt=Abstract&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/www.thelancet.com\/journals\/lancet\/article\/PIIS0140-6736(16)31138-2\/fulltext","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/27567680?dopt=Abstract&utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook","https:\/\/secure.jbs.elsevierhealth.com\/action\/getSharedSiteSession?redirect=http:\/\/www.thelancet.com\/journals\/lancet\/article\/PIIS0140-6736(16)31138-2\/abstract&rc=0&code=lancet-site","http:\/\/www.thelancet.com\/journals\/lancet\/article\/PIIS0140-6736(16)31138-2\/abstract","http:\/\/www.thelancet.com\/journals\/lancet\/article\/PIIS0140-6736(16)31138-2\/fulltext?elsca1=etoc","http:\/\/www.sciencedirect.com\/science?_ob=GatewayURL&_origin=IRSSSEARCH&_method=citationSearch&_piikey=S0140673616311382&_version=1&md5=5e0808f9756e6c8924e8be2e57bf41ae","http:\/\/www.thelancet.com\/journals\/lancet\/article\/PIIS0140-6736(16)31138-2\/fulltext?rss=yes","http:\/\/www.thelancet.com\/journals\/lancet\/article\/PIIS0140-6736%2816%2931138-2\/fulltext"],"pdf_url":"http:\/\/thelancet.com\/article\/S0140673616311382\/pdf","pmid":"27567680","pubdate":"2016-08-24T00:00:00+00:00","publisher":"Elsevier","publisher_subjects":[{"name":"Medical And Health Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"1398","subjects":["medicine"],"title":"Face transplant: long-term follow-up and results of a prospective open study","type":"article","volume":"388","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/face-transplant-longterm-followup-results-prospective-open-study-5"},"altmetric_score":{"score":68.65,"score_history":{"1y":14,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":68.65},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8376991,"mean":7.0577581045145,"rank":134394,"this_scored_higher_than_pct":98,"this_scored_higher_than":8242544,"rank_type":"exact","sample_size":8376991,"percentile":98},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":254524,"mean":12.413491676587,"rank":8855,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":245666,"rank_type":"exact","sample_size":254524,"percentile":96},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":24466,"mean":27.235728591866,"rank":1861,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":22604,"rank_type":"exact","sample_size":24466,"percentile":92},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":495,"mean":84.556145748988,"rank":109,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":386,"rank_type":"exact","sample_size":495,"percentile":77}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":15,"researcher":3,"practitioner":8,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":15,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":8,"Scientists":3,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Researcher":2,"Student  > Doctoral Student":4,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1,"Other":3,"Student  > Bachelor":3},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":10,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1,"Unspecified":3}}},"geo":{"twitter":{"FR":2,"GB":3,"IT":1,"US":7,"IN":1,"ES":1,"BA":1,"SE":1}}},"posts":{"news":[{"title":"Kasvonsiirtopotilaista kuusi on kuollut \u2013 kaksi sy\u00f6p\u00e4\u00e4n, yksi teki itsemurhan","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=28079884680&p=1pl&v=1&x=jxwaiqtABW3DGijI1_Y8CA","license":"public","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-09-26T04:55:51+00:00","summary":"Kriittisin vaihe kasvojensiirrosta toipumisessa on aivan alussa, heti leikkauksen j\u00e4lkeen.","author":{"name":"Ilta Sanomat","url":"http:\/\/www.iltasanomat.fi\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/931\/normal\/Screen_Shot_2016-01-27_at_15.52.44.png?1453909982"}},{"title":"[Articles] Face transplant: long-term follow-up and results of a prospective open study","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=27724886362&p=1pl&v=1&x=bOODO13CLmnvvlc4PkcxqQ","license":"public","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-25T00:43:03+00:00","summary":"These long-term results show the crucial effect of patients' social support and pre-existing psychiatric conditions on the risk\u2013benefit ratio of facial transplantation.","author":{"name":"Bioportfolio","url":"http:\/\/www.bioportfolio.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/821\/normal\/Screen_Shot_2015-12-11_at_16.36.54.png?1449851849"}},{"title":"Isabelle Dinoire, premi\u00e8re greff\u00e9e du visage, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e en avril","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=27863960730&p=1pl&v=1&x=siC4KjILuCQaN_rQBlJDiw","license":"public","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-09-06T14:02:04+00:00","summary":"D\u00e9but 2005, Isabelle Dinoire, \u00e2g\u00e9e de 38 ans, est d\u00e9figur\u00e9e par son chien. Quelques mois plus tard, \u00e0 la fin du mois de novembre, l'\u00e9quipe du Pr Devauchelle du CHU d'Amiens (en \u00e9troite collaboration avec le Pr Jean-Michel Dubernard de Lyon) r\u00e9alise\u2026","author":{"name":"FranceTV Info","url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/596\/normal\/Screen_Shot_2016-01-13_at_16.33.41.png?1452702836"}},{"title":"Isabelle Dinoire, First Person To Receive A Face Transplant, Dies","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=27868294325&p=1pl&v=1&x=6M0nb9iXeFVebDeHWUBfpQ","license":"public","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-09-06T11:12:00+00:00","summary":"Isabelle Dinoire, the first-ever recipient of a partial face transplant, died in April after a long illness, according to a statement from the Amiens University Hospital in France.","author":{"name":"Huffington Post","url":"http:\/\/www.huffingtonpost.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/359\/normal\/image.png?1448021240"}},{"title":"Isabelle Dinoire, First Face Transplant Recipient, Dies At 49","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=27870103046&p=1pl&v=1&x=U5k7xgT9fY27i6Iro7HGNw","license":"public","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-09-07T01:40:56+00:00","summary":"Isabelle Dinoire, the first-ever recipient of a partial face transplant, died in April after a long illness, according to a statement from the Amiens University Hospital in France.","author":{"name":"Health Medicinet","url":"http:\/\/healthmedicinet.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/942\/normal\/image.png?1402915110"}},{"title":"Il faut limiter la greffe du visage \u00e0 un ou deux Fran\u00e7ais par an","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=27899057039&p=1pl&v=1&x=PogA7tw7h-8w8toBeROSzQ","license":"public","citation_ids":[10814178,10865630],"posted_on":"2016-09-09T09:29:18+00:00","summary":"Le d\u00e9c\u00e8s de la premi\u00e8re personne au monde \u00e0 avoir re\u00e7u une greffe du visage vient d\u2019\u00eatre rendu public.","author":{"name":"Slate France","url":"http:\/\/www.slate.fr","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/801\/normal\/Screen_Shot_2016-01-27_at_09.46.30.png?1453888067"}},{"title":"Suomen ensimm\u00e4inen kasvonsiirtopotilas toipuu hyv\u00e4\u00e4 vauhtia \u2013 hyljint\u00e4l\u00e4\u00e4kkeet nostavat sy\u00f6p\u00e4riski\u00e4","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=28079918284&p=1pl&v=1&x=yyRclG-xlxm87uzlDX11uw","license":"public","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-09-26T05:00:54+00:00","summary":"Plastiikkakirurgian erikoisl\u00e4\u00e4k\u00e4ri, dosentti Patrik Lassus http:\/\/www.iltasanomat.fi\/haku\/?search-term=Patrik%20Lassus huokuu hyv\u00e4\u00e4 mielt\u00e4.","author":{"name":"Ilta Sanomat","url":"http:\/\/www.iltasanomat.fi\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/931\/normal\/Screen_Shot_2016-01-27_at_15.52.44.png?1453909982"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/M_Peycelon\/statuses\/770367311316418560","license":"gnip","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-29T21:07:34+00:00","author":{"name":"Matthieu Peycelon","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704734455127220225\/2ttt96Iz_normal.jpg","description":"Chirurgien p\u00e9diatre, urologue p\u00e9diatre @HopRobertDebre @APHP @ParisDiderot @ESPUOrg @YPedUrolClub - PhD in progress","id_on_source":"M_Peycelon","tweeter_id":"704732593082789892","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":785},"tweet_id":"770367311316418560"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TheLancet\/statuses\/768772948643766272","license":"gnip","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-25T11:32:08+00:00","author":{"name":"The Lancet","url":"http:\/\/www.thelancet.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000725668351\/16bf102fc319d621a456d9f821071253_normal.jpeg","description":"Welcome to The Lancet on Twitter. Keep in touch with The Lancet, one of the world's leading general medical journals, published weekly since 1823.","id_on_source":"TheLancet","tweeter_id":"27013292","geo":{"lt":51.50853,"ln":-0.12574,"country":"GB"},"followers":279301},"tweet_id":"768772948643766272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ndbohm\/statuses\/768773190801879041","license":"gnip","rt":["TheLancet"],"citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-25T11:33:06+00:00","author":{"name":"Natalie Bohm","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732126533696032768\/zcGwhOuM_normal.jpg","description":"Surgeon, academic and working mother - the perfect storm.","id_on_source":"ndbohm","tweeter_id":"388747958","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":200},"tweet_id":"768773190801879041"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LuisB\/statuses\/768773218022920192","license":"gnip","rt":["TheLancet"],"citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-25T11:33:12+00:00","author":{"name":"Luis Batista","url":"http:\/\/adverbum.hautetfort.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847138229786742785\/hLBBK6JF_normal.jpg","description":"Strategy & Innovation \u2013 Ecosystem & Partnership in Telecom Italia S.p.A. - TIM | Personal opinions | https:\/\/t.co\/qvuJzBqj5b | https:\/\/t.co\/moJE4JBZLY","id_on_source":"LuisB","tweeter_id":"6477792","geo":{"lt":42.83333,"ln":12.83333,"country":"IT"},"followers":1736},"tweet_id":"768773218022920192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ElinSilveous\/statuses\/768773708861149184","license":"gnip","rt":["TheLancet"],"citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-25T11:35:09+00:00","author":{"name":"Elin Silveous","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463466580052295681\/GLoU2EA4_normal.jpeg","description":"Entrepreneur, DoGooder, Advocate: Health, Medicine, Communications, Journalism, New & Social Media, Tech, Marketing, Seniors, Women, disABILITIES, Environment","id_on_source":"ElinSilveous","tweeter_id":"87779569","geo":{"lt":39.76,"ln":-98.5,"country":"US"},"followers":8805},"tweet_id":"768773708861149184"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PMFAnews\/statuses\/768773887056343040","license":"gnip","rt":["TheLancet"],"citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-25T11:35:52+00:00","author":{"name":"PMFA News","url":"http:\/\/www.pmfanews.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661135414930067456\/_g-oSFXn_normal.png","description":"The International free bimonthly review of #plasticsurgery, Maxillo-facial Surgery and #Aesthetic Medicine.","id_on_source":"PMFAnews","tweeter_id":"2677344600","geo":{"lt":55.95206,"ln":-3.19648,"country":"GB"},"followers":1686},"tweet_id":"768773887056343040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mssnjh\/statuses\/768775375916630016","license":"gnip","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-25T11:41:47+00:00","author":{"name":"Michael Salem","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/638040722055139328\/l2VySLs5_normal.jpg","description":"CEO, National Jewish Health, Nations Leading Respiratory Hospital","id_on_source":"mssnjh","tweeter_id":"118865243","geo":{"lt":39.73915,"ln":-104.9847,"country":"US"},"followers":333},"tweet_id":"768775375916630016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Drjavico\/statuses\/768775515578785792","license":"gnip","rt":["TheLancet"],"citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-25T11:42:20+00:00","author":{"name":"Javier Cotelo Vila","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818017388142751745\/SokKu0_q_normal.jpg","description":"M\u00e9dico del trabajo, Coordinador m\u00e9dico de Diario Medico , madrile\u00f1o, madridista , amante del deporte y padre de familia numerosa.","id_on_source":"Drjavico","tweeter_id":"272841277","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":103},"tweet_id":"768775515578785792"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/WelshHealthLib\/statuses\/768778719913734144","license":"gnip","rt":["TheLancet"],"citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-25T11:55:04+00:00","author":{"name":"WelshHealthLibs","url":"https:\/\/libraries.walesdeanery.org\/awhiles","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700691437990445057\/VOAaCpEB_normal.png","description":"AWHILES - NHS Wales and Cardiff University Health Libraries.","id_on_source":"WelshHealthLib","tweeter_id":"4853110360","geo":{"lt":52.5,"ln":-3.5,"country":"GB"},"followers":402},"tweet_id":"768778719913734144"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/heatherswifty\/statuses\/768780532826173441","license":"gnip","rt":["TheLancet"],"citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-25T12:02:16+00:00","author":{"name":"Heather Swift","url":"http:\/\/takeawareness2action.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839158935345065984\/b38FX1Pw_normal.jpg","id_on_source":"heatherswifty","tweeter_id":"64859158","geo":{"lt":42.44063,"ln":-76.49661,"country":"US"},"followers":1408},"tweet_id":"768780532826173441"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FranciscoMarty_\/statuses\/768788242862903296","license":"gnip","rt":["TheLancet"],"citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-25T12:32:55+00:00","author":{"name":"Francisco Marty, MD","url":"https:\/\/connects.catalyst.harvard.edu\/Profiles\/display\/Person\/25892","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683135152705409024\/tFlPdopL_normal.jpg","description":"Infectious diseases doctor who specializes in treating transplant and cancer patients, work at @BrighamWomens and @DanaFarber, @harvardmed.","id_on_source":"FranciscoMarty_","tweeter_id":"4693655024","geo":{"lt":42.35843,"ln":-71.05977,"country":"US"},"followers":1284},"tweet_id":"768788242862903296"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ayyappanpt\/statuses\/768859109697261569","license":"gnip","rt":["TheLancet"],"citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-25T17:14:31+00:00","author":{"name":"Ayyaappan Jayavel","url":"http:\/\/ptortho.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781900448324161536\/KrxxHCyO_normal.jpg","description":"ASST PROFESSOR IN SRM UNIVERSITY, PHYSIOTHERAPIST SPECIALIST IN ORTHOPEDIC CONDITIONS, FITNESS AND OBESITY CONTROL","id_on_source":"ayyappanpt","tweeter_id":"190977600","geo":{"lt":13.08784,"ln":80.27847,"country":"IN"},"followers":623},"tweet_id":"768859109697261569"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ConsDigestivo\/statuses\/769072523984199680","license":"gnip","rt":["TheLancet"],"citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-26T07:22:33+00:00","author":{"name":"Consulta Digestivo","url":"http:\/\/consultadigestivo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2622245521\/w7fkczkx0ufb32sjztvl_normal.jpeg","description":"Consulta del M\u00e9dico Especialista en Aparato Digestivo Dr Onofre Alarc\u00f3n\r\nhttp:\/\/www.consultadigestivo.com","id_on_source":"ConsDigestivo","tweeter_id":"830595608","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":21},"tweet_id":"769072523984199680"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/alfonso_casi\/statuses\/769827341254139904","license":"gnip","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-28T09:21:55+00:00","author":{"name":"Salud juntos","url":"http:\/\/www.saludjuntos.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907333791684886533\/yg00pVsS_normal.jpg","description":"Informaci\u00f3n de #salud \u00bfPuedes avanzar sin la #informaci\u00f3n \u2139\ufe0fcorrecta? Desde la fuente y sin conflicto de intereses. M\u00e9dico de familia, editor de Salud Juntos \u2764\ufe0f","id_on_source":"alfonso_casi","tweeter_id":"751842996","geo":{"lt":42.84998,"ln":-2.67268,"country":"ES"},"followers":8916},"tweet_id":"769827341254139904"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mtnhealthcare\/statuses\/770200360313118720","license":"gnip","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-29T10:04:10+00:00","author":{"name":"MHC","url":"http:\/\/www.facebook.com\/mtnhealthcare","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2845126333\/e08f3eaf96abc83f62b07309714ea824_normal.jpeg","description":"Providing medical care in the Sierra Nevada","id_on_source":"mtnhealthcare","tweeter_id":"921874609","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1045},"tweet_id":"770200360313118720"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pseudo_papers\/statuses\/770228285103943680","license":"gnip","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-29T11:55:07+00:00","author":{"name":"pseudomonaspapers","url":"http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/?term=pseudomonas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/570219565901029376\/j3RfXxUz_normal.jpeg","description":"PubMed search bot for pseudomonas. Opinions are my own and indicate terrifying emergence of sentience. Alert @kay_aych in case of robot uprising\/bugs.","id_on_source":"pseudo_papers","tweeter_id":"2789749526","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":583},"tweet_id":"770228285103943680"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tomheston\/statuses\/770237861434044420","license":"gnip","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-29T12:33:11+00:00","author":{"name":"Tom Heston","url":"http:\/\/tomheston.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/452650157050302464\/-kGG7sgd_normal.png","description":"I help people make wise health decisions. Theese are my medical newsfeed tweets. Follow @tomhestonmd for my personal tweets.","id_on_source":"tomheston","tweeter_id":"21013461","geo":{"lt":44.25,"ln":17.83333,"country":"BA"},"followers":83361},"tweet_id":"770237861434044420"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cwykiel_j\/statuses\/770618045517721600","license":"gnip","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-30T13:43:54+00:00","author":{"name":"JCwykiel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770095269807529984\/JWHnui0u_normal.jpg","description":"VCA researcher","id_on_source":"cwykiel_j","tweeter_id":"742747677599879168","geo":{"lt":41.85003,"ln":-87.65005,"country":"US"},"followers":24},"tweet_id":"770618045517721600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LarsJohanL\/statuses\/770640366928265216","license":"gnip","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-30T15:12:35+00:00","author":{"name":"Lars-Johan Larsson","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/760163700540076032\/h44uIKU7_normal.jpg","description":"Entrepren\u00f6r inom medicinteknik och bioteknik. Ph.D. in medical and physiological chemistry. I tweet my own opinions about various subjects in Swedish or English","id_on_source":"LarsJohanL","tweeter_id":"394782575","geo":{"lt":59.5,"ln":18,"country":"SE"},"followers":1247},"tweet_id":"770640366928265216"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ShiCooks\/statuses\/770650133063081986","license":"gnip","rt":["LarsJohanL"],"citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-30T15:51:24+00:00","author":{"name":"Shi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/619323261063565312\/lVyXbKeZ_normal.jpg","description":"MSc. #SocialMedia #Science #Art #Photography #Health #Food #Politics\uf8ff Proud supporter of change-makers & philanthropists. NO DM Pls.","id_on_source":"ShiCooks","tweeter_id":"16476911","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":28829},"tweet_id":"770650133063081986"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/morgfair\/statuses\/770664614887460864","license":"gnip","rt":["LarsJohanL"],"citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-30T16:48:57+00:00","author":{"name":"Morgan Fairchild","url":"http:\/\/www.morganfairchild.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1281652659\/mf2_normal.jpg","description":"Actress, author, speaker.  Love foreign policy, politics, science & anyone with ideas & humor!  Texan who loves art & ballet & old movies.  And rock 'n roll!","id_on_source":"morgfair","tweeter_id":"156306739","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":61797},"tweet_id":"770664614887460864"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HilaBerger\/statuses\/771783087994900487","license":"gnip","rt":["TheLancet"],"citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-09-02T18:53:21+00:00","author":{"name":"Hila Berger","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466936720051560448\/iao-N4SJ_normal.jpeg","description":"Compliance Officer @montclairstateu. Alum @RutgersSPH   & @TCNJ. RT\u2260endorsement. Views expressed here are solely those of the author in her private capacity.","id_on_source":"HilaBerger","tweeter_id":"171172504","geo":{"lt":40.82593,"ln":-74.20903,"country":"US"},"followers":46},"tweet_id":"771783087994900487"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Vermilion_LS\/statuses\/781815444890120192","license":"gnip","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-09-30T11:18:22+00:00","author":{"name":"VermilionLifeScience","url":"http:\/\/www.vermilion-lifesciences.co.uk","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799554088211976193\/PvzrYv5j_normal.jpg","description":"Aim to increase patient access to medicines by cutting development time & cost. Board Member @HTA_UK & @FacultyPharmMed. UK Gov't @AccelAccess Review Champion.","id_on_source":"Vermilion_LS","tweeter_id":"2830197740","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":665},"tweet_id":"781815444890120192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PaigeCBHD\/statuses\/781908885800034304","license":"gnip","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-09-30T17:29:40+00:00","author":{"name":"Paige Cunningham","url":"http:\/\/cbhd.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532929765825462272\/h3dqlcyc_normal.jpeg","description":"Executive Director of @bioethicscenter. The views posted here are entirely my own, and not necessarily those of CBHD.","id_on_source":"PaigeCBHD","tweeter_id":"196764034","geo":{"lt":42.17114,"ln":-87.84451,"country":"US"},"followers":287},"tweet_id":"781908885800034304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/med__twi\/statuses\/782135895285694464","license":"public","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-10-01T08:31:43+00:00","author":{"name":"El sordo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/584050793571033088\/ayDV1n-L_normal.jpg","description":"Clinical fellow | biotech investor, interested in public health | Opinions are my own | Tweets mostly about oncology, biotech, markets, and public health","id_on_source":"med__twi","tweeter_id":"2522249316","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":353},"tweet_id":"782135895285694464"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/miyazawash\/statuses\/789304599823790080","license":"gnip","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-10-21T03:17:35+00:00","author":{"name":"sound_speed","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1632103475\/MKH416-P48U3_ClockfaceDiagram_normal.jpeg","description":"yay","id_on_source":"miyazawash","tweeter_id":"289758931","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":84},"tweet_id":"789304599823790080"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AJAnesthRea\/statuses\/793489860166291456","license":"gnip","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-11-01T16:28:19+00:00","author":{"name":"AJAR","url":"http:\/\/www.ajar-online.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731836642722516992\/8ektLGnh_normal.jpg","description":"Association des Jeunes Anesth\u00e9sistes-R\u00e9animateurs (Internes, Assistants et CCA). Sur Twitter, on fait modestement le SAV de l'anesth-r\u00e9a dans le monde.","id_on_source":"AJAnesthRea","tweeter_id":"408647470","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1379},"tweet_id":"793489860166291456"}],"facebook":[{"title":"Face transplant: long-term follow-up and results of a prospect...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=313204502404495&id=241874036204209","license":"public","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-26T19:30:00+00:00","summary":"More than 30 face transplantations have been done worldwide since 2005 but no documented long-term follow-up has been reported in the literature. See the following video from \"The Lancet\", in order to answer remaining questions. #ampstudent \n\nhttp:\/\/www.th","author":{"name":"Acta M\u00e9dica Portuguesa Student","url":"https:\/\/www.facebook.com\/241874036204209","facebook_wall_name":"Acta M\u00e9dica Portuguesa Student","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/241874036204209\/picture","id_on_source":"241874036204209"}},{"title":"Face transplant: long-term follow-up and results of a prospective open study.","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1092031870852617&id=247598615295951","license":"public","citation_ids":[10814178],"posted_on":"2016-08-29T15:50:10+00:00","summary":"Related Articles\n\nFace transplant: long-term follow-up and results of a prospective open study. \n\nLancet. 2016 Aug 24; \n\nAuthors: Lantieri L, Grimbert P, Ortonne N, Suberbielle C, Bories D, Cebri\u00e1n SG, Lemogne C, Bellivier F, Lefaucheur JP, Schaffer N, Mar","author":{"name":"Tom Heston MD","url":"https:\/\/www.facebook.com\/247598615295951","facebook_wall_name":"Tom Heston MD","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/247598615295951\/picture","id_on_source":"247598615295951"}}]}}