{"altmetric_id":24726696,"selected_quotes":["#Recherche : La #lorraine exporte son #madeinFrance \u00e0 #Hongkong","De l'int\u00e9r\u00eat de la collaboration internationale, en particulier pour les jeunes chercheurs","Chercheurs, soyez collaboratifs ! par @FR_Conversation #recherche","Bravo \u00e0 la Lorraine de ses initiatives \u00e0 l'\u00e9tranger.","#esr #innov Chercheurs, soyez collaboratifs ! @RocheLoick @OlivierFaron @JFBalaude @15marches @Fr\u2026"],"citation":{"abstract":"Dans un syst\u00e8me complexe, les universitaires donc les doctorants doivent s'inscrire dans des d\u00e9marches collaboratives pour r\u00e9ussir leurs projets. Retour d'exp\u00e9rience apr\u00e8s un s\u00e9minaire \u00e0 Hong Kong.","altmetric_jid":"theconversation","authors":["Dominique Macaire","J\u00e9r\u00e9my Filet","Laura D\u00e9l\u00e9ant","Lisa Jeanson"],"first_seen_on":"2017-09-03T20:42:39+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1504669363,"links":["http:\/\/theconversation.com\/chercheurs-soyez-collaboratifs-81278?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/theconversation.com\/chercheurs-soyez-collaboratifs-81278","http:\/\/theconversation.com\/chercheurs-soyez-collaboratifs-81278?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1504472008","https:\/\/theconversation.com\/chercheurs-soyez-collaboratifs-81278?utm_medium=email&utm_campaign=Newsletter%20du%204%20septembre%202017%20-%2082216688&utm_content=Newsletter%20du%204%20septembre%202017%20-%2082216688+CID_fd70af43fd1756ab258efa252eadcc8d&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Chercheurs%20soyez%20collaboratifs","http:\/\/theconversation.com\/chercheurs-soyez-collaboratifs-81278?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1504502292","http:\/\/theconversation.com\/chercheurs-soyez-collaboratifs-81278?utm_source=linkedin&utm_medium=linkedinbutton","https:\/\/theconversation.com\/chercheurs-soyez-collaboratifs-81278","http:\/\/theconversation.com\/chercheurs-soyez-collaboratifs-81278?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbutton","https:\/\/theconversation.com\/chercheurs-soyez-collaboratifs-81278?utm_term=Chercheurs%20soyez%20collaboratifs&utm_content=buffer4bba8&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","https:\/\/theconversation.com\/chercheurs-soyez-collaboratifs-81278?utm_medium=social&utm_source=twitter","https:\/\/theconversation.com\/chercheurs-soyez-collaboratifs-81278?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1504502292"],"pubdate":"2017-09-03T00:00:00+00:00","title":"Chercheurs, soyez collaboratifs !","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/chercheurs-soyez-collaboratifs-81278"},"altmetric_score":{"score":26.4,"score_history":{"1y":26.4,"6m":26.4,"3m":26.4,"1m":26.4,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":26.4},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8373007,"mean":7.0576589951014,"rank":340492,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":8032323,"rank_type":"exact","sample_size":8373007,"percentile":95},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":125527,"mean":12.104368306168,"rank":9356,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":116164,"rank_type":"exact","sample_size":125527,"percentile":92},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":45742,"mean":62.995605299403,"rank":25978,"this_scored_higher_than_pct":43,"this_scored_higher_than":19747,"rank_type":"exact","sample_size":45742,"percentile":43},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2223,"mean":96.07495679568,"rank":1719,"this_scored_higher_than_pct":22,"this_scored_higher_than":503,"rank_type":"exact","sample_size":2223,"percentile":22}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":32,"researcher":2,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":32,"Scientists":2,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":20,"US":1,"RE":1,"CA":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":38},"twitter":{"unique_users_count":35,"unique_users":["akemoi","Ake_Actus","LoicKermeur","infosnewsn1","FR_Conversation","KTombre","PierreAGERON","FroehlicherT","DeCanckA","FrHalper","martinebatt","Xavh8","FemmesESR","PatrickFavrel","LIndomptableFR","LeMadeInFrance_","DocCrenau","MHainselin","sofilajiraf","GillesPinte","Freref2","squere_le","Nebru","Univ_Lorraine","MadeInFranceUSA","bu974","GrenierAS","cenr_udem","Julie_Mucky","Bgentils","labexARBRE","jeffoscoulos","marla_di","JulienZins57","elyoumb"],"posts_count":36},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["62396175978","491111884294540"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/akemoi\/statuses\/904444500122116096","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-03T20:42:27+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","url":"https:\/\/plus.google.com\/106107806040420711612","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3382421081\/654617e6289a7185af971e91e8315413_normal.jpeg","id_on_source":"akemoi","tweeter_id":"14215299","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2291},"tweet_id":"904444500122116096"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ake_Actus\/statuses\/904444497471315968","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-03T20:42:26+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124834526\/vitcontlemur2_normal.jpg","id_on_source":"Ake_Actus","tweeter_id":"185608412","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":90},"tweet_id":"904444497471315968"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LoicKermeur\/statuses\/904446674264760320","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-03T20:51:05+00:00","author":{"name":"Loic Kermeur","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3129080658\/3c0dedf0ff416025873e3533fcfc0def_normal.png","description":"\u00ab Demain appartient \u00e0 ceux qui savent l\u2019entendre venir \u00bb David Bowie","id_on_source":"LoicKermeur","tweeter_id":"1103759738","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":106},"tweet_id":"904446674264760320"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/infosnewsn1\/statuses\/904450588833918981","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-03T21:06:38+00:00","author":{"name":"INFOSNEWS","url":"https:\/\/about.me\/infosnews","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907698981043568641\/PaIG6-o0_normal.jpg","description":"INFOS - 24\/7\/365 - NEWS right here: http:\/\/infosnews.hautetfort.com\/ &   https:\/\/infosnewsn1.tumblr.com\/ - ENJOY YOUR STAY !","id_on_source":"infosnewsn1","tweeter_id":"890575875154096128","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":7},"tweet_id":"904450588833918981"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/904496043705946113","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T00:07:16+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13578},"tweet_id":"904496043705946113"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/KTombre\/statuses\/904556650266333184","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T04:08:05+00:00","author":{"name":"Karl Tombre","url":"https:\/\/members.loria.fr\/KTombre\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728505676436254720\/LMrItDsK_normal.jpg","description":"Vice-pr\u00e9sident Strat\u00e9gie europ\u00e9enne et internationale - Directeur ex\u00e9cutif I-SITE Lorraine d'Excellence","id_on_source":"KTombre","tweeter_id":"2854966571","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":436},"tweet_id":"904556650266333184"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PierreAGERON\/statuses\/904587496700424192","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T06:10:40+00:00","author":{"name":"Pierre AGERON","url":"http:\/\/tel.archives-ouvertes.fr\/tel-00921666","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/424561700407226368\/1JU5pMkX_normal.jpeg","description":"G\u00e9ographe des transports, de la mondialisation Dr agr\u00e9g\u00e9, Lycee Intl FerneyVoltaire (01)-IEP Lyon\/PhD Globalization-Transport. @ersa_org & @terrtourisme manager","id_on_source":"PierreAGERON","tweeter_id":"1731352014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3290},"tweet_id":"904587496700424192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/904587542917472256","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T06:10:51+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13578},"tweet_id":"904587542917472256"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FroehlicherT\/statuses\/904587809721372672","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T06:11:54+00:00","author":{"name":"Thomas Froehlicher","url":"https:\/\/student.kedge.edu\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/624568300782137344\/BGSu10AV_normal.jpg","description":"Former Dean & Director General Kedge Business School, Full Professor in Strategic Management","id_on_source":"FroehlicherT","tweeter_id":"146853852","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":5840},"tweet_id":"904587809721372672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DeCanckA\/statuses\/904589925567393793","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T06:20:19+00:00","author":{"name":"Alexis De Canck","url":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/40613027@N00\/albums","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/793252083306815488\/o_hGGkKS_normal.jpg","description":"Maintenant en charge des Ev\u00e9nements @EducPros, (#education, #sup, #edtech). Anciennement #FLE\/#SHS\/#Canada\/#RI\/#Chine\/#Lyon. Et tjs #photo, #theatre, #voyage...","id_on_source":"DeCanckA","tweeter_id":"786918776193384448","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":134},"tweet_id":"904589925567393793"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FrHalper\/statuses\/904591190489792514","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T06:25:20+00:00","author":{"name":"Fran\u00e7oise Halper","url":"http:\/\/francoisehalper.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807905879605575680\/4un5A_q6_normal.jpg","description":"Anthropologie num\u00e9rique... Comprendre pour mieux exprimer !  Communication, num\u00e9rique, entreprise, cybers\u00e9curit\u00e9 m\u00e9dias, presse RP... et #i4Emploi","id_on_source":"FrHalper","tweeter_id":"3040979746","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":529},"tweet_id":"904591190489792514"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/martinebatt\/statuses\/904603363697987584","license":"gnip","rt":["KTombre"],"citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T07:13:43+00:00","author":{"name":"martine batt","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890943643388870656\/uJlvb4N5_normal.jpg","description":"Professor of Psychology. @GpeRecCom @univ_lorraine France\/ Forensic Psychologist\/ Member France Unit Committee @UNESCO Bioethique  http:\/\/unesco.org","id_on_source":"martinebatt","tweeter_id":"1169487606","geo":{"lt":48.68439,"ln":6.18496,"country":"FR"},"followers":206},"tweet_id":"904603363697987584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Xavh8\/statuses\/904603696021082112","license":"gnip","rt":["FrHalper"],"citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T07:15:02+00:00","author":{"name":"Xav.h","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880101832584024064\/cVD-KX49_normal.jpg","description":"La curiosit\u00e9 d'esprit n'est pas un vilain d\u00e9faut\n#enmarche #EnMarche62 #LREM #LaRepubliqueEnMarche\n#rechauffementclimatique #energie\n#inclusion \n#num\u00e9rique","id_on_source":"Xavh8","tweeter_id":"877114632988762112","geo":{"lt":50.53333,"ln":2.63333,"country":"FR"},"followers":68},"tweet_id":"904603696021082112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FemmesESR\/statuses\/904609617082294272","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T07:38:34+00:00","author":{"name":"Les Femmes de l'ESR","url":"http:\/\/www.femmes-esr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789050170713538560\/gOfzt7lC_normal.jpg","description":"Promouvoir l' #\u00e9galiteFH au sein de l' #EnseignementSup\u00e9rieur & la #Recherche & aupr\u00e8s des \u00e9tudiant.e.s via des tables rondes et la visibilit\u00e9 de r\u00f4les mod\u00e8les","id_on_source":"FemmesESR","tweeter_id":"2485167228","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":3117},"tweet_id":"904609617082294272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatrickFavrel\/statuses\/904628064356888577","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T08:51:52+00:00","author":{"name":"Favrel Patrick","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733813543741620224\/iqVm5I4u_normal.jpg","description":"#Hepatites & Activisme #RDR3.0, #SCMR R\u00e9seau Fran\u00e7ais RDR, Pr\u00e9vention, COM, #Vape #Streetart, #Feldenkrais, Formation, Conduite Changement #SAFE @FedeAddiction","id_on_source":"PatrickFavrel","tweeter_id":"1328702478","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2164},"tweet_id":"904628064356888577"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LIndomptableFR\/statuses\/904628068068810752","license":"gnip","rt":["PatrickFavrel"],"citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T08:51:53+00:00","author":{"name":"L'Indomptable","url":"http:\/\/www.lindomptable.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826571102977683456\/gm55nj18_normal.jpg","description":"Sous-v\u00eatements pour hommes enti\u00e8rement fabriqu\u00e9s en France | #MadeInFrance \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id_on_source":"LIndomptableFR","tweeter_id":"734730697689169920","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1333},"tweet_id":"904628068068810752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LeMadeInFrance_\/statuses\/904628067989155840","license":"gnip","rt":["PatrickFavrel"],"citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T08:51:53+00:00","author":{"name":"Le #MadeInFrance","url":"http:\/\/lemadeinfrance.tumblr.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768020460344840192\/7xmTzmib_normal.jpg","description":"Selection de produits tendance enti\u00e8rement fabriqu\u00e9s en France !","id_on_source":"LeMadeInFrance_","tweeter_id":"767843861532205056","geo":{"lt":43.60528,"ln":3.7375,"country":"FR"},"followers":1948},"tweet_id":"904628067989155840"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DocCrenau\/statuses\/904637809084030976","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T09:30:35+00:00","author":{"name":"La Doc du Crenau","url":"http:\/\/aau.archi.fr\/crenau\/ressources-documentaires\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841292953054269440\/PiBF6rF4_normal.jpg","description":"La documentation du Centre de Recherche Nantais Architectures Urbanit\u00e9s (CRENAU): #openaccess #opendata, comp\u00e9tence informationnelle, #curation ,bib num\u00e9rique","id_on_source":"DocCrenau","tweeter_id":"841289634961317889","geo":{"lt":47.21725,"ln":-1.55336,"country":"FR"},"followers":58},"tweet_id":"904637809084030976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MHainselin\/statuses\/904642193708679168","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T09:48:01+00:00","author":{"name":"Mathieu Hainselin \u270f","url":"https:\/\/improfpsy.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1564351658\/photo_normal.jpg","description":"Psy, enseignant, chercheur (MCF), chauve, pugnace et papa. Ici, \u00e7a discute m\u00e9moire, m\u00e9connaissance, p\u00e9dagogie, improvisation & Liverpool.","id_on_source":"MHainselin","tweeter_id":"322025487","geo":{"lt":49.9,"ln":2.3,"country":"FR"},"followers":1527},"tweet_id":"904642193708679168"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sofilajiraf\/statuses\/904644594322857984","license":"gnip","rt":["FemmesESR"],"citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T09:57:33+00:00","author":{"name":"Sophie Wauquier","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856605471402340352\/Mh76EXcp_normal.jpg","description":"Linguiste, Universit\u00e9 Paris 8, @Programme_PAUSE , R\u00e9fugi\u00e9s,  Universitaires pour la paix,  Musiques, Voix, \nLanguage acquisition, child development","id_on_source":"sofilajiraf","tweeter_id":"825802485021409280","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":127},"tweet_id":"904644594322857984"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GillesPinte\/statuses\/904650885938253824","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T10:22:33+00:00","author":{"name":"Gilles Pinte","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890945579219595265\/E9Z1qyKB_normal.jpg","description":"Enseignant-chercheur en sciences de l'\u00e9ducation #VAE #FTLV ; formation des adultes, orientation et formation tout au long de la vie","id_on_source":"GillesPinte","tweeter_id":"849914060695056384","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":164},"tweet_id":"904650885938253824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Freref2\/statuses\/904651047536353284","license":"gnip","rt":["GillesPinte"],"citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T10:23:11+00:00","author":{"name":"Freref","url":"http:\/\/freref.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844486698390163456\/YPhJTyQJ_normal.jpg","description":"Fondation des r\u00e9gions europ\u00e9ennes pour la recherche, l'\u00e9ducation, la formation","id_on_source":"Freref2","tweeter_id":"1907929920","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":318},"tweet_id":"904651047536353284"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/squere_le\/statuses\/904667888493223937","license":"gnip","rt":["GillesPinte"],"citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T11:30:07+00:00","author":{"name":"Roseline Le Squ\u00e8re","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/786833798885437440\/6wZFNas0_normal.jpg","description":"Responsable du d\u00e9veloppement de projets \u00e0 l'Universit\u00e9 Bretagne Sud","id_on_source":"squere_le","tweeter_id":"3261033048","geo":{"lt":47.75,"ln":-3.36667,"country":"FR"},"followers":152},"tweet_id":"904667888493223937"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Nebru\/statuses\/904677835482202112","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T12:09:38+00:00","author":{"name":"Bernard BRUNET","url":"http:\/\/about.me\/bernard.brunet","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/637966769353830401\/ttkDSlSW_normal.jpg","description":"Militant \u00e9cologique et coop\u00e9ratif  en Ari\u00e8ge. Innovation sociale, habitat coop\u00e9ratif, d\u00e9marche prospective, d\u00e9mocratie participative\u2026","id_on_source":"Nebru","tweeter_id":"19442752","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1259},"tweet_id":"904677835482202112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Univ_Lorraine\/statuses\/904683249754099713","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T12:31:09+00:00","author":{"name":"Universit\u00e9 Lorraine","url":"http:\/\/www.univ-lorraine.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671279875953676288\/FSt6hsxT_normal.jpg","description":"Toute l'actualit\u00e9 de l'Universit\u00e9 de Lorraine et de ses composantes est sur http:\/\/factuel.univ-lorraine.fr","id_on_source":"Univ_Lorraine","tweeter_id":"329665290","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":10053},"tweet_id":"904683249754099713"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MadeInFranceUSA\/statuses\/904698396048588800","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T13:31:20+00:00","author":{"name":"MadeInFranceUSA","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875107096118919169\/9e26eB65_normal.jpg","description":"Le Made In France, la creation francaise, les talents hexagonaux en France et \u00e0 l'\u00e9tranger, la promotion de la France aux USA et dans le monde ? Revue de presse","id_on_source":"MadeInFranceUSA","tweeter_id":"875105919637573632","geo":{"lt":43.00035,"ln":-75.4999,"country":"US"},"followers":91},"tweet_id":"904698396048588800"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bu974\/statuses\/904706675004899328","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T14:04:14+00:00","author":{"name":"bu974","url":"http:\/\/bu.univ-reunion.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/676727485753647104\/keSF0VDb_normal.png","description":"Compte officiel des BU de @Univ_Reunion : des biblioth\u00e8ques pour accompagner vos \u00e9tudes et vos recherches \u00e0 #LaR\u00e9union","id_on_source":"bu974","tweeter_id":"2789415300","geo":{"lt":-21.1,"ln":55.6,"country":"RE"},"followers":291},"tweet_id":"904706675004899328"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GrenierAS\/statuses\/904717013788098561","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T14:45:19+00:00","author":{"name":"Anne-Sophie Grenier","url":"http:\/\/www.rennes.inra.fr\/igepp","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874702571327410179\/TlUrXDbz_normal.jpg","description":"Documentaliste #INRA - @UMR_IGEPP","id_on_source":"GrenierAS","tweeter_id":"2886797631","geo":{"lt":48.11198,"ln":-1.67429,"country":"FR"},"followers":61},"tweet_id":"904717013788098561"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cenr_udem\/statuses\/904718643686236161","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T14:51:48+00:00","author":{"name":"CEN-R","url":"http:\/\/www.recherche.umontreal.ca\/cenr\/aPropos","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613347665284341760\/IUCp58q6_normal.jpg","description":"Centre d'expertise num\u00e9rique pour la recherche \/ Centre of digital expertise for  research : #UMontreal #Recherche #Research #Digital #Num\u00e9rique #Valorisation","id_on_source":"cenr_udem","tweeter_id":"2218382228","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":338},"tweet_id":"904718643686236161"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Julie_Mucky\/statuses\/904726259208511490","license":"gnip","rt":["Univ_Lorraine"],"citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T15:22:03+00:00","author":{"name":"Julie Muckensturm","url":"http:\/\/laluneetlelierre.centerblog.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877145528768880640\/0LmbjykL_normal.jpg","description":"webmaster au CHRU de Nancy, gameuse, r\u00f4liste, fan de comics\/mangas\/fantasy en tout genre. Aime dessiner et casser les oreilles des gens avec ma mandoline","id_on_source":"Julie_Mucky","tweeter_id":"2987064507","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":73},"tweet_id":"904726259208511490"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Bgentils\/statuses\/904726524565258240","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T15:23:07+00:00","author":{"name":"Benjamin Gentils","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533192504250621952\/k9CZ_pNu_normal.jpeg","description":"L'eau, goutte \u00e0 goutte, creuse le roc - #Innovation  #OpenResearch  #Commons #FutureOfWork","id_on_source":"Bgentils","tweeter_id":"1035266966","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":600},"tweet_id":"904726524565258240"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/labexARBRE\/statuses\/904786933691420672","license":"gnip","rt":["Univ_Lorraine"],"citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T19:23:09+00:00","author":{"name":"labexARBRE","url":"http:\/\/mycor.nancy.inra.fr\/ARBRE\/?page_id=2&lang=fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3102668801\/407820c0f4d614693e8ee510e9c1d998_normal.jpeg","description":"The Lab of Excellence ARBRE investigates biological, ecological and evolutionary processes that drive forest ecosystems and wood production","id_on_source":"labexARBRE","tweeter_id":"1085649146","geo":{"lt":48.68439,"ln":6.18496,"country":"FR"},"followers":529},"tweet_id":"904786933691420672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jeffoscoulos\/statuses\/905058631699267584","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-05T13:22:47+00:00","author":{"name":"Jean-Fran\u00e7ois Cosson","url":"https:\/\/www6.inra.fr\/bipar_eng\/VECTOTIQ\/Scope","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667612877180792832\/24yLZAXr_normal.jpg","description":"Ecology of infectious diseases; interested  in wildlife-borne diseases, new molecular methods, science & society relationships, and @gr_pathobiome @ci_ticks","id_on_source":"jeffoscoulos","tweeter_id":"4232879555","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":801},"tweet_id":"905058631699267584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/marla_di\/statuses\/905135808302206976","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-05T18:29:27+00:00","author":{"name":"Diane Marlat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841410838489636864\/85RVVeHo_normal.jpg","description":"#stat #Analysedelinformation #menesr #mesri #insee #IntervalledeConfiance. Responsable p\u00f4le SISE. La stat sur un toit br\u00fblant et autres histoires","id_on_source":"marla_di","tweeter_id":"380895160","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":85},"tweet_id":"905135808302206976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JulienZins57\/statuses\/905148970783166468","license":"gnip","rt":["Univ_Lorraine"],"citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-05T19:21:46+00:00","author":{"name":"JulienZins57","url":"http:\/\/ditex.univ-lorraine.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/786939170790924288\/aVrO6Ths_normal.jpg","description":"Executive Director at @DITEX_UL Engineering - Mechanical Engineer - PLM Engineer","id_on_source":"JulienZins57","tweeter_id":"2445327883","geo":{"lt":49.11911,"ln":6.17269,"country":"FR"},"followers":85},"tweet_id":"905148970783166468"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/elyoumb\/statuses\/905275039595016192","license":"gnip","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-06T03:42:43+00:00","author":{"name":"Elie YOUMBA","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/665797700521209856\/8alEZIwR_normal.jpg","id_on_source":"elyoumb","tweeter_id":"4192275327","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":24},"tweet_id":"905275039595016192"}],"facebook":[{"title":"Chercheurs, soyez collaboratifs !","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10155652656915979&id=62396175978","license":"public","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-04T10:06:00+00:00","summary":"Chercheurs, soyez collaboratifs !\n\nDepuis 2010, l\u2019\u00c9cole Doctorale de l\u2019Universit\u00e9 d\u2019\u00e9ducation de Hong Kong (class\u00e9e seconde dans son domaine en Asie) organise une Universit\u00e9 d\u2019\u00e9t\u00e9. Cette ann\u00e9e, quatre chercheurs de l\u2019Universit\u00e9 de Lorraine ont \u00e9t\u00e9 invit\u00e9s","author":{"name":"La Demeure du Chaos - The Abode of Chaos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/62396175978","facebook_wall_name":"La Demeure du Chaos - The Abode of Chaos","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/62396175978\/picture","id_on_source":"62396175978"}},{"title":"Chercheurs, soyez collaboratifs !","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1622580831147634&id=491111884294540","license":"public","citation_ids":[24726696],"posted_on":"2017-09-05T11:08:15+00:00","summary":"https:\/\/theconversation.com\/chercheurs-soyez-collaboratifs-81278","author":{"name":"Universit\u00e9 de Lorraine - Doctorat","url":"https:\/\/www.facebook.com\/491111884294540","facebook_wall_name":"Universit\u00e9 de Lorraine - Doctorat","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/491111884294540\/picture","id_on_source":"491111884294540"}}]}}