{"altmetric_id":7375571,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":5,"unique_users":["revueSET","veilleeau","FluksAquaFR","sample_mp","SergeDaniel56"],"posts_count":5}},"selected_quotes":["Impact #hydrologique de la production de #neige en moyenne #montagne"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6063cf058f610006775","authors":["Magnier, \u00c9lodie"],"doi":"10.4000\/vertigo.17183","first_seen_on":"2016-05-13T12:25:52+00:00","issns":["1492-8442"],"issue":"Volume 16 Num\u00e9ro 1","journal":"VertigO","last_mentioned_on":1463364176,"links":["http:\/\/vertigo.revues.org\/17183","https:\/\/vertigo.revues.org\/17183?utm_content=buffer5f0ad&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"],"pdf_url":"http:\/\/vertigo.revues.org\/pdf\/17183","pubdate":"2016-04-19T00:00:00+00:00","publisher":"Les \u00e9ditions en environnements VertigO","publisher_subjects":[{"name":"Environmental Sciences","scheme":"era"},{"name":"Studies In Human Society","scheme":"era"}],"title":"Les impacts hydrologiques de la production de neige dans un domaine de moyenne montagne","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/les-impacts-hydrologiques-la-production-neige-dans-un-domaine-moyenne-montagne"},"altmetric_score":{"score":4.55,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.55},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7705951,"mean":6.6114203323351,"rank":1521302,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":6177397,"rank_type":"exact","sample_size":7705951,"percentile":80},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":269241,"mean":11.428471519833,"rank":70724,"this_scored_higher_than_pct":73,"this_scored_higher_than":198067,"rank_type":"exact","sample_size":269241,"percentile":73},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":414,"mean":4.0441355932203,"rank":178,"this_scored_higher_than_pct":57,"this_scored_higher_than":236,"rank_type":"exact","sample_size":414,"percentile":57},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":21,"mean":2.7315,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":71,"this_scored_higher_than":15,"rank_type":"exact","sample_size":21,"percentile":71}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":5},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":5}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Environmental Science":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":3,"RE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/revueSET\/statuses\/731051468787224577","license":"gnip","citation_ids":[7375571],"posted_on":"2016-05-13T09:20:27+00:00","author":{"name":"Revue SET","url":"http:\/\/www.set-revue.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890226792145055744\/Z_UcXX2p_normal.jpg","description":"Sciences Eaux & Territoires  la revue d' #irstea #openaccess #eau #environnement #\u00e9cotechnologies #biodiversit\u00e9 #territoires","id_on_source":"revueSET","tweeter_id":"1362939583","geo":{"lt":48.75,"ln":2.3,"country":"FR"},"followers":1043},"tweet_id":"731051468787224577"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/veilleeau\/statuses\/731086139151532032","license":"gnip","rt":["revueSET"],"citation_ids":[7375571],"posted_on":"2016-05-13T11:38:13+00:00","author":{"name":"Veille sur l'eau","url":"http:\/\/veille-eau.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537993301731729408\/Hq7D2cFe_normal.png","description":"L'actualit\u00e9 de l'eau - Inscription \u00e0 notre newsletter quotidienne sur notre site","id_on_source":"veilleeau","tweeter_id":"1867807650","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2632},"tweet_id":"731086139151532032"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FluksAquaFR\/statuses\/731908291018756096","license":"gnip","citation_ids":[7375571],"posted_on":"2016-05-15T18:05:09+00:00","author":{"name":"FluksAqua France","url":"https:\/\/www.fluksaqua.com\/qa\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655605044394463232\/wuY3vF-s_normal.jpg","description":"Premi\u00e8re communaut\u00e9 d\u2019entraide en ligne mondiale cr\u00e9\u00e9e par et pour les exploitants de la distribution de l\u2019#eau et de l\u2019#assainissement","id_on_source":"FluksAquaFR","tweeter_id":"3984546077","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":774},"tweet_id":"731908291018756096"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sample_mp\/statuses\/731920891379126274","license":"gnip","rt":["FluksAquaFR"],"citation_ids":[7375571],"posted_on":"2016-05-15T18:55:13+00:00","author":{"name":"Brice Le Roux","url":"http:\/\/www.fluksaqua.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562735558711988224\/cnsml4ks_normal.png","id_on_source":"sample_mp","tweeter_id":"226949725","geo":{"lt":48.79632,"ln":2.33661,"country":"FR"},"followers":15},"tweet_id":"731920891379126274"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SergeDaniel56\/statuses\/732028527952969728","license":"gnip","rt":["FluksAquaFR"],"citation_ids":[7375571],"posted_on":"2016-05-16T02:02:56+00:00","author":{"name":"Serge Daniel","url":"http:\/\/www.cise-reunion.re","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/716526792996204544\/rPKYWOmt_normal.jpg","description":"Directeur de Cise R\u00e9union et Sud\u00e9au, filiales de @GroupeSaur \u00e0 #LaR\u00e9union - Voyageur breton attach\u00e9 aux pb de l'#eau de l'#assainissement et de l'#environnement","id_on_source":"SergeDaniel56","tweeter_id":"4856418052","geo":{"lt":-20.88231,"ln":55.4504,"country":"RE"},"followers":142},"tweet_id":"732028527952969728"}]}}