{"altmetric_id":7378079,"selected_quotes":["Hitler et la dictature allemande: naissance, structure et cons\u00e9quences du ... - Karl Dietrich Bracher #NuitDebout","Hitler et la dictature allemande - Karl Dietrich Bracher la r\u00e9volution l\u00e9gale #49al3"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Karl Dietrich Bracher"],"first_seen_on":"2016-05-13T14:02:28+00:00","isbns":["9782870275696"],"issns":[],"last_mentioned_on":1463143207,"links":["https:\/\/books.google.fr\/books?id=atWMD0X6fSYC&printsec=frontcover&dq=Hitler%20et%20la%20dictature%20allemande&hl=fr&sa=X&ved=0ahUKEwivhs-OhtfMAhXjXaYKHTXDAc8Q6AEIHTAA#v=onepage&q=concept-clef&f=false","https:\/\/books.google.fr\/books?id=atWMD0X6fSYC&pg=PA368&lpg=PA368&dq=hitler%20crise%20et%20perspectives&source=bl&ots=jFBNPxgf72&sig=m9FQVz5ZM7f7NF-bfmIsI82AGYY&hl=fr&sa=X&ved=0ahUKEwiB-tfghtfMAhVG3SwKHVGQDpUQ6AEINjAG#v=onepage&q=hitler%20crise%20et%20perspectives&f=false"],"pubdate":"1995-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Editions Complexe","title":"Hitler et la dictature allemande","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books\/about\/Hitler_et_la_dictature_allemande.html?hl=&id=atWMD0X6fSYC"},"altmetric_score":{"score":2.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.85},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}}}},"counts":{"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["loindevant","zybermanu","RtwtNuitDebout"],"posts_count":3}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/loindevant\/statuses\/731098682972504065","license":"gnip","citation_ids":[7378079],"posted_on":"2016-05-13T12:28:03+00:00","author":{"name":"loindevant","url":"https:\/\/paper.li\/loindevant\/1397146768","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840923910682075136\/EgRMePrg_normal.jpg","description":"Pr 1 #LogicielLegislatifContinu aux suffrages valoris\u00e9s par dipl\u00f4me.\nCapable de voter 1 vaccin? 1 OGM?\nD\u00e9l\u00e9guer \u00e0 1 d\u00e9put\u00e9 soumis ou aux 1er concern\u00e9s indpdts?","id_on_source":"loindevant","tweeter_id":"40220359","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1589},"tweet_id":"731098682972504065"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/zybermanu\/statuses\/731101420133482496","license":"gnip","citation_ids":[7378079],"posted_on":"2016-05-13T12:38:56+00:00","author":{"name":"VLADIMIR","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775272963180470272\/NVZg-wvZ_normal.jpg","id_on_source":"zybermanu","tweeter_id":"3716406196","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":789},"tweet_id":"731101420133482496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RtwtNuitDebout\/statuses\/731101720097349632","license":"gnip","rt":["zybermanu"],"citation_ids":[7378079],"posted_on":"2016-05-13T12:40:07+00:00","author":{"name":"Retweet #NuitDebout","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719260090981814272\/oRlp0aed_normal.jpg","description":"Ce compte retweete les hashtags #NuitDebout #BanlieuesDebout et #GlobalDebout","id_on_source":"RtwtNuitDebout","tweeter_id":"719259072210583552","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":603},"tweet_id":"731101720097349632"}]}}