{"altmetric_id":803840,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["veille_afar"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Naissances tr\u00e8s pr\u00e9matur\u00e9es (22\u00a0\u00e0 26\u00a0SA)\u00a0: de la d\u00e9cision \u00e0 la mise en \u0153uvre des soins palliatifs en salle de Rennes"],"citation":{"abstract":"After the establishment of a palliative care protocol (PC) in the delivery room, study how the postnatal management decision was taken and in particular how PC was developed.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa61f3cf058f610007b01","authors":["A.-S. Cabaret","F. Charlot","G. Le Bouar","P. Poulain","P. B\u00e9tr\u00e9mieux"],"doi":"10.1016\/j.jgyn.2012.04.012","first_seen_on":"2012-06-22T08:17:12+00:00","issns":["03682315"],"journal":"Journal de Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique et Biologie de la Reproduction","last_mentioned_on":1340348654,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science?_ob=GatewayURL&_origin=IRSSSEARCH&_method=citationSearch&_piikey=S0368231512001081&_version=1&md5=b4116355d4d01261fadd62d62934b9c1"],"pmid":"22727563","pubdate":"2012-06-01T00:00:00+00:00","scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"title":"Naissances tr\u00e8s pr\u00e9matur\u00e9es (22\u00a0\u00e0 26\u00a0SA)\u00a0: de la d\u00e9cision \u00e0 la mise en \u0153uvre des soins palliatifs en salle de naissance. Exp\u00e9rience du CHU de Rennes (France)","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/very-preterm-births-2226-wg-decision-implement-palliative-care-delivery-room-experience-rennes-unive"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4508238,"mean":5.1674528195662,"rank":3029001,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":924639,"rank_type":"exact","sample_size":4508238,"percentile":20},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":75418,"mean":5.0696957715103,"rank":48180,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":14086,"rank_type":"exact","sample_size":75418,"percentile":18},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":201,"mean":1.25137,"rank":112,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":38,"rank_type":"exact","sample_size":201,"percentile":18},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":0.75,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":25}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2,"Social Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/veille_afar\/status\/216064032824766464","citation_ids":[803840],"posted_on":"2012-06-22T07:04:14+00:00","author":{"name":"Veille p\u00e9rinat","url":"http:\/\/netvibes.com\/afar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875154980\/ronde-coloree_normal.jpg","description":"Alliance francophone pour l'accouchement respect\u00e9 AFAR. Association d'usagers http:\/\/afar.info http:\/\/www.google.fr\/reader\/shared -compte tenu par @emmanuelleph","id_on_source":"veille_afar","tweeter_id":"140376139","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":340},"tweet_id":"216064032824766464"}]}}