{"altmetric_id":5054282,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","first_seen_on":"2016-01-28T10:14:54+00:00","isbns":["9788533415638"],"issns":[],"last_mentioned_on":1453975081,"links":["https:\/\/books.google.com\/books?vid=ISBN978-8-53-341563-8"],"pubdate":"2009-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Rede Interagencial de Informa\u00e7\u00f5es para a Sa\u00fade","title":"Demografia e sa\u00fade","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books\/about\/Demografia_e_sa%C3%BAde.html?hl=&id=hznSZwEACAAJ"},"altmetric_score":{"score":7,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":7},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["scribd"],"posts_count":1}},"posts":{"news":[{"title":"276-livro_demografia_e_saude_WEB.pdf","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=24264186308&p=1pl&v=1&x=I4Emoe5SSwF2gUgPjJ6qhA","license":"public","citation_ids":[5054282],"posted_on":"2016-01-28T09:58:01+00:00","summary":"9 7 8 8 5 3 3 4 1 5 6 3 8 ISBN 978-85-334-1563-8 Demografia e Sa\u00fade D e m o g r a f i a e S a \u00fa d e : C o n t r i b u i \u00e7 \u00e3 o p a r a A n \u00e1 l i s e d e S i t u a \u00e7 \u00e3 o e T e n d \u00ea n c i a s Contribui\u00e7\u00e3o para An\u00e1lise de Situa\u00e7\u00e3o e Tend\u00eancias REDE\u2026","author":{"name":"Scribd","url":"https:\/\/www.scribd.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/685\/normal\/Screen_Shot_2016-01-26_at_14.24.47.png?1453818317"}}]}}