{"altmetric_id":4962729,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["730387827092348"],"posts_count":1}},"citation":{"doi":"10.1016\/b978-2-294-74764-9.00192-8","first_seen_on":"2016-01-06T22:28:19+00:00","issns":[],"journal":"Prise en charge des maladies rares en anesth\u00e9sie et analg\u00e9sie obst\u00e9tricales","last_mentioned_on":1451502451,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/B9782294747649001928"],"title":"Maladie de Still de l\u2019adulte Still\u2019s disease","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Maladie de Still de l\u2019adulte: Still\u2019s disease - Prise en charge des maladies rares en anesth\u00e9sie...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=727135447417586&id=1658391627723936","license":"public","citation_ids":[4962729],"posted_on":"2015-12-30T19:07:31+00:00","summary":"g besoin de :","author":{"name":"Tarik Bensouna","url":"https:\/\/www.facebook.com\/730387827092348","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/730387827092348\/picture","id_on_source":"730387827092348"}}]}}