{"altmetric_id":4374178,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["HishkandarAK47"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b47c2","authors":["Salas, Sof\u00eda P","S\u00e1nchez D, Ignacio","Larios G, Guillermo","Jeria D, \u00c1lvaro","Pertuz\u00e9 S, Crist\u00f3bal"],"doi":"10.4067\/s0034-98872009000400018","first_seen_on":"2015-08-08T02:41:10+00:00","issns":["0034-9887"],"journal":"Revista m\u00e9dica de Chile","last_mentioned_on":1439001633,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0034-98872009000400018&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/pdf\/rmc\/v137n4\/art18.pdf","publisher":"Sociedad M\u00e9dica de Santiago","subjects":["medicine"],"title":"\"Curriculitis autoinmune\": Una no tan nueva enfermedad del curr\u00edculo","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/curriculitis-autoinmune-una-tan-nueva-enfermedad-del-curr%C3%ADculo"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5462004,"mean":6.3513590516133,"rank":2902351,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1857019,"rank_type":"exact","sample_size":5462004,"percentile":33},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":191635,"mean":8.897722742311,"rank":104491,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":68429,"rank_type":"exact","sample_size":191635,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":431,"mean":1.8357813953488,"rank":160,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":143,"rank_type":"exact","sample_size":431,"percentile":33},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":3}}},"geo":{"mendeley":{"CL":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/HishkandarAK47\/status\/629844617509347328","license":"datasift","citation_ids":[4374178],"posted_on":"2015-08-08T02:40:33+00:00","author":{"name":"AJD","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3773387094\/07f00f56619abdbd6d307735a1c67ccb_normal.jpeg","description":"Post Tenebras,Lux","id_on_source":"HishkandarAK47","tweeter_id":"1016090354","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":40},"tweet_id":"629844617509347328"}]}}