{"altmetric_id":3985282,"counts":{"readers":{"mendeley":11,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["zainaffair"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4aa0","authors":["Gomes, Carlos Alberto"],"doi":"10.1590\/s0104-40362009000200004","first_seen_on":"2015-05-11T16:23:31+00:00","issns":["0104-4036"],"journal":"Ensaio: Avalia\u00e7\u00e3o e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Educa\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1431361208,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0104-40362009000200004&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0104-40362009000200004&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"Funda\u00e7\u00e3o CESGRANRIO","title":"Power, authority and institutional leadership at school and in the classroom: classic sociological perspectives","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/poder-autoridade-e-lideran%C3%A7a-institucional-na-escola-e-na-sala-aula-perspectivas-sociol%C3%B3gicas-cl%C3%A1ssi"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5085521,"mean":6.0243580963229,"rank":2686758,"this_scored_higher_than_pct":34,"this_scored_higher_than":1735504,"rank_type":"exact","sample_size":5085521,"percentile":34},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":161174,"mean":9.3088977061916,"rank":92694,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":52475,"rank_type":"exact","sample_size":161174,"percentile":32},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":21,"mean":1.375,"rank":8,"this_scored_higher_than_pct":23,"this_scored_higher_than":5,"rank_type":"exact","sample_size":21,"percentile":23},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":6,"Unspecified":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":6,"Business, Management and Accounting":2,"Unspecified":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"DE":1},"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/zainaffair\/status\/597798353976565760","license":"datasift","citation_ids":[3985282],"posted_on":"2015-05-11T16:20:08+00:00","author":{"name":"gigi","url":"https:\/\/twitter.com\/real_liam_payne\/status\/464097028621221888","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/592198192839667712\/UsQ5TBlc_normal.jpg","description":"em chuva de piroca harry styles faz o cu de guarda chuva","id_on_source":"zainaffair","tweeter_id":"537632027","geo":{"lt":"52.02972565","ln":"8.61284212189669","country":"DE"},"followers":3275},"tweet_id":"597798353976565760"}]}}