{"altmetric_id":3989411,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["239573047120"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["CahiersH","Historix_"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Allez voir l'article de Vincent Tremblay sur la r\u00e9ponse de l'\u00c9tat byzantin aux risques d'invasions barbares."],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa60f3cf058f610006d8d","authors":["Tremblay, Vincent"],"doi":"10.7202\/1029366ar","first_seen_on":"2015-05-12T17:39:22+00:00","issns":["1929-610X"],"journal":"Cahiers d\u0092histoire. Revue d\u0092histoire critique","last_mentioned_on":1431452731,"links":["http:\/\/www.erudit.org\/revue\/histoire\/2014\/v33\/n1\/1029366ar.html?mode=restriction&vue=resume","http:\/\/www.erudit.org\/revue\/histoire\/2014\/v33\/n1\/1029366ar.html"],"pdf_url":"http:\/\/www.erudit.org\/revue\/histoire\/2014\/v33\/n1\/1029366ar.pdf","pubdate":"2015-05-12T20:14:00+00:00","publisher":"Cahiers d'histoire","publisher_subjects":[{"name":"Historical Studies","scheme":"era"}],"title":"La strat\u00e9gie et la r\u00e9ponse de l\u2019\u00c9tat byzantin aux risques d\u2019invasions barbares (VIIIe-IXe si\u00e8cles)","type":"article"},"altmetric_score":{"score":2.1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5090406,"mean":6.0304841555845,"rank":2071162,"this_scored_higher_than_pct":58,"this_scored_higher_than":2993235,"rank_type":"exact","sample_size":5090406,"percentile":58},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":161909,"mean":9.2958960767845,"rank":66893,"this_scored_higher_than_pct":57,"this_scored_higher_than":93700,"rank_type":"exact","sample_size":161909,"percentile":57},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":20,"mean":4.7402105263158,"rank":12,"this_scored_higher_than_pct":40,"this_scored_higher_than":8,"rank_type":"exact","sample_size":20,"percentile":40},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":2.1,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":33}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"CA":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/CahiersH\/status\/598180345280856064","license":"datasift","citation_ids":[3989411],"posted_on":"2015-05-12T17:38:02+00:00","author":{"name":"Cahiers d'histoire","url":"http:\/\/www.cahiershistoire.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/798196836204945408\/YNCkGJXb_normal.jpg","description":"Revue scientifique  des \u00e9tudiants  du d\u00e9partement d'histoire de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","id_on_source":"CahiersH","tweeter_id":"2875971162","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":189},"tweet_id":"598180345280856064"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Historix_\/status\/598182226531061760","license":"datasift","rt":["CahiersH"],"citation_ids":[3989411],"posted_on":"2015-05-12T17:45:31+00:00","author":{"name":"Historix","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565312114865094656\/_vwYCin6_normal.jpeg","description":"L'histoire me sera indulgente car j'ai l'intention de l'\u00e9crire -Winston Churchill","id_on_source":"Historix_","tweeter_id":"3029114129","followers":396},"tweet_id":"598182226531061760"}],"facebook":[{"title":"La strat\u00e9gie et la r\u00e9ponse de l\u2019\u00c9tat byzantin aux risques d\u2019invasions barbares (VIIIe-IXe...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10152752192947121&id=239573047120","license":"public","citation_ids":[3989411],"posted_on":"2015-05-12T17:38:10+00:00","summary":"Allez voir l'article de Vincent Tremblay sur la r\u00e9ponse de l'\u00c9tat byzantin aux risques d'invasions barbares. http:\/\/t.co\/f43TT2Ujf8","author":{"name":"Les Cahiers d'histoire","url":"https:\/\/www.facebook.com\/239573047120","facebook_wall_name":"Les Cahiers d'histoire","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/239573047120\/picture","id_on_source":"239573047120"}}]}}