{"altmetric_id":4239685,"citation":{"altmetric_jid":"ssrn","authors":["Goerres, Achim ","Walter, Stefanie "],"first_seen_on":"2015-07-03T11:51:01+00:00","issns":[],"journal":"Social Science Research Network (SSRN)","last_mentioned_on":1436029471,"links":["http:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/papers.cfm?abstract_id=2626025"],"pdf_url":"http:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/Delivery.cfm?abstractid=2626025","ssrn":"2626025","title":"The Political Consequences of National Crisis Management: Micro-Level Evidence from German Voters During the 2008\/9 Global Economic Crisis","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8005522,"mean":6.7563037233882,"rank":3977147,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":3824552,"rank_type":"exact","sample_size":8005522,"percentile":47},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":229025,"mean":8.11676898491,"rank":111589,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":107858,"rank_type":"exact","sample_size":229025,"percentile":47},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":79241,"mean":7.0570417213529,"rank":46803,"this_scored_higher_than_pct":39,"this_scored_higher_than":30990,"rank_type":"exact","sample_size":79241,"percentile":39},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3548,"mean":5.8091700028193,"rank":1845,"this_scored_higher_than_pct":45,"this_scored_higher_than":1625,"rank_type":"exact","sample_size":3548,"percentile":45}}},"demographics":{"poster_types":{"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Emp_Politikwiss"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["178778332314039"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/Emp_Politikwiss\/status\/616937104317222912","license":"datasift","citation_ids":[4239685],"posted_on":"2015-07-03T11:50:42+00:00","author":{"name":"Empirische PoWi UDE","url":"http:\/\/blogs.uni-due.de\/wissenschaft-politik","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000628823441\/e9013e51fd915f77c448607070bd182d_normal.jpeg","description":"Sozialwissenschaftliche Analysen f\u00fcr aktuelle #Politik von der Professur f\u00fcr Empirische #Politikwissenschaft Prof. Dr. Achim Goerres @unidue achimgoerres.de","id_on_source":"Emp_Politikwiss","tweeter_id":"1882668013","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":418},"tweet_id":"616937104317222912"}],"facebook":[{"title":"SSRN Electronic Library","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=405228433002360&id=178778332314039","license":"public","citation_ids":[4239681,4239685],"posted_on":"2015-07-04T17:04:31+00:00","summary":"Es gibt zwei neue Publikationen von Achim Goerres.\n\n \n\nEine deutschsprachige Studie mit Daniel Lambach und Caroline K\u00e4rger vom Institut f\u00fcr Politikwissenschaft der UDE \u00fcber die Effektivit\u00e4t vom Flipped Classroom Format in Gro\u00dfveranstaltungen der Politikwis","author":{"name":"Lehrstuhl f\u00fcr Empirische Politikwissenschaft Uni Duisburg-Essen","url":"https:\/\/www.facebook.com\/178778332314039","facebook_wall_name":"Lehrstuhl f\u00fcr Empirische Politikwissenschaft Uni Duisburg-Essen","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/178778332314039\/picture","id_on_source":"178778332314039"}}]}}