{"altmetric_id":2955504,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["890074874373527"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["jftheo1963","pleiades2015","POUM1935","Univers3D"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["@PoliticalIslam Commence par parler du vrai visage criminel du Christianisme dans tous les continents! #Am\u00e9rindien??"],"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef682a83ee09648b4fff","authors":["Benoit, Jean-Louis"],"doi":"10.4000\/amerika.3988","first_seen_on":"2014-12-05T18:22:48+00:00","issns":["2107-0806"],"issue":"8","journal":"Amerika : M\u00e9moires, Identit\u00e9s, Territoires","last_mentioned_on":1455975854,"links":["http:\/\/amerika.revues.org\/3988#tocto1n2","http:\/\/amerika.revues.org\/3988","https:\/\/amerika.revues.org\/3988"],"pdf_url":"http:\/\/amerika.revues.org\/pdf\/3988","pubdate":"2013-05-21T00:00:00+00:00","publisher":"LIRA-Universit\u00e9 de Rennes 2","title":"L\u2019\u00e9vang\u00e9lisation des Indiens d\u2019Am\u00e9rique. Autour de la \u00ab\u00a0l\u00e9gende noire\u00a0\u00bb","type":"article"},"altmetric_score":{"score":4.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8270180,"mean":6.9792488355991,"rank":1772091,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":6485321,"rank_type":"exact","sample_size":8270180,"percentile":78},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":239752,"mean":7.6810069864152,"rank":54312,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":184976,"rank_type":"exact","sample_size":239752,"percentile":77},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":57,"mean":1.5710714285714,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":52,"rank_type":"exact","sample_size":57,"percentile":91},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/jftheo1963\/status\/540934003470401537","license":"datasift","citation_ids":[2955504],"posted_on":"2014-12-05T18:21:31+00:00","author":{"name":"JeanFredericTheodore","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810233824604995585\/WCZY9mo6_normal.jpg","description":"Ouvert ,tolerant et curieux . Passione de Football et amant des livres . Fier d ' etre Haitien , de l histoire de mon peuple , sa culture , son sens de l humour","id_on_source":"jftheo1963","tweeter_id":"144042771","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1328},"tweet_id":"540934003470401537"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/pleiades2015\/status\/612214136894803968","license":"datasift","citation_ids":[2955504],"posted_on":"2015-06-20T11:03:19+00:00","author":{"name":"Olivier Dani\u00e9lo","url":"https:\/\/sites.google.com\/site\/olivierdanielo\/home","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904037101590728704\/E4NEUpsx_normal.jpg","id_on_source":"pleiades2015","tweeter_id":"2465942546","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":972},"tweet_id":"612214136894803968"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/POUM1935\/statuses\/666056689498595329","license":"gnip","citation_ids":[2955504],"posted_on":"2015-11-16T00:54:24+00:00","author":{"name":"fr\u00e9d\u00e9ric coutant","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900481006230175744\/rzBExZLw_normal.jpg","description":"Tout le monde doit mourir un jour, m\u00eame si le soleil brille pour tout le monde.  \n Le culte de la personnalit\u00e9 reste \u00e0 mes yeux injustifi\u00e9.  Albert Einstein","id_on_source":"POUM1935","tweeter_id":"4181839565","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":74},"tweet_id":"666056689498595329"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Univers3D\/statuses\/691280685374574593","license":"gnip","citation_ids":[2955504],"posted_on":"2016-01-24T15:25:33+00:00","author":{"name":"Adam","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727072474555383808\/cDm9oEar_normal.jpg","description":"Libre parleur......... LA GLOIRE N'A QU'UN TEMPS! Apolitique. Je hais les extr\u00e9mistes de tous bords: Religions et Politiques!!!","id_on_source":"Univers3D","tweeter_id":"1409797352","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":681},"tweet_id":"691280685374574593"}],"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10153956595214803&id=40749759802","license":"public","citation_ids":[2955504],"posted_on":"2016-02-20T13:44:14+00:00","summary":"http:\/\/www.arte.tv\/guide\/fr\/057844-000-A\/le-disque-de-phaistos ,c'est la table de Rosette du calendrier ?? http:\/\/images.google.fr\/imgres?imgurl=http:\/\/www.semainesgrossesse.com\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/calendrier-maya-symbole.jpg&imgrefurl=http:\/\/www.se","author":{"name":"Philippe Serin","url":"https:\/\/www.facebook.com\/890074874373527","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/890074874373527\/picture","id_on_source":"890074874373527"}}]}}