{"altmetric_id":2959727,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["739294419442837","357783320996339"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["robynlongyoga","HealthyFellow"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Good News: Yoga Breathing Reduces Radiation Treatment Fatigue #cancer #health #medicine #yoga","RCT demonstrated #pranayama reduced cancer-related fatigue in #breastcancer patients during radiation therapy"],"citation":{"abstract":"Incidence of breast cancer is very high among women around the world. Breast cancer patients experience cancer-related fatigue at some points during the treatment for breast cancer. Since cancer-related fatigue is of multifactorial origin, there are no evidence-based treatment strategies for fatigue. This study tested the effectiveness of certain pranayama techniques in reducing cancer-related fatigue among breast cancer patients undergoing radiation therapy.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa5f63cf058f610005ed0","authors":["Chakrabarty","Jyothi Chakrabarty","MS Vidyasagar","Donald Fernandes","Ganapathi Joisa","Prabha Varghese","Sreemathi Mayya"],"doi":"10.4103\/0973-6131.146062","first_seen_on":"2014-12-07T02:42:57+00:00","funders":["niehs"],"issns":["0973-6131"],"issue":"1","journal":"International Journal of Yoga","last_mentioned_on":1472418361,"links":["http:\/\/www.ijoy.org.in\/article.asp?issn=0973-6131%3Byear%3D2015%3Bvolume%3D8%3Bissue%3D1%3Bspage%3D47%3Bepage%3D53%3Baulast%3DChakrabarty#.VIO-I6CQPXQ.twitter","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC4278135\/","http:\/\/www.ijoy.org.in\/article.asp?issn=0973-6131%3Byear=2015%3Bvolume=8%3Bissue=1%3Bspage=47%3Bepage=53%3Baulast=Chakrabarty"],"pdf_url":"http:\/\/www.ijoy.org.in\/article.asp?issn=0973-6131;year=2015;volume=8;issue=1;spage=47;epage=53;aulast=Chakrabarty;type=2","pmid":"25558133","pubdate":"2015-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Medknow Publications","title":"Effectiveness of pranayama on cancer-related fatigue in breast cancer patients undergoing radiation therapy: A randomized controlled trial","type":"article","volume":"8","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/effectiveness-pranayama-cancerrelated-fatigue-breast-cancer-patients-undergoing-radiation-therapy-ra-2"},"altmetric_score":{"score":1.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8290197,"mean":6.9872012989734,"rank":3804557,"this_scored_higher_than_pct":53,"this_scored_higher_than":4402773,"rank_type":"exact","sample_size":8290197,"percentile":53},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":240866,"mean":7.7398608183008,"rank":93441,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":143689,"rank_type":"exact","sample_size":240866,"percentile":59},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":166,"mean":13.340533333333,"rank":98,"this_scored_higher_than_pct":39,"this_scored_higher_than":66,"rank_type":"exact","sample_size":166,"percentile":39},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":9,"mean":6.966,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":9,"percentile":33}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Materials Science":1,"Medicine and Dentistry":1}}},"geo":{"twitter":{"US":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/robynlongyoga\/status\/541422414622511105","license":"datasift","citation_ids":[2959727],"posted_on":"2014-12-07T02:42:17+00:00","author":{"name":"Robyn Long","url":"http:\/\/www.RobynLongYoga.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/591033297276284928\/K77UI26c_normal.jpg","description":"Leading mindfulness community programs w\/ @UWCCFW | Writer & voice of @adidas ALL DAY App Om Sweet Om Discovery | Tweets my own","id_on_source":"robynlongyoga","tweeter_id":"774873936","geo":{"lt":47.60621,"ln":-122.33207,"country":"US"},"followers":605},"tweet_id":"541422414622511105"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/HealthyFellow\/status\/561950397879701505","license":"datasift","citation_ids":[2959727],"posted_on":"2015-02-01T18:13:10+00:00","author":{"name":"J P Fanton","url":"http:\/\/www.healthyfellow.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/480798063091392513\/5Zz0mSUG_normal.jpeg","description":"I'm an IIN Integrative Nutrition Health Coach, natural health consultant, researcher & writer. Positive news is all around us. Help me spread the word!","id_on_source":"HealthyFellow","tweeter_id":"29775575","geo":{"lt":39.76,"ln":-98.5,"country":"US"},"followers":21038},"tweet_id":"561950397879701505"}],"facebook":[{"title":"Effectiveness of pranayama on cancer-related fatigue in breast cancer patients undergoing...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=898770366828574&id=739294419442837","license":"public","citation_ids":[2959727],"posted_on":"2015-07-01T01:47:15+00:00","summary":"PACIENTES EM TRATAMENTO DO C\u00c2NCER MELHORAM FADIGA COM PRANAYAMA\n\nLink pra o artigo : http:\/\/www.ijoy.org.in\/article.asp?issn=0973-6131;year=2015;volume=8;issue=1;spage=47;epage=53;aulast=Chakrabarty#","author":{"name":"Let\u00edcia Conti - Psicologia\/ Psicoterapia Corporal\/ Hatha Yoga","url":"https:\/\/www.facebook.com\/739294419442837","facebook_wall_name":"Let\u00edcia Conti - Psicologia\/ Psicoterapia Corporal\/ Hatha Yoga","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/739294419442837\/picture","id_on_source":"739294419442837"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1029030923871572&id=357783320996339","license":"public","citation_ids":[2959727],"posted_on":"2016-08-28T21:06:01+00:00","summary":"A efic\u00e1cia dos Pr\u00e1n\u00e1y\u00e1mas na melhora da fadiga de pacientes em tratamento do c\u00e2ncer.\n\nA jornada de cura do paciente com c\u00e2ncer muitas vezes n\u00e3o \u00e9 nada f\u00e1cil e os sintomas vinculados ao tratamento n\u00e3o s\u00e3o nada f\u00e1ceis de tolerar. Pessoas em tratamento de c\u00e2n","author":{"name":"Yoga Blumenau","url":"https:\/\/www.facebook.com\/357783320996339","facebook_wall_name":"Yoga Blumenau","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/357783320996339\/picture","id_on_source":"357783320996339"}}]}}