{"altmetric_id":1771966,"counts":{"readers":{"mendeley":21,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["112093638830414"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":8},"twitter":{"unique_users_count":7,"unique_users":["p_barbera","a_publica","FranciscoCantu","raulgomezm","VincentR","yannickdufresne","jamayoralda"],"posts_count":7}},"selected_quotes":["Electoral Consequences of Corruption My paper with Riera, @jamayoralda, @raulgomezm and Montero, just published","The electoral effects of corruption in Spain"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5f43cf058f610005e2b","authors":["Pedro Riera","Pablo Barber\u00c3\u00a1","Ra\u00c3\u00bal G\u00c3\u00b3mez","Juan Antonio Mayoral","Jos\u00c3\u00a9 Ram\u00c3\u00b3n Montero","Pablo Barber\u00e1","Ra\u00fal G\u00f3mez","Jos\u00e9 Ram\u00f3n Montero"],"doi":"10.1007\/s10611-013-9479-1","endpage":"534","first_seen_on":"2013-09-21T17:48:19+00:00","issns":["1573-0751","0925-4994"],"issue":"5","journal":"Crime, Law & Social Change","last_mentioned_on":1473503398,"links":["http:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007\/s10611-013-9479-1","http:\/\/dx.doi.org\/10.1007\/s10611-013-9479-1"],"pdf_url":"http:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1007%2Fs10611-013-9479-1.pdf","pubdate":"2013-09-19T00:00:00+00:00","publisher":"Springer Netherlands","publisher_subjects":[{"name":"Criminal Law","scheme":"springer"},{"name":"Criminology & Criminal Justice","scheme":"springer"},{"name":"Political Science, general","scheme":"springer"},{"name":"Social Sciences, general","scheme":"springer"},{"name":"Criminology","scheme":"era"},{"name":"Law","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Medicine","Health Sciences"],"startpage":"515","title":"The electoral consequences of corruption scandals in Spain","type":"article","volume":"60","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/electoral-consequences-corruption-scandals-spain"},"altmetric_score":{"score":5.65,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.65},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8355069,"mean":7.046560105308,"rank":1502463,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":6850102,"rank_type":"exact","sample_size":8355069,"percentile":81},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":139169,"mean":7.1886765204647,"rank":24862,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":114261,"rank_type":"exact","sample_size":139169,"percentile":82},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":311,"mean":3.5544709677419,"rank":62,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":249,"rank_type":"exact","sample_size":311,"percentile":80},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":12,"mean":5.7054545454545,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":6,"rank_type":"exact","sample_size":12,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2,"researcher":5},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":5,"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":2,"Researcher":5,"Student  > Ph. D. Student":6,"Student  > Master":4,"Student  > Bachelor":1,"Lecturer":1,"Professor":2},"by_discipline":{"Social Sciences":18,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Business, Management and Accounting":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"US":1,"ES":1,"CA":1,"DK":1},"mendeley":{"US":1,"GB":1,"ES":4}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/p_barbera\/status\/381469937044168706","license":"public","citation_ids":[1771966],"posted_on":"2013-09-21T17:28:15+00:00","author":{"name":"Pablo Barber\u00e1","url":"http:\/\/www.pablobarbera.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761637178833108992\/1YVaJMJY_normal.jpg","description":"Assistant Professor of International Relations, @USC_SIR. Social Media and Politics. Computational Social Science. #rstats.","id_on_source":"p_barbera","tweeter_id":"4515151","geo":{"lt":34.05223,"ln":-118.24368,"country":"US"},"followers":2515},"tweet_id":"381469937044168706"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/a_publica\/status\/382143262351712256","license":"public","rt":["p_barbera"],"citation_ids":[1771966],"posted_on":"2013-09-23T14:03:48+00:00","author":{"name":"AgendaP\u00fablica","url":"http:\/\/www.agendapublica.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/602413707898036224\/rm_7yL-z_normal.jpg","description":"Analistas de la actualidad","id_on_source":"a_publica","tweeter_id":"830762161","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":12114},"tweet_id":"382143262351712256"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/FranciscoCantu\/status\/381475501082038272","license":"public","rt":["p_barbera"],"citation_ids":[1771966],"posted_on":"2013-09-21T17:50:21+00:00","author":{"name":"Francisco Cant\u00fa","url":"http:\/\/fcantu.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496806073206984704\/AD-bYneL_normal.jpeg","id_on_source":"FranciscoCantu","tweeter_id":"63897743","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":411},"tweet_id":"381475501082038272"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/raulgomezm\/status\/381492042423349248","license":"public","rt":["p_barbera"],"citation_ids":[1771966],"posted_on":"2013-09-21T18:56:05+00:00","author":{"name":"Raul Gomez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863312101871423488\/elJVf0Zh_normal.jpg","description":"comparative politics, radical left parties, gender & politics, volatility, public opinion. Lecturer (assistant professor) at @LivUni.","id_on_source":"raulgomezm","tweeter_id":"227140647","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":269},"tweet_id":"381492042423349248"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VincentR\/statuses\/653249955407245312","license":"public","citation_ids":[1771966],"posted_on":"2015-10-11T16:45:00+00:00","author":{"name":"Vincent Raynauld","url":"https:\/\/emerson.academia.edu\/VincentRaynauld","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/786256309557616640\/aqPrew6q_normal.jpg","description":"Asst. Prof., @EmersonCollege; Research Associate, @GRCPlaval; Adviser, @SamaraCDA \/ E-politics, pol comm, journalism \/ RT \u2260 Endorsement \/ My views are my own","id_on_source":"VincentR","tweeter_id":"6366042","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1484},"tweet_id":"653249955407245312"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/yannickdufresne\/statuses\/653250180284874753","license":"public","rt":["VincentR"],"citation_ids":[1771966],"posted_on":"2015-10-11T16:45:54+00:00","author":{"name":"Yannick Dufresne","url":"http:\/\/voxpoplabs.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752214101158400000\/BMvOXLJy_normal.jpg","description":"Directeur scientifique @VoxPopLabs, cr\u00e9ateurs @Boussole, #Sentimeter, #MaD\u00e9mocratie, #Signal. Ph.D. (Universit\u00e9 de Toronto). Stage post-doc (Universit\u00e9 Laval).","id_on_source":"yannickdufresne","tweeter_id":"288343190","geo":{"lt":46.81228,"ln":-71.21454,"country":"CA"},"followers":6661},"tweet_id":"653250180284874753"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/jamayoralda\/status\/382141853748826112","license":"public","rt":["p_barbera"],"citation_ids":[1771966],"posted_on":"2013-09-23T13:58:12+00:00","author":{"name":"Juan A. Mayoral","url":"http:\/\/jura.ku.dk\/icourts\/staff\/profile\/?pure=en\/persons\/475275","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808446139091611648\/UCJ54Agi_normal.jpg","description":"Assistant prof. @iCourts_jur PhD @EuropeanUni Doing research on the relevance of trust for the #EU judicial system & convening @ecpr_law_courts #law #politics","id_on_source":"jamayoralda","tweeter_id":"459501286","geo":{"lt":55.67594,"ln":12.56553,"country":"DK"},"followers":539},"tweet_id":"382141853748826112"}],"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1241140192592414&id=112093638830414","license":"public","citation_ids":[3766917,4335756,1771966],"posted_on":"2016-09-10T10:29:58+00:00","summary":"Eduardo Angulo quiere compartir con vosotros la \nBIBLIOGRAFIA Y CONSULTAS  del espacio de hoy\n\n*Anduiza, E. et al. 2013. Turning a blind eye: Experimental evidence of partisan bias in attitudes toward corruption. Comparative Political Studies 46: 1664-1692","author":{"name":"M\u00e1s Que Palabras Radio Euskadi","url":"https:\/\/www.facebook.com\/112093638830414","facebook_wall_name":"M\u00e1s Que Palabras Radio Euskadi","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/112093638830414\/picture","id_on_source":"112093638830414"}}]}}