{"altmetric_id":1773160,"counts":{"readers":{"mendeley":11,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["100001689975166"],"posts_count":1},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[58314],"posts_count":4},"total":{"posts_count":5}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ab1","authors":["Marques, Eduardo Cesar"],"doi":"10.1590\/s0104-59701995000300004","first_seen_on":"2013-09-22T14:27:05+00:00","issns":["0104-5970"],"issue":"2","journal":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade-Manguinhos","last_mentioned_on":1456858200,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-59701995000300004&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt#.Uj7-D1Y-p7Y.facebook","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0104-59701995000300004&script=sci_arttext","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-59701995000300004&lng=pt&nrm=iso","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-59701995000300004&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0104-59701995000300004&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"1995-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Casa de Oswaldo Cruz","subjects":["science","publichealth","historyofmedicine"],"title":"Da higiene \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da cidade: o Estado e o saneamento no Rio de Janeiro","type":"article","volume":"2","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/da-higiene-%C3%A0-constru%C3%A7%C3%A3o-da-cidade-o-estado-e-o-saneamento-rio-janeiro"},"altmetric_score":{"score":5.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7325869,"mean":6.3768565404091,"rank":1266935,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":6052414,"rank_type":"exact","sample_size":7325869,"percentile":82},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":134668,"mean":6.980174712439,"rank":24228,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":110321,"rank_type":"exact","sample_size":134668,"percentile":81},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":723,"mean":4.9153656509695,"rank":102,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":586,"rank_type":"exact","sample_size":723,"percentile":81},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":14,"mean":4.95,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":12,"rank_type":"exact","sample_size":14,"percentile":85}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":5,"Student  > Bachelor":2,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Engineering":1,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1,"Environmental Science":4,"Arts and Humanities":3}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade-Manguinhos - Da higiene \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da cidade: o Estado e o...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100001689975166\/posts\/560234614042866","license":"public","citation_ids":[1773160],"posted_on":"2013-09-22T14:26:51+00:00","summary":"Para aqueles interessandos em hist\u00f3ria do Rio de Janeiro","author":{"name":"Marcio Magalh\u00e3es de Andrade","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100001689975166","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100001689975166\/picture","id_on_source":"100001689975166"}}],"blogs":[{"title":"Superbact\u00e9ria \u00e9 encontrada em rio que des\u00e1gua na Praia do Flamengo","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/httpwww-revistahcsm-coc-fiocruz-brcientistas-detectam-superbacterias-no-rio-carioca-e-na-praia-do-flamengo\/","citation_ids":[2622360,2989237,2989238,1773160],"posted_on":"2014-12-16T19:19:00+00:00","summary":"Dezembro\/2014\nRio Carioca passando no Largo do Botic&aacute;rio. Foto: Wikipedia\nMa&iacute;ra Menezes (IOC\/Fiocruz)\n\nCientistas do Instituto Oswaldo Cruz (IOC\/Fiocruz) encontraram bact&eacute;rias resistentes a antibi&oacute;ticos nas &aacute;guas do Rio C","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"S\u00e9culos de enchentes urbanas","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/seculos-de-enchentes-urbanas\/","citation_ids":[1773160,2989237],"posted_on":"2015-02-06T02:42:00+00:00","summary":"Fevereiro\/2015\nAlagamento no centro do Rio de Janeiro. Foto: Ag&ecirc;ncia Brasil.\nAs enchentes urbanas s&atilde;o o tema de um dossi&ecirc; publicado na revista anual do Arquivo Geral da Cidade do Rio de Janeiro de 2014. Os artigos tratam de enchentes e i","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Mordida de carrapato popularizou o banho no Brasil","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/mordida-de-carrapato-popularizou-o-banho-no-brasil\/","license":"public","citation_ids":[4275825,1773160],"posted_on":"2015-06-23T15:38:00+00:00","summary":"Junho\/2015\nAthos Moura | Hist&oacute;ria do Dia&nbsp;(O Dia)\nCasa de banho de D. Jo&atilde;o VI, no Caju \/ Reprodu&ccedil;&atilde;o de Internet\nQuando o Brasil era col&ocirc;nia tomar banho era uma atividade, digamos, inusitada. Por uma s&eacute;rie de fat","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Rio de Janeiro, 451 anos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/rio-de-janeiro-451-anos\/","license":"public","citation_ids":[2799614,1773160],"posted_on":"2016-03-01T18:50:00+00:00","summary":"&nbsp;1&ordm; de mar&ccedil;o\/2016\nEm 28 de fevereiro de 1565,&nbsp;Est&aacute;cio de S&aacute;, sobrinho do governador Mem de S&aacute;, chegou ao Rio de Janeiro com navios e soldados para expulsar os franceses e fundar uma cidade. Desembarcou entre o mor","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}}]}}