{"altmetric_id":20868082,"selected_quotes":["Enqu\u00eate ethnographique dans un h\u00f4pital local dispo \u00e0 la biblio","Soignantes dans un h\u00f4pital local \/ Knibiehler Aux @EHESP_Editions Dispo \u00e0 la biblioth\u00e8que (HN70\/0059) Et sur @cairn","Soignantes dans un h\u00f4pital local \/ Knibiehler Aux @EHESP_Editions Dispo \u00e0 la biblioth\u00e8que (HN70\/0059) Et sur"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"authors":["Yvonne Knibiehler"],"book_cover_url":"https:\/\/s3-eu-west-1.amazonaws.com\/bookcovers.altmetric.com\/www.cairn.info\/c51c\/1c780d279f6b6fc3a90272632084.jpg","first_seen_on":"2017-06-07T07:51:47+00:00","isbns":["9782810902071"],"issns":[],"last_mentioned_on":1497247998,"links":["http:\/\/www.cairn.info\/soignantes-dans-un-hopital-local--978281090090.htm"],"pubdate":"2013-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"CAIRN","title":"Soignantes dans un h\u00f4pital local","type":"book"},"altmetric_score":{"score":3.7,"score_history":{"1y":3.7,"6m":3.7,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.7},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}}},"geo":{"twitter":{"FR":4}}},"counts":{"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["EHESP_biblio","EHESP_Editions","LeGlobuleNoir","klefeuvreEHESP"],"posts_count":4}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/EHESP_biblio\/statuses\/872360378751176704","license":"gnip","citation_ids":[20868082],"posted_on":"2017-06-07T07:51:36+00:00","author":{"name":"EHESP-bibliotheque","url":"http:\/\/documentation.ehesp.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834784959126700032\/RO5NDhcG_normal.jpg","description":"Biblioth\u00e8que et Service Documentation de l'EHESP. Ecole des hautes \u00e9tudes en sant\u00e9 publique #SantePublique #Hopital #ESMS","id_on_source":"EHESP_biblio","tweeter_id":"510369097","geo":{"lt":48.11198,"ln":-1.67429,"country":"FR"},"followers":856},"tweet_id":"872360378751176704"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EHESP_Editions\/statuses\/872717198309175297","license":"gnip","citation_ids":[20868082],"posted_on":"2017-06-08T07:29:29+00:00","author":{"name":"Presses de l'EHESP","url":"http:\/\/www.presses.ehesp.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512251292882722816\/nb6wH1X2_normal.jpeg","description":"Au service des professionnels et des \u00e9tudiants depuis 25 ans, pour informer, former et interroger tous les savoirs de la sant\u00e9 publique et de l\u2019action sociale.","id_on_source":"EHESP_Editions","tweeter_id":"484966220","geo":{"lt":48.11198,"ln":-1.67429,"country":"FR"},"followers":607},"tweet_id":"872717198309175297"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LeGlobuleNoir\/statuses\/872932419891937280","license":"gnip","rt":["EHESP_biblio"],"citation_ids":[20868082],"posted_on":"2017-06-08T21:44:41+00:00","author":{"name":"Globule Noir \u26ab\ufe0f","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806610720938934272\/SyciEnbw_normal.jpg","description":"Groupe de soignant.e.s bienveillant.e.s, racis\u00e9.e.s et \u00e9clair\u00e9.e.s, luttant contre la n\u00e9grophobie et les discriminations au sein des institutions hospitali\u00e8res.","id_on_source":"LeGlobuleNoir","tweeter_id":"3138500854","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":773},"tweet_id":"872932419891937280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/klefeuvreEHESP\/statuses\/874147579608670209","license":"gnip","rt":["EHESP_Editions"],"citation_ids":[20868082],"posted_on":"2017-06-12T06:13:18+00:00","author":{"name":"Karine LEFEUVRE","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845220994709159936\/uo-i6Zbj_normal.jpg","description":"Karine Lefeuvre\nDroit de la protection des personnes #D\u00e9mocratieSant\u00e9 #Maltraitance\nProfesseur EHESP\nDirectrice adj D\u00e9partement Sciences Humaines et Sociales","id_on_source":"klefeuvreEHESP","tweeter_id":"839523115608784897","geo":{"lt":48.11198,"ln":-1.67429,"country":"FR"},"followers":247},"tweet_id":"874147579608670209"}]}}