{"altmetric_id":2679114,"counts":{"readers":{"mendeley":8,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["robsongfreire","flavioafrazao","FranklinDuart13","aiaiai63"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["@fdvives por acaso, me mandaram isso aqui outro dia: an\u00e1lise dos temas tratados pela globo antes das elei\u00e7\u00f5es","M\u00eddia e Elei\u00e7\u00f5es: A Campanha de 1998 na Rede Globo Luis Felipe Miguel","Sem a Internet a GLOBO emplacava A\u00e9cio f\u00e1cil!! #acordabrasil"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4638","authors":["Miguel, Luis Felipe"],"doi":"10.1590\/s0011-52581999000200002","first_seen_on":"2014-09-12T15:58:14+00:00","issns":["0011-5258"],"journal":"Dados","last_mentioned_on":1439898231,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=s0011-52581999000200002&script=sci_arttext","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=s0011-52581999000200002&script=sci_arttext#.VDWcP2C1GBY.twitter","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?lng=pt&nrm=iso&pid=s0011-52581999000200002&script=sci_arttext&userID=-2"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0011-52581999000200002&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"1999-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Instituto de Estudos Sociais e Pol\u00edticos (IESP) da Universidade do Estado do Rio de Janeiro (UERJ)","title":"Media and elections: the 1998 campaign and the Globo Television Network","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/m%C3%ADdia-e-elei%C3%A7%C3%B5es-campanha-1998-na-rede-globo"},"altmetric_score":{"score":4,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5559123,"mean":6.3242701473377,"rank":1190623,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":4334577,"rank_type":"exact","sample_size":5559123,"percentile":77},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":143353,"mean":8.598065224064,"rank":35740,"this_scored_higher_than_pct":74,"this_scored_higher_than":107094,"rank_type":"exact","sample_size":143353,"percentile":74},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":104,"mean":1.8539029126214,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":94,"rank_type":"exact","sample_size":104,"percentile":90},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":1.5,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":2,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":3,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":6,"Psychology":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1,"SV":1},"mendeley":{"BR":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/robsongfreire\/status\/521318570878595073","license":"datasift","citation_ids":[2679114],"posted_on":"2014-10-12T15:16:47+00:00","author":{"name":"\u262d Robson Freire \u262d","url":"http:\/\/caldeiraodeideia.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733768917596962816\/XPetht31_normal.jpg","description":"\u201c\u00c9 que a democracia, como qualquer sonho, n\u00e3o se faz com palavras desencarnadas, mas com reflex\u00e3o e pr\u00e1tica\u201d. Paulo Freire","id_on_source":"robsongfreire","tweeter_id":"19350237","geo":{"lt":-7.115,"ln":-34.86306,"country":"BR"},"followers":4072},"tweet_id":"521318570878595073"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/flavioafrazao\/status\/510457174259425280","license":"datasift","citation_ids":[2679114],"posted_on":"2014-09-12T15:57:28+00:00","author":{"name":"Fl\u00e1vio","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875616905\/foto_normal.jpg","id_on_source":"flavioafrazao","tweeter_id":"123103898","geo":{"lt":13.83333,"ln":-88.91667,"country":"SV"},"followers":50},"tweet_id":"510457174259425280"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/FranklinDuart13\/status\/519945162303107072","license":"datasift","citation_ids":[2679114],"posted_on":"2014-10-08T20:19:21+00:00","author":{"name":"Franklin Duarte","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618222140395950080\/AzVT3Bxf_normal.png","description":"pare\u00e7o um cara legal mas sou petista\/ate\u00edsta\/santista\/rockista\/cachacista e sou...ou tento...","id_on_source":"FranklinDuart13","tweeter_id":"1140758852","followers":146},"tweet_id":"519945162303107072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aiaiai63\/statuses\/633605220455612416","license":"gnip","citation_ids":[2679114],"posted_on":"2015-08-18T11:43:51+00:00","author":{"name":"aiaiai","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842310872412352512\/IbU3zBos_normal.jpg","id_on_source":"aiaiai63","tweeter_id":"100779458","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1234},"tweet_id":"633605220455612416"}]}}