{"altmetric_id":13278895,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["matthletourneux","anne_besson"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Un article des m\u00eames Boillat et Revaz consacr\u00e9 aux couvertures de magazines dans le dernier n\u00b0 de Belph\u00e9gor"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa60d3cf058f610006c08","authors":["Boillat, Alain"],"doi":"10.4000\/belphegor.708","first_seen_on":"2016-11-02T14:11:06+00:00","issns":["1499-7185"],"journal":"Belphegor","last_mentioned_on":1478102994,"links":["https:\/\/belphegor.revues.org\/708"],"pdf_url":"http:\/\/belphegor.revues.org\/pdf\/708","pubdate":"2016-07-06T00:00:00+00:00","publisher":"Dalhousie University","publisher_subjects":[{"name":"Cultural Studies","scheme":"era"},{"name":"Literary Studies","scheme":"era"}],"title":"\u00ab\u00a0La porte s\u2019ouvre subitement et\u2026 (voir page 12)\u00a0\u00bb\u00a0: la bande dessin\u00e9e au seuil du magazine.","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":1.85,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7632130,"mean":6.5668397124796,"rank":3300295,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":4245912,"rank_type":"exact","sample_size":7632130,"percentile":55},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":233454,"mean":12.787531597366,"rank":101179,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":128670,"rank_type":"exact","sample_size":233454,"percentile":55},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":16,"mean":1.16,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":62,"this_scored_higher_than":10,"rank_type":"exact","sample_size":16,"percentile":62},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/matthletourneux\/statuses\/793817661821952000","license":"gnip","citation_ids":[13278895],"posted_on":"2016-11-02T14:10:53+00:00","author":{"name":"Matthieu Letourneux","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/706844888126644224\/iVuk_W6r_normal.jpg","description":"Professeur de Litt\u00e9rature \u00e0 l'Universit\u00e9 Paris Ouest - productions s\u00e9rielles, culture m\u00e9diatique, culture de consommation, litt\u00e9rature populaire...","id_on_source":"matthletourneux","tweeter_id":"706837709730369536","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":384},"tweet_id":"793817661821952000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anne_besson\/statuses\/793847613275639808","license":"gnip","rt":["matthletourneux"],"citation_ids":[13278895],"posted_on":"2016-11-02T16:09:54+00:00","author":{"name":"Anne Besson","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1901838619\/CIMG0601_Oeil_Anne_normal.JPG","description":"enseignant-chercheur, culture m\u00e9diatique contemporaine, SF et fantasy, cycles et mondes","id_on_source":"anne_besson","tweeter_id":"477030753","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1008},"tweet_id":"793847613275639808"}]}}