{"altmetric_id":7110174,"citation":{"authors":["G\u00f3mez Torres, M\u00aa de los Llanos","G\u00f3mez Torres, M\u00aa de los Llanos","Calabuig Tormo, Carola"],"first_seen_on":"2016-05-02T09:04:57+00:00","handle":"10251\/63311","handles":["10251\/63311"],"issns":[],"last_mentioned_on":1462179796,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/63311"],"pdf_url":"https:\/\/riunet.upv.es\/bitstream\/10251\/63311\/1\/POR-G%c3%b3mez%3bCalabuig%20-%20LA%20COOPERACI%c3%93N%20INTERNACIONAL%20PARA%20EL%20DESARROLLO.%20EDICI%c3%93N%20REVISADA.jpg","pubdate":"2010-05-17T00:00:00+00:00","publisher":"Editorial Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia","title":"LA COOPERACI\u00d3N INTERNACIONAL PARA EL DESARROLLO. EDICI\u00d3N REVISADA","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/727060878609108992","license":"gnip","citation_ids":[7110174],"posted_on":"2016-05-02T09:03:16+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"727060878609108992"}]}}