{"altmetric_id":3877637,"counts":{"readers":{"mendeley":41,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["577202662381373"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["alopezllames","OTO_docs","pediatriayneo"],"posts_count":3}},"citation":{"authors":["Jan Peter Thomas","Reinhard Berner","Thomas Zahnert","Stefan Dazert"],"doi":"10.3238\/arztebl.2014.0151","first_seen_on":"2015-04-04T15:22:42+00:00","issns":[""],"issue":"9","journal":"Deutsches \u00c4rzteblatt International","last_mentioned_on":1442003271,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC3965963\/","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24661591?dopt=Abstract&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC3965963\/#!po=19.7368"],"pmcid":"PMC3965963","pmid":"24661591","pubdate":"2014-02-01T00:00:00+00:00","publisher":"Deutscher Arzte-Verlag GmbH","startpage":"151","subjects":["medicine","publichealth"],"title":"Acute Otitis Media\u2014a Structured Approach","type":"article","volume":"111","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/acute-otitis-mediaa-structured-approach"},"altmetric_score":{"score":2.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.75},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1,"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":3,"Researcher":9,"Student  > Doctoral Student":5,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Postgraduate":3,"Student  > Master":7,"Other":5,"Student  > Bachelor":5,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":27,"Chemistry":1,"Immunology and Microbiology":2,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":2,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1,"Mathematics":1,"Unspecified":3,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"AR":1},"mendeley":{"CZ":1,"BR":1,"DE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/alopezllames\/status\/584375514028253185","license":"datasift","citation_ids":[3877637],"posted_on":"2015-04-04T15:22:34+00:00","author":{"name":"Aurora L\u00f3pez Llames","url":"http:\/\/elotoblog.blogspot.com.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536489916062916608\/YOmw6VrB_normal.jpeg","description":"M\u00e9dico especialista en Otorrinolaringolog\u00eda. Hospital de Torrevieja, Alicante @Dpto_Torrevieja","id_on_source":"alopezllames","tweeter_id":"612840619","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":386},"tweet_id":"584375514028253185"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/OTO_docs\/status\/584640010076303361","license":"datasift","citation_ids":[3877637],"posted_on":"2015-04-05T08:53:35+00:00","author":{"name":"OTOdocs","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/451475015045615617\/pvQ7oTD5_normal.jpeg","description":"Daily RSS feed for #Otolaryngology papers in #PubMed and #arXiv.","id_on_source":"OTO_docs","tweeter_id":"2424371810","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":388},"tweet_id":"584640010076303361"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/pediatriayneo\/status\/615504183077269504","license":"datasift","rt":["alopezllames"],"citation_ids":[3877637],"posted_on":"2015-06-29T12:56:47+00:00","author":{"name":"J.J.AlbaCapitaine","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/611244035404120065\/RJE2E2O7_normal.jpg","description":"43 a\u00f1os, m\u00e9dico especialista en Pediatr\u00eda, Neonatolog\u00eda y Epidemiolog\u00eda -  Desde Ushuaia, Tierra del Fuego, Argentina","id_on_source":"pediatriayneo","tweeter_id":"2174223818","geo":{"lt":"-54.8069332","ln":"-68.3073246","country":"AR"},"followers":308},"tweet_id":"615504183077269504"}],"facebook":[{"title":"Acute Otitis Media\u2014a Structured Approach","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=672028902898748&id=577202662381373","license":"public","citation_ids":[3877637],"posted_on":"2015-09-11T20:27:51+00:00","summary":"Um \u00f3timo artigo cr\u00edtico sobre OTITE M\u00c9DIA AGUDA\n\nhttp:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC3965963\/#!po=19.7368","author":{"name":"Servi\u00e7o de Pneumologia Pedi\u00e1trica Hospital Infantil Joana de Gusm\u00e3o","url":"https:\/\/www.facebook.com\/577202662381373","facebook_wall_name":"Servi\u00e7o de Pneumologia Pedi\u00e1trica Hospital Infantil Joana de Gusm\u00e3o","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/577202662381373\/picture","id_on_source":"577202662381373"}}]}}