{"altmetric_id":3878099,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["122294087867325","201715370005441"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6063cf058f6100067b3","authors":["G. J. Naylor","L. Grant","C. Smith"],"doi":"10.1177\/026010618500400104","endpage":"28","first_seen_on":"2015-04-04T21:21:25+00:00","isbns":[],"issns":["0260-1060","2047-945X"],"issue":"1","journal":"Nutrition & Health","last_mentioned_on":1428345386,"links":["http:\/\/nah.sagepub.com\/content\/4\/1\/25.long"],"pubdate":"1985-01-01T00:00:00+00:00","scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences","Nursing"],"startpage":"25","subjects":["nutritionalsciences"],"title":"A Double Blind Placebo Controlled Trial of Ascorbic Acid in Obesity","type":"article","volume":"4","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/double-blind-placebo-controlled-trial-ascorbic-acid-obesity"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4964102,"mean":5.8804465428917,"rank":3511530,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":813053,"rank_type":"exact","sample_size":4964102,"percentile":16},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":145774,"mean":10.262913324141,"rank":106852,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":23531,"rank_type":"exact","sample_size":145774,"percentile":16},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":65,"mean":3.87096875,"rank":47,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":13,"rank_type":"exact","sample_size":65,"percentile":20},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1}}}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=646876555409073&id=122294087867325","license":"public","citation_ids":[3878099],"posted_on":"2014-07-18T18:04:12+00:00","summary":"A import\u00e2ncia da Vitamina C no metabolismo das gorduras\n\nA urbaniza\u00e7\u00e3o dos alimentos (digo urbaniza\u00e7\u00e3o, pois cada vez mais os alimentos chegam \u00e0 n\u00f3s processados e prontos para o consumo) vem reduzindo o consumo de micronutrientes essenciais \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do","author":{"name":"Maromba de Viagem","url":"https:\/\/www.facebook.com\/122294087867325","facebook_wall_name":"Maromba de Viagem","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/122294087867325\/picture","id_on_source":"122294087867325"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=432069123636730&id=201715370005441","license":"public","citation_ids":[3878099],"posted_on":"2015-04-06T18:36:26+00:00","summary":"Porque depois desse feriado, das extravag\u00e2ncias de P\u00e1scoa, come\u00e7amos a semana com dicas para voc\u00ea mudar sua rotina!\n\nA import\u00e2ncia da Vitamina C no metabolismo das gorduras:\n\nA urbaniza\u00e7\u00e3o dos alimentos (digo urbaniza\u00e7\u00e3o, pois cada vez mais os alimentos ch","author":{"name":"Dr. Thiago Collares","url":"https:\/\/www.facebook.com\/201715370005441","facebook_wall_name":"Dr. Thiago Collares","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/201715370005441\/picture","id_on_source":"201715370005441"}}]}}