{"altmetric_id":2139423,"selected_quotes":["Los suplementos de selenio y vitamina E elevan el riesgo de c\u00e1ncer de pr\u00f3stata en algunos hombres"],"citation":{"altmetric_jid":"ecancerorg","first_seen_on":"2014-02-23T10:16:40+00:00","issns":[],"journal":"ecancer","last_mentioned_on":1393248585,"links":["http:\/\/ecancer.org\/lang\/es.php?ReturnURI=%2Fnews%2F5310-los-suplementos-de-selenio-y-vitamina-e-elevan-el-riesgo-de-c--ncer-de-pr--stata-en-algunos-hombres.php"],"title":"Los suplementos de selenio y vitamina E elevan el riesgo de c\u00e1ncer de pr\u00f3stata en algunos hombres. noticias ecancer","type":"article","uri":"http:\/\/ecancer.org\/news\/5310-los-suplementos-de-selenio-y-vitamina-e-elevan-el-riesgo-de-c--ncer-de-pr--stata-en-algunos-hombres.php"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3626939,"mean":4.9512885298875,"rank":2907082,"this_scored_higher_than_pct":2,"this_scored_higher_than":73275,"rank_type":"exact","sample_size":3626939,"percentile":2},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":97408,"mean":7.4358343445544,"rank":77283,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":248,"rank_type":"exact","sample_size":97408,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":4933,"mean":2.4049874290349,"rank":3754,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":8,"rank_type":"exact","sample_size":4933,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ecancer_espanol"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/437942423755321344","license":"public","citation_ids":[2139423],"posted_on":"2014-02-24T13:29:45+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"437942423755321344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/437531426750087169","license":"public","citation_ids":[2139423],"posted_on":"2014-02-23T10:16:35+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"437531426750087169"}]}}