{"altmetric_id":17781096,"selected_quotes":["Primero orientaci\u00f3n a nivel mundial para la vacunaci\u00f3n contra el VPH en la prevenci\u00f3n del c\u00e1ncer de cuello uterino"],"citation":{"altmetric_jid":"ecancerorg","first_seen_on":"2017-03-18T21:16:06+00:00","issns":[],"journal":"ecancer","last_mentioned_on":1489871753,"links":["http:\/\/ecancer.org\/news\/11271-primero-orientaci--n-a-nivel-mundial-para-la-vacunaci--n-contra-el-vph-en-la-prevenci--n-del-c--ncer-de-cuello-uterino.php"],"title":"Primero orientaci\u00f3n a nivel mundial para la vacunaci\u00f3n contra el VPH en la prevenci\u00f3n del c\u00e1ncer de cuello uterino. noticias ecancer","type":"news","uri":"http:\/\/ecancer.org\/news\/11271-primero-orientaci--n-a-nivel-mundial-para-la-vacunaci--n-contra-el-vph-en-la-prevenci--n-del-c--ncer-de-cuello-uterino.php"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8380241,"mean":7.0622268827546,"rank":7244347,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8380241,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":266875,"mean":13.133864445393,"rank":220786,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":266875,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":12167,"mean":2.876991615979,"rank":9162,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":12167,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ecancer_espanol"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/statuses\/843209366052503553","license":"gnip","citation_ids":[17781096],"posted_on":"2017-03-18T21:15:53+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1510},"tweet_id":"843209366052503553"}]}}