{"altmetric_id":21389996,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["cairninfo"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["195080447185914"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f6100009af","authors":["Mireille Delmas-Marty","Fran\u00e7oise Massit-Foll\u00e9a"],"doi":"10.3917\/rdes.055.0059","first_seen_on":"2017-06-28T12:01:10+00:00","issns":["1144-0821","2102-5819"],"journal":"Rue Descartes","last_mentioned_on":1498651259,"links":["http:\/\/www.cairn.info\/revue-rue-descartes-2007-1-page-59.htm"],"pdf_url":"http:\/\/www.cairn.info\/load_pdf.php?ID_ARTICLE=RDES_055_0059","pubdate":"-001-11-30T00:00:00+00:00","publisher":"Coll\u00e8ge international de Philosophie","title":"La d\u00e9mocratisation des savoirs","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-d%C3%A9mocratisation-des-savoirs"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0.5,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8435952,"mean":7.094002543155,"rank":6400842,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1146692,"rank_type":"exact","sample_size":8435952,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":236236,"mean":12.984530895083,"rank":168194,"this_scored_higher_than_pct":17,"this_scored_higher_than":42427,"rank_type":"exact","sample_size":236236,"percentile":17},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":16,"mean":1.7246666666667,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":31,"this_scored_higher_than":5,"rank_type":"exact","sample_size":16,"percentile":31},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":3,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1},"by_discipline":{"Social Sciences":2,"Philosophy":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/cairninfo\/statuses\/880033283190530048","license":"gnip","citation_ids":[21389996],"posted_on":"2017-06-28T12:00:59+00:00","author":{"name":"Cairn.info","url":"http:\/\/www.cairn.info","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421326906437296128\/YQDT59gM_normal.png","description":"Plateforme de publications en sciences humaines et sociales. Diffusion num\u00e9rique de 450 revues et plus de 8.000 ouvrages. Eng: @cairnint","id_on_source":"cairninfo","tweeter_id":"120097281","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":9973},"tweet_id":"880033283190530048"}],"facebook":[{"title":"La d\u00e9mocratisation des savoirs | Cairn.info","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1720507077976569&id=195080447185914","license":"public","citation_ids":[21389996],"posted_on":"2017-06-28T12:00:00+00:00","summary":"L\u2019\u00e9trange expression de \u00ab citoyen passif \u00bb a permis pendant longtemps d\u2019exclure du droit de vote, \u00e0 la base m\u00eame de la d\u00e9mocratie repr\u00e9sentative, non seulement les femmes, mais aussi les infirmes et les pauvres, toute cette \u00ab vile multitude \u00bb que la iiie R","author":{"name":"Cairn.info","url":"https:\/\/www.facebook.com\/195080447185914","facebook_wall_name":"Cairn.info","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/195080447185914\/picture","id_on_source":"195080447185914"}}]}}