{"altmetric_id":4155512,"counts":{"readers":{"mendeley":10,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["130569927138167"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RevistaASOC"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Cana-de-a\u00e7\u00facar, vulnerabilidade ambiental, e planejamento territorial, por JORDAO e MORETTO."],"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4633","authors":["Jord\u00e3o, Carolina de Oliveira","Moretto, Evandro Mateus"],"doi":"10.1590\/1809-4422asoc675v1812015en","first_seen_on":"2015-06-14T21:33:59+00:00","issns":["1414-753X"],"journal":"Ambiente & sociedade","last_mentioned_on":1434317509,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?lng=en&nrm=iso&pid=S1414-753X2015000100006&script=sci_abstract&tlng=pt","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_abstract&pid=S1414-753X2015000100006&lng=en&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/asoc\/v18n1\/pt_1414-753X-asoc-18-01-00075.pdf","title":"The environmental vulnerability and the territorial planning of the sugarcane cultivation","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/environmental-vulnerability-territorial-planning-sugarcane-cultivation"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5229325,"mean":6.1628027251727,"rank":2590350,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":2482003,"rank_type":"exact","sample_size":5229325,"percentile":47},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":178039,"mean":8.6217168469654,"rank":90508,"this_scored_higher_than_pct":44,"this_scored_higher_than":79748,"rank_type":"exact","sample_size":178039,"percentile":44},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":108,"mean":1.0121495327103,"rank":24,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":72,"rank_type":"exact","sample_size":108,"percentile":66},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":5,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Postgraduate":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":2,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Business, Management and Accounting":1,"Unspecified":1,"Environmental Science":5}}},"geo":{"mendeley":{"US":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/RevistaASOC\/status\/610197978037506048","license":"datasift","citation_ids":[4155512],"posted_on":"2015-06-14T21:31:49+00:00","author":{"name":"Ambiente & Sociedade","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461278129965629440\/iN0bSRid_normal.jpeg","description":"Publica\u00e7\u00e3o trimestral da ANPPAS, na \u00e1rea de conhecimento produzida pela interface entre as quest\u00f5es do Ambiente e Sociedade, com foco interdisciplinar.","id_on_source":"RevistaASOC","tweeter_id":"2469932204","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":75},"tweet_id":"610197978037506048"}],"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=391568534371637&id=130569927138167","license":"public","citation_ids":[4155512],"posted_on":"2015-06-14T21:21:57+00:00","summary":"A expans\u00e3o da atividade agr\u00edcola da monocultura de cana de a\u00e7\u00facar e seus impactos ambientais negatives s\u00e3o problematizados no artigo \"A vulnerabilidade ambiental e o planejamento territorial do cultivo de cana-de-a\u00e7\u00facar\", dos autores Carolina de Oliveira J","author":{"name":"Revista Ambiente & Sociedade","url":"https:\/\/www.facebook.com\/130569927138167","facebook_wall_name":"Revista Ambiente & Sociedade","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/130569927138167\/picture","id_on_source":"130569927138167"}}]}}