{"altmetric_id":470546,"counts":{"readers":{"mendeley":24,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["800236253368633"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":16},"twitter":{"unique_users_count":15,"unique_users":["amadreperola","davi_viveiros","mariaPiresL","dionisio_ceres","andersonalencar","joaocmota","bicudo","LucianeFrazo","Rafael_____","Postayweb","EFeij","colunastortas","CanalPsi","Cousseausi","rodrigohm25"],"posts_count":15}},"selected_quotes":["Zygmunt bauman: entrevista sobre pedagogia e modernidade l\u00edquida","@bicudo: Zygmunt Bauman: Educa\u00e7\u00e3o e Modernidade L\u00edquida .. Excelente leitura!","Tweets anteriores s\u00e3o coment\u00e1rios do texto (p cadeira EDU 02017 - UFRGS)"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a86","authors":["Porcheddu, Alba"],"doi":"10.1590\/s0100-15742009000200016","first_seen_on":"2011-11-26T20:40:53+00:00","issns":["0100-1574"],"journal":"Cadernos de Pesquisa","last_mentioned_on":1449665210,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0100-15742009000200016&script=sci_arttext","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0100-15742009000200016","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0100-15742009000200016&utm_content=bufferb01c2&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0100-15742009000200016&utm_content=buffer4640a&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0100-15742009000200016&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2009-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Funda\u00e7\u00e3o Carlos Chagas","title":"Zygmunt bauman: entrevista sobre a educa\u00e7\u00e3o. Desafios pedag\u00f3gicos e modernidade l\u00edquida","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/zygmunt-bauman-entrevista-sobre-educa%C3%A7%C3%A3o-desafios-pedag%C3%B3gicos-e-modernidade-l%C3%ADquida"},"altmetric_score":{"score":15.1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":15.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8460885,"mean":7.1080462882994,"rank":584287,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":7875510,"rank_type":"exact","sample_size":8460885,"percentile":93},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":247998,"mean":5.2175303733516,"rank":15302,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":232669,"rank_type":"exact","sample_size":247998,"percentile":93},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":60,"mean":1.1901694915254,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":98,"this_scored_higher_than":59,"rank_type":"exact","sample_size":60,"percentile":98},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":2,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":13,"researcher":1,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":13,"Scientists":1,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Researcher":3,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":10,"Student  > Bachelor":1,"Professor":3},"by_discipline":{"Design":1,"Medicine and Dentistry":2,"Social Sciences":9,"Sports and Recreations":1,"Physics and Astronomy":1,"Agricultural and Biological Sciences":3,"Computer Science":1,"Linguistics":1,"Arts and Humanities":2,"Philosophy":3}}},"geo":{"twitter":{"BR":10},"mendeley":{"BR":2,"PT":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/amadreperola\/status\/443383207266775040","license":"public","citation_ids":[470546],"posted_on":"2014-03-11T13:49:28+00:00","author":{"name":"Aline Gon\u00e7alves","url":"http:\/\/t.co\/Oy0Cdfbtdi","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000276097300\/3fe85b5e0200d66556e71639dc4cfa83_normal.jpeg","description":"Vou seguindo na esperan\u00e7a de encontrar um caminho melhor! Interessada em artes, literatura,Milton Nascimento, cidadania e hist\u00f3ria.","id_on_source":"amadreperola","tweeter_id":"167870895","geo":{"lt":"-22.2343858","ln":"-45.9327241","country":"BR"},"followers":105},"tweet_id":"443383207266775040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/davi_viveiros\/statuses\/211406195158818816","license":"datasift","citation_ids":[470546],"posted_on":"2012-06-09T10:35:39+00:00","author":{"name":"Davi Viveiros","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509350016515723264\/yaPKLdIU_normal.jpeg","description":"Pare\u00e7o legal, mas sou t\u00e3o demente quanto voc\u00ea! :D","id_on_source":"davi_viveiros","tweeter_id":"303631409","geo":{"lt":"-8.4666145","ln":"-51.3333976","country":"BR"},"followers":19},"tweet_id":"211406195158818816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mariaPiresL\/statuses\/339403704195239936","license":"datasift","citation_ids":[470546],"posted_on":"2013-05-28T15:32:03+00:00","author":{"name":"Maria Pires Leffa","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/3723363228\/916d985449713810abdbeb23ab975749_normal.jpeg","description":"Amo mtu minha fam\u00edlia. Sou simples...","id_on_source":"mariaPiresL","tweeter_id":"1464907808","followers":0},"tweet_id":"339403704195239936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dionisio_ceres\/status\/381143827417153536","license":"public","citation_ids":[470546],"posted_on":"2013-09-20T19:52:24+00:00","author":{"name":"Wellington Amorim","url":"http:\/\/dionisio-ceres.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140090974\/OgAAAE2Xtp7IiLLVaC5A5DO6dQSuwDquX4rKqWdkBDk24-g2E0BwYM0brpqIQvKRFE9OdZnTVwzG6VpYInrCcfgmZL0Am1T1UEZfeJmNperJRiiNKMhjzE44fp8i_normal.jpg","description":"Professor universit\u00e1rio. 40 anos. Escrevo regularmente no blogger: http:\/\/www.dionisio-ceres.blogspot.com","id_on_source":"dionisio_ceres","tweeter_id":"28994216","geo":{"lt":-2.52972,"ln":-44.30278,"country":"BR"},"followers":384},"tweet_id":"381143827417153536"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/andersonalencar\/status\/452823911734857728","license":"datasift","citation_ids":[470546],"posted_on":"2014-04-06T15:03:28+00:00","author":{"name":"Anderson Alencar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/680140201780449280\/IxsDoIdi_normal.jpg","description":"Advogado,ambientalista.Vida e gente arte,hist\u00f3ria e computadores. Lawyer & Psychologist in love with life people and computers.https:\/\/t.co\/N8wH0l1hCW","id_on_source":"andersonalencar","tweeter_id":"29355730","geo":{"lt":"-19.9227318","ln":"-43.9450948","country":"BR"},"followers":911},"tweet_id":"452823911734857728"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/joaocmota\/statuses\/218527152293941250","license":"public","citation_ids":[470546],"posted_on":"2012-06-29T02:11:47+00:00","author":{"name":"Jo\u00e3o C. da Mota Neto","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2222933769\/Jo_o_2_normal.jpg","description":"Professor e pedagogo da Universidade do Estado do Par\u00e1. Dedico-me \u00e0 educa\u00e7\u00e3o popular, \u00e0 pesquisa e aos meus filhos Gabriel e Anabela. ","id_on_source":"joaocmota","tweeter_id":"137568176","geo":{"lt":-1.45442,"ln":-48.502529,"country":"BR"},"followers":185},"tweet_id":"218527152293941250"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bicudo\/statuses\/274983731272486912","license":"public","citation_ids":[470546],"posted_on":"2012-12-01T21:10:05+00:00","author":{"name":"bicudo","url":"http:\/\/www.pucsp.br\/multimeioslab","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/50046072\/biczoiao_normal.jpg","description":"multimeios, media, design, puc-sp, esporte, futebol\r\nhttp:\/\/tv.pucsp.br\/colab","id_on_source":"bicudo","tweeter_id":"13356612","geo":{"lt":-23.56288,"ln":-46.654659,"country":"BR"},"followers":1047},"tweet_id":"274983731272486912"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LucianeFrazo\/statuses\/275005480093503489","license":"datasift","citation_ids":[470546],"posted_on":"2012-12-01T22:36:30+00:00","author":{"name":"Luciane Fraz\u00e3o","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2386798492\/7895811a-17fb-4b2e-82e0-56d321e3923d_normal.png","description":"Mulher, m\u00e3e, esposa, filha, amiga, profissional... Nada melhor que estar com quem se ama, fazendo o que se gosta!!!","id_on_source":"LucianeFrazo","tweeter_id":"471621123","geo":{"lt":"-22.2752762","ln":"-42.419415","country":"BR"},"followers":57},"tweet_id":"275005480093503489"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/Rafael_____\/status\/140525205503213568","citation_ids":[470546],"posted_on":"2011-11-26T20:19:54+00:00","author":{"name":"\u2588\u266a Rafael Barros \u266b\u2588","image":"http:\/\/a1.twimg.com\/profile_images\/1699303577\/SS850006corte_normal.jpg","description":"Cat\u00f3lico Apost\u00f3lico Romano. Graduando em Engenharia El\u00e9trica pela UFCG. Violonista. Tecladista. Rubro-Negro da Ilha. Paraibucano. FakeBaixista. Gaitista.","id_on_source":"Rafael_____","tweeter_id":"96802726","geo":{"lt":-6.637495,"ln":-36.868736,"country":"BR"},"followers":435},"tweet_id":"140525205503213568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Postayweb\/status\/381500423162834945","license":"public","citation_ids":[470546],"posted_on":"2013-09-21T19:29:23+00:00","author":{"name":"Nelson Postay","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/761131971\/eu_dimencionado_normal.jpg","description":"Persistently, optimistic, reader, mobile, digital communication, UNISINOS etc...","id_on_source":"Postayweb","tweeter_id":"124314817","geo":{"lt":-29.949089,"ln":-51.09589,"country":"BR"},"followers":173},"tweet_id":"381500423162834945"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EFeij\/statuses\/643042080391065600","license":"gnip","citation_ids":[470546],"posted_on":"2015-09-13T12:42:33+00:00","author":{"name":"EFHEIJ","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000567525810\/cc742e1a76bb744010f383e285bfe07e_normal.jpeg","description":"Pedagoga- P\u00f3s Graduada Especialista em Controle de Polui\u00e7\u00e3o Ambiental- Gest\u00e3o Ambiental e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - FGV _Esta conta ser\u00e1 fechada em 31\/12","id_on_source":"EFeij","tweeter_id":"313351628","geo":{"lt":-22.90278,"ln":-43.2075,"country":"BR"},"followers":1852},"tweet_id":"643042080391065600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/colunastortas\/statuses\/674376975457366017","license":"gnip","citation_ids":[470546],"posted_on":"2015-12-08T23:56:14+00:00","author":{"name":"Modernidade L\u00edquida","url":"http:\/\/www.colunastortas.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/658781644103532545\/IGpJXQFV_normal.png","description":"Revista eletr\u00f4nica sobre a p\u00f3s-modernidade\/modernidade l\u00edquida","id_on_source":"colunastortas","tweeter_id":"2893810492","followers":704},"tweet_id":"674376975457366017"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CanalPsi\/statuses\/674381005927485440","license":"gnip","rt":["colunastortas"],"citation_ids":[470546],"posted_on":"2015-12-09T00:12:15+00:00","author":{"name":"CanalPsi","url":"http:\/\/www.canalpsi.psc.br","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/114158249\/cnp_logo_normal.jpg","description":"O CanalPsi \u00e9 o seu canal de Psicologia; tem car\u00e1ter (in)formativo. Siga-nos nessa conversa.","id_on_source":"CanalPsi","tweeter_id":"27516398","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":932},"tweet_id":"674381005927485440"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Cousseausi\/statuses\/674419183560630272","license":"gnip","citation_ids":[470546],"posted_on":"2015-12-09T02:43:58+00:00","author":{"name":"Simoni","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1129866202\/Adoro_1_normal.jpg","id_on_source":"Cousseausi","tweeter_id":"194224364","followers":13},"tweet_id":"674419183560630272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rodrigohm25\/statuses\/674570903343230976","license":"gnip","citation_ids":[470546],"posted_on":"2015-12-09T12:46:50+00:00","author":{"name":"rodrigo h moraes","url":"http:\/\/progrockjukebox.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3554523741\/d37564a783b25c77d94756a93dacaeb6_normal.jpeg","id_on_source":"rodrigohm25","tweeter_id":"198552451","followers":45},"tweet_id":"674570903343230976"}],"facebook":[{"title":"Zygmunt bauman: entrevista sobre a educa\u00e7\u00e3o. Desafios pedag\u00f3gicos e modernidade l\u00edquida","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=989722667753323&id=800236253368633","license":"public","citation_ids":[470546],"posted_on":"2015-12-08T23:56:20+00:00","summary":"Zygmunt bauman: entrevista sobre a educa\u00e7\u00e3o. Desafios pedag\u00f3gicos e modernidade l\u00edquida.","author":{"name":"Modernidade L\u00edquida","url":"https:\/\/www.facebook.com\/800236253368633","facebook_wall_name":"Modernidade L\u00edquida","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/800236253368633\/picture","id_on_source":"800236253368633"}}]}}