{"altmetric_id":1302654,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["rollerstpierre"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f6100009b8","authors":["Batazzi-Alexis, Claudine"],"doi":"10.4000\/communicationorganisation.2778","first_seen_on":"2013-03-15T04:26:36+00:00","issns":["1168-5549"],"journal":"Communication et organisation","last_mentioned_on":1363321635,"links":["http:\/\/communicationorganisation.revues.org\/2778?lang=en"],"pdf_url":"http:\/\/communicationorganisation.revues.org\/pdf\/2778","publisher":"Presses universitaires de Bordeaux","title":"Les technologies de l\u2019information et de la communication (TIC) dans un processus d\u2019apprentissage organisationnel\u00a0: pour une coordination \u00e9mergente entre le local et le global","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4506214,"mean":5.1186469373082,"rank":2968544,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1529222,"rank_type":"exact","sample_size":4506214,"percentile":33},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":89425,"mean":6.515372450349,"rank":57547,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":31749,"rank_type":"exact","sample_size":89425,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":73,"mean":1.3609166666667,"rank":50,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":20,"rank_type":"exact","sample_size":73,"percentile":27},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"HT":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/rollerstpierre\/statuses\/312419277141602304","license":"public","rt":["sharethis"],"citation_ids":[1302654],"posted_on":"2013-03-15T04:25:34+00:00","author":{"name":"Roller Saint Pierre","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2485403107\/b6yb5czxg4amwkn0zlev_normal.jpeg","description":"Expert en \u00e9ducation. Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l'Institut Ha\u00eftien de Formation en Sciences de l'\u00c9ducation (IHFOSED)","id_on_source":"rollerstpierre","tweeter_id":"109953735","geo":{"lt":"18.547327","ln":"-72.3395928","country":"HT"},"followers":355},"tweet_id":"312419277141602304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rollerstpierre\/statuses\/312419697926758401","license":"public","rt":["sharethis"],"citation_ids":[1302654],"posted_on":"2013-03-15T04:27:15+00:00","author":{"name":"Roller Saint Pierre","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2485403107\/b6yb5czxg4amwkn0zlev_normal.jpeg","description":"Expert en \u00e9ducation. Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l'Institut Ha\u00eftien de Formation en Sciences de l'\u00c9ducation (IHFOSED)","id_on_source":"rollerstpierre","tweeter_id":"109953735","geo":{"lt":"18.547327","ln":"-72.3395928","country":"HT"},"followers":355},"tweet_id":"312419697926758401"}]}}