{"altmetric_id":14664104,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["portal_com","agsb_bilbao"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef3f2a83ee09648b4592","authors":["F\u00e1bio Hansen","Rodrigo Portes Valente da Silva"],"doi":"10.15603\/2175-7755\/cs.v38n3p271-298","first_seen_on":"2016-12-12T03:40:24+00:00","issns":["2175-7755"],"journal":"Comunica\u00e7\u00e3o & Sociedade","last_mentioned_on":1481514856,"links":["https:\/\/www.metodista.br\/revistas\/revistas-metodista\/index.php\/CSO\/article\/view\/5498"],"pdf_url":"https:\/\/www.metodista.br\/revistas\/revistas-metodista\/index.php\/CSO\/article\/download\/5498\/5249","pubdate":"2016-12-06T00:00:00+00:00","title":"Um caminho de supera\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica: os Naipes da Comunica\u00e7\u00e3o como dispositivos de aten\u00e7\u00e3o","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.5,"score_history":{"1y":1.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7879571,"mean":6.6725285125901,"rank":3664245,"this_scored_higher_than_pct":51,"this_scored_higher_than":4038989,"rank_type":"exact","sample_size":7879571,"percentile":51},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":251182,"mean":12.32256294863,"rank":118866,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":125705,"rank_type":"exact","sample_size":251182,"percentile":50},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/portal_com\/statuses\/808154445167161344","license":"gnip","citation_ids":[14664104],"posted_on":"2016-12-12T03:40:09+00:00","author":{"name":"PortalComunicacion","url":"http:\/\/www.portalcomunicacion.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477847104862171136\/4uUYoDH1_normal.png","description":"El Portal de la Comunicaci\u00f3n InCom-UAB: una herramienta en l\u00ednea de gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n al servicio de la investigaci\u00f3n y el estudio de la comunicaci\u00f3n.","id_on_source":"portal_com","tweeter_id":"124158282","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":7138},"tweet_id":"808154445167161344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/agsb_bilbao\/statuses\/808157998564708352","license":"gnip","citation_ids":[14664104],"posted_on":"2016-12-12T03:54:16+00:00","author":{"name":"AGS&B","url":"http:\/\/www.agsb.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1141152726\/avatar_70__leyenda_v3_normal.jpg","description":"\u25cf Consultor\u00eda y Servicios en Marketing y Comunicaci\u00f3n\r\n\u25cf Construyendo relaciones eficaces \u25cf","id_on_source":"agsb_bilbao","tweeter_id":"189928602","geo":{"lt":43.26271,"ln":-2.92528,"country":"ES"},"followers":1397},"tweet_id":"808157998564708352"}]}}