{"altmetric_id":1600248,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["82382011991","489184777866800"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":2}},"citation":{"abstract":"Recent investigations have focused on the role of infections in infancy in promoting or protecting against the subsequent development of asthma. A related hypothesis concerns the possible role of medical responses to infections, including the widespread use of antibiotics. We chose children at Rudolf Steiner schools to test this latter hypothesis because a significant proportion of parents rejects the use of conventional treatments, including antibiotics.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa4ea3cf058f610002545","authors":["Wickens, K","Pearce, N","Crane, J","Beasley, R"],"first_seen_on":"2013-07-03T03:02:24+00:00","handles":[],"isbns":[],"issns":["0954-7894"],"issue":"6","journal":"Clinical & Experimental Allergy","last_mentioned_on":1437216108,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/10336592"],"pmid":"10336592","pubdate":"1999-06-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Immunology","scheme":"era"},{"name":"Public Health And Health Services","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Health Sciences","Medicine","Life Sciences","Immunology and Microbiology"],"subjects":["allergyandimmunology"],"title":"Antibiotic use in early childhood and the development of asthma.","type":"article","volume":"29","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/antibiotic-early-childhood-development-asthma-1"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5366945,"mean":6.2751779004981,"rank":3777244,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":900128,"rank_type":"exact","sample_size":5366945,"percentile":16},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":95974,"mean":7.6021526262595,"rank":64990,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":16210,"rank_type":"exact","sample_size":95974,"percentile":16},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1208,"mean":4.5818641259321,"rank":1030,"this_scored_higher_than_pct":8,"this_scored_higher_than":107,"rank_type":"exact","sample_size":1208,"percentile":8},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":0.45,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":50}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Other":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":4}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/10336592","url":"https:\/\/www.facebook.com\/82382011991\/posts\/10152265375051992","license":"public","citation_ids":[1600248],"posted_on":"2013-07-03T03:02:06+00:00","summary":"Antibiotic use in infancy may be associated with an increased risk of developing asthma.\nhttp:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/10336592","author":{"name":"Jeurink Family Chiropractic and Wellness Center","url":"https:\/\/www.facebook.com\/82382011991","facebook_wall_name":"Jeurink Family Chiropractic and Wellness Center","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/82382011991\/picture","id_on_source":"82382011991"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=816765231775418&id=489184777866800","license":"public","citation_ids":[2131281,5079039,1600248,5079040,758567,5079041,1386637,5079042,556530,5079043,248180,2106546,1312690,1182535,206498,979669,5079044,101016,101016,786234,1946793],"posted_on":"2015-07-18T10:41:48+00:00","summary":"Mikrobiota \u2026 czyli dlaczego jelita s\u0105 oknem na zdrowie\n\nUdost\u0119pni\u0142a Danuta Zab\u0142ocka \n\nNasza mikrobiota sk\u0142ada si\u0119 z wielu r\u00f3\u017cnych mikroorganizm\u00f3w rezyduj\u0105cych w wi\u0119kszo\u015bci w jelitach. 10% kom\u00f3rek jest de facto ludzkich, pozosta\u0142e 90% stanowi\u0105 mikroby. Tak","author":{"name":"Medycyna Kom\u00f3rkowa W Obronie Zdrowia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/489184777866800","facebook_wall_name":"Medycyna Kom\u00f3rkowa W Obronie Zdrowia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/489184777866800\/picture","id_on_source":"489184777866800"}}]}}