{"altmetric_id":1608358,"selected_quotes":["Muy recomendable este art\u00edculo de Garc\u00eda Serrano sobre temporalidad, reformas laborales y la volatilidad del empleo"],"citation":{"altmetric_jid":"repec","authors":["Carlos Garc\u00eda Serrano","Serrano, Carlos Garc\u00eda"],"first_seen_on":"2013-07-07T09:36:41+00:00","issns":[],"journal":"Research Papers in Economics (RePEc)","last_mentioned_on":1373189794,"links":["http:\/\/econpapers.repec.org\/article\/revreveca\/v_3a19_3ay_3a2011_3ai_3a2_3ap_3a149-177.htm"],"publisher":"Universidad de Zaragoza, Departamento de Estructura Economica y Economia Publica","repec":"RePEc:rev:reveca:v:19:y:2011:i:2:p:149-177","title":"D\u00c9J\u00c0 VU? CRISIS DE EMPLEO Y REFORMAS LABORALES EN ESPA\u00d1A","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3631265,"mean":4.9266893682253,"rank":2015213,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":943733,"rank_type":"exact","sample_size":3631265,"percentile":25},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":84517,"mean":7.3037014766436,"rank":44130,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":23250,"rank_type":"exact","sample_size":84517,"percentile":27},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":6066,"mean":5.6707713107997,"rank":3558,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":1262,"rank_type":"exact","sample_size":6066,"percentile":20},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":18,"mean":3.0147058823529,"rank":11,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":5,"rank_type":"exact","sample_size":18,"percentile":27}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["dpprado"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/dpprado\/statuses\/353809758077202432","license":"public","citation_ids":[1608358],"posted_on":"2013-07-07T09:36:34+00:00","author":{"name":"Daniel P\u00e9rez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/718902876584718337\/bHdBplCr_normal.jpg","description":"Profesor de Derecho del Trabajo y la SS en la @uc3m. Economista. Per ardua ad astra","id_on_source":"dpprado","tweeter_id":"275406375","geo":{"lt":40.23604,"ln":-3.76752,"country":"ES"},"followers":887},"tweet_id":"353809758077202432"}]}}