{"altmetric_id":1609316,"selected_quotes":["Folkens, her er hele studien om uf\u00f8retrygd og p\u00e5st\u00e5tt kausalitet knytta til holdninger\/l\u00e6ring fra foreldre","@geirilja1 Studien er her","@ThAOSteen Jau. Ser ut som om det er denne studien: F\u00f8lger opp med det jeg h\u00e5per er god innvending."],"citation":{"altmetric_jid":"repec","first_seen_on":"2013-07-08T08:15:43+00:00","issns":[],"journal":"Research Papers in Economics (RePEc)","last_mentioned_on":1373274365,"links":["http:\/\/ideas.repec.org\/p\/ces\/ceswps\/_3796.html"],"publisher":"CESifo Group Munich","repec":"RePEc:ces:ceswps:_3796","title":"Is Recipiency of Disability Pension Hereditary?","type":"article"},"altmetric_score":{"score":2.7,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.7},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8425903,"mean":7.0877584607476,"rank":3391489,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":5007802,"rank_type":"exact","sample_size":8425903,"percentile":59},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":126465,"mean":7.059885168902,"rank":39680,"this_scored_higher_than_pct":68,"this_scored_higher_than":86330,"rank_type":"exact","sample_size":126465,"percentile":68},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":11769,"mean":4.8774763766146,"rank":5531,"this_scored_higher_than_pct":52,"this_scored_higher_than":6139,"rank_type":"exact","sample_size":11769,"percentile":52},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":69,"mean":12.242235294118,"rank":40,"this_scored_higher_than_pct":42,"this_scored_higher_than":29,"rank_type":"exact","sample_size":69,"percentile":42}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}}},"geo":{"twitter":{"NO":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["benjamil","ThAOSteen","BNmarit"],"posts_count":4}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/benjamil\/statuses\/354151758278311936","license":"public","citation_ids":[1609316],"posted_on":"2013-07-08T08:15:33+00:00","author":{"name":"(((Benjamin E. L.)))","url":"http:\/\/www.benjaminlarsen.net\/blog","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3497673254\/b24073d87d0dab742cf6c0b396d60a70_normal.jpeg","description":"Benjamin Endr\u00e9 Larsen. Leder for @oslosv. Byr\u00e5dssekret\u00e6r for byr\u00e5d for eldre, helse og sosiale tjenester, @IngaMarte, @OsloKommune.","id_on_source":"benjamil","tweeter_id":"20366788","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3022},"tweet_id":"354151758278311936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/benjamil\/statuses\/354163937593405440","license":"public","citation_ids":[1609316],"posted_on":"2013-07-08T09:03:57+00:00","author":{"name":"(((Benjamin E. L.)))","url":"http:\/\/www.benjaminlarsen.net\/blog","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3497673254\/b24073d87d0dab742cf6c0b396d60a70_normal.jpeg","description":"Benjamin Endr\u00e9 Larsen. Leder for @oslosv. Byr\u00e5dssekret\u00e6r for byr\u00e5d for eldre, helse og sosiale tjenester, @IngaMarte, @OsloKommune.","id_on_source":"benjamil","tweeter_id":"20366788","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3022},"tweet_id":"354163937593405440"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ThAOSteen\/statuses\/354164060708810752","license":"public","rt":["benjamil"],"citation_ids":[1609316],"posted_on":"2013-07-08T09:04:26+00:00","author":{"name":"Thomas Steen","url":"http:\/\/www.tnse.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776469714478522368\/dwbJoGWR_normal.jpg","description":"Programmer & Softwaretester. Certified nerd.","id_on_source":"ThAOSteen","tweeter_id":"350954507","geo":{"lt":62,"ln":10,"country":"NO"},"followers":4331},"tweet_id":"354164060708810752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BNmarit\/statuses\/354164472161632256","license":"public","rt":["benjamil"],"citation_ids":[1609316],"posted_on":"2013-07-08T09:06:05+00:00","author":{"name":"Marit Warncke","url":"http:\/\/www.bergen-chamber.no","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751799315342000130\/2RYZ0CPh_normal.jpg","description":"CEO of Bergen Chamber of Commerce and Industry. Psychologist. Experience: Research\/ Leadership Steering commitees Community\/Education\/Reseach\/Industry","id_on_source":"BNmarit","tweeter_id":"382598137","geo":{"lt":60.39299,"ln":5.32415,"country":"NO"},"followers":8546},"tweet_id":"354164472161632256"}]}}