{"altmetric_id":7136586,"selected_quotes":["La r\u00e9gion #PACA n'est pas plus violente que les autres, par Laurent Mucchielli, chercheur au","La r\u00e9gion #PACA n'est pas plus violente que les autres, par Laurent Mucchielli","#criminalit\u00e9 : #Marseille n'est pas Chicago, par Laurent Mucchielli","Observer la d\u00e9linquance (2) @Uneheuredepeine @RousseauAgnes @renaud_epstein @manonsocio"],"citation":{"abstract":"En r\u00e9gion PACA, un observatoire local a travaill\u00e9 durant cinq ans sur la question de la d\u00e9linquance. Second volet de l\u2019article de Laurent Mucchielli en forme de bilan.","altmetric_jid":"theconversation","first_seen_on":"2016-05-04T05:43:32+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1505074439,"links":["https:\/\/theconversation.com\/observer-la-delinquance-2-crimes-trafiquants-zones-de-securite-prioritaires-58671","http:\/\/theconversation.com\/observer-la-delinquance-2-crimes-trafiquants-zones-de-securite-prioritaires-58671","https:\/\/theconversation.com\/observer-la-delinquance-2-crimes-trafiquants-zones-de-securite-prioritaires-58671?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%204%20mai%202016%20-%204788&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%204%20mai%202016%20-%204788%20CID_ec40788d1f244071eb417ee18f779929&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Observer%20la%20dlinquance%202%20%20crimes%20trafiquants%20zones%20de%20scurit%20prioritaires"],"pubdate":"2016-05-04T00:00:00+00:00","title":"Observer la d\u00e9linquance\u00a0(2)\u00a0: crimes, trafiquants, zones de\u00a0s\u00e9curit\u00e9\u00a0prioritaires","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/observer-la-delinquance-2-crimes-trafiquants-zones-de-securite-prioritaires-58671"},"altmetric_score":{"score":22.65,"score_history":{"1y":7.45,"6m":6.1,"3m":6.1,"1m":6.1,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":22.65},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8392422,"mean":7.0682902969164,"rank":394001,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":7998066,"rank_type":"exact","sample_size":8392422,"percentile":95},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":271622,"mean":11.565604912727,"rank":20379,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":251230,"rank_type":"exact","sample_size":271622,"percentile":92},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":45904,"mean":63.109546522014,"rank":27822,"this_scored_higher_than_pct":39,"this_scored_higher_than":18067,"rank_type":"exact","sample_size":45904,"percentile":39},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3843,"mean":83.551922956793,"rank":3058,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":785,"rank_type":"exact","sample_size":3843,"percentile":20}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":30,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":30,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":18}}},"counts":{"total":{"posts_count":33},"twitter":{"unique_users_count":31,"unique_users":["LMucchielli","mel_picard","oliviamons","sureteglobale","FR_Conversation","PatrickFavrel","ElvireBornand","orecasens","securitepointfr","rambuteau","paixdsa","martin_anota","Caro_Sassone","xmolenat","nathalieandrie1","romainfl","JJBG31","beckerin_AFP","MarieMarchi","solange13AC","PierreAGERON","sociosauvage","SilyaneLarcher","AllaisF","sidopol","BaronneSamedi_2","fruitdelamattre","OlivierHassid","iseult66","mxd31","romanechaniz"],"posts_count":33}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/LMucchielli\/statuses\/727735327687847937","license":"gnip","citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T05:43:17+00:00","author":{"name":"Laurent Mucchielli","url":"http:\/\/www.laurent-mucchielli.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1751803887\/laurent-mucchielli_0009_t_normal.jpg","description":"Sociologue, directeur de recherche au CNRS et directeur de l'observatoire r\u00e9gional de la d\u00e9linquance et des contextes sociaux (ORDCS)","id_on_source":"LMucchielli","tweeter_id":"462760609","geo":{"lt":43.5283,"ln":5.44973,"country":"FR"},"followers":8494},"tweet_id":"727735327687847937"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mel_picard\/statuses\/727738496681652224","license":"gnip","rt":["LMucchielli"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T05:55:52+00:00","author":{"name":"Emmanuelle Picard","url":"http:\/\/academia.hypotheses.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710359703822462976\/kmUiucgv_normal.jpg","description":"Historienne, ENS de Lyon - histoire de l'enseignement sup et de la recherche et autres petites choses","id_on_source":"mel_picard","tweeter_id":"1010835510","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":931},"tweet_id":"727738496681652224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/oliviamons\/statuses\/727743849158823936","license":"gnip","rt":["LMucchielli"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T06:17:09+00:00","author":{"name":"olivia mons","url":"http:\/\/www.quand-lesfilles.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000477476579\/af15fa46fdbd0f2d849b44d842bcc5a2_normal.jpeg","description":"aime la #justice qui restaure les liens. #Barbara.\nTravaille #INAVEM co-fonde Quand les filles s'en m\u00ealent #qlfsm @BtonCir\u00e9  cpte perso","id_on_source":"oliviamons","tweeter_id":"733077811","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":58},"tweet_id":"727743849158823936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sureteglobale\/statuses\/727748825620828160","license":"gnip","rt":["LMucchielli"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T06:36:55+00:00","author":{"name":"sureteglobale.org","url":"http:\/\/www.sureteglobale.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512937189533966336\/7ZTnGey8_normal.jpeg","description":"MAP REVELATION, leader cartographie pr\u00e9dictive, #MAPREVELATION #GEODATASCIENCE #BIGDATA","id_on_source":"sureteglobale","tweeter_id":"25052437","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":353},"tweet_id":"727748825620828160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/727750872831135744","license":"gnip","citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T06:45:03+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13644},"tweet_id":"727750872831135744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatrickFavrel\/statuses\/727751323777675265","license":"gnip","citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T06:46:51+00:00","author":{"name":"Favrel Patrick","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733813543741620224\/iqVm5I4u_normal.jpg","description":"#Hepatites & Activisme #RDR3.0, #SCMR R\u00e9seau Fran\u00e7ais RDR, Pr\u00e9vention, COM, #Vape #Streetart, #Feldenkrais, Formation, Conduite Changement #SAFE @FedeAddiction","id_on_source":"PatrickFavrel","tweeter_id":"1328702478","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2169},"tweet_id":"727751323777675265"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ElvireBornand\/statuses\/727752151691350016","license":"gnip","citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T06:50:08+00:00","author":{"name":"Elvire Bornand","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554530579262504960\/dEAqDkPZ_normal.jpeg","description":"Sociologue. Sant\u00e9, action publique, punks et zombies, bref de la co-h\u00e9-rence.","id_on_source":"ElvireBornand","tweeter_id":"1880881256","geo":{"lt":47.21725,"ln":-1.55336,"country":"FR"},"followers":1520},"tweet_id":"727752151691350016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/orecasens\/statuses\/727754019444277249","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T06:57:33+00:00","author":{"name":"Olivia Recasens","url":"http:\/\/oliviarecasens.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730079692800266241\/TjVKHRvn_normal.jpg","description":"Conseill\u00e8re \u00e9ditoriale et \u00e9ditrice #Humensis, auteur de \"Bienvenue Place Beauvau\" #JamaisSansElles Ce compte est personnel","id_on_source":"orecasens","tweeter_id":"2884825686","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1969},"tweet_id":"727754019444277249"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/securitepointfr\/statuses\/727756913497255936","license":"gnip","rt":["LMucchielli"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T07:09:03+00:00","author":{"name":"S\u00e9curit\u00e9 Int\u00e9rieure","url":"http:\/\/www.securiteinterieure.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766167764532944896\/8t-GeMgM_normal.jpg","description":"P.Berthelet Dr #droit & universitaire Ex conseiller minist\u00e9riel  #Europe  #police #terrorisme #Schengen #cyber Livre: Crimes & ch\u00e2timents ds #\u00c9tat de #s\u00e9curit\u00e9","id_on_source":"securitepointfr","tweeter_id":"1436596603","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1420},"tweet_id":"727756913497255936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rambuteau\/statuses\/727769435675742208","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T07:58:49+00:00","author":{"name":"Olivier Bernard","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576901597118246912\/NiNNn3Yy_normal.jpeg","id_on_source":"rambuteau","tweeter_id":"636437480","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":105},"tweet_id":"727769435675742208"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/paixdsa\/statuses\/727772245616111617","license":"gnip","rt":["LMucchielli"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T08:09:59+00:00","author":{"name":"PAIXAO DO SENHOR","url":"http:\/\/asemmrunning.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/462256144791007232\/S_37OvkU_normal.jpeg","id_on_source":"paixdsa","tweeter_id":"383721293","geo":{"lt":43.61092,"ln":3.87723,"country":"FR"},"followers":31},"tweet_id":"727772245616111617"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/martin_anota\/statuses\/727821190904086528","license":"gnip","rt":["LMucchielli"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T11:24:28+00:00","author":{"name":"Martin Anota","url":"http:\/\/www.blog-illusio.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000643111299\/3ac60b6c810a8fee3fd6b7b7d6b4382d_normal.jpeg","description":"econ blogger, professeur de sciences \u00e9conomiques et sociales","id_on_source":"martin_anota","tweeter_id":"607323613","geo":{"lt":48.84099,"ln":2.70165,"country":"FR"},"followers":1955},"tweet_id":"727821190904086528"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/727898131669516290","license":"gnip","citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T16:30:12+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13644},"tweet_id":"727898131669516290"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Caro_Sassone\/statuses\/727914804258689026","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T17:36:27+00:00","author":{"name":"Isabelle Decobecq","url":"http:\/\/cristal.univ-lille.fr\/pirvi\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877869215478423553\/K4CdLLNv_normal.jpg","description":"Docteure en histoire de l'art - Travaille \u00e0 l'Universit\u00e9 Lille 1 \/  PIRVI - P\u00f4le de comp\u00e9tences  Interactions - R\u00e9alit\u00e9 Virtuelle - Images [Compte personnel]","id_on_source":"Caro_Sassone","tweeter_id":"740971093","geo":{"lt":50.69421,"ln":3.17456,"country":"FR"},"followers":279},"tweet_id":"727914804258689026"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/xmolenat\/statuses\/727935377416323072","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T18:58:13+00:00","author":{"name":"Xavier Mol\u00e9nat","url":"http:\/\/www.alternatives-economiques.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1360657466\/Image_4_normal.png","description":"Journaliste @AlterEco_, ex @SH_mag. L'actualit\u00e9 au prisme des sciences sociales, et vice versa. #Data. Et \u00e0 21 h, c'est #gender (certains soirs).","id_on_source":"xmolenat","tweeter_id":"121468512","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":7121},"tweet_id":"727935377416323072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nathalieandrie1\/statuses\/727936032273014787","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T19:00:49+00:00","author":{"name":"nathalie andrieux","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000491483276\/eab331419788b0aa0e8aa178fea7d965_normal.jpeg","id_on_source":"nathalieandrie1","tweeter_id":"1892937572","geo":{"lt":48.89437,"ln":2.40935,"country":"FR"},"followers":39},"tweet_id":"727936032273014787"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/romainfl\/statuses\/727936254579486720","license":"gnip","citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T19:01:42+00:00","author":{"name":"Romain Fiorucci","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/716726203533672452\/6dN7ZxsD_normal.jpg","description":"Journaliste.","id_on_source":"romainfl","tweeter_id":"343286996","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2799},"tweet_id":"727936254579486720"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JJBG31\/statuses\/727936606611640320","license":"gnip","rt":["romainfl"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T19:03:06+00:00","author":{"name":"JuJuBG","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876353377948585985\/1MovBLmB_normal.jpg","description":"L'\u00e9ternit\u00e9 n'est gu\u00e8re plus longue que la vie. Ren\u00e9 Char","id_on_source":"JJBG31","tweeter_id":"81167940","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1326},"tweet_id":"727936606611640320"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/beckerin_AFP\/statuses\/727940776982925313","license":"gnip","rt":["romainfl"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-04T19:19:40+00:00","author":{"name":"Fran\u00e7ois Becker","url":"http:\/\/www.afp.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000601911103\/d5979de61339139f567e217d807d4c36_normal.jpeg","description":"#Marseille pour l'AFP - 06 08 40 77 64","id_on_source":"beckerin_AFP","tweeter_id":"377917636","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1903},"tweet_id":"727940776982925313"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MarieMarchi\/statuses\/728106504625086465","license":"gnip","rt":["romainfl"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-05T06:18:12+00:00","author":{"name":"Marie Marchi \ud83c\udf1e","url":"http:\/\/www.marieprovencephoto.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863402448702103552\/bvoFNhdH_normal.jpg","description":"#Photo : @MProvencePhoto #Flickr : https:\/\/www.flickr.com\/gp\/141177718@N03\/Y4r785 #Instagram : http:\/\/ow.ly\/GkHc5 #FB: http:\/\/ow.ly\/RyUH303GiU9 #I4emploi","id_on_source":"MarieMarchi","tweeter_id":"557464571","geo":{"lt":43.78105,"ln":6.01044,"country":"FR"},"followers":6732},"tweet_id":"728106504625086465"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/solange13AC\/statuses\/728122523921960961","license":"gnip","rt":["romainfl"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-05T07:21:52+00:00","author":{"name":"MIGUEL","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/578460988107812864\/kSU4fuRJ_normal.jpeg","description":"Je d\u00e9teste le capitalisme, les cumulards et les \u00e9lus \u00e0 vie, les racistes et les extr\u00e9mistes, le racket des p\u00e9ages auto routiers","id_on_source":"solange13AC","tweeter_id":"3038533937","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":384},"tweet_id":"728122523921960961"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PierreAGERON\/statuses\/728212554011553792","license":"gnip","citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-05-05T13:19:37+00:00","author":{"name":"Pierre AGERON","url":"http:\/\/tel.archives-ouvertes.fr\/tel-00921666","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/424561700407226368\/1JU5pMkX_normal.jpeg","description":"G\u00e9ographe transports,mondialisation Dr agr\u00e9g\u00e9 Lycee Intl FerneyVoltaire (01)-Univ Lyon3 \/PhD Globalization-Transport. @ersa_org & @terrtourisme manager","id_on_source":"PierreAGERON","tweeter_id":"1731352014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3297},"tweet_id":"728212554011553792"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sociosauvage\/statuses\/786535940042821632","license":"gnip","rt":["LMucchielli"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-10-13T11:55:55+00:00","author":{"name":"SocioSauvage","url":"http:\/\/sociologiesauvage.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1582327909\/bourdieusauvage_normal.jpg","description":"Amateur de sociologie. D\u00e9sire \u00eatre r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 pour d\u00e9sesp\u00e9rer Billancourt.","id_on_source":"sociosauvage","tweeter_id":"262671176","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1807},"tweet_id":"786535940042821632"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SilyaneLarcher\/statuses\/786536004916092928","license":"gnip","rt":["LMucchielli"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2016-10-13T11:56:11+00:00","author":{"name":"Silyane Larcher","url":"http:\/\/urmis.unice.fr\/?Larcher-Silyane-1215","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670097204930076672\/vDE1HoQV_normal.jpg","description":"Hist. & Pol. Sociologist\u2014Research Fellow @CNRS \/URMIS @ParisDiderot\u2014Book: Black French Women and the Struggle for Equality, U. of Nebraska Press, forthcoming.","id_on_source":"SilyaneLarcher","tweeter_id":"482940611","geo":{"lt":48.82538,"ln":2.47458,"country":"FR"},"followers":1558},"tweet_id":"786536004916092928"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AllaisF\/statuses\/904057580942749697","license":"gnip","citation_ids":[7136586],"posted_on":"2017-09-02T19:04:58+00:00","author":{"name":"Negociation de crise","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875285015382425600\/Qh5cY25e_normal.jpg","description":"Pour gerer une crise il faut s'y preparer avant. Apres, il est deja trop tard. Prises d'otages, Forcenes, Enlevements, Violences et Guerillas. Veille\/Retex.","id_on_source":"AllaisF","tweeter_id":"471983950","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3125},"tweet_id":"904057580942749697"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sidopol\/statuses\/904058077225373696","license":"gnip","rt":["AllaisF"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2017-09-02T19:06:56+00:00","author":{"name":"thomas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3476824878\/8bfedfc86a00f0f60e437ed9519b2dad_normal.jpeg","description":"politique, \u00e9conomie, s\u00e9curit\u00e9, gestion de crise, communication de crise","id_on_source":"sidopol","tweeter_id":"1295592360","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":76},"tweet_id":"904058077225373696"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BaronneSamedi_2\/statuses\/904063892396982273","license":"gnip","rt":["AllaisF"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2017-09-02T19:30:03+00:00","author":{"name":"Baronne D\u00e9solation","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850011819074764800\/KHyiJuXo_normal.jpg","description":"Can you hear me, Major Tom ?","id_on_source":"BaronneSamedi_2","tweeter_id":"850008822533861376","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":341},"tweet_id":"904063892396982273"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fruitdelamattre\/statuses\/904478695536156672","license":"gnip","rt":["AllaisF"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2017-09-03T22:58:20+00:00","author":{"name":"mattre","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828629629082693632\/du6jHvWe_normal.jpg","description":"Attentif \u00e0 l'actualit\u00e9. Inquiet face \u00e0 l'avenir.","id_on_source":"fruitdelamattre","tweeter_id":"4900421939","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":269},"tweet_id":"904478695536156672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/OlivierHassid\/statuses\/904640422273798145","license":"gnip","rt":["AllaisF"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2017-09-04T09:40:58+00:00","author":{"name":"Olivier Hassid","url":"http:\/\/lesechospedia.lesechos.fr\/olivier-hassid.htm","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1598369453\/Le_management_des_risques_et_des_crises_normal.jpg","description":"Directeur @PwC_France \/Ex. Directeur de la revue #S\u00e9curit\u00e9 & Strat\u00e9gie. #Intelligenceeconomique #terrorisme #S\u00e9curit\u00e9Economique #CrisisManagement #Cybers\u00e9curit\u00e9","id_on_source":"OlivierHassid","tweeter_id":"394887291","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2657},"tweet_id":"904640422273798145"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/iseult66\/statuses\/904643855307464704","license":"gnip","rt":["AllaisF"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2017-09-04T09:54:37+00:00","author":{"name":"iseult33","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560380797949997056\/0lBqidOU_normal.jpeg","description":"J ecoute, je soutiens et j accompagne les trolls en perdition. De lignee des 2 corps FDO !!!  Le peu que je sais, c est \u00e0 mon ignorance que je le dois !!!","id_on_source":"iseult66","tweeter_id":"2646418826","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":684},"tweet_id":"904643855307464704"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mxd31\/statuses\/905157633505669122","license":"gnip","rt":["AllaisF"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2017-09-05T19:56:11+00:00","author":{"name":"mxd31","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774694006852820992\/GX8oymtX_normal.jpg","id_on_source":"mxd31","tweeter_id":"173407322","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":189},"tweet_id":"905157633505669122"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AllaisF\/statuses\/906970425166503936","license":"gnip","rt":["AllaisF"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2017-09-10T19:59:34+00:00","author":{"name":"Negociation de crise","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875285015382425600\/Qh5cY25e_normal.jpg","description":"Pour gerer une crise il faut s'y preparer avant. Apres, il est deja trop tard. Prises d'otages, Forcenes, Enlevements, Violences et Guerillas. Veille\/Retex.","id_on_source":"AllaisF","tweeter_id":"471983950","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3125},"tweet_id":"906970425166503936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/romanechaniz\/statuses\/906974053537370112","license":"gnip","rt":["AllaisF"],"citation_ids":[7136586],"posted_on":"2017-09-10T20:13:59+00:00","author":{"name":"Roman","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829063629504921601\/q6UXhSSe_normal.jpg","description":"Bajo los rayos encendidos del astro, en aquella madrugada de juventud, ese rumor era lo que pre\u00f1aba el campo. Estaban brotando hombres, un ejercito negro..","id_on_source":"romanechaniz","tweeter_id":"1284380834","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":131},"tweet_id":"906974053537370112"}]}}