{"altmetric_id":4313835,"counts":{"readers":{"mendeley":6,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["376191725830879"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6363cf058f610008714","authors":["Prud\u2019homme, Diane"],"doi":"10.7202\/1005238ar","first_seen_on":"2015-07-24T15:47:27+00:00","issns":["1712-8498"],"journal":"Reflets : revue d'intervention sociale et communautaire","last_mentioned_on":1436798833,"links":["http:\/\/www.erudit.org\/revue\/ref\/2011\/v17\/n1\/1005238ar.html"],"pdf_url":"http:\/\/www.erudit.org\/revue\/ref\/2011\/v17\/n1\/1005238ar.pdf","pubdate":"2015-07-24T20:11:00+00:00","publisher":"Reflets, Revue d\u2019intervention sociale et communautaire","title":"La violence conjugale\u00a0: quand la victimisation prend des allures de d\u00e9pendance affective!","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-violence-conjugale-quand-la-victimisation-prend-des-allures-d%C3%A9pendance-affective"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5347972,"mean":6.2583700902662,"rank":4451766,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5347972,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":187911,"mean":8.6856872545369,"rank":151133,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":187911,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":8,"mean":1.2642857142857,"rank":8,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":1,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":5,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Social Sciences":4,"Psychology":1,"Arts and Humanities":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"La violence conjugale : quand la victimisation prend des allures de d\u00e9pendance affective! |...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=793039574146090&id=376191725830879","license":"public","citation_ids":[4313835],"posted_on":"2015-07-13T14:47:13+00:00","summary":"Nous verrons dans cet article que les r\u00e9actions de victimisation des femmes victimes de violence conjugale peuvent \u00eatre confondues avec la d\u00e9pendance affective ou toute autre affectation psychologique, alors qu\u2019elles ne sont bien souvent que des cons\u00e9quenc","author":{"name":"Feminisme et histoire des femmes au qu\u00e9bec","url":"https:\/\/www.facebook.com\/376191725830879","facebook_wall_name":"Feminisme et histoire des femmes au qu\u00e9bec","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/376191725830879\/picture","id_on_source":"376191725830879"}}]}}