{"altmetric_id":2969265,"counts":{"readers":{"mendeley":65,"citeulike":0,"connotea":0},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[58314],"posts_count":2},"total":{"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ab1","authors":["Marandino, Martha"],"doi":"10.1590\/s0104-59702005000400009","first_seen_on":"2014-12-10T02:57:50+00:00","issns":["0104-5970"],"journal":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade-Manguinhos","last_mentioned_on":1418171340,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-59702005000400009&lng=pt&nrm=iso"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0104-59702005000400009&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2005-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Casa de Oswaldo Cruz","subjects":["science","publichealth","historyofmedicine"],"title":"A pesquisa educacional e a produ\u00e7\u00e3o de saberes nos museus de ci\u00eancia","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/pesquisa-educacional-e-produ%C3%A7%C3%A3o-saberes-nos-museus-ci%C3%AAncia"},"altmetric_score":{"score":5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":843964,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":3789337,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":81},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":155991,"mean":8.294160920572,"rank":33258,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":122289,"rank_type":"exact","sample_size":155991,"percentile":78},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":225,"mean":4.5391964285714,"rank":56,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":72,"rank_type":"exact","sample_size":225,"percentile":32},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":5.9716,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":16}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":2,"Professor > Associate Professor":3,"Student  > Doctoral Student":8,"Researcher":4,"Student  > Ph. D. Student":8,"Student  > Postgraduate":3,"Student  > Master":15,"Other":3,"Student  > Bachelor":11,"Lecturer":1,"Professor":7},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Chemistry":3,"Social Sciences":21,"Physics and Astronomy":1,"Earth and Planetary Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":24,"Computer Science":1,"Nursing and Health Professions":1,"Mathematics":1,"Unspecified":2,"Environmental Science":6,"Arts and Humanities":3}}},"geo":{"mendeley":{"CO":1,"BR":8}}},"posts":{"blogs":[{"title":"O mar no museu","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/o-mar-no-museu\/","citation_ids":[2799618,2799618,2969257,2408136,2969258,2969259,2969260,2969261,2969262,2969263,2969264,2969265,2969266,2969267,2969268,2969269,2969270,2969271,2969272,2969273,1966782],"posted_on":"2014-12-03T02:02:00+00:00","summary":"Dezembro\/2014\nNa &eacute;poca de Cristo, os romanos mantinham peixes vivos em tanques artificiais de m&aacute;rmore em suas casas como s&iacute;mbolo de&nbsp;status&nbsp;social, al&eacute;m de objeto decorativo. A partir do ano 50 do s&eacute;culo I, em Ro","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Museus para uma sociedade sustent\u00e1vel","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/museus-para-uma-sociedade-sustentavel\/","citation_ids":[2799618,2969257,2408136,2969258,2969259,2969260,2969261,2969262,2969263,2969264,2969265,2969266,2969267,2969268,2969269,2969270,2969271,2969272,2969273,1966782],"posted_on":"2014-12-10T00:29:00+00:00","summary":"Dezembro\/2014\nCartaz do Dia Internacional de Museus 2015\nEst&atilde;o abertas as inscri&ccedil;&otilde;es para a 13&ordf; Semana de Museus, que acontece de 18 e 24 de maio de 2015.&nbsp;Museus e outras entidades culturais podem inscrever eventos at&eacute;","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}}]}}