{"altmetric_id":10998274,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RUA_Alicante"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["106044082778784"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6ab3cf058f610009adc","authors":["Fombona Cadavieco, Javier","Pascual Sevillano, Mar\u00eda \u00c1ngeles","Iglesias Mart\u00ednez, Marcos Jes\u00fas"],"doi":"10.14422\/mig.i38.y2015.007","first_seen_on":"2016-09-02T08:48:53+00:00","handle":"10045\/57469","handles":["10045\/57469"],"issns":["1138-5774","2341-0833"],"issue":"38","journal":"Migraciones","last_mentioned_on":1472806118,"links":["http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/57469#.V8k84yflkfA.twitter","http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/57469#.V8k81zErTZg.facebook"],"pdf_url":"http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/bitstream\/10045\/57469\/1\/2015_Fombona_etal_Migraciones.pdf","pubdate":"2016-09-02T20:15:00+00:00","publisher":"Universidad Pontificia Comillas. Instituto Universitario de Estudios sobre Migraciones","startpage":"163","title":"Movilidad estudiantil Erasmus: de la fraternidad europea a la opci\u00f3n migratoria","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/movilidad-estudiantil-erasmus-la-fraternidad-europea-la-opci%C3%B3n-migratoria"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8317445,"mean":7.0084957256017,"rank":6311456,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1125876,"rank_type":"exact","sample_size":8317445,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":251837,"mean":12.500626097936,"rank":178529,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":40664,"rank_type":"exact","sample_size":251837,"percentile":16},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":3},"by_discipline":{"Social Sciences":3}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RUA_Alicante\/statuses\/771630904238219264","license":"gnip","citation_ids":[10998274],"posted_on":"2016-09-02T08:48:38+00:00","author":{"name":"RUA","url":"http:\/\/rua.ua.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/249489546\/LogoRUAportal1_normal.jpg","description":"Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante (RUA) | Repositori Institucional de la Universitat d'Alacant (RUA)","id_on_source":"RUA_Alicante","tweeter_id":"44109239","geo":{"lt":38.35323,"ln":-0.48134,"country":"ES"},"followers":1135},"tweet_id":"771630904238219264"}],"facebook":[{"title":"RUA: Movilidad estudiantil Erasmus: de la fraternidad europea a la opci\u00f3n migratoria","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1153943114655537&id=106044082778784","license":"public","citation_ids":[10998274],"posted_on":"2016-09-02T08:48:32+00:00","summary":"A pesar del momento de crisis, Europa fortalece cada d\u00eda su dimensi\u00f3n como comunidad internacional y ha creado un modelo de crecimiento y cohesi\u00f3n que puede ser una referencia para otros contextos. Una clave para lograr los objetivos de integraci\u00f3n europea","author":{"name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","url":"https:\/\/www.facebook.com\/106044082778784","facebook_wall_name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/106044082778784\/picture","id_on_source":"106044082778784"}}]}}