{"altmetric_id":10996258,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["862797710513693"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4aa0","authors":["Vasconcelos, Ivar C\u00e9sar Oliveira de","Gomes, Candido Alberto","Vasconcelos, Ivar C\u00e9sar Oliveira de","Gomes, Candido Alberto"],"doi":"10.1590\/s0104-40362016000300004","endpage":"608","first_seen_on":"2016-09-02T06:04:01+00:00","issns":["0104-4036","1809-4465"],"issue":"92","journal":"Ensaio: Avalia\u00e7\u00e3o e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Educa\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1472649155,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1590\/S0104-40362016000300004"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/ensaio\/v24n92\/1809-4465-ensaio-24-92-0579.pdf","pubdate":"2016-09-01T00:00:00+00:00","publisher":"Funda\u00e7\u00e3o CESGRANRIO","startpage":"579","title":"Pedagogia dial\u00f3gica para democratizar a educa\u00e7\u00e3o superior","type":"article","volume":"24","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/pedagogia-dial%C3%B3gica-para-democratizar-educa%C3%A7%C3%A3o-superior"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8307635,"mean":7.0030489970953,"rank":7183390,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8307635,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":251734,"mean":12.502005466108,"rank":211188,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":251734,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":57,"mean":0.85089285714286,"rank":27,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":57,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":0.5,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Bachelor":2},"by_discipline":{"Social Sciences":4,"Nursing and Health Professions":1}}},"geo":{"mendeley":{"GB":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Educa\u00e7\u00e3o superior: crescer \u00e9 democratizar? | SciELO em Perspectiva: Humanas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=918389128287884&id=862797710513693","license":"public","citation_ids":[10996258],"posted_on":"2016-08-31T13:12:35+00:00","summary":"\"A tradi\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, de filtragem de grupos de alunos e rela\u00e7\u00f5es autorit\u00e1rias professor-discente, se estende como uma sombra aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o. Nas salas de aula de dois cursos formativos de educadores, Pedagogia e Letras, prevalece ainda","author":{"name":"Revista Ensaio","url":"https:\/\/www.facebook.com\/862797710513693","facebook_wall_name":"Revista Ensaio","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/862797710513693\/picture","id_on_source":"862797710513693"}}]}}