{"altmetric_id":10992722,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["173952386274143"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4b0c","authors":["Dor\u00e9, Andr\u00e9a"],"doi":"10.1590\/s0102-01882002000200004","first_seen_on":"2016-09-01T22:32:06+00:00","issns":["0102-0188"],"issue":"44","journal":"Revista Brasileira de Hist\u00f3ria","last_mentioned_on":1472650789,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0102-01882002000200004"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/rbh\/v22n44\/14002.pdf","pubdate":"2002-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"ANPUH","title":"Crist\u00e3os na \u00cdndia no s\u00e9culo XVI: a presen\u00e7a portuguesa e os viajantes italianos","type":"article","volume":"22","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/crist%C3%A3os-na-%C3%ADndia-s%C3%A9culo-xvi-presen%C3%A7a-portuguesa-e-os-viajantes-italianos"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8307635,"mean":7.0030489970953,"rank":7183388,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8307635,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":251737,"mean":12.49870857565,"rank":211301,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":251737,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":143,"mean":1.8545633802817,"rank":124,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":143,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":1,"Other":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Arts and Humanities":5}}},"geo":{"mendeley":{"PT":2}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Crist\u00e3os na \u00cdndia no s\u00e9culo XVI: a presen\u00e7a portuguesa e os viajantes italianos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=326240731045307&id=173952386274143","license":"public","citation_ids":[10992722],"posted_on":"2016-08-31T13:39:49+00:00","summary":"\"Os mercadores das cidades italianas, atra\u00eddos pela rota do Cabo inaugurada por Vasco da Gama, acabaram por ser os principais divulgadores da a\u00e7\u00e3o portuguesa no per\u00edodo dito das descobertas. Embora europeus e crist\u00e3os, os viajantes italianos na \u00c1sia ao lon","author":{"name":"Mu\u00e7ulmano e Portugu\u00eas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/173952386274143","facebook_wall_name":"Mu\u00e7ulmano e Portugu\u00eas","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/173952386274143\/picture","id_on_source":"173952386274143"}}]}}