{"altmetric_id":10658345,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["164700583579688"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Brangier, V\u00edctor"],"doi":"10.4067\/s0717-71942016000100010","endpage":"5","first_seen_on":"2016-08-18T02:38:08+00:00","issns":["0717-7194"],"issue":"1","journal":"Historia (Santiago)","last_mentioned_on":1471389840,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0717-71942016000100010&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/pdf\/historia\/v49n1\/art10.pdf","pubdate":"2016-06-01T00:00:00+00:00","publisher":"Instituto de Historia. Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile","startpage":"1","title":"Carlos Ag\u00fcirre Rojas, Retratos para la Historia. Ensayos de biograf\u00eda intelectual sobre pensadores del siglo XX","type":"article","volume":"49"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1066516776731393&id=164700583579688","license":"public","citation_ids":[10658345],"posted_on":"2016-08-16T23:24:00+00:00","summary":"#Rese\u00f1asProhistoria \nRese\u00f1a de V\u00edctor Brangier sobre Retratos para la Historia, de Aguirre Rojas en revista Historia, Chile.\n\nhttp:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0717-71942016000100010&script=sci_arttext","author":{"name":"Prohistoria Ediciones","url":"https:\/\/www.facebook.com\/164700583579688","facebook_wall_name":"Prohistoria Ediciones","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/164700583579688\/picture","id_on_source":"164700583579688"}}]}}