{"altmetric_id":10656928,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["EditorialUR"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b4808","authors":["Romina Carla Lerussi"],"doi":"10.12804\/esj18.02.2016.05","endpage":"171","first_seen_on":"2016-08-18T01:01:40+00:00","issns":["2145-4531","21454531"],"issue":"2","journal":"Estudios Socio-Jur\u00eddicos","last_mentioned_on":1471482082,"links":["http:\/\/revistas.urosario.edu.co\/index.php\/sociojuridicos\/article\/view\/4439"],"pdf_url":"http:\/\/revistas.urosario.edu.co\/index.php\/sociojuridicos\/article\/download\/4439\/3403","pubdate":"2016-06-23T00:00:00+00:00","startpage":"145","title":"Empleo dom\u00e9stico y violencia laboral. Notas cr\u00edticas desde una posici\u00f3n sociojur\u00eddica feminista","type":"article","volume":"18"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8243836,"mean":6.9683207276644,"rank":6255970,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1112862,"rank_type":"exact","sample_size":8243836,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":253829,"mean":12.210509817671,"rank":180755,"this_scored_higher_than_pct":15,"this_scored_higher_than":39366,"rank_type":"exact","sample_size":253829,"percentile":15},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":58,"mean":0.46315789473684,"rank":11,"this_scored_higher_than_pct":70,"this_scored_higher_than":41,"rank_type":"exact","sample_size":58,"percentile":70},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"CO":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/EditorialUR\/statuses\/766077494407684096","license":"gnip","citation_ids":[10656928],"posted_on":"2016-08-18T01:01:22+00:00","author":{"name":"Editorial URosario","url":"http:\/\/editorial.urosario.edu.co","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/590926742572904449\/O_jNrYvM_normal.jpg","description":"Publicamos textos producto de investigaci\u00f3n de @URosario. Nos destacamos por ser una editorial con tradici\u00f3n e innovaci\u00f3n. #LeeUR\n\nUniversidad del Rosario Press","id_on_source":"EditorialUR","tweeter_id":"111344135","geo":{"lt":4,"ln":-72,"country":"CO"},"followers":3636},"tweet_id":"766077494407684096"}]}}