{"altmetric_id":5783195,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["yann_c"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["@unil Notamment la communication d'Anne Volvey sur l'ouvrage La pens\u00e9e paysag\u00e8re (en lien avec","Si vous aimez Augustin #Berque, un article sur son ouvrage La pens\u00e9e paysag\u00e8re"],"citation":{"authors":["Volvey, Anne"],"doi":"10.4000\/gc.3258","endpage":"197","first_seen_on":"2016-02-20T18:01:02+00:00","issns":["1165-0354","2267-6759"],"issue":"89-90","journal":"G\u00e9ographie et cultures","last_mentioned_on":1500538047,"links":["http:\/\/gc.revues.org\/3258"],"pdf_url":"http:\/\/gc.revues.org\/pdf\/3258","pubdate":"2015-12-01T00:00:00+00:00","publisher":"Laboratoire Espaces, Nature et Culture (ENEC)","startpage":"151","title":"\u00ab\u00a0Chose obscure avant qu\u2019on la dise\u00a0\u00bb. Une lecture \u00e9go-g\u00e9ographique de La pens\u00e9e paysag\u00e8re d\u2019Augustin Berque","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/chose-obscure-avant-quon-la-dise-une-lecture-gogographique-la-pense-paysagre-daugustin-berque"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Environmental Science":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/yann_c\/statuses\/701104220263600130","license":"gnip","citation_ids":[5783195],"posted_on":"2016-02-20T18:00:46+00:00","author":{"name":"Yann Calb\u00e9rac","url":"http:\/\/www.calberac.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/812601304845549568\/oo6dWFvU_normal.jpg","description":"Ma\u00eetre de conf\u00e9rences en g\u00e9ographie \u00e0 @universitereims - \u00c9pist\u00e9mologie et histoire de la g\u00e9ographie et du tournant spatial. Je traque les m\u00e9taphores spatiales.","id_on_source":"yann_c","tweeter_id":"83178762","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1685},"tweet_id":"701104220263600130"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/yann_c\/statuses\/746356594271752192","license":"gnip","citation_ids":[5783195],"posted_on":"2016-06-24T14:57:33+00:00","author":{"name":"Yann Calb\u00e9rac","url":"http:\/\/www.calberac.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/812601304845549568\/oo6dWFvU_normal.jpg","description":"Ma\u00eetre de conf\u00e9rences en g\u00e9ographie \u00e0 @universitereims - \u00c9pist\u00e9mologie et histoire de la g\u00e9ographie et du tournant spatial. Je traque les m\u00e9taphores spatiales.","id_on_source":"yann_c","tweeter_id":"83178762","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1685},"tweet_id":"746356594271752192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/yann_c\/statuses\/887947043775315972","license":"gnip","citation_ids":[5783195],"posted_on":"2017-07-20T08:07:27+00:00","author":{"name":"Yann Calb\u00e9rac","url":"http:\/\/www.calberac.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/812601304845549568\/oo6dWFvU_normal.jpg","description":"Ma\u00eetre de conf\u00e9rences en g\u00e9ographie \u00e0 @universitereims - \u00c9pist\u00e9mologie et histoire de la g\u00e9ographie et du tournant spatial. Je traque les m\u00e9taphores spatiales.","id_on_source":"yann_c","tweeter_id":"83178762","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1685},"tweet_id":"887947043775315972"}]}}