{"altmetric_id":2603790,"counts":{"readers":{"mendeley":38,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1384218098521529"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":20},"twitter":{"unique_users_count":19,"unique_users":["TeoAtsek","NestortUraIlla","MsribelLopez","Ex_catedra_1041","Ianiakea","mrs2608671","bertosabino","jbiardeau","elneho","crg1212","Activacion23","RosalindaPrieto","yoselyj","fbp76","juliocardenascr","27nov1992","RadaGonzalez","emendozad","yorianasanchez"],"posts_count":19}},"selected_quotes":["No es lo mismo persuasi\u00f3n que manipulaci\u00f3n, esta \u00faltima es una pr\u00e1ctica social ileg\u00edtima.","Necesidad imperiosa: El pueblo debe tomar conciencia, por historica practica manipuladora de los integrantes de los cogollos partidocraticos","Discurso y manipulaci\u00f3n: Discusi\u00f3n te\u00f3rica y algunas aplicaciones (Van Dijk, Univ. Pompeu Fabra) #PartidoDeVuelta","Art\u00edculo relacionado a una de las \u00e1reas que trabajo en mi doctorado. DISCURSO Y MANIPULACI\u00d3N, por si les interesa.","@marmmed Este es bueno y te puedo compartir m\u00e1s si te interesa el tema Esta habla de la incapacidad del manipulado."],"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b47c3","authors":["van Dijk, Teun"],"doi":"10.4067\/s0718-09342006000100003","first_seen_on":"2014-08-19T07:04:24+00:00","issns":["0718-0934"],"issue":"60","journal":"Revista signos","last_mentioned_on":1504808411,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0718-09342006000100003&script=sci_arttext","http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=s0718-09342006000100003&script=sci_arttext","http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0718-09342006000100003&script=sci_arttext#.VsnmoG4g7Vo.twitter","http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0718-09342006000100003#.V3DPXE16nt8.twitter","http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0718-09342006000100003"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0718-09342006000100003&lng=es&nrm=iso&tlng=es","pubdate":"2006-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso","title":"Discurso y manipulaci\u00f3n: Discusi\u00f3n te\u00f3rica y algunas aplicaciones","type":"article","volume":"39","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/discurso-y-manipulaci%C3%B3n-discusi%C3%B3n-te%C3%B3rica-y-algunas-aplicaciones-discourse-manipulation-theoretical"},"altmetric_score":{"score":17.6,"score_history":{"1y":10.5,"6m":10.5,"3m":10.5,"1m":10.5,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":17.6},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8380430,"mean":7.062242681602,"rank":499022,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":7880866,"rank_type":"exact","sample_size":8380430,"percentile":94},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":186614,"mean":7.7242460600282,"rank":13485,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":173110,"rank_type":"exact","sample_size":186614,"percentile":92},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":54,"mean":1.8552830188679,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":52,"rank_type":"exact","sample_size":54,"percentile":96},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":18,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":18,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":2,"Researcher":4,"Student  > Doctoral Student":11,"Student  > Ph. D. Student":7,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":3,"Other":1,"Student  > Bachelor":7,"Professor":2},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":15,"Psychology":9,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Business, Management and Accounting":2,"Linguistics":5,"Unspecified":1,"Arts and Humanities":4}}},"geo":{"twitter":{"ES":3,"PR":1,"VE":7},"mendeley":{"CO":1,"AR":1,"BR":1,"CL":3,"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/TeoAtsek\/status\/551767385586532352","license":"datasift","citation_ids":[2603790],"posted_on":"2015-01-04T15:49:30+00:00","author":{"name":"TeoAtsek - ||*||","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904035709257998336\/HlsBv0lV_normal.jpg","description":"mi alter ego. 'la ficci\u00f3n novelada ser\u00e1 la realidad encontrada'.\nPer sempre m\u00e9s al servei d'aquest poble. (Espriu). \nresil\u00e8ncia!, resist\u00e8ncia!, independ\u00e8ncia!","id_on_source":"TeoAtsek","tweeter_id":"303999755","geo":{"lt":41.82046,"ln":1.86768,"country":"ES"},"followers":536},"tweet_id":"551767385586532352"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/NestortUraIlla\/status\/500222410629840896","license":"datasift","citation_ids":[2603790],"posted_on":"2014-08-15T10:08:11+00:00","author":{"name":"Nestort Ura Illa","url":"http:\/\/twitter.com\/NestortUraIlla","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683717325967757314\/c0YF3dFu_normal.jpg","description":"Subversi\u00f3 i construcci\u00f3","id_on_source":"NestortUraIlla","tweeter_id":"302516574","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":532},"tweet_id":"500222410629840896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MsribelLopez\/statuses\/726153597428207616","license":"gnip","citation_ids":[2603790],"posted_on":"2016-04-29T20:58:03+00:00","author":{"name":"Chlo\u00e9","url":"http:\/\/maribellopezestudioshispanicosupr.blogspot.com\/?m=1","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/725560484129165313\/v-2CjnVL_normal.jpg","description":"Un amor: mis hijas, una pasi\u00f3n: la literatura, una vocaci\u00f3n: ense\u00f1ar, un dolor: pap\u00e1 (RIP), un miedo: no sentir, un placer: el sexo, una alegr\u00eda: vivir.","id_on_source":"MsribelLopez","tweeter_id":"2903380972","geo":{"lt":18.24829,"ln":-66.49989,"country":"PR"},"followers":187},"tweet_id":"726153597428207616"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ex_catedra_1041\/statuses\/739554252197105664","license":"gnip","citation_ids":[2603790],"posted_on":"2016-06-05T20:27:28+00:00","author":{"name":"Asueldodelaspalabras","url":"https:\/\/diseccionandolibros.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891283792396156928\/-7OBOeZF_normal.jpg","description":"Ling\u00fcista. Correcci\u00f3n, redacci\u00f3n, cr\u00edtica literaria, traducci\u00f3n. Homo sum, humani nihil a me alienum est. Todas las lenguas son dignas.","id_on_source":"Ex_catedra_1041","tweeter_id":"3652506495","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":229},"tweet_id":"739554252197105664"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ianiakea\/statuses\/747324081473609728","license":"gnip","citation_ids":[2603790],"posted_on":"2016-06-27T07:02:00+00:00","author":{"name":"___","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561596986869448704\/vUYXMrD3_normal.jpeg","description":"en mi m\u00e1quina funciona","id_on_source":"Ianiakea","tweeter_id":"238170233","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":166},"tweet_id":"747324081473609728"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mrs2608671\/statuses\/748594584838615040","license":"gnip","citation_ids":[2603790],"posted_on":"2016-06-30T19:10:31+00:00","author":{"name":"Manuel Rodriguez","url":"http:\/\/Www.studiosdaitoncofrade.jimdo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549641459713196032\/SfxutKgY_normal.jpeg","id_on_source":"mrs2608671","tweeter_id":"2790734372","geo":{"lt":37.6,"ln":-4.5,"country":"ES"},"followers":1437},"tweet_id":"748594584838615040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bertosabino\/statuses\/748872739793014785","license":"gnip","rt":["mrs2608671"],"citation_ids":[2603790],"posted_on":"2016-07-01T13:35:49+00:00","author":{"name":"SABINO","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/414779104089882624\/6UoOOZ5n_normal.jpeg","description":"\u00bfPor qu\u00e9 me gusta el tango? Porque en su cuna nac\u00ed y de puerrete aprend\u00ed a rezar su abecedario, yo soy de su mismo barro y en su barro he de morir.- Argentina","id_on_source":"bertosabino","tweeter_id":"722924929","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":7732},"tweet_id":"748872739793014785"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jbiardeau\/statuses\/905183388532961281","license":"gnip","citation_ids":[2603790],"posted_on":"2017-09-05T21:38:31+00:00","author":{"name":"Javier Biardeau R.","url":"http:\/\/saberescontrahegemonicos.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810234855158116352\/JAktJMnC_normal.jpg","description":"Ciencias Sociales. Sociolog\u00eda.UCV","id_on_source":"jbiardeau","tweeter_id":"2448416213","geo":{"lt":10.48801,"ln":-66.87919,"country":"VE"},"followers":6208},"tweet_id":"905183388532961281"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/elneho\/statuses\/905183527217635329","license":"gnip","rt":["jbiardeau"],"citation_ids":[2603790],"posted_on":"2017-09-05T21:39:05+00:00","author":{"name":"E. Nehomar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838087858787344388\/JmJ0WuQx_normal.jpg","description":"Feliz, andino, marxista, analista del discurso medi\u00e1tico y su entorno. Esteta. Recruiter. Amante de Sol y de Emiliano. Aprendiz de pap\u00e1","id_on_source":"elneho","tweeter_id":"114888527","geo":{"lt":10.48801,"ln":-66.87919,"country":"VE"},"followers":481},"tweet_id":"905183527217635329"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/crg1212\/statuses\/905184047231533056","license":"gnip","rt":["jbiardeau"],"citation_ids":[2603790],"posted_on":"2017-09-05T21:41:09+00:00","author":{"name":"crg12","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831158033157853184\/8a89eG18_normal.jpg","id_on_source":"crg1212","tweeter_id":"2448020448","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":883},"tweet_id":"905184047231533056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Activacion23\/statuses\/905186879053717504","license":"gnip","rt":["jbiardeau"],"citation_ids":[2603790],"posted_on":"2017-09-05T21:52:24+00:00","author":{"name":"Activacion ciudadana","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/589094807026315264\/vexNu7mH_normal.jpg","description":"Activaci\u00f3n ciudadana. Espacio radial surgido desde la cotidianidad para la expresi\u00f3n libre y la creaci\u00f3n del ideario colectivo tan necesario en tiempos criticos","id_on_source":"Activacion23","tweeter_id":"2162041807","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":216},"tweet_id":"905186879053717504"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RosalindaPrieto\/statuses\/905189033030160385","license":"gnip","rt":["jbiardeau"],"citation_ids":[2603790],"posted_on":"2017-09-05T22:00:57+00:00","author":{"name":"Rosalinda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815723884498550785\/PSLmsRW__normal.jpg","description":"Hija de Marlene Espinoza de Prieto. Una negra encantadora. Una mujer sin paralelo. Q.E.P.D, mi negra. \ud83d\ude22\ud83d\ude2d","id_on_source":"RosalindaPrieto","tweeter_id":"868887998","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":2611},"tweet_id":"905189033030160385"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/yoselyj\/statuses\/905189230720286721","license":"gnip","rt":["jbiardeau"],"citation_ids":[2603790],"posted_on":"2017-09-05T22:01:44+00:00","author":{"name":"Yosely Brice\u00f1o","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888145229139890178\/i9s84-YR_normal.jpg","description":"Analista del discurso (ling\u00fcista). Profesora Universidad Javeriana e invitada del IESA. Mi 1\/2 naranja Oscar Wilde. #Ucevista. Caracas mi ciudad natal","id_on_source":"yoselyj","tweeter_id":"234190797","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":765},"tweet_id":"905189230720286721"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fbp76\/statuses\/905207988138463232","license":"gnip","rt":["jbiardeau"],"citation_ids":[2603790],"posted_on":"2017-09-05T23:16:16+00:00","author":{"name":"Francisco Boza","url":"http:\/\/500px.com\/electrohallaca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780193515200446464\/-PG5kUV9_normal.jpg","description":"Fot\u00f3grafo de celular. Caraque\u00f1o. IG:electrohallaca #Electrohallaca #VE","id_on_source":"fbp76","tweeter_id":"255346933","geo":{"lt":10.48801,"ln":-66.87919,"country":"VE"},"followers":1222},"tweet_id":"905207988138463232"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/juliocardenascr\/statuses\/905237016891326468","license":"gnip","rt":["jbiardeau"],"citation_ids":[2603790],"posted_on":"2017-09-06T01:11:37+00:00","author":{"name":"Julio C\u00e1rdenas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534851543753699328\/UBG-uHzE_normal.jpeg","description":"Formulamos las Mejores Decisiones","id_on_source":"juliocardenascr","tweeter_id":"29009618","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":5132},"tweet_id":"905237016891326468"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/27nov1992\/statuses\/905268973880705026","license":"gnip","citation_ids":[2603790],"posted_on":"2017-09-06T03:18:37+00:00","author":{"name":"27nov1992","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2443782666\/avion-mirage-50-venezuela_normal.jpg","id_on_source":"27nov1992","tweeter_id":"723330588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":509},"tweet_id":"905268973880705026"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RadaGonzalez\/statuses\/905456870365818880","license":"gnip","rt":["jbiardeau"],"citation_ids":[2603790],"posted_on":"2017-09-06T15:45:15+00:00","author":{"name":"Radam\u00e9s Gonz\u00e1lez P.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1505561232\/SDC18679_normal.JPG","description":"NacidoyVividoenCaracas Existencialista.Hippie-Burgu\u00e9s.\nAmantedelRocknRoll.Cannabista.\nAntrop\u00f3logoUCV.Comerciante.\nSeguidordelFutbolNacional.Casado,2 Hijas","id_on_source":"RadaGonzalez","tweeter_id":"270991028","geo":{"lt":10.48801,"ln":-66.87919,"country":"VE"},"followers":4396},"tweet_id":"905456870365818880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/emendozad\/statuses\/905526624694743040","license":"gnip","rt":["jbiardeau"],"citation_ids":[2603790],"posted_on":"2017-09-06T20:22:25+00:00","author":{"name":"Ely Mendoza","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879351641866199040\/Bx20z2Mb_normal.jpg","description":"Lic. en Cs.Pol\u00edticas y Administrativas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nE.Galeano: El destino trabaja como un desaf\u00edo candente, sobre las conciencias de los hombres. \ud83d\udcd6","id_on_source":"emendozad","tweeter_id":"138023515","geo":{"lt":10.48801,"ln":-66.87919,"country":"VE"},"followers":1206},"tweet_id":"905526624694743040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/yorianasanchez\/statuses\/905858250880540677","license":"gnip","rt":["jbiardeau"],"citation_ids":[2603790],"posted_on":"2017-09-07T18:20:11+00:00","author":{"name":"Oris","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859797525477380096\/k3IHPGoM_normal.jpg","description":"Estudiante de sociolog\u00eda, karateca, admiradora de Miranda, Marxista\u2764 y Guevarista. Vocera del movimiento conexion de juventud","id_on_source":"yorianasanchez","tweeter_id":"1465842224","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":51},"tweet_id":"905858250880540677"}],"facebook":[{"title":"Teun van Dijk: La importancia de analizar el contexto","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1611645412445462&id=1384218098521529","license":"public","citation_ids":[2603790],"posted_on":"2015-05-29T18:54:15+00:00","summary":"TEUN VAN DIJK El an\u00e1lisis cr\u00edtico del discurso y el pensamiento social\nhttp:\/\/atheneadigital.net\/article\/view\/22\nAlgunos principios de una teor\u00eda del contexto\nhttp:\/\/doctoradosociales.com.ar\/wp-content\/uploads\/Algunos-principios-de-una-teor%EF%BF%BDa-del-c","author":{"name":"Rewiev Praxis Sociol\u00f3gica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1384218098521529","facebook_wall_name":"Rewiev Praxis Sociol\u00f3gica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1384218098521529\/picture","id_on_source":"1384218098521529"}}]}}