{"altmetric_id":1636103,"counts":{"readers":{"mendeley":6,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["cabinet_de_kine"],"posts_count":1}},"citation":{"abstract":"Bronchiectasis is a chronic lung disease that may be associated with anxiety-depressive disorders affecting the quality of life of patients. Detecting these anxiety-depressive disorders may be necessary in the support and overall management of a patient with bronchiectasis.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa6363cf058f610008808","authors":["L. Boussoffara","N. Boudawara","Z. Gharsallaoui","M. Sakka","J. Knani"],"doi":"10.1016\/j.rmr.2013.04.028","first_seen_on":"2013-07-19T20:19:58+00:00","issns":["07618425"],"journal":"Revue des Maladies Respiratoires (ScienceDirect)","last_mentioned_on":1374246222,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0761842513001848"],"pmid":"24680114","pubdate":"2013-07-01T00:00:00+00:00","scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"title":"Troubles anxiod\u00e9pressifs et dilatation des bronches","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/anxietydepressive-disorders-bronchiectasis"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4505617,"mean":5.1020565259269,"rank":3136748,"this_scored_higher_than_pct":22,"this_scored_higher_than":1019106,"rank_type":"exact","sample_size":4505617,"percentile":22},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":90251,"mean":7.4845654072023,"rank":63177,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":18511,"rank_type":"exact","sample_size":90251,"percentile":20},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":164,"mean":1.3017300613497,"rank":70,"this_scored_higher_than_pct":48,"this_scored_higher_than":80,"rank_type":"exact","sample_size":164,"percentile":48},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":0.41666666666667,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Master":2,"Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":3,"Nursing and Health Professions":1,"Mathematics":1,"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/cabinet_de_kine\/statuses\/358240740154937344","license":"public","citation_ids":[1636103],"posted_on":"2013-07-19T15:03:42+00:00","author":{"name":"osteo-du-sport.fr","url":"https:\/\/www.osteo-du-sport.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770393772756725760\/t7Xqze3a_normal.jpg","description":"https:\/\/goo.gl\/hkyczU Ost\u00e9opathe D.O. - Master en Kin\u00e9sith\u00e9rapie - Ancien cadre Industrie Pharma - Tech Sup d'analyses biom\u00e9dic Serv. de sant\u00e9 des arm\u00e9es, IGR","id_on_source":"cabinet_de_kine","tweeter_id":"813288422","geo":{"lt":48.56903,"ln":2.44384,"country":"FR"},"followers":1096},"tweet_id":"358240740154937344"}]}}