{"altmetric_id":8308247,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["DerechoUIC","Richardics"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["#ResearchUIC Espali\u00fa escribe en Cuadernos Europeos Deusto sobre participaci\u00f3n en la creaci\u00f3n de #derechocomunitario"],"citation":{"authors":["Carlos Espali\u00fa Berdud"],"doi":"10.18543\/ced-54-2016pp181-202","first_seen_on":"2016-05-27T08:51:40+00:00","issns":["2445-3587"],"issue":"54","journal":"Cuadernos Europeos de Deusto","last_mentioned_on":1464349007,"links":["http:\/\/ced.revistas.deusto.es\/article\/view\/1072"],"pubdate":"2016-04-30T00:00:00+00:00","startpage":"181","title":"Una reflexi\u00f3n sobre la participaci\u00f3n de los individuos en la creaci\u00f3n de derecho comunitario a trav\u00e9s de la Iniciativa Ciudadana Europea y sobre su alcance en derecho internacional","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/DerechoUIC\/statuses\/736112898569801728","license":"gnip","citation_ids":[8308247],"posted_on":"2016-05-27T08:32:45+00:00","author":{"name":"Facultat de Dret","url":"http:\/\/www.uic.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877103640967880705\/6s2LjPA-_normal.jpg","description":"Facultad de Derecho \u00b7 Facultat de Dret \u00b7 Faculty of Law                                   \u00b7               Universitat Internacional de Catalunya \u00b7 @UICBarcelona","id_on_source":"DerechoUIC","tweeter_id":"897564704","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":1173},"tweet_id":"736112898569801728"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Richardics\/statuses\/736159208677199872","license":"gnip","rt":["DerechoUIC"],"citation_ids":[8308247],"posted_on":"2016-05-27T11:36:47+00:00","author":{"name":"Ricardo-M Jim\u00e9nez","url":"http:\/\/comunicarbien.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3019968954\/8b4106d80ac50a8e6d70cc25921d1dea_normal.jpeg","description":"PhD, Discourse, @UICbarcelona @ViaroSchool  @gradunav","id_on_source":"Richardics","tweeter_id":"50282689","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":760},"tweet_id":"736159208677199872"}]}}