{"altmetric_id":25431618,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1555653598008236"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Janio Jada\u0301n-Guerrero","Luis A. Guerrero","Mari\u0301a A. Carpio-Brenes"],"doi":"10.15517\/rk.v40i4.30228","first_seen_on":"2017-09-16T08:42:04+00:00","issns":["2215-2636"],"journal":"K\u00e1\u00f1ina","last_mentioned_on":1505010676,"links":["https:\/\/revistas.ucr.ac.cr\/index.php\/kanina\/article\/view\/30228"],"pdf_url":"https:\/\/revistas.ucr.ac.cr\/index.php\/kanina\/article\/download\/30228\/30222","pubdate":"2017-08-16T00:00:00+00:00","title":"Interacci\u00f3n y accesibilidad para una educaci\u00f3n inclusiva: un enfoque de computaci\u00f3n ubicua y ling\u00fc\u00edstica computacional","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0.25,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Interacci\u00f3n y accesibilidad para una educaci\u00f3n inclusiva: un enfoque de computaci\u00f3n ubicua y ling\u00fc\u00edstica computacional | Jada\u0301n-Guerrero | K\u00e1\u00f1ina","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1921925491381043&id=1555653598008236","license":"public","citation_ids":[25431618],"posted_on":"2017-09-10T02:31:16+00:00","summary":"\u00a1Otro art\u00edculo relacionado con PiFo!\n\nhttps:\/\/revistas.ucr.ac.cr\/index.php\/kanina\/article\/view\/30228","author":{"name":"M\u00e9todo PiFo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1555653598008236","facebook_wall_name":"M\u00e9todo PiFo","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1555653598008236\/picture","id_on_source":"1555653598008236"}}]}}