{"altmetric_id":2544323,"counts":{"readers":{"mendeley":6,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["234299406730257"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["DICu_SMF","tomslitfeed"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Nuestros colegas proponen un m\u00e9todo de generar fotones con momento angular -"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6343cf058f610008513","doi":"10.1103\/physreva.90.013833","first_seen_on":"2014-07-28T17:52:19+00:00","issns":[],"issue":"1","journal":"Physical Review A: Atomic, Molecular, and Optical Physics","last_mentioned_on":1411138973,"links":["http:\/\/journals.aps.org\/pra\/abstract\/10.1103\/PhysRevA.90.013833"],"publisher_subjects":[{"name":"Physical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Mathematical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Chemical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Physics and Astronomy","Physical Sciences"],"title":"On-demand generation of propagation-invariant photons with orbital angular momentum","type":"article","volume":"90","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/ondemand-generation-propagationinvariant-photons-orbital-angular-momentum"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4507953,"mean":5.1586375230457,"rank":2278798,"this_scored_higher_than_pct":36,"this_scored_higher_than":1654970,"rank_type":"exact","sample_size":4507953,"percentile":36},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":109618,"mean":8.0899087550291,"rank":53468,"this_scored_higher_than_pct":39,"this_scored_higher_than":42826,"rank_type":"exact","sample_size":109618,"percentile":39},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":4427,"mean":1.6438802530502,"rank":1235,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":2634,"rank_type":"exact","sample_size":4427,"percentile":59},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":2.9375,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":20}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":3,"Student  > Doctoral Student":1,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1},"by_discipline":{"Engineering":1,"Physics and Astronomy":2,"Unspecified":3}}},"geo":{"mendeley":{"MX":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/DICu_SMF\/status\/512980089106362368","license":"datasift","citation_ids":[2544323],"posted_on":"2014-09-19T15:02:38+00:00","author":{"name":"DICu","url":"http:\/\/optica.mty.itesm.mx\/dicu\/","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000699210861\/745bf119a15cabb9ceb1c997c72ec568_normal.jpeg","description":"Divisi\u00f3n de Inform\u00e1tica Cu\u00e1ntica,\nSociedad Mexicana de F\u00edsica","id_on_source":"DICu_SMF","tweeter_id":"2174873304","followers":5},"tweet_id":"512980089106362368"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/tomslitfeed\/status\/493744836818661377","license":"datasift","citation_ids":[2544323],"posted_on":"2014-07-28T13:08:37+00:00","author":{"name":"Tom's Lit Feed","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_3_normal.png","id_on_source":"tomslitfeed","tweeter_id":"585373834","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":11},"tweet_id":"493744836818661377"}],"facebook":[{"title":"On-demand generation of propagation-invariant photons with orbital...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=339990836161113&id=234299406730257","license":"public","citation_ids":[2544323],"posted_on":"2014-09-19T15:02:53+00:00","summary":"Nuestros colegas proponen un m\u00e9todo de generar fotones con momento angular - http:\/\/ow.ly\/B0wCQ","author":{"name":"Divisi\u00f3n de Inform\u00e1tica Cu\u00e1ntica, Sociedad Mexicana de F\u00edsica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/234299406730257","facebook_wall_name":"Divisi\u00f3n de Inform\u00e1tica Cu\u00e1ntica, Sociedad Mexicana de F\u00edsica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/234299406730257\/picture","id_on_source":"234299406730257"}}]}}