{"altmetric_id":2549238,"selected_quotes":["I\u00f1igo Bullain: Violencia Pol\u00edtica en el Pa\u00eds Vasco y Perspectivas de una #JusticiaRestaurativa para #Euskadi","La Violencia Pol\u00edtica en el #Pa\u00edsVasco y Perspectivas de una #JusticiaRestaurativa para #Euskadi #D\u00edaDeLaMemoria","I\u00f1igo Bullain Aproximaci\u00f3n a la Violencia Pol\u00edtica en el #Pa\u00edsVasco y Perspectivas de #JusticiaRestaurativa #Euskadi","I Bullain: Violencia Pol\u00edtica en #Euskadi y Perspectivas de una Justicia Restaurativa para Euskadi #\u2026","I Bullain: Violencia Pol\u00edtica en #Euskadi y Perspectivas de una Justicia Restaurativa para Euskadi #SocialJusticeDay"],"citation":{"altmetric_jid":"ssrn","authors":["Bullain, I\u00f1igo "],"first_seen_on":"2014-07-29T15:53:22+00:00","issns":[],"journal":"Social Science Research Network (SSRN)","last_mentioned_on":1478791838,"links":["http:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/papers.cfm?abstract_id=2363899","http:\/\/ssrn.com\/abstract=2363899","https:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/papers.cfm?abstract_id=2363899"],"pdf_url":"http:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/Delivery.cfm?abstractid=2363899","pubdate":"2013-12-05T00:00:00+00:00","ssrn":"2363899","title":"Aproximaci\u00f3n a la Violencia Pol\u00edtica en el Pa\u00eds Vasco y Perspectivas de una Justicia Restaurativa para Euskadi \n(Approaching Political Violence in the Basque Country and Perspective of a Restorative Justice in Euskadi)","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.35,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.35},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7672691,"mean":6.5915218985731,"rank":3689897,"this_scored_higher_than_pct":51,"this_scored_higher_than":3922163,"rank_type":"exact","sample_size":7672691,"percentile":51},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":178125,"mean":7.4094625092634,"rank":75114,"this_scored_higher_than_pct":56,"this_scored_higher_than":100957,"rank_type":"exact","sample_size":178125,"percentile":56},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":76981,"mean":6.9751561704339,"rank":44107,"this_scored_higher_than_pct":41,"this_scored_higher_than":31655,"rank_type":"exact","sample_size":76981,"percentile":41},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2884,"mean":6.6625688518904,"rank":1651,"this_scored_higher_than_pct":40,"this_scored_higher_than":1172,"rank_type":"exact","sample_size":2884,"percentile":40}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["IISJOnati","IISJvisitors"],"posts_count":5}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/IISJOnati\/status\/494148599610363904","license":"datasift","citation_ids":[2549238],"posted_on":"2014-07-29T15:53:01+00:00","author":{"name":"IISJ-IISL O\u00f1ati","url":"http:\/\/www.iisj.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429338478665404417\/saJLzj9F_normal.jpeg","description":"Base for the global network of scholars researching on law and society.\r\nMaster, Workshops, Congresses, Library, Grants, Visiting Scholars, Publications","id_on_source":"IISJOnati","tweeter_id":"817093916","geo":{"lt":43.03262,"ln":-2.40997,"country":"ES"},"followers":1502},"tweet_id":"494148599610363904"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IISJOnati\/statuses\/701692992889999360","license":"gnip","citation_ids":[2549238],"posted_on":"2016-02-22T09:00:20+00:00","author":{"name":"IISJ-IISL O\u00f1ati","url":"http:\/\/www.iisj.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429338478665404417\/saJLzj9F_normal.jpeg","description":"Base for the global network of scholars researching on law and society.\r\nMaster, Workshops, Congresses, Library, Grants, Visiting Scholars, Publications","id_on_source":"IISJOnati","tweeter_id":"817093916","geo":{"lt":43.03262,"ln":-2.40997,"country":"ES"},"followers":1502},"tweet_id":"701692992889999360"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IISJvisitors\/statuses\/701703618886574080","license":"gnip","rt":["IISJOnati"],"citation_ids":[2549238],"posted_on":"2016-02-22T09:42:34+00:00","author":{"name":"IISJvisitors","url":"http:\/\/www.iisj.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3124259556\/fa694fa3196d78ded96915dce0f6fd81_normal.jpeg","description":"O\u00f1ati International Institute for the Sociology of Law.\r\n\r\n                 Visiting Scholars Programme","id_on_source":"IISJvisitors","tweeter_id":"1100662038","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":122},"tweet_id":"701703618886574080"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IISJOnati\/statuses\/760005936752844800","license":"gnip","citation_ids":[2549238],"posted_on":"2016-08-01T06:55:10+00:00","author":{"name":"IISJ-IISL O\u00f1ati","url":"http:\/\/www.iisj.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429338478665404417\/saJLzj9F_normal.jpeg","description":"Base for the global network of scholars researching on law and society.\r\nMaster, Workshops, Congresses, Library, Grants, Visiting Scholars, Publications","id_on_source":"IISJOnati","tweeter_id":"817093916","geo":{"lt":43.03262,"ln":-2.40997,"country":"ES"},"followers":1502},"tweet_id":"760005936752844800"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IISJOnati\/statuses\/796736832935444480","license":"gnip","citation_ids":[2549238],"posted_on":"2016-11-10T15:30:38+00:00","author":{"name":"IISJ-IISL O\u00f1ati","url":"http:\/\/www.iisj.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429338478665404417\/saJLzj9F_normal.jpeg","description":"Base for the global network of scholars researching on law and society.\r\nMaster, Workshops, Congresses, Library, Grants, Visiting Scholars, Publications","id_on_source":"IISJOnati","tweeter_id":"817093916","geo":{"lt":43.03262,"ln":-2.40997,"country":"ES"},"followers":1502},"tweet_id":"796736832935444480"}]}}