{"altmetric_id":2273418,"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa62c3cf058f61000813e","authors":["Porta, J."],"first_seen_on":"2014-04-11T12:54:28+00:00","handle":"2445\/53484","handles":["2445\/53484"],"issns":["1134-248X"],"journal":"Medicina Paliativa","last_mentioned_on":1397220113,"links":["http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/handle\/2445\/53484"],"pdf_url":"http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/bitstream\/2445\/53484\/1\/590207.pdf","publisher":"SECPAL","publisher_subjects":[{"name":"Pharmacology And Pharmaceutical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences","Nursing"],"title":"Evoluci\u00f3n y resultados de la consulta externa de Cuidados paliativos en el Institut Catal\u00e0 d'Oncologia:2001-2005","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3652877,"mean":4.9349660286616,"rank":2707034,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":937805,"rank_type":"exact","sample_size":3652877,"percentile":25},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":93377,"mean":6.974270647704,"rank":69134,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":23985,"rank_type":"exact","sample_size":93377,"percentile":25},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":8,"mean":2.2785714285714,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":8,"percentile":25},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ICOnoticies"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ICOnoticies\/status\/454600220819861504","license":"datasift","rt":["DD_UB"],"citation_ids":[2273418],"posted_on":"2014-04-11T12:41:53+00:00","author":{"name":"ICO","url":"http:\/\/ico.gencat.cat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899894979778273280\/CpbgVrBP_normal.jpg","description":"L'Institut Catal\u00e0 d'Oncologia \u00e9s el centre p\u00fablic de c\u00e0ncer de refer\u00e8ncia per al 45% de la poblaci\u00f3 catalana. Fem assist\u00e8ncia, recerca, formaci\u00f3 i prevenci\u00f3.","id_on_source":"ICOnoticies","tweeter_id":"497901864","geo":{"lt":41.82046,"ln":1.86768,"country":"ES"},"followers":4714},"tweet_id":"454600220819861504"}]}}