{"altmetric_id":6984659,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":8},"twitter":{"unique_users_count":7,"unique_users":["SFTfr","oscaperdas","FIT_President","interpretaatioo","atlftraducteurs","marsupilamima","UNLanguage_FR"],"posts_count":7},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["830765043610176"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["S\u00e9gol, Marianne"],"doi":"10.4000\/traduire.313","endpage":"113","first_seen_on":"2016-04-27T11:01:32+00:00","issns":["0395-773X","2272-9992"],"issue":"223","journal":"Traduire. Revue fran\u00e7aise de la traduction","last_mentioned_on":1461849315,"links":["http:\/\/traduire.revues.org\/313"],"pdf_url":"http:\/\/traduire.revues.org\/pdf\/313","pubdate":"2013-11-12T00:00:00+00:00","publisher":"Syndicat national des traducteurs professionnels","startpage":"102","title":"\u00c9crire et traduire pour la sc\u00e8ne\u00a0: un m\u00eame territoire du sensible","type":"article"},"altmetric_score":{"score":5.8,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.8},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":6,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":6,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":4}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/SFTfr\/statuses\/725278593815699457","license":"gnip","citation_ids":[6984659],"posted_on":"2016-04-27T11:01:06+00:00","author":{"name":"SFT","url":"http:\/\/www.sft.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/882864040707596288\/NrCZViN2_normal.jpg","description":"Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise des traducteurs, le syndicat professionnel qui repr\u00e9sente, promeut et d\u00e9fend les m\u00e9tiers de la traduction et de l'interpr\u00e9tation depuis 1947.","id_on_source":"SFTfr","tweeter_id":"578423819","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2457},"tweet_id":"725278593815699457"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/oscaperdas\/statuses\/725292132525858816","license":"gnip","rt":["SFTfr"],"citation_ids":[6984659],"posted_on":"2016-04-27T11:54:54+00:00","author":{"name":"Olivia All\u00e8gre","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2885113600\/204072c3a45f27106434ec5001a436f2_normal.jpeg","description":"Traductrice de l'anglais et l'espagnol vers le fran\u00e7ais","id_on_source":"oscaperdas","tweeter_id":"962285582","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":45},"tweet_id":"725292132525858816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FIT_President\/statuses\/725306206399676416","license":"gnip","rt":["SFTfr"],"citation_ids":[6984659],"posted_on":"2016-04-27T12:50:49+00:00","author":{"name":"13th FIT President","url":"http:\/\/www.fit-ift.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/583692932739391488\/_UWcN5O1_normal.jpg","description":"13th President & Honorary Advisor of FIT - the voice of associations of translators, interpreters and terminologists around the world","id_on_source":"FIT_President","tweeter_id":"3131330961","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2543},"tweet_id":"725306206399676416"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/interpretaatioo\/statuses\/725307280728686592","license":"gnip","rt":["SFTfr"],"citation_ids":[6984659],"posted_on":"2016-04-27T12:55:05+00:00","author":{"name":"Henry Liu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/586844091058487297\/Tu6J_FWQ_normal.jpg","description":"Interpreter, Translator, Orator, Thinker, Networker, Advocate of the profession, President of International Federation of Translators FIT, Tanguero, Opera lover","id_on_source":"interpretaatioo","tweeter_id":"3036241429","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1607},"tweet_id":"725307280728686592"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/atlftraducteurs\/statuses\/725325609111552000","license":"gnip","rt":["SFTfr"],"citation_ids":[6984659],"posted_on":"2016-04-27T14:07:55+00:00","author":{"name":"ATLF_traducteurs","url":"http:\/\/www.atlf.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/673592870314647552\/6ZS4YhWn_normal.jpg","description":"Association des traducteurs litt\u00e9raires de France","id_on_source":"atlftraducteurs","tweeter_id":"3110034790","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2082},"tweet_id":"725325609111552000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/marsupilamima\/statuses\/725327041864806400","license":"gnip","rt":["SFTfr"],"citation_ids":[6984659],"posted_on":"2016-04-27T14:13:37+00:00","author":{"name":"marsupilamima","url":"http:\/\/marsupilamima.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/542460365137649664\/_PCUtbdy_normal.jpeg","description":"martine silber, journaliste sans journal (ex Le Monde, d\u00e9gag\u00e9e volontaire plan social 2008)","id_on_source":"marsupilamima","tweeter_id":"16978241","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":2444},"tweet_id":"725327041864806400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UNLanguage_FR\/statuses\/725674740472528896","license":"gnip","citation_ids":[6984659],"posted_on":"2016-04-28T13:15:15+00:00","author":{"name":"ONU DGACM","url":"http:\/\/www.un.org\/fr\/hq\/dgacm\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839261333996490753\/Twdd8cN6_normal.jpg","description":"Compte officiel en fran\u00e7ais du D\u00e9partement de l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale et de la gestion des conf\u00e9rences #DGACM de l\u2019@ONU_fr. Sujets: #ONU #AGNU #ECOSOC #langues etc","id_on_source":"UNLanguage_FR","tweeter_id":"703324423705780224","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":800},"tweet_id":"725674740472528896"}],"facebook":[{"title":"\u00c9crire et traduire pour la sc\u00e8ne : un m\u00eame territoire du sensible","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1118098031543541&id=830765043610176","license":"public","citation_ids":[6984659],"posted_on":"2016-04-27T11:16:00+00:00","summary":"[\u00c0 lire dans Traduire] \n\n\u00c9crire et traduire pour la sc\u00e8ne : un m\u00eame territoire du sensible","author":{"name":"SFT - Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise des traducteurs","url":"https:\/\/www.facebook.com\/830765043610176","facebook_wall_name":"SFT - Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise des traducteurs","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/830765043610176\/picture","id_on_source":"830765043610176"}}]}}