{"altmetric_id":6147899,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["513547328720267"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa8213cf058f61000bcbf","authors":["Moreau-Lebert, M\u00e9lanie"],"doi":"10.4000\/etudescaribeennes.6945","first_seen_on":"2016-03-09T21:54:39+00:00","issns":["1779-0980","1961-859X"],"issue":"27-28","journal":"tudes caribe\u00e9nnes","last_mentioned_on":1457525040,"links":["http:\/\/etudescaribeennes.revues.org\/6945"],"pdf_url":"http:\/\/etudescaribeennes.revues.org\/pdf\/6945","pubdate":"2014-07-22T00:00:00+00:00","publisher":"Universit\u00e9 des Antilles et de la Guyane","title":"Les zones de tol\u00e9rance \u00e0 Cuba sous la r\u00e9publique : l\u2019enfermement r\u00e9el et symbolique des femmes publiques","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7372759,"mean":6.4055135958582,"rank":6377440,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7372759,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":279042,"mean":10.771853448059,"rank":235480,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":279042,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":140,"mean":1.5350935251799,"rank":97,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":140,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Les zones de tol\u00e9rance \u00e0 Cuba sous la r\u00e9publique : l\u2019enfermement r\u00e9el et symbolique des femmes...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=990558201019175&id=513547328720267","license":"public","citation_ids":[6147899],"posted_on":"2016-03-09T12:04:00+00:00","summary":"Manioc vous propose un article de la revue \"Etudes carib\u00e9enne\" sur : \"Les zones de tol\u00e9rance \u00e0 Cuba sous la r\u00e9publique : l\u2019enfermement r\u00e9el et symbolique des femmes publiques\"\n\"Tolerance Zones in Cuba During the Republic: the Real and Symbolic Imprisonment","author":{"name":"Manioc.org","url":"https:\/\/www.facebook.com\/513547328720267","facebook_wall_name":"Manioc.org","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/513547328720267\/picture","id_on_source":"513547328720267"}}]}}