{"altmetric_id":22122678,"selected_quotes":["Pol\u00edticas de desarrollo econ\u00f3mico local en Chile: m\u00e1s all\u00e1 del asistencialismo: Correa Mautz, Felipe; Dini, Marco"],"citation":{"authors":["Correa Mautz, Felipe","Dini, Marco","Correa Mautz, Felipe","Dini, Marco"],"first_seen_on":"2017-07-18T15:39:01+00:00","handle":"11362\/41782","handles":["11362\/41782"],"issns":[],"last_mentioned_on":1500388668,"links":["http:\/\/repositorio.cepal.org\/handle\/11362\/41782"],"pdf_url":"http:\/\/repositorio.cepal.org\/\/bitstream\/11362\/41782\/1\/S1700488_es.pdf","pubdate":"2017-06-01T00:00:00+00:00","publisher":"CEPAL","title":"Pol\u00edticas de desarrollo econ\u00f3mico local en Chile: m\u00e1s all\u00e1 del asistencialismo","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":1,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RePEc_NEP_LAM"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RePEc_NEP_LAM\/statuses\/887320505342205952","license":"gnip","citation_ids":[22122678],"posted_on":"2017-07-18T14:37:48+00:00","author":{"name":"NEP-LAM","url":"http:\/\/nep.repec.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502805985883217921\/Cx_Y6i1g_normal.png","description":"The latest working papers from RePEc. NEP report LAM (Central & South America) edited by @maximrossi","id_on_source":"RePEc_NEP_LAM","tweeter_id":"2754918188","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":43},"tweet_id":"887320505342205952"}]}}