{"altmetric_id":583622,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1340902488"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["cotrimus","MissaoG","cadoria"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["@cadoria segue um link da entrevista de Claude Fischler, q num dado momento fala sobre o a\u00e7\u00facar na alimenta\u00e7\u00e3o. Abs."],"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b463e","doi":"10.1590\/s0104-71832011000200010","first_seen_on":"2012-01-31T18:26:42+00:00","issns":["0104-7183"],"journal":"Horizontes Antropol\u00f3gicos","last_mentioned_on":1423144935,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-71832011000200010&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","http:\/\/dx.doi.org\/10.1590\/S0104-71832011000200010","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0104-71832011000200010&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0104-71832011000200010&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2011-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Antropologia Social - IFCH-UFRGS","title":"Cultura e gastro-anomia: psicopatologia da alimenta\u00e7\u00e3o cotidiana. Entrevista com Claude Fischler","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/cultura-e-gastroanomia-psicopatologia-da-alimenta%C3%A7%C3%A3o-cotidiana-entrevista-com-claude-fischler"},"altmetric_score":{"score":3.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4720522,"mean":5.6978783803769,"rank":1093738,"this_scored_higher_than_pct":76,"this_scored_higher_than":3604827,"rank_type":"exact","sample_size":4720522,"percentile":76},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":235528,"mean":4.4847050486783,"rank":50636,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":183614,"rank_type":"exact","sample_size":235528,"percentile":77},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":97,"mean":1.2552083333333,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":91,"rank_type":"exact","sample_size":97,"percentile":93},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":2.02,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":5,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":83}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":{"Humanities":1,"Social Sciences":1,"Business Administration":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/cotrimus\/status\/164411728791220224","citation_ids":[583622],"posted_on":"2012-01-31T18:16:25+00:00","author":{"name":"Rodrigo Cotrim","url":"http:\/\/www.rodrigocotrim.com","image":"http:\/\/a1.twimg.com\/profile_images\/1786159395\/SDC16296_normal.JPG","description":"Eu ando pelo mundo prestando aten\u00e7\u00e3o em cores que eu n\u00e3o sei o nome.","id_on_source":"cotrimus","tweeter_id":"16481555","geo":{"lt":-22.97673,"ln":-43.19508,"country":"BR"},"followers":117},"tweet_id":"164411728791220224"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/MissaoG\/status\/563336807614398464","license":"datasift","citation_ids":[583622],"posted_on":"2015-02-05T14:02:15+00:00","author":{"name":"Miss\u00e3o Gastron\u00f4mica","url":"http:\/\/www.missaogastronomica.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000609027504\/9e8dbb0463f909d78eb0d9a0ce4e30cf_normal.jpeg","description":"Miss\u00e3o Gastron\u00f4mica, um pouco de sabor e saber na sua vida...","id_on_source":"MissaoG","tweeter_id":"1592281759","geo":{"lt":-23.5475,"ln":-46.63611,"country":"BR"},"followers":69},"tweet_id":"563336807614398464"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/MissaoG\/status\/563336714207244288","license":"datasift","citation_ids":[583622],"posted_on":"2015-02-05T14:01:53+00:00","author":{"name":"Miss\u00e3o Gastron\u00f4mica","url":"http:\/\/www.missaogastronomica.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000609027504\/9e8dbb0463f909d78eb0d9a0ce4e30cf_normal.jpeg","description":"Miss\u00e3o Gastron\u00f4mica, um pouco de sabor e saber na sua vida...","id_on_source":"MissaoG","tweeter_id":"1592281759","geo":{"lt":-23.5475,"ln":-46.63611,"country":"BR"},"followers":69},"tweet_id":"563336714207244288"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/cadoria\/status\/164666126134018049","citation_ids":[583622],"posted_on":"2012-02-01T11:07:18+00:00","author":{"name":"carlos d\u00f3ria","url":"http:\/\/ebocalivre.blogspot.com","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1523630320\/caixa_do_chef_normal.jpg","description":"Soci\u00f3logo. Professor Unicamp.","id_on_source":"cadoria","tweeter_id":"23495325","followers":1563},"tweet_id":"164666126134018049"}],"facebook":[{"title":"Horizontes Antropol\u00f3gicos - Cultura e gastro-anomia: psicopatologia da alimenta\u00e7\u00e3o cotidiana....","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1340902488\/posts\/10202811448070867","license":"public","citation_ids":[583622],"posted_on":"2014-08-21T12:28:05+00:00","summary":"Via Mirian Goldenberg","author":{"name":"Felomenia Pinho","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1340902488","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1340902488\/picture","id_on_source":"1340902488"}}]}}