{"altmetric_id":15490885,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Susan Blackmore"],"first_seen_on":"2017-01-14T15:00:21+00:00","isbns":["9788449323430"],"issns":[],"last_mentioned_on":1484406007,"links":["https:\/\/books.google.es\/books\/about\/Conversaciones_sobre_la_conciencia.html?id=3UUzwq2q2HcC&hl=es"],"pubdate":"2010-02-01T00:00:00+00:00","publisher":"Grupo Planeta (GBS)","title":"Conversaciones sobre la conciencia","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books?id=3UUzwq2q2HcC&hl=&source=gbs_api"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":1.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["filoOFC"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["610058235802961"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/filoOFC\/statuses\/820284366710538240","license":"gnip","citation_ids":[15490885],"posted_on":"2017-01-14T15:00:07+00:00","author":{"name":"Olimp\u00edada Filos\u00f2fica","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791770089238528000\/gSM-w3GH_normal.jpg","id_on_source":"filoOFC","tweeter_id":"3586142301","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":532},"tweet_id":"820284366710538240"}],"facebook":[{"title":"Conversaciones sobre la conciencia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=830355997106516&id=610058235802961","license":"public","citation_ids":[15490885],"posted_on":"2017-01-14T15:00:05+00:00","summary":"I si voleu una lectura amena a partir d'entrevistes als pensadors i investigadors de la filosofia de la ment m\u00e9s rellevants de l'actualitat, podeu llegir el llibre de Susan Blackmore publicat a Paid\u00f3s fa un temps: Converses sobre la consci\u00e8ncia. \n\nhttps:\/\/","author":{"name":"Olimp\u00edada de Filosofia de Catalunya","url":"https:\/\/www.facebook.com\/610058235802961","facebook_wall_name":"Olimp\u00edada de Filosofia de Catalunya","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/610058235802961\/picture","id_on_source":"610058235802961"}}]}}