{"altmetric_id":4430212,"counts":{"readers":{"mendeley":13,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":12},"twitter":{"unique_users_count":12,"unique_users":["CSWahlin","hrmkonsult","BMrck","LenaHedlund2","Fhvhelena","AnnaChavell","KrunaMadunic","Stressforskning","IaKonkret","EnBattreChefNu","Arbetsmiljforsk","petermafr"],"posts_count":12}},"selected_quotes":["15-20% har sv\u00e5rt att sova pga tankar p\u00e5 jobbet. Forskning: Kecklund #s\u00f6mn"],"citation":{"abstract":"There is limited knowledge about the prospective relationship between major work characteristics (psychosocial, physical, scheduling) and disturbed sleep. The current study sought to provide such knowledge.\nProspective cohort, with measurements on two occasions (T1 and T2) separated by two years.\nNaturalistic study, Sweden.\nThere were 4,827 participants forming a representative sample of the working population.\nQuestionnaire data on work factors obtained on two occasions were analyzed with structural equation modeling. Competing models were compared in order to investigate temporal relationships. A reciprocal model was found to fit the data best. Sleep disturbances at T2 were predicted by higher work demands at T1 and by lower perceived stress at T1. In addition, sleep disturbances at T1 predicted subsequent higher perception of stress, higher work demands, lower degree of control, and less social support at work at T2. A cross-sectional mediation analysis showed that (higher) perceived stress mediated the relationship between (higher) work demands and sleep disturbances; however, no such association was found longitudinally.\nHigher work demands predicted disturbed sleep, whereas physical work characteristics, shift work, and overtime did not. In addition, disturbed sleep predicted subsequent higher work demands, perceived stress, less social support, and lower degree of control. The results suggest that remedial interventions against sleep disturbances should focus on psychosocial factors, and that such remedial interventions may improve the psychosocial work situation in the long run.","altmetric_jid":"4f6fa6383cf058f61000894a","authors":["\u00c5kerstedt, Torbj\u00f6rn","Garefelt, Johanna","Richter, Anne","Westerlund, Hugo","Hanson, Linda L Magnusson","Sverke, Magnus","Kecklund, G\u00f6ran"],"first_seen_on":"2015-08-25T04:41:04+00:00","issns":["1550-9109"],"journal":"Sleep","last_mentioned_on":1440514042,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/m\/pubmed\/26118559\/?i=1&from=kecklund%20sleep"],"pmid":"26118559","publisher_subjects":[{"name":"Biological Sciences","scheme":"era"},{"name":"Medical And Health Sciences","scheme":"era"},{"name":"Psychology And Cognitive Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["psychophysiology"],"title":"Work and Sleep - A Prospective Study of Psychosocial Work Factors, Physical Work Factors, and Work Scheduling.","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/work-sleepa-prospective-study-psychosocial-work-factors-physical-work-factors-work-scheduling-1"},"altmetric_score":{"score":9.15,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":9.15},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5526446,"mean":6.3981344242107,"rank":622605,"this_scored_higher_than_pct":88,"this_scored_higher_than":4902874,"rank_type":"exact","sample_size":5526446,"percentile":88},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":194207,"mean":9.3741479562938,"rank":31513,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":162623,"rank_type":"exact","sample_size":194207,"percentile":83},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1221,"mean":12.573536065574,"rank":307,"this_scored_higher_than_pct":74,"this_scored_higher_than":914,"rank_type":"exact","sample_size":1221,"percentile":74},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":35,"mean":18.224882352941,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":30,"rank_type":"exact","sample_size":35,"percentile":85}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":11,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1,"Members of the public":11}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Researcher":2,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":4,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":3},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Neuroscience":1,"Social Sciences":2,"Psychology":6,"Business, Management and Accounting":1,"Unspecified":2}}},"geo":{"twitter":{"SE":5},"mendeley":{"AU":1,"PT":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/CSWahlin\/statuses\/636035471580205056","license":"gnip","citation_ids":[4430212],"posted_on":"2015-08-25T04:40:48+00:00","author":{"name":"Charlotte W\u00e5hlin","url":"http:\/\/ki.se\/people\/chawah","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829007772545142784\/SAzWiNi8_normal.jpg","description":"Researcher in Occupational Health #Ergonomics #Rehabilitation #Physiotherapy #Globalpt #Scicomm #Arbetsmiljo #Eh\u00e4lsa Board member: @fysioswe @ErgonomiSE","id_on_source":"CSWahlin","tweeter_id":"2417601351","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3703},"tweet_id":"636035471580205056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hrmkonsult\/statuses\/636035757430337536","license":"gnip","rt":["CSWahlin"],"citation_ids":[4430212],"posted_on":"2015-08-25T04:41:56+00:00","author":{"name":"HRMKONSULT","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/635930819454988288\/QM7k4PsL_normal.jpg","description":"Organisation, utveckling, f\u00f6r\u00e4ndring, delaktighet, struktur, analys","id_on_source":"hrmkonsult","tweeter_id":"1163023326","followers":145},"tweet_id":"636035757430337536"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BMrck\/statuses\/636037169740705792","license":"gnip","rt":["CSWahlin"],"citation_ids":[4430212],"posted_on":"2015-08-25T04:47:32+00:00","author":{"name":"Boel M\u00f6rck","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1980592266\/Boel_M_rck_09_idkort_normal.jpg","description":"L\u00e4kare och chef p\u00e5 Sahlgrenska Universitetssjukhuset. \u00c5sikter som uttrycks h\u00e4r \u00e4r mina egna. (Rheumatologist in Gothenburg, Sweden. Views my own)","id_on_source":"BMrck","tweeter_id":"539389496","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1372},"tweet_id":"636037169740705792"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LenaHedlund2\/statuses\/636042822131548160","license":"gnip","rt":["CSWahlin"],"citation_ids":[4430212],"posted_on":"2015-08-25T05:10:00+00:00","author":{"name":"Lena Hedlund","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533388903659876352\/20Ecg1-P_normal.jpeg","description":"Nyfiken specialistfysioterapeut inom Psykiatri och Psykosomatik, Phd. Teamet f\u00f6r nyinsjuknade i psykos, Malm\u00f6","id_on_source":"LenaHedlund2","tweeter_id":"556611940","geo":{"lt":55.60587,"ln":13.00073,"country":"SE"},"followers":540},"tweet_id":"636042822131548160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Fhvhelena\/statuses\/636044877055324160","license":"gnip","rt":["CSWahlin"],"citation_ids":[4430212],"posted_on":"2015-08-25T05:18:10+00:00","author":{"name":"Helena B\u00f6rjesson","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_1_normal.png","id_on_source":"Fhvhelena","tweeter_id":"3437870087","followers":4},"tweet_id":"636044877055324160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnnaChavell\/statuses\/636057826704642048","license":"gnip","rt":["CSWahlin"],"citation_ids":[4430212],"posted_on":"2015-08-25T06:09:37+00:00","author":{"name":"MissChavell","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764551045532057600\/J64LNgP-_normal.jpg","description":"H\u00e4lsoutvecklare inom H\u00e4lsan&Arbetslivet twittrar privat","id_on_source":"AnnaChavell","tweeter_id":"2764578094","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":190},"tweet_id":"636057826704642048"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/KrunaMadunic\/statuses\/636089890061578240","license":"gnip","rt":["CSWahlin"],"citation_ids":[4430212],"posted_on":"2015-08-25T08:17:02+00:00","author":{"name":"Kruna Madunic","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/596597295250038784\/g0N9xvsR_normal.jpg","description":"Kommunikationschef p\u00e5 Forte, Forskningsr\u00e5det f\u00f6r h\u00e4lsa, arbetsliv och v\u00e4lf\u00e4rd.","id_on_source":"KrunaMadunic","tweeter_id":"1022091092","geo":{"lt":59.5,"ln":18,"country":"SE"},"followers":484},"tweet_id":"636089890061578240"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Stressforskning\/statuses\/636092563028582400","license":"gnip","rt":["CSWahlin"],"citation_ids":[4430212],"posted_on":"2015-08-25T08:27:39+00:00","author":{"name":"Stressforskning SU","url":"http:\/\/www.stressforskning.su.se","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000664070874\/9aadb9548abdff368a820fec82abbd71_normal.jpeg","description":"Officiell twitter f\u00f6r Stressforskningsinstitutet vid Stockholms universitet","id_on_source":"Stressforskning","tweeter_id":"755027587","geo":{"lt":59.5,"ln":18,"country":"SE"},"followers":362},"tweet_id":"636092563028582400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IaKonkret\/statuses\/636125022025838592","license":"gnip","rt":["CSWahlin"],"citation_ids":[4430212],"posted_on":"2015-08-25T10:36:38+00:00","author":{"name":"Inger Asp\u00e5ker","url":"http:\/\/www.konkret.nu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/715829867913330688\/J3uC-HN0_normal.jpg","description":"Stolt \u00e4gare av Konkret Utveckling AB. Tror p\u00e5 modernt ledarskap och utveckling som drivs av medarbetarna. D\u00e5, och f\u00f6rst d\u00e5, f\u00e5r du riktig fart p\u00e5 utvecklingen","id_on_source":"IaKonkret","tweeter_id":"331155982","geo":{"lt":59.5,"ln":18,"country":"SE"},"followers":1497},"tweet_id":"636125022025838592"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EnBattreChefNu\/statuses\/636128156710227968","license":"gnip","rt":["CSWahlin"],"citation_ids":[4430212],"posted_on":"2015-08-25T10:49:05+00:00","author":{"name":"VillHaEnB\u00e4ttreChefNu","url":"http:\/\/www.jagvillhaenbattrechef.nu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/599172188650885120\/SmJCfU-a_normal.jpg","description":"Har du en chef du inte trivs med? Brukar du t\u00e4nka Jag vill ha en b\u00e4ttre chef-Nu? D\u00e5 \u00e4r detta boken f\u00f6r dig! Pia Vingestr\u00e5hle twittrar kring utveckling\/ledarskap","id_on_source":"EnBattreChefNu","tweeter_id":"2543758760","geo":{"lt":"59.6749712","ln":"14.5208584","country":"SE"},"followers":63},"tweet_id":"636128156710227968"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Arbetsmiljforsk\/statuses\/636149612747821056","license":"gnip","rt":["CSWahlin"],"citation_ids":[4430212],"posted_on":"2015-08-25T12:14:21+00:00","author":{"name":"Arbetsmilj\u00f6forskning","url":"http:\/\/www.arbetsmiljoforskning.se","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2882181256\/011036e58b8da4eeae22c6222e61415a_normal.png","description":"En webbtidning om aktuell forskning p\u00e5 arbetsmilj\u00f6omr\u00e5det.","id_on_source":"Arbetsmiljforsk","tweeter_id":"588994138","followers":1764},"tweet_id":"636149612747821056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/petermafr\/statuses\/636188120753545217","license":"gnip","rt":["CSWahlin"],"citation_ids":[4430212],"posted_on":"2015-08-25T14:47:22+00:00","author":{"name":"Peter Munck","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655462553867431936\/-QVxP4OD_normal.jpg","description":"Arbetar f\u00f6r ett l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbart arbetsliv. VD f\u00f6r Sveriges F\u00f6retagsh\u00e4lsor.","id_on_source":"petermafr","tweeter_id":"3242086336","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":371},"tweet_id":"636188120753545217"}]}}