{"altmetric_id":4431670,"counts":{"readers":{"mendeley":18,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["R_Degrowth","Degrowth_de","Schnecken_Post","ProfDrMusBay"],"posts_count":4}},"citation":{"authors":["Ulrich Brand"],"doi":"10.1007\/s40647-015-0096-5","first_seen_on":"2015-08-25T11:14:48+00:00","issns":["2198-2600","1674-0750"],"journal":"Fudan Journal of the Humanities and Social Sciences","last_mentioned_on":1494754632,"links":["http:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007\/s40647-015-0096-5","https:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007\/s40647-015-0096-5?wt_mc=Other.Other.2.CON417ctw_2017_a120"],"pdf_url":"http:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1007%2Fs40647-015-0096-5.pdf","pubdate":"2015-08-21T00:00:00+00:00","publisher":"Springer Berlin Heidelberg","publisher_subjects":[{"name":"Economics general","scheme":"springer"},{"name":"Philosophy","scheme":"springer"},{"name":"Social Sciences, general","scheme":"springer"}],"title":"Beyond Green Capitalism: Social\u2013Ecological Transformation and Perspectives of a Global Green-Left","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/beyond-green-capitalism-socialecological-transformation-perspectives-global-greenleft"},"altmetric_score":{"score":3.2,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.2},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":3,"Student  > Ph. D. Student":8,"Student  > Master":3,"Student  > Bachelor":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":7,"Energy":1,"Earth and Planetary Sciences":1,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Unspecified":1,"Environmental Science":3,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"DE":2},"mendeley":{"BR":1,"ZA":1,"DE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/R_Degrowth\/statuses\/636134421637296128","license":"gnip","citation_ids":[4431670],"posted_on":"2015-08-25T11:13:59+00:00","author":{"name":"Research & Degrowth","url":"http:\/\/www.degrowth.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707596193979883523\/RowctUq0_normal.jpg","description":"R&D is an academic collective dedicated to research, awareness raising and events organization around the topic of degrowth. Join us! https:\/\/t.co\/UTy5CSDIyB","id_on_source":"R_Degrowth","tweeter_id":"338323668","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4821},"tweet_id":"636134421637296128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Degrowth_de\/statuses\/636898077027233792","license":"gnip","rt":["R_Degrowth"],"citation_ids":[4431670],"posted_on":"2015-08-27T13:48:29+00:00","author":{"name":"Degrowth Germany","url":"http:\/\/www.degrowth.de\/en\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/588999555385057280\/gYqeozIH_normal.jpg","description":"Account of the Degrowth Web Portal, Germany, and the 2014 Degrowth Conference (September 2014)","id_on_source":"Degrowth_de","tweeter_id":"1114520148","geo":{"lt":51.33962,"ln":12.37129,"country":"DE"},"followers":2117},"tweet_id":"636898077027233792"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Schnecken_Post\/statuses\/636900271029944320","license":"gnip","rt":["R_Degrowth"],"citation_ids":[4431670],"posted_on":"2015-08-27T13:57:12+00:00","author":{"name":"Christiane Kliemann","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801720195547013121\/oFn4YCvc_normal.jpg","description":"Artikel, Vortr\u00e4ge und Workshops zu #Postwachstum, #Degrowth, gesellschaftlicher Wandel, #Tiefen\u00f6kologie...","id_on_source":"Schnecken_Post","tweeter_id":"2223348834","geo":{"lt":50.73438,"ln":7.09548,"country":"DE"},"followers":1023},"tweet_id":"636900271029944320"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ProfDrMusBay\/statuses\/863689643358859264","license":"gnip","citation_ids":[4431670],"posted_on":"2017-05-14T09:37:12+00:00","author":{"name":"Mustafa Bayram","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897810577837481986\/rqDHTEhh_normal.jpg","description":"B\u0130L\u0130M, SENTEZ\/2012-16 M\u00fchFak Dekan\u0131-\u0130nt\u00f6rn M\u00fch.Kur.B\u015fk-Teknoloji Transfer Ofisi Y\u00f6n.\/GASTURDER YK \u00dcyesi\/TABADER Y\u00f6n. Kur. B\u015fk.\/ThinkTank\/#future\/#gastronomi","id_on_source":"ProfDrMusBay","tweeter_id":"1487917027","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2453},"tweet_id":"863689643358859264"}]}}