{"altmetric_id":4221261,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["287665051639"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e02a83eeb12a8b483d","authors":["Haber Siachoque-Monta\u00f1ez","Milc\u00edades Ib\u00e1\u00f1ez-Pinilla","Antonio Iglesias-Gamarra"],"doi":"10.12804\/revsalud12.03.2014.01","endpage":"318","first_seen_on":"2015-06-28T11:01:50+00:00","issns":["16927273","21454507"],"issue":"3","journal":"Revista Ciencias de la Salud","last_mentioned_on":1426164362,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.12804\/revsalud12.03.2014.01"],"pubdate":"2014-09-10T00:00:00+00:00","startpage":"303","title":"Defectos en la expresi\u00f3n de cadena zeta (\u03b6) en un grupo de pacientes con lupus, escleroderma y artritis de inicio tard\u00edo, Colombia 2014","type":"article","volume":"12","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/defectos-en-la-expresi%C3%B3n-cadena-zeta-%CE%B6-en-un-grupo-pacientes-con-lupus-escleroderma-y-artritis-inici"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4864474,"mean":5.7937841570951,"rank":4070040,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4864474,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":175533,"mean":8.298684570335,"rank":142069,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":175533,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":60,"mean":0.26694915254237,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":60,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":1.25,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Librarian":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":1,"Immunology and Microbiology":1,"Unspecified":1}}},"geo":{"mendeley":{"CO":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Defectos en la expresi\u00f3n de cadena zeta (\u03b6) en un grupo de pacientes con...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10152626636361640&id=287665051639","license":"public","citation_ids":[4221261],"posted_on":"2015-03-12T12:46:02+00:00","summary":"Defectos en la expresi\u00f3n de cadena zeta (\u03b6) en un grupo de pacientes con lupus, escleroderma y artritis de inicio tard\u00edo, Colombia 2014 http:\/\/dx.doi.org\/10.12804\/revsalud12.03.2014.01","author":{"name":"Editorial Universidad del Rosario","url":"https:\/\/www.facebook.com\/287665051639","facebook_wall_name":"Editorial Universidad del Rosario","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/287665051639\/picture","id_on_source":"287665051639"}}]}}