{"altmetric_id":4221246,"counts":{"readers":{"mendeley":12,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["287665051639"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5323cf058f610004506","authors":["Carlos Giovanni Gonz\u00e1lez-Espitia CG","Jhon James Mora-Rodr\u00edguez JJ","Andr\u00e9s Felipe Cuadros-Me\u00f1acaf AF"],"doi":"10.12804\/rev.econ.rosario.17.01.2014.06","endpage":"187","first_seen_on":"2015-06-28T11:00:35+00:00","issns":["01235362","2145454X"],"issue":"1","journal":"Revista de Econom\u00eda del Rosario","last_mentioned_on":1426607451,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.12804\/rev.econ.rosario.17.01.2014.06"],"pubdate":"2014-10-17T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Applied Economics","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Economics, Econometrics and Finance"],"startpage":"157","title":"Oportunidades educativas y caracter\u00edsticas familiares en Colombia: un an\u00e1lisis por cohortes","type":"article","volume":"17","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/oportunidades-educativas-y-caracter%C3%ADsticas-familiares-en-colombia-un-an%C3%A1lisis-por-cohortes-1"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4883925,"mean":5.8129257777168,"rank":4085664,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4883925,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":176001,"mean":8.3092071704548,"rank":142447,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":176001,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":13,"mean":0.27083333333333,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":13,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":1,"Researcher":3,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":2,"Other":1,"Student  > Bachelor":2,"Lecturer":1},"by_discipline":{"Engineering":1,"Social Sciences":3,"Psychology":1,"Economics, Econometrics and Finance":3,"Computer Science":1,"Business, Management and Accounting":1,"Unspecified":1,"Arts and Humanities":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Oportunidades educativas y caracter\u00edsticas familiares en Colombia: un...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10152637476471640&id=287665051639","license":"public","citation_ids":[4221246],"posted_on":"2015-03-17T15:50:51+00:00","summary":"Oportunidades educativas y caracter\u00edsticas familiares en Colombia: un an\u00e1lisis por cohortes http:\/\/dx.doi.org\/10.12804\/rev.econ.rosario.17.01.2014.06","author":{"name":"Editorial Universidad del Rosario","url":"https:\/\/www.facebook.com\/287665051639","facebook_wall_name":"Editorial Universidad del Rosario","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/287665051639\/picture","id_on_source":"287665051639"}}]}}