{"altmetric_id":4227271,"counts":{"readers":{"mendeley":8,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ORBiPublisULg"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Hogge, M.-Fonctionnement ex\u00e9cutif et attentionnel cons\u00e9cutif \u00e0 des l\u00e9sions c\u00e9r\u00e9brales acquises : ... #ULg"],"citation":{"doi":"10.1684\/nrp.2015.0334","first_seen_on":"2015-06-30T10:15:38+00:00","handle":"2268\/183418","handles":["2268\/183418"],"issns":["2101-6739"],"journal":"Revue de Neuropsychologie, Neurosciences Cognitives et Cliniques","last_mentioned_on":1435659302,"links":["http:\/\/orbi.ulg.ac.be\/handle\/2268\/183418"],"pubdate":"2015-06-30T20:15:00+00:00","publisher":"John Libbey Eurotext","title":"Fonctionnement ex\u00e9cutif et attentionnel cons\u00e9cutif \u00e0 des l\u00e9sions c\u00e9r\u00e9brales acquises : une analyse de cas multiples","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/fonctionnement-ex%C3%A9cutif-et-attentionnel-cons%C3%A9cutif-%C3%A0-des-l%C3%A9sions-c%C3%A9r%C3%A9brales-acquises-une-analyse-cas"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":3,"Student  > Master":4,"Other":1},"by_discipline":{"Psychology":8}}},"geo":{"twitter":{"BE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/ORBiPublisULg\/status\/615825867248435200","license":"datasift","citation_ids":[4227271],"posted_on":"2015-06-30T10:15:02+00:00","author":{"name":"ORBi-Publis-ULg","url":"http:\/\/orbi.ulg.ac.be","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878589695931944961\/wokKQXva_normal.jpg","description":"Open Repository and Bibliography #ULg @UniversiteLiege @ORBi_ULg @ULgLibrary #OA #OpenAccess","id_on_source":"ORBiPublisULg","tweeter_id":"3164241610","geo":{"lt":50.63373,"ln":5.56749,"country":"BE"},"followers":186},"tweet_id":"615825867248435200"}]}}