{"altmetric_id":4268237,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":5,"unique_users":["lgayme","James_Tib_Kirk","LMeduc","spjustine","Hubert_edu"],"posts_count":5}},"selected_quotes":["Une lecture g\u00e9ographique de The We and the I de","O\u00f9 le ghetto (se) joue Playground, basket-ball et culture afro-am\u00e9ricaine"],"citation":{"authors":["Julian Devaux","Devaux, Julian"],"doi":"10.4000\/gc.2961","first_seen_on":"2015-07-13T05:09:05+00:00","issns":["1165-0354","2267-6759"],"journal":"G\u00e9ographie et cultures","last_mentioned_on":1441413076,"links":["http:\/\/gc.revues.org\/3160","http:\/\/gc.revues.org\/3088","http:\/\/gc.revues.org\/2961"],"pdf_url":"http:\/\/gc.revues.org\/pdf\/3160","pubdate":"2015-07-01T00:00:00+00:00","publisher":"Laboratoire Espaces, Nature et Culture (ENEC)","title":"La dimension spatiale des sociabilit\u00e9s d\u2019adolescents r\u00e9sidant dans un village francilien","type":"article","uri":"http:\/\/gc.revues.org\/2961","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-dimension-spatiale-des-sociabilit%C3%A9s-dadolescents-r%C3%A9sidant-dans-un-village-francilien"},"altmetric_score":{"score":4.05,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.05},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1,"Members of the public":4}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":3}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/lgayme\/statuses\/639348896423149568","license":"gnip","citation_ids":[4268237],"posted_on":"2015-09-03T08:07:10+00:00","author":{"name":"Laurent Gayme","url":"http:\/\/lewebpedagogique.com\/grandtour\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000511187758\/562de7fd49dcebe48b84d368b82d6866_normal.jpeg","description":"Prof d'HG, Aggiornamento, Clionautes, TICE, SNES, kendo, cin\u00e9, litt\u00e9rature, SF, musiques, Allemagne, Japon.... banni\u00e8re par Luca Mascaro wikimedia","id_on_source":"lgayme","tweeter_id":"245427600","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2069},"tweet_id":"639348896423149568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/James_Tib_Kirk\/statuses\/639349482409340929","license":"gnip","rt":["lgayme"],"citation_ids":[4268237],"posted_on":"2015-09-03T08:09:29+00:00","author":{"name":"Jo\u00ebl Mariteau","url":"http:\/\/www.pearltrees.com\/james_tib_kirk#","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/480459464856707072\/FOdQDpZj_normal.jpeg","description":"Enseignant d'Histoire-G\u00e9o en lyc\u00e9e, militant au @SNES_Bretagne sur des questions emploi-non-titulaires et communication. Compte personnel.","id_on_source":"James_Tib_Kirk","tweeter_id":"1868264228","geo":{"lt":48.51513,"ln":-2.76838,"country":"FR"},"followers":907},"tweet_id":"639349482409340929"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LMeduc\/statuses\/639350710518333440","license":"gnip","rt":["lgayme"],"citation_ids":[4268237],"posted_on":"2015-09-03T08:14:22+00:00","author":{"name":"Laurissergues","url":"http:\/\/www.educavox.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763756786339942401\/yXZPUqVu_normal.jpg","description":"Pr\u00e9sidente d'honneur de l'An@\u00e9.   Co-fondatrice et responsable \u00e9ditoriale d'Educavox","id_on_source":"LMeduc","tweeter_id":"130261741","geo":{"lt":44.58333,"ln":1,"country":"FR"},"followers":4126},"tweet_id":"639350710518333440"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/spjustine\/statuses\/639385471789998080","license":"gnip","rt":["lgayme"],"citation_ids":[4268237],"posted_on":"2015-09-03T10:32:30+00:00","author":{"name":"majulie","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666258510750064640\/06Oh1O5p_normal.jpg","description":"Formatrice d'enseignants et Doctorante en m\u00eame temps ! Sciences de L'Education. Etre citoyen dans la libert\u00e9 d'expression !","id_on_source":"spjustine","tweeter_id":"493426907","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":1531},"tweet_id":"639385471789998080"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Hubert_edu\/statuses\/639958943117234176","license":"gnip","citation_ids":[4268237],"posted_on":"2015-09-05T00:31:16+00:00","author":{"name":"Hubert_edu","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/in\/hubertlalande","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872777182371872768\/pZYdT9FP_normal.jpg","description":"Passionn\u00e9 par l'impact des technologies sur le monde de l'\u00e9ducation et industrie de l'\u00e9dition. Compte personnel qui ne repr\u00e9sente aucunement son employeur.","id_on_source":"Hubert_edu","tweeter_id":"92063336","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":8197},"tweet_id":"639958943117234176"}]}}