{"altmetric_id":21431863,"citation":{"authors":["Rold\u00e1n Porta, Carlos","Rold\u00e1n Blay, Carlos","Carlos Rold\u00e1n Porta","Carlos Rold\u00e1n Blay"],"first_seen_on":"2017-06-30T06:31:24+00:00","handle":"10251\/84193","handles":["10251\/84193"],"issns":[],"last_mentioned_on":1498804272,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/84193"],"pubdate":"2017-06-30T06:21:45+00:00","title":"Red de amortiguaci\u00f3n para control de cargas inductivas","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/880675064538173440","license":"gnip","citation_ids":[21431863],"posted_on":"2017-06-30T06:31:12+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"880675064538173440"}]}}