{"altmetric_id":13365612,"counts":{"readers":{"mendeley":15,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":9},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["spektrum"],"posts_count":1},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[57921],"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":6,"unique_users":["hanna_wass","oikeusmin","marjutpiet","hiilamo","JosefinaSipinen","AinoTii"],"posts_count":6},"wikipedia":{"unique_users_count":1,"unique_users":["en:370432"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Liikkuvuus ammattiluokkien v\u00e4lill\u00e4 tasoittaa eroja \u00e4\u00e4nest\u00e4miss\u00e4, osoittaa tuore tutkimuksemme"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4dd3cf058f610001b10","authors":["Hannu Lahtinen","Hanna Wass","Heikki Hiilamo"],"doi":"10.1016\/j.electstud.2016.11.001","first_seen_on":"2016-11-05T14:28:28+00:00","issns":["02613794"],"journal":"Electoral Studies","last_mentioned_on":1505732940,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S026137941530130X"],"pubdate":"2016-11-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Political Science","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences"],"title":"Gradient constraint in voting: The effect of intra-generational social class and income mobility on turnout","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/gradient-constraint-voting-effect-intragenerational-social-class-income-mobility-turnout"},"altmetric_score":{"score":23.634,"score_history":{"1y":23.634,"6m":8,"3m":8,"1m":8,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":23.634},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8430317,"mean":7.0913096536278,"rank":382122,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":8048532,"rank_type":"exact","sample_size":8430317,"percentile":95},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":245005,"mean":13.114771407813,"rank":20945,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":224060,"rank_type":"exact","sample_size":245005,"percentile":91},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":550,"mean":11.222561020036,"rank":42,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":508,"rank_type":"exact","sample_size":550,"percentile":92},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":45,"mean":6.3454545454545,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":43,"rank_type":"exact","sample_size":45,"percentile":95}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3,"researcher":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3,"Scientists":3}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":1,"Researcher":4,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":5,"Student  > Master":1,"Lecturer":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Engineering":1,"Social Sciences":7,"Decision Sciences":1,"Economics, Econometrics and Finance":3,"Computer Science":1,"Unspecified":2}}},"geo":{"twitter":{"FI":3},"mendeley":{"IT":1}}},"posts":{"wikipedia":[{"title":"Economic inequality","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?diff=prev&oldid=747952640#altmetric_citation_b442460b-f1ff-4ff6-9580-126fa60ebaed","license":"public","citation_ids":[13365612],"posted_on":"2016-11-05T12:02:20+00:00","summary":"Economic inequality is the difference found in various measures of economic well-being among individuals in a group, among groups in a population, or among countries.","page_url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/?curid=370432","wiki_lang":"en","author":{"name":"Snooganssnoogans","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/User:Snooganssnoogans"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/hanna_wass\/statuses\/799183959875874816","license":"gnip","citation_ids":[13365612],"posted_on":"2016-11-17T09:34:38+00:00","author":{"name":"Hanna Wass","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/723647065109192704\/DvZJdMWd_normal.jpg","description":"research fellow @SuomenAkatemia and university lecturer @helsinkiuni, studies inequalities in political engagement","id_on_source":"hanna_wass","tweeter_id":"2308050191","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1030},"tweet_id":"799183959875874816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/oikeusmin\/statuses\/799197862122897408","license":"gnip","rt":["hanna_wass"],"citation_ids":[13365612],"posted_on":"2016-11-17T10:29:53+00:00","author":{"name":"Oikeusministeri\u00f6","url":"http:\/\/oikeusministerio.fi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459302659627823105\/Ck3DOfj-_normal.png","description":"Justitieministeriet | Ministry of Justice\r\nSeuraa toimintaamme \u2013 F\u00f6lj v\u00e5r verksamhet","id_on_source":"oikeusmin","tweeter_id":"2461201518","geo":{"lt":64,"ln":26,"country":"FI"},"followers":4933},"tweet_id":"799197862122897408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/marjutpiet\/statuses\/799217615717732352","license":"gnip","rt":["hanna_wass"],"citation_ids":[13365612],"posted_on":"2016-11-17T11:48:22+00:00","author":{"name":"Marjut Pietil\u00e4inen","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000244855484\/05d0ba68e450edad2f28fc876b2e253a_normal.jpeg","description":"Tilastot, tasa-arvo, perheet, ty\u00f6syrjinn\u00e4n tutkiminen, ty\u00f6hyvinvointi. V\u00e4h\u00e4n muutakin. Mielipiteet omia.","id_on_source":"marjutpiet","tweeter_id":"1647641041","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":190},"tweet_id":"799217615717732352"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hiilamo\/statuses\/799239474316197888","license":"gnip","rt":["hanna_wass"],"citation_ids":[13365612],"posted_on":"2016-11-17T13:15:14+00:00","author":{"name":"Heikki Hiilamo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3457399085\/ead93f1b1a4f35d2cc1c19c0fce94e9f_normal.jpeg","description":"research professor, former journalist, 1. dan in judo","id_on_source":"hiilamo","tweeter_id":"55907689","geo":{"lt":60.16952,"ln":24.93545,"country":"FI"},"followers":2872},"tweet_id":"799239474316197888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JosefinaSipinen\/statuses\/799562178734886912","license":"gnip","rt":["hanna_wass"],"citation_ids":[13365612],"posted_on":"2016-11-18T10:37:33+00:00","author":{"name":"Josefina Sipinen","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818572700692205570\/cZpJ9Ytj_normal.jpg","description":"PhD candidate in Political Science @UniTampere, Member of @trustcontre, Editor-in-chief of @hybrislehti","id_on_source":"JosefinaSipinen","tweeter_id":"2171885127","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":111},"tweet_id":"799562178734886912"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AinoTii\/statuses\/799562673969131520","license":"gnip","rt":["hanna_wass"],"citation_ids":[13365612],"posted_on":"2016-11-18T10:39:31+00:00","author":{"name":"Aino Tiihonen","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877787132693278720\/GCTc7ksI_normal.jpg","description":"Researcher & PhD candidate in political science, University of Tampere. Working in Finnish Academy Project CONTRE -Pathways to Political Trust @TrustContre","id_on_source":"AinoTii","tweeter_id":"743046615460630528","geo":{"lt":61.49911,"ln":23.78712,"country":"FI"},"followers":53},"tweet_id":"799562673969131520"}],"blogs":[{"title":"If your parents didn\u2019t vote, chances are you won\u2019t either \u2013 unless you move up the social ladder","url":"http:\/\/www.democraticaudit.com\/2017\/01\/09\/if-your-parents-didnt-vote-chances-are-you-wont-either-unless-you-move-up-the-social-ladder\/","license":"public","citation_ids":[13365612,4788320],"posted_on":"2017-01-09T08:30:00+00:00","summary":"&nbsp;You are less likely to vote if your parents didn&rsquo;t go to the polls. But new research by Hannu Lahtinen, Heikki Hiilamo and Hanna Wass suggest this effect is at least partly overcome if you move up the social ladder yourself.&nbsp;The more socia","author":{"name":"Democratic Audit UK","url":"http:\/\/www.democraticaudit.com\/","description":"Democratic Audit monitors democracy and freedom in Britain through a major blog, a series of democracy assessments, reports, commissions and evidence to Parliament"}}],"news":[{"title":"Serie zur Bundestagswahl: Wie das Wetter den Willen der W\u00e4hler beeinflusst","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=31879513571&p=1pl&v=1&x=dfLDwnR3M4X9Y2YIzlDwAw","license":"public","citation_ids":[4826658,450206,23815530,26068097,13365612,26068107,569516,8848610,24023654,26068126,15701758,15733044,24023141],"posted_on":"2017-09-18T11:09:00+00:00","summary":"Das Wetter Wenn es am Wahltag wie aus K\u00fcbeln gie\u00dft, darf sich die CDU freuen. Denn SPD-W\u00e4hler bleiben bei ungem\u00fctlichem Wetter eher daheim.","author":{"name":"Spektrum","url":"http:\/\/www.spektrum.de\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/917\/normal\/Screen_Shot_2016-02-02_at_12.11.43.png?1454415118"}}]}}