{"altmetric_id":11977950,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["1379860135632777","1394958364165107"],"posts_count":2}},"citation":{"authors":["Mario JORDI S\u00c1NCHEZ"],"doi":"10.17561\/rae.v0i16.3021","first_seen_on":"2016-09-13T14:35:31+00:00","issns":["1578-4282"],"journal":"Antropolog\u00eda Experimental","last_mentioned_on":1473767543,"links":["http:\/\/revistaselectronicas.ujaen.es\/index.php\/rae\/article\/view\/3021"],"pdf_url":"http:\/\/revistaselectronicas.ujaen.es\/index.php\/rae\/article\/download\/3021\/2416","pubdate":"2016-09-02T00:00:00+00:00","title":"POBRES, DEPORTISTAS Y ECOLOGISTAS. Paradojas, estereotipos y afectos en el ciclismo urbano, un an\u00e1lisis desde las corporeidades","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"POBRES, DEPORTISTAS Y ECOLOGISTAS. Paradojas, estereotipos y afectos en el ciclismo urbano, un an\u00e1lisis desde las corporeidades | JORDI S\u00c1NCHEZ | Antropolog\u00eda Experimental","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1794265177525602&id=1379860135632777","license":"public","citation_ids":[11977950],"posted_on":"2016-09-13T11:51:44+00:00","summary":"Nuevos art\u00edculos que surgen a ra\u00edz de CICLA Bici y Sociedad en Andaluc\u00eda http:\/\/revistaselectronicas.ujaen.es\/index.php\/rae\/article\/view\/3021","author":{"name":"CICLA Bici y Sociedad en Andaluc\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1379860135632777","facebook_wall_name":"CICLA Bici y Sociedad en Andaluc\u00eda","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1379860135632777\/picture","id_on_source":"1379860135632777"}},{"title":"CICLA Bici y Sociedad en Andaluc\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1678161642511443&id=1394958364165107","license":"public","citation_ids":[11977950],"posted_on":"2016-09-13T11:52:23+00:00","summary":"Nuevos art\u00edculos que surgen a ra\u00edz de CICLA Bici y Sociedad en Andaluc\u00eda http:\/\/revistaselectronicas.ujaen.es\/index.php\/rae\/article\/view\/3021","author":{"name":"GISAP Investigaci\u00f3n Social y Acci\u00f3n Participativa","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1394958364165107","facebook_wall_name":"GISAP Investigaci\u00f3n Social y Acci\u00f3n Participativa","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1394958364165107\/picture","id_on_source":"1394958364165107"}}]}}