{"altmetric_id":11970913,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":18},"facebook":{"unique_users_count":15,"unique_users":["145597042212780","256699651014997","1047092705370203","784830051621556","600734863293701","339888429411952","1611611255771587","497480267073744","150158255129672","1496968437272870","260464030756709","842015805912631","971217746222187","470673902999145","164399763712898"],"posts_count":18}},"citation":{"authors":["Soo young Kim","Yoon-Jung Chang","Yoon-Seok Chang","Hye Min Cho","Ye-won Hwang","Yoo Sun Moon","Seung Soo Sheen","Soo young Kim"],"doi":"10.1002\/14651858.cd006362","first_seen_on":"2016-09-13T05:44:35+00:00","issns":[],"last_mentioned_on":1506865183,"links":["http:\/\/www.cochrane.org\/es\/CD006362\/agentes-antiinflamatorios-no-esteroides-para-el-resfriado-comun"],"pubdate":"1996-09-01T00:00:00+00:00","title":"Non-steroidal anti-inflammatory drugs for the common cold","type":"article"},"altmetric_score":{"score":3.75,"score_history":{"1y":1,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0.25,"1w":0.25,"6d":0.25,"5d":0.25,"4d":0.25,"3d":0.25,"2d":0.25,"1d":0,"at":3.75},"context_for_score":null},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=904619129643897&id=145597042212780","license":"public","citation_ids":[2920595,11970913],"posted_on":"2016-09-13T01:21:46+00:00","summary":"Jarabes para la tos?    NOO","author":{"name":"Abrazos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/145597042212780","facebook_wall_name":"ABRAZOS","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/145597042212780\/picture","id_on_source":"145597042212780"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1285126821505603&id=256699651014997","license":"public","citation_ids":[2920595,11970913],"posted_on":"2016-09-12T19:31:53+00:00","summary":"A leer....","author":{"name":"Centro Medico Infantil","url":"https:\/\/www.facebook.com\/256699651014997","facebook_wall_name":"Centro Medico Infantil","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/256699651014997\/picture","id_on_source":"256699651014997"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1128933800519426&id=1047092705370203","license":"public","citation_ids":[2920595,11970913],"posted_on":"2016-09-12T14:22:03+00:00","summary":"Algo sobre reafrio la tos y complicaciones de eliminar este gran mecanismos de defensa ....","author":{"name":"Kinesi\u00f3logo Diego Armijo atenci\u00f3n domiciliaria","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1047092705370203","facebook_wall_name":"Kinesi\u00f3logo Diego Armijo atenci\u00f3n domiciliaria","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1047092705370203\/picture","id_on_source":"1047092705370203"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=923468724424354&id=784830051621556","license":"public","citation_ids":[2920595,11970913],"posted_on":"2016-09-13T23:31:44+00:00","summary":"Jarabes para la tos? No tan recomendables como pensamos.","author":{"name":"HERNANDEZ CARDIOLOGIA","url":"https:\/\/www.facebook.com\/784830051621556","facebook_wall_name":"HERNANDEZ CARDIOLOGIA","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/784830051621556\/picture","id_on_source":"784830051621556"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1282465068454007&id=600734863293701","license":"public","citation_ids":[2920595,11970913],"posted_on":"2016-09-14T03:08:42+00:00","summary":"Excelente!!!","author":{"name":"Neumolog\u00eda Pedi\u00e1trica de Durango","url":"https:\/\/www.facebook.com\/600734863293701","facebook_wall_name":"Neumolog\u00eda Pedi\u00e1trica de Durango","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/600734863293701\/picture","id_on_source":"600734863293701"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1168933226507464&id=339888429411952","license":"public","citation_ids":[2920595,11970913],"posted_on":"2016-09-17T13:11:04+00:00","summary":"https:\/\/www.facebook.com\/jenny.t.demarin\/posts\/10153664163761566","author":{"name":"Neumolog\u00eda Pedi\u00e1trica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/339888429411952","facebook_wall_name":"Neumolog\u00eda Pedi\u00e1trica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/339888429411952\/picture","id_on_source":"339888429411952"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1740569906209054&id=1611611255771587","license":"public","citation_ids":[2920595,11970913],"posted_on":"2016-09-14T12:40:49+00:00","summary":"\u2b50\ufe0f\u00bfJARABES PARA LA TOS?\u2b50\ufe0f\n\nUsted lleva a su hijo a la consulta porque presenta tos y algunos s\u00edntomas de resfr\u00edo. El Pediatra luego de examinar al ni\u00f1o le comenta que tiene un cuadro viral de v\u00eda a\u00e9rea superior y le indica aseo nasal y tratamiento con anti","author":{"name":"Coinse","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1611611255771587","facebook_wall_name":"Coinse","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1611611255771587\/picture","id_on_source":"1611611255771587"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1136567759756030&id=1047092705370203","license":"public","citation_ids":[2920595,11970913],"posted_on":"2016-09-21T20:08:20+00:00","summary":"\u2b50\ufe0f\u00bfJARABES PARA LA TOS?\u2b50\ufe0f\n\nUsted lleva a su hijo a la consulta porque presenta tos y algunos s\u00edntomas de resfr\u00edo. El Pediatra luego de examinar al ni\u00f1o le comenta que tiene un cuadro viral de v\u00eda a\u00e9rea superior y le indica aseo nasal y tratamiento con anti","author":{"name":"Kinesi\u00f3logo Diego Armijo atenci\u00f3n domiciliaria","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1047092705370203","facebook_wall_name":"Kinesi\u00f3logo Diego Armijo atenci\u00f3n domiciliaria","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1047092705370203\/picture","id_on_source":"1047092705370203"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=682361421918960&id=497480267073744","license":"public","citation_ids":[2920595,11970913],"posted_on":"2016-09-11T20:21:51+00:00","summary":"Excelente explicaci\u00f3n","author":{"name":"Mam\u00e1 homeschooler","url":"https:\/\/www.facebook.com\/497480267073744","facebook_wall_name":"Mam\u00e1 homeschooler","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/497480267073744\/picture","id_on_source":"497480267073744"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=977425362402953&id=150158255129672","license":"public","citation_ids":[2920595,11970913],"posted_on":"2016-09-12T21:18:06+00:00","summary":"Es bueno tenerlo en cuenta!!","author":{"name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Buneder. Kinesi\u00f3loga a domicilio","url":"https:\/\/www.facebook.com\/150158255129672","facebook_wall_name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Buneder. Kinesi\u00f3loga a domicilio","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/150158255129672\/picture","id_on_source":"150158255129672"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1605059906463722&id=1496968437272870","license":"public","citation_ids":[2920595,11970913],"posted_on":"2016-09-21T04:58:20+00:00","summary":"\u2b50\ufe0f\u00bfJARABES PARA LA TOS?\u2b50\ufe0f\n\nUsted lleva a su hijo a la consulta porque presenta tos y algunos s\u00edntomas de resfr\u00edo. El Pediatra luego de examinar al ni\u00f1o le comenta que tiene un cuadro viral de v\u00eda a\u00e9rea superior y le indica aseo nasal y tratamiento con anti","author":{"name":"Enfermera - Online.Chile","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1496968437272870","facebook_wall_name":"Enfermera - Online.Chile","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1496968437272870\/picture","id_on_source":"1496968437272870"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1383486135018566&id=600734863293701","license":"public","citation_ids":[2920595,610445,11970913],"posted_on":"2016-12-17T23:13:46+00:00","summary":"\u2b50\ufe0f\u00bfJARABES PARA LA TOS?\u2b50\ufe0f\n\nUsted lleva a su hijo a la consulta porque presenta tos y algunos s\u00edntomas de resfr\u00edo. El Pediatra luego de examinar al ni\u00f1o le comenta que tiene un cuadro viral de v\u00eda a\u00e9rea superior y le indica aseo nasal y tratamiento con anti","author":{"name":"Neumolog\u00eda Pedi\u00e1trica de Durango","url":"https:\/\/www.facebook.com\/600734863293701","facebook_wall_name":"Neumolog\u00eda Pedi\u00e1trica de Durango","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/600734863293701\/picture","id_on_source":"600734863293701"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=919586541511118&id=260464030756709","license":"public","citation_ids":[2920595,610445,11970913],"posted_on":"2016-12-18T01:04:51+00:00","summary":"\u2b50\ufe0f\u00bfJARABES PARA LA TOS?\u2b50\ufe0f\n\nUsted lleva a su hijo a la consulta porque presenta tos y algunos s\u00edntomas de resfr\u00edo. El Pediatra luego de examinar al ni\u00f1o le comenta que tiene un cuadro viral de v\u00eda a\u00e9rea superior y le indica aseo nasal y tratamiento con anti","author":{"name":"Neumolog\u00eda Diagn\u00f3stica de Puebla","url":"https:\/\/www.facebook.com\/260464030756709","facebook_wall_name":"Neumolog\u00eda Diagn\u00f3stica de Puebla","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/260464030756709\/picture","id_on_source":"260464030756709"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1139579402822935&id=842015805912631","license":"public","citation_ids":[2920595,610445,11970913],"posted_on":"2016-12-21T15:46:44+00:00","summary":"COMPARTAN!!!","author":{"name":"Nutriologia Clinica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/842015805912631","facebook_wall_name":"Nutriologia Clinica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/842015805912631\/picture","id_on_source":"842015805912631"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1264430706900888&id=971217746222187","license":"public","citation_ids":[2920595,610445,11970913],"posted_on":"2016-09-11T19:45:54+00:00","summary":"\u2b50\ufe0f\u00bfJARABES PARA LA TOS?\u2b50\ufe0f\n\nUsted lleva a su hijo a la consulta porque presenta tos y algunos s\u00edntomas de resfr\u00edo. El Pediatra luego de examinar al ni\u00f1o le comenta que tiene un cuadro viral de v\u00eda a\u00e9rea superior y le indica aseo nasal y tratamiento con anti","author":{"name":"Doc Mart\u00edn","url":"https:\/\/www.facebook.com\/971217746222187","facebook_wall_name":"Doc Mart\u00edn","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/971217746222187\/picture","id_on_source":"971217746222187"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1130807943652401&id=470673902999145","license":"public","citation_ids":[2920595,610445,11970913],"posted_on":"2016-09-12T05:49:41+00:00","summary":"\u2b50\ufe0f\u00bfJARABES PARA LA TOS?\u2b50\ufe0f\n\nUsted lleva a su hijo a la consulta porque presenta tos y algunos s\u00edntomas de resfr\u00edo. El Pediatra luego de examinar al ni\u00f1o le comenta que tiene un cuadro viral de v\u00eda a\u00e9rea superior y le indica aseo nasal y tratamiento con anti","author":{"name":"Inhaloterapia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/470673902999145","facebook_wall_name":"Inhaloterapia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/470673902999145\/picture","id_on_source":"470673902999145"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=768226459996889&id=164399763712898","license":"public","citation_ids":[2920595,610445,11970913],"posted_on":"2016-12-21T04:47:11+00:00","summary":"\u2b50\ufe0f\u00bfJARABES PARA LA TOS?\u2b50\ufe0f\n\nUsted lleva a su hijo a la consulta porque presenta tos y algunos s\u00edntomas de resfr\u00edo. El Pediatra luego de examinar al ni\u00f1o le comenta que tiene un cuadro viral de v\u00eda a\u00e9rea superior y le indica aseo nasal y tratamiento con anti","author":{"name":"Fraternidad M\u00e9dica: Planilla dorada","url":"https:\/\/www.facebook.com\/164399763712898","facebook_wall_name":"Fraternidad M\u00e9dica: Planilla dorada","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/164399763712898\/picture","id_on_source":"164399763712898"}},{"title":"Doctora Mam\u00e1","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1685213358179174&id=600734863293701","license":"public","citation_ids":[2920595,610445,11970913],"posted_on":"2017-10-01T13:39:43+00:00","summary":"\u2b50\ufe0f\u00bfJARABES PARA LA TOS?\u2b50\ufe0f\n\nUsted lleva a su hijo a la consulta porque presenta tos y algunos s\u00edntomas de resfr\u00edo. El Pediatra luego de examinar al ni\u00f1o le comenta que tiene un cuadro viral de v\u00eda a\u00e9rea superior y le indica aseo nasal y tratamiento con anti","author":{"name":"Neumolog\u00eda Pedi\u00e1trica de Durango","url":"https:\/\/www.facebook.com\/600734863293701","facebook_wall_name":"Neumolog\u00eda Pedi\u00e1trica de Durango","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/600734863293701\/picture","id_on_source":"600734863293701"}}]}}