{"altmetric_id":13714292,"selected_quotes":["Les Contemplations ou la pens\u00e9e sauvage de Victor Hugo, par A.Reyes, doctorante au","\u00abLes Contemplations\u00bb : la pens\u00e9e sauvage de Victor Hugo","Brillant. Je photocopierai cet article \u00e0 mes KHULM, ils ont \u00e0 lire Les Contemplations pour le prochain concours blanc.","#Po\u00e9sie \u00ab Les Contemplations \u00bb vues par Alina Reyes"],"citation":{"abstract":"Contraint \u00e0 l\u2019exil politique, marqu\u00e9 par le deuil, Victor Hugo, \u00e9crivant \u00ab\u00a0le livre d\u2019un mort\u00a0\u00bb, r\u00e9invente une \u00ab\u00a0pens\u00e9e sauvage\u00a0\u00bb pour reb\u00e2tir l\u2019humain.","altmetric_jid":"theconversation","first_seen_on":"2016-11-17T01:27:28+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1481286506,"links":["http:\/\/theconversation.com\/les-contemplations-ou-la-pensee-sauvage-de-victor-hugo-68631?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/theconversation.com\/les-contemplations-ou-la-pensee-sauvage-de-victor-hugo-68631?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter&utm_term=Autofeed#link_time=1479346312","https:\/\/theconversation.com\/les-contemplations-ou-la-pensee-sauvage-de-victor-hugo-68631","http:\/\/theconversation.com\/les-contemplations-ou-la-pensee-sauvage-de-victor-hugo-68631","http:\/\/theconversation.com\/les-contemplations-ou-la-pensee-sauvage-de-victor-hugo-68631?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter&utm_term=Autofeed#link_time=1479372507","http:\/\/theconversation.com\/les-contemplations-ou-la-pensee-sauvage-de-victor-hugo-68631?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter&utm_term=Autofeed#link_time=1479406183","https:\/\/theconversation.com\/les-contemplations-ou-la-pensee-sauvage-de-victor-hugo-68631?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2017%20novembre%202016%20-%206109&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2017%20novembre%202016%20-%206109%20CID_35e30cd3ca10d4af0fc23f76c5667b95&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Les%20Contemplations%20%20ou%20la%20pense%20sauvage%20de%20Victor%20Hugo"],"pubdate":"2016-11-17T00:00:00+00:00","title":"\u00ab Les Contemplations\u00a0\u00bb ou\u00a0la\u00a0pens\u00e9e\u00a0sauvage de\u00a0Victor\u00a0Hugo","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/les-contemplations-ou-la-pensee-sauvage-de-victor-hugo-68631"},"altmetric_score":{"score":17.9,"score_history":{"1y":17.9,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":17.9},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8085102,"mean":6.8782317593723,"rank":461762,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":7622873,"rank_type":"exact","sample_size":8085102,"percentile":94},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":264490,"mean":12.179858459141,"rank":25600,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":238860,"rank_type":"exact","sample_size":264490,"percentile":90},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":43209,"mean":60.407502962414,"rank":27861,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":15328,"rank_type":"exact","sample_size":43209,"percentile":35},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3682,"mean":89.778078239609,"rank":3128,"this_scored_higher_than_pct":14,"this_scored_higher_than":552,"rank_type":"exact","sample_size":3682,"percentile":14}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":26},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":26}}},"geo":{"twitter":{"FR":7,"CA":1,"US":1,"PE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":29},"twitter":{"unique_users_count":26,"unique_users":["Ake_Actus","akemoi","FR_Conversation","RousseauAgnes","mabarre2009","AmbroiseDeM","GeorgSamel","minsy13","Fawkes_Family","haddataha","lisefalardeau","annuaireaudiov","PatrickFavrel","ViveForce","RADIOGAULE","alphonselouis","stanislaskazal","pierrespano","cadamo3","Paris_Sorbonne","zeassag","domedomini","HuamaliesV","aibexint","Sorbonne_U","Amk2Ac"],"posts_count":29}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ake_Actus\/statuses\/799061294787665920","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T01:27:13+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124834526\/vitcontlemur2_normal.jpg","id_on_source":"Ake_Actus","tweeter_id":"185608412","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":90},"tweet_id":"799061294787665920"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/akemoi\/statuses\/799061311745208320","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T01:27:17+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","url":"https:\/\/plus.google.com\/106107806040420711612","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3382421081\/654617e6289a7185af971e91e8315413_normal.jpeg","id_on_source":"akemoi","tweeter_id":"14215299","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2295},"tweet_id":"799061311745208320"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/799099844111507456","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T04:00:24+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13460},"tweet_id":"799099844111507456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RousseauAgnes\/statuses\/799101254391709696","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T04:06:00+00:00","author":{"name":"Rousseau Agnes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2774648802\/f16c73baa5a6020d802b2291d145e963_normal.jpeg","description":"Parisienne qui s'int\u00e9resse aux revues de sciences sociales, \u00e0 l'\u00e9tude interdisciplinaire du fait religieux et \u00e0 la th\u00e9ologie.","id_on_source":"RousseauAgnes","tweeter_id":"909910016","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":4181},"tweet_id":"799101254391709696"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mabarre2009\/statuses\/799104170418540544","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T04:17:35+00:00","author":{"name":"Maria Teresa Arriola","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/682023702494482432\/YFUJ4_Fn_normal.jpg","id_on_source":"mabarre2009","tweeter_id":"4675396207","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":395},"tweet_id":"799104170418540544"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AmbroiseDeM\/statuses\/799106943638011904","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T04:28:36+00:00","author":{"name":"E. de Vlaminck","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879393394094727169\/HGLr0fYW_normal.jpg","description":"Agr\u00e9g\u00e9 de Lettres Modernes, ancien \u00e9l\u00e8ve de l'\u00c9cole Normale Sup\u00e9rieure (Ulm). Jeune professeur en hypokh\u00e2gne et kh\u00e2gne (A\/L).\nTwitter, le tr\u00f4ne et la faille.","id_on_source":"AmbroiseDeM","tweeter_id":"751750119482163200","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":353},"tweet_id":"799106943638011904"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GeorgSamel\/statuses\/799127754818146305","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T05:51:18+00:00","author":{"name":"Georg Samel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/688973346571157504\/8sBKNk8Y_normal.jpg","description":"@la_transition #LaTransition","id_on_source":"GeorgSamel","tweeter_id":"3422022766","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":200},"tweet_id":"799127754818146305"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/minsy13\/statuses\/799131546703826944","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T06:06:22+00:00","author":{"name":"Minsy","url":"http:\/\/www.zenpositive-energie.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901028163899334656\/x_BGRS-V_normal.jpg","description":"I \u2764\ufe0f@AntennaF ,  @sosenfants , @SOSMedFrance , @PositivePlanet_,   @Goodeed  \u2600\ufe0f  \" l'altruisme est la seule lueur, dans l'obscurit\u00e9 du monde\". Jacques Attali \u2600\ufe0f","id_on_source":"minsy13","tweeter_id":"1479094430","geo":{"lt":43.29695,"ln":5.38107,"country":"FR"},"followers":721},"tweet_id":"799131546703826944"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Fawkes_Family\/statuses\/799136016770568192","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T06:24:08+00:00","author":{"name":"Fawkes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519110535996903425\/4z69mHo8_normal.png","description":"Nous sommes les observateurs de la parole manipul\u00e9e. Notre combat: La libert\u00e9 de douter.\r\nNous sommes la jeunesse. Nous sommes la g\u00e9n\u00e9ration retrouv\u00e9e.","id_on_source":"Fawkes_Family","tweeter_id":"2842319264","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":11899},"tweet_id":"799136016770568192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/haddataha\/statuses\/799136024702124034","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T06:24:10+00:00","author":{"name":"labaki mohamed","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841037553981616128\/c97PPqlh_normal.jpg","id_on_source":"haddataha","tweeter_id":"113196144","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1232},"tweet_id":"799136024702124034"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lisefalardeau\/statuses\/799136875659350016","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T06:27:33+00:00","author":{"name":"Lise Falardeau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888995413331775488\/8INvxcT6_normal.jpg","description":"Bachelier en \u00e9ducation (B.Ed). ex- enseignante, retrait\u00e9e du Parlement du Canada, f\u00e9d\u00e9raliste\ud83c\udde8\ud83c\udde6Tout m'int\u00e9resse: politique,loi,actualit\u00e9,histoire,arts et  +","id_on_source":"lisefalardeau","tweeter_id":"3299469609","geo":{"lt":60.10867,"ln":-113.64258,"country":"CA"},"followers":2082},"tweet_id":"799136875659350016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/annuaireaudiov\/statuses\/799170286260207616","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T08:40:18+00:00","author":{"name":"annuaireaudiovisuel","url":"http:\/\/annuaireaudiovisuel.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618004722318987264\/YXsoIUtO_normal.jpg","description":"arts audio visuels","id_on_source":"annuaireaudiov","tweeter_id":"3176880399","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":194},"tweet_id":"799170286260207616"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatrickFavrel\/statuses\/799172396452347904","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T08:48:41+00:00","author":{"name":"Favrel Patrick","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733813543741620224\/iqVm5I4u_normal.jpg","description":"#Hepatites & Activisme #RDR3.0, #SCMR R\u00e9seau Fran\u00e7ais RDR, Pr\u00e9vention, COM, #Vape #Streetart, #Feldenkrais, Formation, Conduite Changement #SAFE @FedeAddiction","id_on_source":"PatrickFavrel","tweeter_id":"1328702478","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2151},"tweet_id":"799172396452347904"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ViveForce\/statuses\/799172800544145416","license":"gnip","rt":["PatrickFavrel"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T08:50:18+00:00","author":{"name":"OrsiniAntoine0152","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867445896501489666\/x7m24jM0_normal.jpg","description":"STOP CASSE SOCIALE ! #JLM2017","id_on_source":"ViveForce","tweeter_id":"1585922466","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":775},"tweet_id":"799172800544145416"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/799281248367742977","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T16:01:14+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13460},"tweet_id":"799281248367742977"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RADIOGAULE\/statuses\/799282185354313728","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T16:04:57+00:00","author":{"name":"RADIO GAULE","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883238658932973568\/rsiYDFGf_normal.jpg","id_on_source":"RADIOGAULE","tweeter_id":"725663028394491905","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":774},"tweet_id":"799282185354313728"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/alphonselouis\/statuses\/799283174907867136","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T16:08:53+00:00","author":{"name":"Alphonse-Louis Vinh","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151778677\/yinshih5_normal.jpg","description":"\u00e9crivain, conseiller psychologique. Int\u00e9r\u00eats:la culture, la France, la psychoth\u00e9rapie, le militaire, la tech, l'\u00c9glise, la cuisine, l'\u00e9conomie, la femme.","id_on_source":"alphonselouis","tweeter_id":"22089171","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":1541},"tweet_id":"799283174907867136"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/799356515429875713","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-17T21:00:19+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13460},"tweet_id":"799356515429875713"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/stanislaskazal\/statuses\/799404578072645632","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-18T00:11:18+00:00","author":{"name":"Stanislas Kazal","url":"http:\/\/stanislaskazal.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/570302072847740928\/20ANOTMq_normal.jpeg","description":"On peut ais\u00e9ment #pardonner \u00e0 l'enfant qui a #peur de l'obscurit\u00e9, mais la vraie trag\u00e9die de la #vie, c'est lorsque les hommes ont peur de la #lumi\u00e8re. #Platon.","id_on_source":"stanislaskazal","tweeter_id":"117704115","geo":{"lt":44.84044,"ln":-0.5805,"country":"FR"},"followers":28190},"tweet_id":"799404578072645632"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pierrespano\/statuses\/799406697592844288","license":"gnip","rt":["stanislaskazal"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-18T00:19:43+00:00","author":{"name":"Pierre SPANO \ud83d\udd3b","url":"http:\/\/www.tumblr.com\/blog\/lafaimdeslivres","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826879944819146754\/jlNuYvTR_normal.jpg","description":"Il meurt lentement celui qui ne voyage pas, celui qui ne lit pas, celui qui n'\u00e9coute pas de musique, celui qui ne sait pas rire de lui-m\u00eame...","id_on_source":"pierrespano","tweeter_id":"68025398","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":552},"tweet_id":"799406697592844288"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cadamo3\/statuses\/801850476568412160","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-24T18:10:25+00:00","author":{"name":"christine adamo","url":"http:\/\/www.christine-adamo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/684480526095388672\/gk8nnmUL_normal.jpg","description":"#Author #Novels #Science #PhD #L\u00e9quationDuChat #RequiemPourUnPoisson #NoirAustral #WebMortem #LianaLevi #FolioPolicier #AlbinMichel","id_on_source":"cadamo3","tweeter_id":"2793892912","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4549},"tweet_id":"801850476568412160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Paris_Sorbonne\/statuses\/803282845120733184","license":"gnip","citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-28T17:02:09+00:00","author":{"name":"Paris-Sorbonne","url":"http:\/\/www.paris-sorbonne.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745906083730948097\/nRWinpsB_normal.jpg","description":"Universit\u00e9 Paris-Sorbonne #Lettres et #Scienceshumaines - Membre de @Sorbonne_U","id_on_source":"Paris_Sorbonne","tweeter_id":"220280882","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":26069},"tweet_id":"803282845120733184"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/zeassag\/statuses\/803283668479438848","license":"gnip","rt":["Paris_Sorbonne"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-28T17:05:25+00:00","author":{"name":"zeas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/668909713946447873\/AR6yMXfE_normal.jpg","description":"n'oublie pas de vivre","id_on_source":"zeassag","tweeter_id":"324416896","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":106},"tweet_id":"803283668479438848"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/domedomini\/statuses\/803283940387627008","license":"gnip","rt":["Paris_Sorbonne"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-28T17:06:30+00:00","author":{"name":"dome","url":"http:\/\/domedomini.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784054366948958208\/0UScfMB5_normal.jpg","description":"French literature | Medieval culture | Les Mis\u00e9rables | Les Amis de l'ABC random shipper fangirl | ch. en. fr.","id_on_source":"domedomini","tweeter_id":"2360015502","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":72},"tweet_id":"803283940387627008"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HuamaliesV\/statuses\/803293405971288066","license":"gnip","rt":["Paris_Sorbonne"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-28T17:44:07+00:00","author":{"name":"Victor Huamalies C","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/621876518357213184\/qvZtQRyH_normal.jpg","description":"Victor Huamalies Chirito is teacher in Peruvian literature. Federico Villarreal University, English Studies and Modern Languages, Comparative Literature.","id_on_source":"HuamaliesV","tweeter_id":"407155027","geo":{"lt":-12.04318,"ln":-77.02824,"country":"PE"},"followers":467},"tweet_id":"803293405971288066"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aibexint\/statuses\/803298294705180672","license":"gnip","rt":["Paris_Sorbonne"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-28T18:03:32+00:00","author":{"name":"::: A I B E X :::","url":"http:\/\/www.aibex.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875509880735629312\/7K79XegU_normal.jpg","description":"AIBEX INTL WORLDWIDE ALUMNI ASSN HQ MONTEVIDEO URUGUAY","id_on_source":"aibexint","tweeter_id":"161497051","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":172},"tweet_id":"803298294705180672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/803610951681327104","license":"gnip","rt":["Paris_Sorbonne"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-11-29T14:45:55+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13460},"tweet_id":"803610951681327104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Sorbonne_U\/statuses\/804252454116331520","license":"gnip","rt":["Paris_Sorbonne"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-12-01T09:15:02+00:00","author":{"name":"Sorbonne Universit\u00e9s","url":"http:\/\/www.sorbonne-universites.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/673823561019228160\/Of5FiZrY_normal.png","description":"L'actu de Sorbonne Universit\u00e9s : 11 campus \u00e0 #Paris d\u00e9di\u00e9s aux #sciences #arts #innovation #recherche @upmc @Paris_Sorbonne @utc_compiegne @INSEAD @Le_Museum","id_on_source":"Sorbonne_U","tweeter_id":"2769660576","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":4286},"tweet_id":"804252454116331520"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Amk2Ac\/statuses\/807200230806581249","license":"gnip","rt":["Paris_Sorbonne"],"citation_ids":[13714292],"posted_on":"2016-12-09T12:28:26+00:00","author":{"name":"A\u0142C","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805976228473741314\/xWI5qYk2_normal.jpg","id_on_source":"Amk2Ac","tweeter_id":"4926546394","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":366},"tweet_id":"807200230806581249"}]}}