{"altmetric_id":9933247,"citation":{"authors":["Fab\u00e0 Ribera, Josep"],"first_seen_on":"2016-07-21T22:46:38+00:00","handle":"10550\/54247","handles":["10550\/54247"],"issns":[],"last_mentioned_on":1469081423,"links":["http:\/\/roderic.uv.es\/handle\/10550\/54247#.V5BnAd-H3w8.facebook"],"pdf_url":"http:\/\/roderic.uv.es\/bitstream\/10550\/54247\/1\/TESIS_DOCTORAL_JOSEP_FABA_RIBERA.pdf","pubdate":"2016-07-21T20:16:00+00:00","title":"Generatividad, trayectorias y ganancias de los cuidadores de personas con demencia: variables predictoras y relaci\u00f3n con las consecuencias del cuidado","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["204811946236126"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Generatividad, trayectorias y ganancias de los cuidadores de personas con demencia: variables predictoras y relaci\u00f3n con las consecuencias del cuidado","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1175991265784851&id=204811946236126","license":"public","citation_ids":[9933247],"posted_on":"2016-07-21T06:10:23+00:00","summary":"Ya est\u00e1 disponible on-line la tesis doctoral de nuestro compa\u00f1ero Josep Fab\u00e0 sobre las ganancias de cuidar a una persona con una demencia. \u00a1Buena lectura!","author":{"name":"Grupo de Investigaci\u00f3n en Gerontolog\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/204811946236126","facebook_wall_name":"Grupo de Investigaci\u00f3n en Gerontolog\u00eda","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/204811946236126\/picture","id_on_source":"204811946236126"}}]}}