{"altmetric_id":9007082,"selected_quotes":["AUSTRIAN ECONOMICS, MARKET PROCESS, AND THE EVA\u00ae FRAMEWORK by Nicol\u00e1s Cachanosky"],"citation":{"altmetric_jid":"ssrn","authors":["Cachanosky, Nicolas "],"first_seen_on":"2016-06-24T07:33:27+00:00","issns":[],"journal":"Social Science Research Network (SSRN)","last_mentioned_on":1466810937,"links":["http:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/papers.cfm?abstract_id=2799501"],"pdf_url":"http:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/Delivery.cfm?abstractid=2799501","pubdate":"2016-06-20T00:00:00+00:00","ssrn":"2799501","title":"Austrian Economics, Market Process, and the EVA(R) Framework","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7940332,"mean":6.711930007446,"rank":4165682,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2216297,"rank_type":"exact","sample_size":7940332,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":262111,"mean":11.54545481668,"rank":142010,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":93940,"rank_type":"exact","sample_size":262111,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":78657,"mean":7.0306558431652,"rank":48188,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":16442,"rank_type":"exact","sample_size":78657,"percentile":20},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2532,"mean":8.5079383642829,"rank":1530,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":644,"rank_type":"exact","sample_size":2532,"percentile":25}}},"demographics":{"poster_types":{"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Willy_Covernton"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Willy_Covernton\/statuses\/746485290966089729","license":"gnip","citation_ids":[9007082],"posted_on":"2016-06-24T23:28:57+00:00","author":{"name":"Guilermo L Covernton","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485174090571870208\/g33BEkiT_normal.jpeg","description":"Es Doctor en Econom\u00eda. Ex director Acad\u00e9mico en Fundacion Bases. Prof. Macroeconom\u00eda, Finanzas P\u00fablicas, Econom\u00eda Pol\u00edtica y Microeconom\u00eda en UCA.","id_on_source":"Willy_Covernton","tweeter_id":"833220775","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":820},"tweet_id":"746485290966089729"}]}}