{"altmetric_id":14679860,"selected_quotes":["@PescotapaDiario Quem conhecia bem o car\u00e1ter desse cantor desinteligente era o grande Patativa do Assar\u00e9. Veja aqui"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Feitosa, Luiz Tadeu"],"first_seen_on":"2016-12-12T18:00:05+00:00","isbns":["9788575310762"],"issns":[],"last_mentioned_on":1481565594,"links":["https:\/\/books.google.com.br\/books?id=YcbdCgAAQBAJ&pg=PA290&lpg=PA290&dq=Cantor+Fagner+envolvido+em+denuncia+de&source=bl&ots=2kyfE-rCNb&sig=juPLg6DE7Cx6UK7UrulZGnqnSIQ&hl=pt-BR&sa=X&ved=0ahUKEwjUxKutnO_QAhWMFZAKHeB6CF4Q6AEIOTAF#v=onepage&q=Cantor%20Fagner%20envolvido%20em%20denuncia%20de&f=false"],"pubdate":"2003-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Escrituras","title":"Patativa do Assar\u00e9","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books?id=YcbdCgAAQBAJ&hl=&source=gbs_api"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["jameskafka"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/jameskafka\/statuses\/808370807890120704","license":"gnip","citation_ids":[14679860],"posted_on":"2016-12-12T17:59:54+00:00","author":{"name":"James Kafka","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804714748478685184\/4nD-h2Ai_normal.jpg","description":"Escritor sem rumo, dois livros publicados, tr\u00eas recusados pelo mercado editorial, alguns pr\u00eamios menores e vasta obra intern\u00e9tica, in\u00fatil, aleat\u00f3ria.","id_on_source":"jameskafka","tweeter_id":"10113562","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2620},"tweet_id":"808370807890120704"}]}}