{"altmetric_id":21333386,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["DVGS_eV","INKLUSION_alle","LVGundAFS","ThiemeMed"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["Deutsche Med Wochenschrift","Studie: K\u00f6rperlich aktive #Kinder sind geistig fitter als Couch-Potatos. Erleichtert k\u00f6rperliche #Fitness Verbindungen zwischen Neuronen?"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6143cf058f6100070e3","doi":"10.1055\/s-0043-110456","first_seen_on":"2017-06-25T08:49:33+00:00","issns":["0012-0472","1439-4413"],"journal":"Deutsche Medizinische Wochenschrift","last_mentioned_on":1498555540,"links":["https:\/\/www.thieme-connect.de\/products\/ejournals\/abstract\/10.1055\/s-0043-110456"],"pdf_url":"http:\/\/www.thieme-connect.de\/products\/ejournals\/pdf\/10.1055\/s-0043-110456.pdf","pubdate":"2017-06-21T00:00:00+00:00","publisher":"\u00a9\u00a0Georg Thieme Verlag KG","scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"title":"Starke Kinder \u2013 starkes Ged\u00e4chtnis","type":"article"},"altmetric_score":{"score":3.2,"score_history":{"1y":3.2,"6m":3.2,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8430317,"mean":7.0913096536278,"rank":2124060,"this_scored_higher_than_pct":74,"this_scored_higher_than":6288916,"rank_type":"exact","sample_size":8430317,"percentile":74},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":237633,"mean":12.929339137826,"rank":77650,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":159083,"rank_type":"exact","sample_size":237633,"percentile":66},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":489,"mean":2.280606557377,"rank":68,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":421,"rank_type":"exact","sample_size":489,"percentile":86},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":12,"mean":1.2045454545455,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":10,"rank_type":"exact","sample_size":12,"percentile":83}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}}},"geo":{"twitter":{"DE":3}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/DVGS_eV\/statuses\/878897883508027392","license":"gnip","citation_ids":[21333386],"posted_on":"2017-06-25T08:49:19+00:00","author":{"name":"DVGS e.V.","url":"http:\/\/www.dvgs.de","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/612975219410640900\/knIj0oUR_normal.jpg","description":"Der Deutsche Verband f\u00fcr Gesundheitssport und Sporttherapie (German assoc health sport, exercise therapy) twittert \u00fcber Bewegung in Pr\u00e4vention und Rehabilition.","id_on_source":"DVGS_eV","tweeter_id":"3341322683","geo":{"lt":51.21895,"ln":6.76339,"country":"DE"},"followers":1101},"tweet_id":"878897883508027392"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INKLUSION_alle\/statuses\/878911915673751553","license":"gnip","rt":["DVGS_eV"],"citation_ids":[21333386],"posted_on":"2017-06-25T09:45:04+00:00","author":{"name":"DerHarz_einerf\u00fcralle","url":"http:\/\/www.einer-fuer-alle.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552802135940030464\/VBIzIzNy_normal.jpeg","description":"Der k\u00fcrzeste Weg zur Inklusion - zeigen, dass es geht. Inklusionsprojekt - die Welt barrierefreier machen. Startphase.","id_on_source":"INKLUSION_alle","tweeter_id":"2965810809","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":340},"tweet_id":"878911915673751553"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LVGundAFS\/statuses\/879224231665561600","license":"gnip","citation_ids":[21333386],"posted_on":"2017-06-26T06:26:06+00:00","author":{"name":"LVG & AFS","url":"http:\/\/www.gesundheit-nds.de\/index.php\/impressum","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842324504445620224\/Qhy4r8N2_normal.jpg","description":"Die Landesvereinigung f\u00fcr Gesundheit und Akademie f\u00fcr Sozialmedizin Nds. e.V. ist ein Fachverband f\u00fcr Gesundheitsf\u00f6rderung & gesundheitliche Chancengleichheit","id_on_source":"LVGundAFS","tweeter_id":"839373945287675905","geo":{"lt":52.44889,"ln":9.74,"country":"DE"},"followers":117},"tweet_id":"879224231665561600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ThiemeMed\/statuses\/879631810019414016","license":"gnip","rt":["DVGS_eV"],"citation_ids":[21333386],"posted_on":"2017-06-27T09:25:40+00:00","author":{"name":"ThiemeMedNews","url":"https:\/\/www.thieme.de\/de\/thieme-gruppe\/impressum-15220.htm","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664755048698781696\/BVaS9rct_normal.jpg","description":"Hier twittert die Thieme Gruppe Aktuelles aus Medizin, Wissenschaft und Gesundheitswesen.","id_on_source":"ThiemeMed","tweeter_id":"4068487588","geo":{"lt":48.78232,"ln":9.17702,"country":"DE"},"followers":482},"tweet_id":"879631810019414016"}]}}