{"altmetric_id":14563427,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":6},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["Anabases_Revue","AContensou","nausicaa_ulysse","Villaceque51"],"posts_count":5},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["792695680815635"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["B\u00e9chillon, Marielle de"],"doi":"10.4000\/anabases.5671","first_seen_on":"2016-12-08T14:36:46+00:00","issns":["1774-4296","2256-9421"],"issue":"23","journal":"Anabases. Traditions et r\u00e9ceptions de l\u2019Antiquit\u00e9","last_mentioned_on":1482494613,"links":["http:\/\/anabases.revues.org\/5671"],"pdf_url":"http:\/\/anabases.revues.org\/pdf\/5671","pubdate":"2019-05-04T00:00:00+00:00","publisher":"PLH-ERASME (EA 4153)","title":"Droit et r\u00e9ception de la litt\u00e9rature grecque\u00a0: quelques r\u00e9flexions autour de la th\u00e8se d\u2019Aur\u00e9lie Damet sur les conflits familiaux dans l\u2019Ath\u00e8nes classique","type":"article"},"altmetric_score":{"score":3.8,"score_history":{"1y":3.8,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.8},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Anabases_Revue\/statuses\/806870092818612229","license":"gnip","citation_ids":[14563427],"posted_on":"2016-12-08T14:36:35+00:00","author":{"name":"Anabases","url":"http:\/\/anabases.revues.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/777178841798283268\/ZJomVMxt_normal.jpg","description":"Traditions et r\u00e9ceptions de l'Antiquit\u00e9, une revue de l'\u00e9quipe PLH-ERASME\nUniversit\u00e9 Toulouse - Jean Jaur\u00e8s.","id_on_source":"Anabases_Revue","tweeter_id":"777176698915852288","geo":{"lt":43.60426,"ln":1.44367,"country":"FR"},"followers":290},"tweet_id":"806870092818612229"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AContensou\/statuses\/806870848716083200","license":"gnip","rt":["Anabases_Revue"],"citation_ids":[14563427],"posted_on":"2016-12-08T14:39:35+00:00","author":{"name":"Antoine Contensou","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546083787944513536\/khpHtENs_normal.jpeg","description":"Grec, latin, Girondins de Bordeaux,  \u03a0\u03b1\u03bd\u03b1\u03b8\u03b7\u03bd\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2, ca\u00efpirinha, aligot et ojja bel merguez (ordre variable suivant l'humeur).","id_on_source":"AContensou","tweeter_id":"2356712880","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":582},"tweet_id":"806870848716083200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nausicaa_ulysse\/statuses\/806918206157770752","license":"gnip","rt":["Anabases_Revue"],"citation_ids":[14563427],"posted_on":"2016-12-08T17:47:46+00:00","author":{"name":"nausicaaulysse","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851146131002327040\/jhh3x-VP_normal.jpg","description":"PhD #Classics #DH #Reception #Culturescientifique. Enseigne, cherche, lit #marchepourlessciences @ScienceMarchLy","id_on_source":"nausicaa_ulysse","tweeter_id":"2834179913","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":768},"tweet_id":"806918206157770752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Anabases_Revue\/statuses\/807137360408440832","license":"gnip","rt":["Anabases_Revue"],"citation_ids":[14563427],"posted_on":"2016-12-09T08:18:37+00:00","author":{"name":"Anabases","url":"http:\/\/anabases.revues.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/777178841798283268\/ZJomVMxt_normal.jpg","description":"Traditions et r\u00e9ceptions de l'Antiquit\u00e9, une revue de l'\u00e9quipe PLH-ERASME\nUniversit\u00e9 Toulouse - Jean Jaur\u00e8s.","id_on_source":"Anabases_Revue","tweeter_id":"777176698915852288","geo":{"lt":43.60426,"ln":1.44367,"country":"FR"},"followers":290},"tweet_id":"807137360408440832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Villaceque51\/statuses\/807139677371269120","license":"gnip","rt":["Anabases_Revue"],"citation_ids":[14563427],"posted_on":"2016-12-09T08:27:49+00:00","author":{"name":"No\u00e9mie Villac\u00e8que","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898800621255630848\/dxSNTn4P_normal.jpg","description":"MCF Histoire ancienne, Universit\u00e9 de Reims. D\u00e9mocratie, participation, d\u00e9lib\u00e9ration,  th\u00e9\u00e2tre, luxe... entre autres...","id_on_source":"Villaceque51","tweeter_id":"4188678381","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":477},"tweet_id":"807139677371269120"}],"facebook":[{"title":"Droit et r\u00e9ception de la litt\u00e9rature grecque\u00a0: quelques r\u00e9flexions autour de la th\u00e8se d\u2019Aur\u00e9lie Damet sur les conflits familiaux dans l\u2019Ath\u00e8nes classique","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1217606638324535&id=792695680815635","license":"public","citation_ids":[14563427],"posted_on":"2016-12-23T12:03:33+00:00","summary":"Comment les juristes re\u00e7oivent-ils la litt\u00e9rature grecque classique consacr\u00e9e aux conflits familiaux\u2009\u00a0? Deux raisons justifient qu\u2019on se pose la question\u2009\u00a0: la publication d\u2019une th\u00e8se \u00e9difiante sur les conflits familiaux dans l\u2019Ath\u00e8nes classique et le reno","author":{"name":"Sociedade Brasileira de Ret\u00f3rica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/792695680815635","facebook_wall_name":"Sociedade Brasileira de Ret\u00f3rica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/792695680815635\/picture","id_on_source":"792695680815635"}}]}}