{"altmetric_id":14567813,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["J_HumanSciences"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["333797640105721"],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Ayvaz Morko\u00e7"],"doi":"10.14687\/jhs.v13i3.4278","first_seen_on":"2016-12-08T16:22:07+00:00","issns":["2458-9489"],"journal":"Journal of Human Sciences","last_mentioned_on":1481214114,"links":["https:\/\/www.j-humansciences.com\/ojs\/index.php\/IJHS\/article\/view\/4278"],"pdf_url":"https:\/\/www.j-humansciences.com\/ojs\/index.php\/IJHS\/article\/download\/4278\/2013","pubdate":"2016-12-08T00:00:00+00:00","title":"On the novel \u201cArmenian Named Letters\u201d of the Mevl\u00fct S\u00fcleymanl\u0131 Mevl\u00fct S\u00fcleymanl\u0131\u2019n\u0131n \u201cErmeni Ad\u0131ndaki Harfler\u201d roman\u0131 ve tarihi ger\u00e7ekler","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.75,"score_history":{"1y":0.75,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.75},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/J_HumanSciences\/statuses\/806896596323540992","license":"gnip","citation_ids":[14567813],"posted_on":"2016-12-08T16:21:54+00:00","author":{"name":"IJHS Editorial","url":"http:\/\/j-humansciences.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488577137666830336\/K--R8n1P_normal.png","description":"International Journal of Human Sciences. Reviewed academic journal for all over the world, disciplines and languages. Articles are published in real time.[U\u0130BD]","id_on_source":"J_HumanSciences","tweeter_id":"2643866946","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":255},"tweet_id":"806896596323540992"}],"facebook":[{"title":"On the novel \u201cArmenian Named Letters\u201d of the Mevl\u00fct S\u00fcleymanl\u0131 Mevl\u00fct S\u00fcleymanl\u0131\u2019n\u0131n \u201cErmeni Ad\u0131ndaki Harfler\u201d roman\u0131 ve tarihi ger\u00e7ekler | Morko\u00e7 | Journal of Human Sciences","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=714926691992812&id=333797640105721","license":"public","citation_ids":[14567813],"posted_on":"2016-12-08T16:21:52+00:00","summary":"On the novel \u201cArmenian Named Letters\u201d of the Mevl\u00fct S\u00fcleymanl\u0131\n\nMevl\u00fct S\u00fcleymanl\u0131\u2019n\u0131n \u201cErmeni Ad\u0131ndaki Harfler\u201d roman\u0131 ve tarihi ger\u00e7ekler\n\nAyvaz Morko\u00e7\n\nhttps:\/\/www.j-humansciences.com\/ojs\/index.php\/IJHS\/article\/view\/4278","author":{"name":"International Journal of Human Sciences","url":"https:\/\/www.facebook.com\/333797640105721","facebook_wall_name":"International Journal of Human Sciences","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/333797640105721\/picture","id_on_source":"333797640105721"}}]}}