{"altmetric_id":14005382,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":17},"twitter":{"unique_users_count":16,"unique_users":["xmolenat","pretalemploi","Mixite_Egalite","ergo_activite","TrVinc","etreautravail","vic_marot","ErgoOil15","crismwarmling","FabriquErgo","gaetanbourmaud","VirginieRascle","clbellange","marreutain","zetwitty","xzhhz"],"posts_count":17}},"selected_quotes":["\u00c0 travers les lunettes financi\u00e8res, le travail devient invisible ! Par exemple : (oui, je me fais un peu de pub)"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6743cf058f6100096d8","authors":["Chadoin, Martin","Messing, Karen","Daly, Tamara","Armstrong, Pat","V\u00e9zina, Nicole"],"doi":"10.4000\/pistes.4830","first_seen_on":"2016-11-24T20:10:18+00:00","issns":["1481-9384"],"issue":"18-2","journal":"Pistes: Perspectives Interdisciplinaires sur le Travail et la Sant\u00e9","last_mentioned_on":1504459276,"links":["http:\/\/pistes.revues.org\/4830","http:\/\/pistes.revues.org\/4830?platform=hootsuite","https:\/\/pistes.revues.org\/4830"],"pdf_url":"http:\/\/pistes.revues.org\/pdf\/4830","pubdate":"2016-10-21T00:00:00+00:00","publisher":"Elise Ledoux","title":"\u00ab\u00a0Si ce n\u2019est pas document\u00e9, \u00e7a n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 fait\u00a0\u00bb\u00a0: quand les indicateurs de gestion escamotent le travail invisible des femmes","type":"article","uri":"http:\/\/pistes.revues.org\/4830"},"altmetric_score":{"score":14.15,"score_history":{"1y":14.15,"6m":1.85,"3m":1,"1m":1,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":14.15},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8355417,"mean":7.0462862311029,"rank":609751,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":7745031,"rank_type":"exact","sample_size":8355417,"percentile":92},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":279242,"mean":11.882270490365,"rank":31727,"this_scored_higher_than_pct":88,"this_scored_higher_than":247465,"rank_type":"exact","sample_size":279242,"percentile":88},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":92,"mean":3.3865054945055,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":97,"this_scored_higher_than":90,"rank_type":"exact","sample_size":92,"percentile":97},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":10,"mean":4.1666666666667,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":9,"rank_type":"exact","sample_size":10,"percentile":90}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":16},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":16}}},"geo":{"twitter":{"FR":7,"BR":1,"CA":1,"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/xmolenat\/statuses\/801880591511613440","license":"gnip","citation_ids":[14005382],"posted_on":"2016-11-24T20:10:05+00:00","author":{"name":"Xavier Mol\u00e9nat","url":"http:\/\/www.alternatives-economiques.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1360657466\/Image_4_normal.png","description":"Journaliste @AlterEco_, ex @SH_mag. L'actualit\u00e9 au prisme des sciences sociales, et vice versa. #Data. Et \u00e0 21 h, c'est #gender (certains soirs).","id_on_source":"xmolenat","tweeter_id":"121468512","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":7098},"tweet_id":"801880591511613440"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pretalemploi\/statuses\/801886608425422848","license":"gnip","rt":["xmolenat"],"citation_ids":[14005382],"posted_on":"2016-11-24T20:34:00+00:00","author":{"name":"Jean-Marc Le Hunsec","url":"http:\/\/www.sociologieenpratiques.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1456461482\/jmlh_normal.JPG","description":"Formateur en travail social & charg\u00e9 d'\u00e9tude en sociologie @SocioPratiques.\nEurope, pauvret\u00e9 & pr\u00e9carit\u00e9, travail & emploi.","id_on_source":"pretalemploi","tweeter_id":"90033456","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":3802},"tweet_id":"801886608425422848"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Mixite_Egalite\/statuses\/810563391504973825","license":"gnip","citation_ids":[14005382],"posted_on":"2016-12-18T19:12:26+00:00","author":{"name":"Mixit\u00e9 \u00c9galit\u00e9","url":"http:\/\/www.egalitepro.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2411971262\/m3i7z2xptu080zk3ppt3_normal.jpeg","description":"Permettre \u00e0 chacun de devenir acteur de l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle.\n#\u00c9galit\u00e9Pro #Mixit\u00e9Emplois #ConciliationTempsVie #\u00c9galit\u00e9FH","id_on_source":"Mixite_Egalite","tweeter_id":"703297236","geo":{"lt":49,"ln":-1,"country":"FR"},"followers":1790},"tweet_id":"810563391504973825"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ergo_activite\/statuses\/825388457862295552","license":"gnip","citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-01-28T17:01:57+00:00","author":{"name":"L'Ergo Gnome","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/690924940967710720\/m1a2AeTV_normal.jpg","description":"Ergonomie conseil management formation organisation du travail d\u00e9veloppement organisationnel sant\u00e9 s\u00e9curit\u00e9","id_on_source":"ergo_activite","tweeter_id":"54932095","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3792},"tweet_id":"825388457862295552"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TrVinc\/statuses\/825392439338876932","license":"gnip","rt":["ergo_activite"],"citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-01-28T17:17:47+00:00","author":{"name":"ZeTrVinc","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872065185674133504\/Y15fkKjh_normal.jpg","description":"ing\u00e9nieur s\u00fbret\u00e9 #nucl\u00e9aire, #libertarien","id_on_source":"TrVinc","tweeter_id":"518536887","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":369},"tweet_id":"825392439338876932"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/etreautravail\/statuses\/825482800010821632","license":"gnip","rt":["ergo_activite"],"citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-01-28T23:16:50+00:00","author":{"name":"Bruno LOIRET","url":"http:\/\/www.etreautravail.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/716675654947880961\/qk7EIroq_normal.jpg","description":"La #digitalisation des entreprises, oui ! Mais comment ? L'#innovation technologique seule ne suffit pas! Un #accompagnement du #management est indispensable.","id_on_source":"etreautravail","tweeter_id":"716674411932295168","geo":{"lt":43.5,"ln":1.33333,"country":"FR"},"followers":91},"tweet_id":"825482800010821632"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/vic_marot\/statuses\/825619661706428416","license":"gnip","citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-01-29T08:20:41+00:00","author":{"name":"V\u00e9ronique Marot","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839799130583072768\/NKCHQpnY_normal.jpg","description":"Coach-formatrice-psychologue du travail en devenir-marin(e)-port\u00e9e par la question de l'humain(e) au travail #coach #psycho #travail #QVT #bordeaux","id_on_source":"vic_marot","tweeter_id":"4163883761","geo":{"lt":44.84044,"ln":-0.5805,"country":"FR"},"followers":125},"tweet_id":"825619661706428416"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ErgoOil15\/statuses\/825793160412594177","license":"gnip","rt":["ergo_activite"],"citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-01-29T19:50:06+00:00","author":{"name":"Oliver Walking","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2774623700\/ae8ce9fd9c82c1b1fe59ba1f8a8e45c3_normal.jpeg","description":"Un mec qui s'int\u00e9resse \u00e0 la chose qui nous prend environ 90 000 heures de notre vie : le travail.","id_on_source":"ErgoOil15","tweeter_id":"174297859","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":104},"tweet_id":"825793160412594177"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/crismwarmling\/statuses\/826044726528901121","license":"gnip","rt":["ergo_activite"],"citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-01-30T12:29:44+00:00","author":{"name":"cristine warmling","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810638364978319360\/w3iOb6Bo_normal.jpg","description":"Professora Universidade Federal do Rio Grande do Sul \u00c1rea Sa\u00fade Coletiva","id_on_source":"crismwarmling","tweeter_id":"379487415","geo":{"lt":-30.03306,"ln":-51.23,"country":"BR"},"followers":33},"tweet_id":"826044726528901121"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FabriquErgo\/statuses\/827259241769496579","license":"gnip","citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-02-02T20:55:47+00:00","author":{"name":"LaFabrique Ergonomie","url":"http:\/\/ergonomie.cnam.fr\/fabrique\/index.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/812357242259472385\/RYndhUID_normal.jpg","description":"La Fabrique de l'Ergonomie : S\u00e9minaire public annuel de l'\u00e9quipe Ergonomie du Cnam","id_on_source":"FabriquErgo","tweeter_id":"812353530405208064","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":256},"tweet_id":"827259241769496579"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gaetanbourmaud\/statuses\/827264476034457601","license":"gnip","rt":["FabriquErgo"],"citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-02-02T21:16:35+00:00","author":{"name":"Ga\u00ebtan Bourmaud","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/428645070511026177\/ezeCAowI_normal.jpeg","id_on_source":"gaetanbourmaud","tweeter_id":"455579930","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":105},"tweet_id":"827264476034457601"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VirginieRascle\/statuses\/827272825719250948","license":"gnip","rt":["ergo_activite"],"citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-02-02T21:49:46+00:00","author":{"name":"Virginie Rascle","url":"http:\/\/www.afisst.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780804280206946304\/IEfo-0-P_normal.jpg","description":"Ergonome - Pr\u00e9sidente de l'AFISST (intervenants en services de sant\u00e9 au travail)","id_on_source":"VirginieRascle","tweeter_id":"1337454600","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":59},"tweet_id":"827272825719250948"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ErgoOil15\/statuses\/827864884272566273","license":"gnip","rt":["FabriquErgo"],"citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-02-04T13:02:24+00:00","author":{"name":"Oliver Walking","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2774623700\/ae8ce9fd9c82c1b1fe59ba1f8a8e45c3_normal.jpeg","description":"Un mec qui s'int\u00e9resse \u00e0 la chose qui nous prend environ 90 000 heures de notre vie : le travail.","id_on_source":"ErgoOil15","tweeter_id":"174297859","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":104},"tweet_id":"827864884272566273"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/clbellange\/statuses\/836621674766299138","license":"gnip","rt":["ergo_activite"],"citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-02-28T16:58:45+00:00","author":{"name":"C.-L. B\u00e9langer, C.O.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821867337083129856\/7sPuCrA8_normal.jpg","description":"Je suis sp\u00e9cialis\u00e9e en #violences #sant\u00e9_mentale_et_physique,  #toxicomanies_et_r\u00e9adaptation #recherche_d_emploi  #rh #recrutement (418) 932-9718 \ud83c\udf39","id_on_source":"clbellange","tweeter_id":"821751542810378241","geo":{"lt":46.81228,"ln":-71.21454,"country":"CA"},"followers":140},"tweet_id":"836621674766299138"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/marreutain\/statuses\/837350674807590912","license":"gnip","citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-03-02T17:15:32+00:00","author":{"name":"Mart","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/837388914071650304\/yNrw-2oY_normal.jpg","description":"Doctorant #gestion #ergonomie - #invisibilit\u00e9 du #travail, #activit\u00e9s des #gestionnaires et #performance #municipale - VP de CO-conseil (@convorga)","id_on_source":"marreutain","tweeter_id":"742070550827261953","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":88},"tweet_id":"837350674807590912"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/zetwitty\/statuses\/862080147645771776","license":"gnip","rt":["ergo_activite"],"citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-05-09T23:01:38+00:00","author":{"name":"WonderMother","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901473721411612672\/__VaKzQb_normal.jpg","description":"Maman de @zekawouette et d'un #Gremlin en plein Terrible 2. TL h\u00e9t\u00e9roclite au fil de l'humeur. En pleine reconstruction perso et reconversion pro.","id_on_source":"zetwitty","tweeter_id":"140544550","geo":{"lt":39.5,"ln":-3,"country":"ES"},"followers":1712},"tweet_id":"862080147645771776"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/xzhhz\/statuses\/904393871450353665","license":"gnip","citation_ids":[14005382],"posted_on":"2017-09-03T17:21:16+00:00","author":{"name":"x-zh","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875406472762597376\/smcGuL6F_normal.jpg","id_on_source":"xzhhz","tweeter_id":"2975350221","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":43},"tweet_id":"904393871450353665"}]}}