{"altmetric_id":17086037,"selected_quotes":["Notre ouvrage sur les Politiques Publiques en Education aux M\u00e9dias et \u00e0 l'Information en Europe est sorti! (anglais)","This is very timely as we are publishing a new book on Public Policies in Media and Information Literacy in Europe!","Our book on Public Policies in Media and Information Literacy in Europe: Cross-Country Comparisons is out! \ud83d\ude03","A ceux qui s'int\u00e9ressent \u00e0 la gouvernance de l'Education aux M\u00e9dias en Europe, allez sur www.","For all of you interested in MIL policy and how to do and share results about it go to At your dis\u2026"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"book_cover_url":"https:\/\/s3-eu-west-1.amazonaws.com\/bookcovers.altmetric.com\/images.tandf.co.uk\/f55c\/6095d607f914bcc2b65a577fef91.jpg","editors":["Divina Frau-Meigs","Irma Velez","Julieta Flores Michel"],"first_seen_on":"2017-03-07T18:23:24+00:00","isbns":["9781138644373","9781138644366","9781315628851"],"issns":[],"last_mentioned_on":1497892994,"links":["https:\/\/www.routledge.com\/Public-Policies-in-Media-and-Information-Literacy-in-Europe\/Frau-Meigs-Velez-Flores\/p\/book\/9781138644373","https:\/\/www.routledge.com\/Public-Policies-in-Media-and-Information-Literacy-in-Europe-Cross-Country\/Frau-Meigs-Velez-Michel\/p\/book\/9781138644373","https:\/\/www.routledge.com\/Public-Policies-in-Media-and-Information-Literacy-in-Europe-Cross-Country\/Frau-Meigs-Velez-Flores-Michel\/p\/book\/9781138644373","https:\/\/www.routledge.com\/Public-Policies-in-Media-and-Information-Literacy-in-Europe-Cross-Country\/Frau-Meigs-Velez-Flores-Michel\/p\/book\/9781315628851"],"pubdate":"2017-05-11T00:00:00+00:00","publisher":"Routledge","title":"Public Policies in Media and Information Literacy in Europe","type":"book"},"altmetric_score":{"score":30.68,"score_history":{"1y":30.68,"6m":29.18,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":30.68},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":20,"researcher":6,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":20,"Scientists":6,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}},"geo":{"twitter":{"GB":3,"FR":9,"TR":1,"ES":2,"BE":1,"GR":1,"CM":1,"DK":1,"US":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":45},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[60148],"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":27,"unique_users":["uclknowledgelab","eResearch_UCL","divinameigs","elisschneider","olivier_rey","MediaLitBot","aidanpwhite","silviachocarro","gourmetr","margrandio","EtienneFICD","JAgusCarrillo","CaenCLEMI","APDEN_Fede","_eavi","MediaFutureEU","Iriniandriop","igor_kanizaj","EMRollinat","APDENbzh","CrespelElodie","dorothydaf","MariisMills","SavoirDevenir","belmedia","cmartalazo","LUM25"],"posts_count":42},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["1456236211286505","237953156335498"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/uclknowledgelab\/statuses\/839179625125318660","license":"gnip","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-03-07T18:23:08+00:00","author":{"name":"UCL Knowledge Lab","url":"http:\/\/www.ucl.ac.uk\/ioe\/departments-centres\/centres\/ucl-knowledge-lab","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/699148090528419841\/DQGgi1TF_normal.jpg","description":"University College London Knowledge Lab is an interdisciplinary research centre leading digital research and design in education and beyond.","id_on_source":"uclknowledgelab","tweeter_id":"344623707","geo":{"lt":51.50853,"ln":-0.12574,"country":"GB"},"followers":2158},"tweet_id":"839179625125318660"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/eResearch_UCL\/statuses\/839408947056488448","license":"gnip","rt":["uclknowledgelab"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-03-08T09:34:23+00:00","author":{"name":"eResearch UCL","url":"https:\/\/www.ucl.ac.uk\/research\/domains\/eresearch","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731053704208646144\/gSGhIxL6_normal.jpg","description":"Bringing together the #UCL community who perform theoretical and applied research using #ComputationalScience and #DataScience and #digital technologies","id_on_source":"eResearch_UCL","tweeter_id":"3978925523","geo":{"lt":51.50853,"ln":-0.12574,"country":"GB"},"followers":878},"tweet_id":"839408947056488448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/divinameigs\/statuses\/862538574943703040","license":"gnip","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-11T05:23:16+00:00","author":{"name":"divina frau-meigs","url":"http:\/\/www.divina-frau-meigs.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447758050003124224\/ek-gOs1I_normal.jpeg","description":"Sorbonne Nouvelle,ANR TRANSLIT, Projet ECO MOOC, Education aux m\u00e9dias,Litt\u00e9raties num\u00e9riques,Diversit\u00e9 culturelle, Gouvernance d'Internet, GAPMIL, ECFOLI ...","id_on_source":"divinameigs","tweeter_id":"2296016873","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2381},"tweet_id":"862538574943703040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/elisschneider\/statuses\/862601452388274176","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-11T09:33:07+00:00","author":{"name":"Elisabeth Schneider","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783402988421451776\/ilss1SAr_normal.jpg","description":"MCF en SIC. Docteure en g\u00e9ographie. Num\u00e9rique, \u00e9criture, m\u00e9dias, usages des adolescents, pratiques spatiales, didactique, bref pluridisciplinaire! espe-unicaen","id_on_source":"elisschneider","tweeter_id":"163196677","geo":{"lt":49.18585,"ln":-0.35912,"country":"FR"},"followers":976},"tweet_id":"862601452388274176"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/olivier_rey\/statuses\/862605331221950465","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-11T09:48:32+00:00","author":{"name":"Olivier Rey","url":"http:\/\/about.me\/olivier_rey","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1511218279\/Vellan_normal.JPG","description":"Arpenteur de la recherche en \u00e9ducation, du scolaire \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur.","id_on_source":"olivier_rey","tweeter_id":"361208611","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":1807},"tweet_id":"862605331221950465"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MediaLitBot\/statuses\/862605861872644096","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-11T09:50:38+00:00","author":{"name":"MediaLiteracyBot","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"MediaLitBot","tweeter_id":"840957895017668609","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":245},"tweet_id":"862605861872644096"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aidanpwhite\/statuses\/862676591243124736","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-11T14:31:41+00:00","author":{"name":"Aidan White","url":"http:\/\/www.ethicaljournalismnetwork.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516652445066199040\/KqzJr2vm_normal.jpeg","description":"Director, Ethical Journalism Network.","id_on_source":"aidanpwhite","tweeter_id":"278071797","geo":{"lt":51.50853,"ln":-0.12574,"country":"GB"},"followers":2550},"tweet_id":"862676591243124736"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/silviachocarro\/statuses\/862704161112117248","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-11T16:21:14+00:00","author":{"name":"Silvia Chocarro","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/in\/silviachocarro","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903329529074208768\/LbJrFtSy_normal.jpg","description":"#FreedomofExpression advocate. Global Advocacy Strategist @IFEX. @CFOMsheff member. exFellow @CMDSatCEU. PhD #JournoSafe. exJourno in Balkans, Mexico, Spain, US","id_on_source":"silviachocarro","tweeter_id":"90193044","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1556},"tweet_id":"862704161112117248"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gourmetr\/statuses\/862980283431231488","license":"gnip","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-12T10:38:27+00:00","author":{"name":"Batur Talu","url":"http:\/\/about.me\/btalu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860143679415209986\/ky2s09bN_normal.jpg","description":"(Polites) Realist bir liberal \/ Realist liberal \/ Lib\u00e9ral r\u00e9aliste","id_on_source":"gourmetr","tweeter_id":"30649458","geo":{"lt":41.03508,"ln":28.98331,"country":"TR"},"followers":2055},"tweet_id":"862980283431231488"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MediaLitBot\/statuses\/862983410440175617","license":"gnip","rt":["gourmetr"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-12T10:50:53+00:00","author":{"name":"MediaLiteracyBot","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"MediaLitBot","tweeter_id":"840957895017668609","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":245},"tweet_id":"862983410440175617"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/divinameigs\/statuses\/864737695276335104","license":"gnip","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T07:01:47+00:00","author":{"name":"divina frau-meigs","url":"http:\/\/www.divina-frau-meigs.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447758050003124224\/ek-gOs1I_normal.jpeg","description":"Sorbonne Nouvelle,ANR TRANSLIT, Projet ECO MOOC, Education aux m\u00e9dias,Litt\u00e9raties num\u00e9riques,Diversit\u00e9 culturelle, Gouvernance d'Internet, GAPMIL, ECFOLI ...","id_on_source":"divinameigs","tweeter_id":"2296016873","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2381},"tweet_id":"864737695276335104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/divinameigs\/statuses\/864738236886863872","license":"gnip","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T07:03:56+00:00","author":{"name":"divina frau-meigs","url":"http:\/\/www.divina-frau-meigs.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447758050003124224\/ek-gOs1I_normal.jpeg","description":"Sorbonne Nouvelle,ANR TRANSLIT, Projet ECO MOOC, Education aux m\u00e9dias,Litt\u00e9raties num\u00e9riques,Diversit\u00e9 culturelle, Gouvernance d'Internet, GAPMIL, ECFOLI ...","id_on_source":"divinameigs","tweeter_id":"2296016873","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2381},"tweet_id":"864738236886863872"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/margrandio\/statuses\/864738969812074497","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T07:06:51+00:00","author":{"name":"Marimar Grand\u00edo","url":"http:\/\/spinoffonline.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/573796258747314176\/VxZnmINr_normal.jpeg","description":"Profesora en la Universidad de Murcia. Series, transmedia y audiencias. https:\/\/webs.um.es\/mgrandio\/","id_on_source":"margrandio","tweeter_id":"24405893","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":1712},"tweet_id":"864738969812074497"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/margrandio\/statuses\/864740816450932736","license":"gnip","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T07:14:11+00:00","author":{"name":"Marimar Grand\u00edo","url":"http:\/\/spinoffonline.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/573796258747314176\/VxZnmINr_normal.jpeg","description":"Profesora en la Universidad de Murcia. Series, transmedia y audiencias. https:\/\/webs.um.es\/mgrandio\/","id_on_source":"margrandio","tweeter_id":"24405893","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":1712},"tweet_id":"864740816450932736"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EtienneFICD\/statuses\/864741827513077761","license":"gnip","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T07:18:12+00:00","author":{"name":"\u042foucoulette&\u2102habala","url":"http:\/\/campus93.superdoc.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817245093094572033\/CZiFpWGQ_normal.jpg","description":"\ud83d\ude4aFormateur doc.#collaboratif, m\u00e9diateur #\u00e9colenumerique ; curateur d'#Innovation (p\u00e9dagogique) et adepte du #CoDesign ; (a)mateur d'#art & accroc au #handball \u00ae","id_on_source":"EtienneFICD","tweeter_id":"3588766343","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":733},"tweet_id":"864741827513077761"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JAgusCarrillo\/statuses\/864746812942540802","license":"gnip","rt":["margrandio"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T07:38:01+00:00","author":{"name":"J. Agust\u00edn Carrillo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1394468838\/twitter_normal.jpg","description":"Predoc (FPU) Researcher: #eSports #videogames & #serialfiction. Full-time learner, movies\/series lover, books and games enthusiast.","id_on_source":"JAgusCarrillo","tweeter_id":"316609122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":381},"tweet_id":"864746812942540802"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MediaLitBot\/statuses\/864750036743335936","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T07:50:49+00:00","author":{"name":"MediaLiteracyBot","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"MediaLitBot","tweeter_id":"840957895017668609","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":245},"tweet_id":"864750036743335936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MediaLitBot\/statuses\/864750071283429376","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T07:50:57+00:00","author":{"name":"MediaLiteracyBot","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"MediaLitBot","tweeter_id":"840957895017668609","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":245},"tweet_id":"864750071283429376"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CaenCLEMI\/statuses\/864788306747432962","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T10:22:53+00:00","author":{"name":"CLEMI Caen","url":"http:\/\/www.ac-caen.fr\/environnement-educatif_64_education-aux-medias.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803556093708353536\/mTVDRR4y_normal.jpg","description":"Pour l'\u00e9ducation aux m\u00e9dias dans l'acad\u00e9mie de #Caen. #EMI #CLEMI #BasseNormandie.","id_on_source":"CaenCLEMI","tweeter_id":"1314110418","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":736},"tweet_id":"864788306747432962"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/APDEN_Fede\/statuses\/864804828169601025","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T11:28:32+00:00","author":{"name":"A.P.D.E.N.","url":"http:\/\/www.apden.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692984131173629952\/8uIcJCqZ_normal.png","description":"Association des professeurs documentalistes de l'Education nationale (Ex FADBEN)","id_on_source":"APDEN_Fede","tweeter_id":"521653610","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":2641},"tweet_id":"864804828169601025"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/_eavi\/statuses\/864835869433376769","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T13:31:53+00:00","author":{"name":"EAVI Media Literacy","url":"https:\/\/www.eavi.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840246084152750082\/kBGn2IY1_normal.jpg","description":"We research and promote #MediaLiteracy in Europe.\n\nMedia Literacy isn't just about #CriticalThinking. It's critical. \n\nFB: https:\/\/www.facebook.com\/eavi.eu","id_on_source":"_eavi","tweeter_id":"135189968","geo":{"lt":50.83333,"ln":4,"country":"BE"},"followers":2896},"tweet_id":"864835869433376769"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MediaFutureEU\/statuses\/864841583744745472","license":"gnip","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T13:54:36+00:00","author":{"name":"Media Future EU","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776391599341314050\/vCIh1KiV_normal.jpg","description":"EU Media Futures team at @EU_Commission: #H2020 for #media convergence, #socialmedia, #STARTSEU. Media research, innovation, creativity & policy for @DSMeu","id_on_source":"MediaFutureEU","tweeter_id":"753211223370522624","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":294},"tweet_id":"864841583744745472"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Iriniandriop\/statuses\/864880672598568961","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T16:29:55+00:00","author":{"name":"Irene Andriopoulou","url":"https:\/\/gr.linkedin.com\/in\/irene-andriopoulou-3a174a4a","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766573946737160192\/oBra5yNx_normal.jpg","description":"Media enthusiast. Media & Film Literacy expert. Always in search for new media challenges.","id_on_source":"Iriniandriop","tweeter_id":"756108997325971457","geo":{"lt":37.97945,"ln":23.71622,"country":"GR"},"followers":27},"tweet_id":"864880672598568961"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/igor_kanizaj\/statuses\/864886418560221186","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T16:52:45+00:00","author":{"name":"Igor Kani\u017eaj","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707327452708806656\/04MdLxJF_normal.jpg","id_on_source":"igor_kanizaj","tweeter_id":"706968931035123716","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":189},"tweet_id":"864886418560221186"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EMRollinat\/statuses\/864924906164813825","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T19:25:41+00:00","author":{"name":"EMRollinat-Levasseur","url":"http:\/\/www.univ-paris3.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/718438603660128260\/n5M5DSoe_normal.jpg","description":"Vice-Pr\u00e9sidente #P\u00e9dagogieInnovante & #Num\u00e9rique \u00e0 #SorbonneParis3 #USPC  MCF #th\u00e9\u00e2tre #Litt\u00e9ratureFran\u00e7aise    #FLE","id_on_source":"EMRollinat","tweeter_id":"718436609000108033","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":367},"tweet_id":"864924906164813825"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/APDENbzh\/statuses\/864926163852038145","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-17T19:30:41+00:00","author":{"name":"APDEN Bretagne","url":"http:\/\/adben-bretagne.educapass.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/747142893442314240\/Bhpqsc32_normal.jpg","description":"Association des professeurs documentalistes de l'acad\u00e9mie de Rennes","id_on_source":"APDENbzh","tweeter_id":"2378522383","geo":{"lt":48.2,"ln":-2.98333,"country":"FR"},"followers":473},"tweet_id":"864926163852038145"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CrespelElodie\/statuses\/868183779634028544","license":"gnip","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-26T19:15:17+00:00","author":{"name":"Crespel Elodie","url":"http:\/\/about.me\/ElodieCrespel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2286896432\/x493hrptvkglh21ldgic_normal.png","description":"Post-doctoral researcher at CIMEOS and  Labex LIPSTIC\nUniversity of burgundy","id_on_source":"CrespelElodie","tweeter_id":"395583022","geo":{"lt":47.31667,"ln":5.01667,"country":"FR"},"followers":133},"tweet_id":"868183779634028544"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dorothydaf\/statuses\/871467540958130178","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-04T20:43:47+00:00","author":{"name":"Doroth\u00e9e Danedjo","url":"http:\/\/www.dorotheedanedjo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576035034844516353\/wAQBYWC__normal.jpeg","description":"Multimedia Journalist-Engineer-Blogger.@TechWomen.@Mozilla Rep.@Technovation RA. #STEM Certified Mentor. Biz&Tech Challenger. Best African ICT Blog.FOSSReporter","id_on_source":"dorothydaf","tweeter_id":"88741641","geo":{"lt":3.86667,"ln":11.51667,"country":"CM"},"followers":6898},"tweet_id":"871467540958130178"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dorothydaf\/statuses\/871467571131842561","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-04T20:43:54+00:00","author":{"name":"Doroth\u00e9e Danedjo","url":"http:\/\/www.dorotheedanedjo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576035034844516353\/wAQBYWC__normal.jpeg","description":"Multimedia Journalist-Engineer-Blogger.@TechWomen.@Mozilla Rep.@Technovation RA. #STEM Certified Mentor. Biz&Tech Challenger. Best African ICT Blog.FOSSReporter","id_on_source":"dorothydaf","tweeter_id":"88741641","geo":{"lt":3.86667,"ln":11.51667,"country":"CM"},"followers":6898},"tweet_id":"871467571131842561"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MediaLitBot\/statuses\/871469275466391553","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-04T20:50:41+00:00","author":{"name":"MediaLiteracyBot","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"MediaLitBot","tweeter_id":"840957895017668609","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":245},"tweet_id":"871469275466391553"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MediaLitBot\/statuses\/871469284999954434","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-04T20:50:43+00:00","author":{"name":"MediaLiteracyBot","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"MediaLitBot","tweeter_id":"840957895017668609","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":245},"tweet_id":"871469284999954434"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MariisMills\/statuses\/871752423232196609","license":"gnip","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-05T15:35:48+00:00","author":{"name":"Marianne Riis","url":"http:\/\/mariis.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789171538855497730\/w5hiwoY2_normal.jpg","description":"Associate Prof, PhD, UC Metropolitan, Denmark. Research, teaching & learning w\/ technology in #vocational #education #virtualworlds #VR #AR","id_on_source":"MariisMills","tweeter_id":"15472671","geo":{"lt":56,"ln":10,"country":"DK"},"followers":1191},"tweet_id":"871752423232196609"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MediaLitBot\/statuses\/871756175469096962","license":"gnip","rt":["MariisMills"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-05T15:50:43+00:00","author":{"name":"MediaLiteracyBot","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"MediaLitBot","tweeter_id":"840957895017668609","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":245},"tweet_id":"871756175469096962"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/divinameigs\/statuses\/875611455680200706","license":"gnip","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-16T07:10:13+00:00","author":{"name":"divina frau-meigs","url":"http:\/\/www.divina-frau-meigs.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447758050003124224\/ek-gOs1I_normal.jpeg","description":"Sorbonne Nouvelle,ANR TRANSLIT, Projet ECO MOOC, Education aux m\u00e9dias,Litt\u00e9raties num\u00e9riques,Diversit\u00e9 culturelle, Gouvernance d'Internet, GAPMIL, ECFOLI ...","id_on_source":"divinameigs","tweeter_id":"2296016873","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2381},"tweet_id":"875611455680200706"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/divinameigs\/statuses\/875611731548020736","license":"gnip","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-16T07:11:19+00:00","author":{"name":"divina frau-meigs","url":"http:\/\/www.divina-frau-meigs.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447758050003124224\/ek-gOs1I_normal.jpeg","description":"Sorbonne Nouvelle,ANR TRANSLIT, Projet ECO MOOC, Education aux m\u00e9dias,Litt\u00e9raties num\u00e9riques,Diversit\u00e9 culturelle, Gouvernance d'Internet, GAPMIL, ECFOLI ...","id_on_source":"divinameigs","tweeter_id":"2296016873","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2381},"tweet_id":"875611731548020736"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MediaLitBot\/statuses\/875621698082492418","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-16T07:50:55+00:00","author":{"name":"MediaLiteracyBot","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"MediaLitBot","tweeter_id":"840957895017668609","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":245},"tweet_id":"875621698082492418"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MediaLitBot\/statuses\/875621708354404353","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-16T07:50:58+00:00","author":{"name":"MediaLiteracyBot","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"MediaLitBot","tweeter_id":"840957895017668609","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":245},"tweet_id":"875621708354404353"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SavoirDevenir\/statuses\/875633174981758976","license":"gnip","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-16T08:36:32+00:00","author":{"name":"Savoir*Devenir","url":"http:\/\/www.savoirdevenir.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803548579344355328\/1-Hof8y6_normal.jpg","description":"R\u00e9enchantons le num\u00e9rique !","id_on_source":"SavoirDevenir","tweeter_id":"775990032830173184","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":112},"tweet_id":"875633174981758976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/belmedia\/statuses\/875845030610599938","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-16T22:38:22+00:00","author":{"name":"Belinha De Abreu","url":"http:\/\/www.belinhadeabreu.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885641825532338176\/JFxHafQd_normal.jpg","description":"Media Literacy Educator-Researcher-Author; NTC\/NAMLE\/ISTE member; Focus: K-12\/DigiLit\/Citizenship; Ed. training\/school library media; Tech\/ Policy","id_on_source":"belmedia","tweeter_id":"21765347","geo":{"lt":41.66704,"ln":-72.66648,"country":"US"},"followers":841},"tweet_id":"875845030610599938"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cmartalazo\/statuses\/876175794653057025","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-17T20:32:42+00:00","author":{"name":"Carmen Marta-Lazo","url":"http:\/\/www.educarencomunicacion.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751807603454406656\/1Z6hE945_normal.jpg","description":"Profesora Titular de Comunicaci\u00f3n @unizar IP #GICID, Investigaci\u00f3n Comunicaci\u00f3n Digital @radiounizar http:\/\/dialnet.unirioja.es\/servlet\/autor?codigo=2308979","id_on_source":"cmartalazo","tweeter_id":"376277910","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":1917},"tweet_id":"876175794653057025"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LUM25\/statuses\/876852857915539458","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-19T17:23:07+00:00","author":{"name":"Marie Adam-Normand","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722161742139301888\/0KAOVe0z_normal.jpg","description":"Coordonnatrice CLEMI acad\u00e9mie de Besan\u00e7on\nProfesseur de Lettres Modernes\nFormatrice EMI\nFormatrice DANE","id_on_source":"LUM25","tweeter_id":"528352701","geo":{"lt":47.24878,"ln":6.01815,"country":"FR"},"followers":151},"tweet_id":"876852857915539458"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LUM25\/statuses\/876852888030597120","license":"gnip","rt":["divinameigs"],"citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-06-19T17:23:14+00:00","author":{"name":"Marie Adam-Normand","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722161742139301888\/0KAOVe0z_normal.jpg","description":"Coordonnatrice CLEMI acad\u00e9mie de Besan\u00e7on\nProfesseur de Lettres Modernes\nFormatrice EMI\nFormatrice DANE","id_on_source":"LUM25","tweeter_id":"528352701","geo":{"lt":47.24878,"ln":6.01815,"country":"FR"},"followers":151},"tweet_id":"876852888030597120"}],"facebook":[{"title":"Public Policies in Media and Information Literacy in Europe: Cross-Country Comparisons (Paperback) - Routledge","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1877084749201647&id=1456236211286505","license":"public","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-03-29T02:04:01+00:00","summary":"Check out this new publication! Public Policies in Media and Information Literacy in Europe explores the current tensions in European countries as they attempt to tackle the transition to the digital age, providing a comparative and cross-cultural analysis","author":{"name":"DIMLE","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1456236211286505","facebook_wall_name":"DIMLE","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1456236211286505\/picture","id_on_source":"1456236211286505"}},{"title":"\u5742\u672c\u65ec\u7814\u7a76\u5ba4","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1030780807052725&id=237953156335498","license":"public","citation_ids":[17086037],"posted_on":"2017-05-29T07:25:35+00:00","summary":"\u30e8\u30fc\u30ed\u30c3\u30d1\u306e\u30e1\u30c7\u30a3\u30a2\u60c5\u5831\u30ea\u30c6\u30e9\u30b7\u30fc\u653f\u7b56\u306b\u95a2\u3059\u308b\u65b0\u520a\u672c\u3067\u3059\u3002","author":{"name":"Asia pacific Media and Information Literacy Education Centre","url":"https:\/\/www.facebook.com\/237953156335498","facebook_wall_name":"Asia pacific Media and Information Literacy Education Centre","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/237953156335498\/picture","id_on_source":"237953156335498"}}],"blogs":[{"title":"Books of the week 19\/2017","url":"http:\/\/journalismresearchnews.org\/books-week-192017\/","license":"public","citation_ids":[20074334,17086037,20074337,17086127,20074339,13340322,19623767],"posted_on":"2017-05-12T09:59:00+00:00","summary":"On week 19 the following publications have come to our attention:\nNews of Baltimore: Race, Rage and the City\nEdited by Linda Steiner and Silvio Waisbord\nPublished by Routledge\n272 pages\nPublic Policies in Media and Information Literacy in Europe\nEdited by","author":{"name":"Journalism research news","url":"http:\/\/journalismresearchnews.org\/","description":"Journalism research news"}}]}}