{"altmetric_id":4572228,"selected_quotes":["Ons 4\/11 g\u00e4star jag F\u00f6rvaltningsh\u00f6gskolan, GU \u2026om r\u00e4ttskomplexet liberalismen i Sverige","@jknorberg S\u00e5 vad f\u00f6ranleder dig? Uppdatering av DSLH? (som jag f \u00f6 haft stor nytta av i detta projekt )","@JErnestam allt ska man beh\u00f6va g\u00f6ra sj\u00e4lv! Jag ville mest ha ett diagram till n\u00e4sta version av @OlleFolke","@g_erlingsson vi har ett helt forskningsprojekt om den sv\u00e5r\u00f6vers\u00e4ttligheten."],"citation":{"altmetric_jid":"ssrn","authors":["Schaffer, Johan Karlsson"],"first_seen_on":"2015-09-30T20:59:06+00:00","issns":[],"journal":"Social Science Research Network (SSRN)","last_mentioned_on":1474622108,"links":["http:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/papers.cfm?abstract_id=2667937"],"pdf_url":"http:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/Delivery.cfm?abstractid=2667937","pubdate":"2015-09-30T00:00:00+00:00","ssrn":"2667937","title":"The Legal Complex in Struggles for Political Liberalism in Sweden","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8422812,"mean":7.0866213065837,"rank":4498678,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2345444,"rank_type":"exact","sample_size":8422812,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":239700,"mean":9.5938262153783,"rank":124864,"this_scored_higher_than_pct":38,"this_scored_higher_than":91236,"rank_type":"exact","sample_size":239700,"percentile":38},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":82803,"mean":7.3562533996764,"rank":51105,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":17152,"rank_type":"exact","sample_size":82803,"percentile":20},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3087,"mean":7.6895482825664,"rank":1844,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":797,"rank_type":"exact","sample_size":3087,"percentile":25}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1,"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"NO":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["johank76","Vanstrastranden"],"posts_count":7}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/johank76\/statuses\/649327570924646400","license":"gnip","citation_ids":[4572228],"posted_on":"2015-09-30T20:58:51+00:00","author":{"name":"Johan K. Sch.","url":"http:\/\/mothugg.se","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555484825\/JK_normal.jpg","description":"Assoc. Prof., School of Global Studies, Uni Gothenburg; Researcher, Norwegian Centre for Human Rights, Uni Oslo. Cyclist.","id_on_source":"johank76","tweeter_id":"23215296","geo":{"lt":59.91273,"ln":10.74609,"country":"NO"},"followers":693},"tweet_id":"649327570924646400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/johank76\/statuses\/661282881558433792","license":"gnip","citation_ids":[4572228],"posted_on":"2015-11-02T20:44:59+00:00","author":{"name":"Johan K. Sch.","url":"http:\/\/mothugg.se","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555484825\/JK_normal.jpg","description":"Assoc. Prof., School of Global Studies, Uni Gothenburg; Researcher, Norwegian Centre for Human Rights, Uni Oslo. Cyclist.","id_on_source":"johank76","tweeter_id":"23215296","geo":{"lt":59.91273,"ln":10.74609,"country":"NO"},"followers":693},"tweet_id":"661282881558433792"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Vanstrastranden\/statuses\/661283031265734660","license":"gnip","rt":["johank76"],"citation_ids":[4572228],"posted_on":"2015-11-02T20:45:35+00:00","author":{"name":"Marie Demker","url":"http:\/\/t.co\/0qxi3t13yB","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/97022022\/Mammakatt_normal.jpg","description":"Black Cat Media","id_on_source":"Vanstrastranden","tweeter_id":"24570378","followers":5763},"tweet_id":"661283031265734660"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/johank76\/statuses\/709249334370557952","license":"gnip","citation_ids":[4572228],"posted_on":"2016-03-14T05:26:33+00:00","author":{"name":"Johan K. Sch.","url":"http:\/\/mothugg.se","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555484825\/JK_normal.jpg","description":"Assoc. Prof., School of Global Studies, Uni Gothenburg; Researcher, Norwegian Centre for Human Rights, Uni Oslo. Cyclist.","id_on_source":"johank76","tweeter_id":"23215296","geo":{"lt":59.91273,"ln":10.74609,"country":"NO"},"followers":693},"tweet_id":"709249334370557952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/johank76\/statuses\/732928025571041280","license":"gnip","citation_ids":[4572228],"posted_on":"2016-05-18T13:37:13+00:00","author":{"name":"Johan K. Sch.","url":"http:\/\/mothugg.se","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555484825\/JK_normal.jpg","description":"Assoc. Prof., School of Global Studies, Uni Gothenburg; Researcher, Norwegian Centre for Human Rights, Uni Oslo. Cyclist.","id_on_source":"johank76","tweeter_id":"23215296","geo":{"lt":59.91273,"ln":10.74609,"country":"NO"},"followers":693},"tweet_id":"732928025571041280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/johank76\/statuses\/742364077624819712","license":"gnip","citation_ids":[4572228],"posted_on":"2016-06-13T14:32:43+00:00","author":{"name":"Johan K. Sch.","url":"http:\/\/mothugg.se","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555484825\/JK_normal.jpg","description":"Assoc. Prof., School of Global Studies, Uni Gothenburg; Researcher, Norwegian Centre for Human Rights, Uni Oslo. Cyclist.","id_on_source":"johank76","tweeter_id":"23215296","geo":{"lt":59.91273,"ln":10.74609,"country":"NO"},"followers":693},"tweet_id":"742364077624819712"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/johank76\/statuses\/779247718719975424","license":"gnip","citation_ids":[4572228],"posted_on":"2016-09-23T09:15:08+00:00","author":{"name":"Johan K. Sch.","url":"http:\/\/mothugg.se","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/555484825\/JK_normal.jpg","description":"Assoc. Prof., School of Global Studies, Uni Gothenburg; Researcher, Norwegian Centre for Human Rights, Uni Oslo. Cyclist.","id_on_source":"johank76","tweeter_id":"23215296","geo":{"lt":59.91273,"ln":10.74609,"country":"NO"},"followers":693},"tweet_id":"779247718719975424"}]}}