{"altmetric_id":4369304,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f610000925","authors":["Annie Duprat"],"first_seen_on":"2015-08-06T14:02:51+00:00","isbns":["9782847361810"],"issns":["1764-2507"],"journal":"Le temps des m\u00e9dias","last_mentioned_on":1438869753,"links":["http:\/\/www.cairn.info\/zen.php?ID_ARTICLE=TDM_007_0010","http:\/\/www.cairn.info\/zen.php?ID_ARTICLE=TDM_007_0205"],"pdf_url":"http:\/\/www.cairn.info\/load_pdf.php?ID_ARTICLE=TDM_007_0010","pubdate":"2006-09-01T00:00:00+00:00","publisher":"Nouveau Monde \u00e9ditions","scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"title":"Une autre fa\u00e7on d'\u00eatre lecteur de L'Humanit\u00e9 durant l'entre-deux-guerres : \u00ab rabcors \u00bb et \u00ab CDH \u00bb au service du quotidien communiste","type":"book"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5450695,"mean":6.347149723687,"rank":2896566,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1851705,"rank_type":"exact","sample_size":5450695,"percentile":33},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":190069,"mean":8.8719165140898,"rank":103616,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":67920,"rank_type":"exact","sample_size":190069,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":4.7015,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":10.9,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"MF":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["DupratA"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/DupratA\/status\/629291472404250625","license":"datasift","citation_ids":[4369304],"posted_on":"2015-08-06T14:02:33+00:00","author":{"name":"Duprat Annie","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851779632265297920\/x28PZ2sk_normal.jpg","description":"#R\u00e9volutionFran\u00e7aise \nhttp:\/\/salon-litteraire.linternaute.com\/fr\/annie-duprat\/review\/1944789-entretien-avec-l-historienne-annie-du","id_on_source":"DupratA","tweeter_id":"784819482","geo":{"lt":18.06667,"ln":-63.06667,"country":"MF"},"followers":1613},"tweet_id":"629291472404250625"}]}}