{"altmetric_id":505353,"counts":{"readers":{"mendeley":38,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["MuseedeTautavel"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["L'Anthropologie : Le plus petit d\u00e9nominateur commun\u00a0 via"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4e83cf058f6100022b3","doi":"10.1016\/j.anthro.2011.10.005","first_seen_on":"2011-12-23T10:46:06+00:00","issns":["00035521"],"journal":"Anthropologie","last_mentioned_on":1324636153,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0003552111000719"],"pubdate":"2011-12-12T00:00:00+00:00","publisher":"Elsevier Masson SAS","publisher_subjects":[{"name":"Anthropology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences"],"title":" The least common denominator: An investigation of the variability of Early Upper Palaeolithic bladelet assemblages from Eurasia based on the sites of Kozarnika (Eastern Balkans) and Yafteh (Central Zagros)","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/le-plus-petit-d%C3%A9nominateur-commun-r%C3%A9flexion-sur-la-variabilit%C3%A9-des-ensembles-lamellaires-du-pal%C3%A9olit"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3616388,"mean":4.9295982487525,"rank":2015409,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":924671,"rank_type":"exact","sample_size":3616388,"percentile":25},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":231403,"mean":3.9481724185618,"rank":100443,"this_scored_higher_than_pct":38,"this_scored_higher_than":89279,"rank_type":"exact","sample_size":231403,"percentile":38},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":13,"mean":4.8213333333333,"rank":8,"this_scored_higher_than_pct":23,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":13,"percentile":23},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":1,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":3,"Researcher":10,"Student  > Ph. D. Student":14,"Other":2,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":2,"Lecturer > Senior Lecturer":1,"Professor":4},"by_discipline":{"Social Sciences":10,"Earth and Planetary Sciences":3,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Unspecified":2,"Arts and Humanities":21}}},"geo":{"twitter":{"FR":1},"mendeley":{"GB":2,"IT":1,"FR":1,"PT":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/MuseedeTautavel\/status\/150161026187399168","citation_ids":[505353],"posted_on":"2011-12-23T10:29:13+00:00","author":{"name":"Mus\u00e9e de Tautavel","url":"http:\/\/www.450000ans.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844874730985402368\/Y8nAP7C7_normal.jpg","description":"Suivez les actualit\u00e9s du Mus\u00e9e de la Pr\u00e9histoire de Tautavel, #pr\u00e9histoire #arch\u00e9ologie #famille #activit\u00e9s #mus\u00e9e","id_on_source":"MuseedeTautavel","tweeter_id":"327247234","geo":{"lt":42.81435,"ln":2.74644,"country":"FR"},"followers":2917},"tweet_id":"150161026187399168"}]}}