{"altmetric_id":496116,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["144710522241165","120655678037693"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4dc3cf058f6100019b1","authors":["Hassan Ansari","Sabine Schmidtke"],"doi":"10.1163\/157005811x587912","endpage":"518","first_seen_on":"2011-12-16T11:15:37+00:00","issns":["05705398","15700585"],"issue":"6","journal":"Arabica","last_mentioned_on":1322723687,"links":["http:\/\/www.ingentaconnect.com\/content\/brill\/arab\/2011\/00000058\/00000006\/art00002"],"pubdate":"2011-01-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Other Studies In Human Society","scheme":"era"},{"name":"Cultural Studies","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"startpage":"503","title":"Ab\u016b Sad al-Harg\u016b\u0161\u012b and his <I>Kit\u0101b al-Law\u0101mi<\/I> A S\u016bf\u012b Guide Book for Preachers from 4th\/10th century N\u012b\u0161\u0101p\u016br","type":"article","volume":"58","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/ab%C5%AB-sad-alharg%C5%AB%C5%A1%C4%AB-kit%C4%81b-allaw%C4%81mi-s%C5%ABf%C4%AB-guide-book-preachers-4th10th-century-n%C4%AB%C5%A1%C4%81p%C5%ABr"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3628077,"mean":4.9442940120368,"rank":2746669,"this_scored_higher_than_pct":19,"this_scored_higher_than":723408,"rank_type":"exact","sample_size":3628077,"percentile":19},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":229492,"mean":3.9349413441052,"rank":146596,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":64309,"rank_type":"exact","sample_size":229492,"percentile":28},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":21,"mean":4.4231,"rank":14,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":7,"rank_type":"exact","sample_size":21,"percentile":33},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":1.9833333333333,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":25}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Bachelor":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Computer Science":1,"Arts and Humanities":4}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"ingentaconnect Abu Sad al-Hargusi and his Kitab al-Lawami A Sufi Guide Book for ...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=273357506048149&id=144710522241165","citation_ids":[496116],"posted_on":"2011-12-01T07:14:33+00:00","summary":"Hassan Ansari & Sabine Schmidtke, \"Ab\u016b Sad al-Harg\u016b\u0161\u012b and his Kit\u0101b al-Law\u0101mi A S\u016bf\u012b Guide Book for Preachers from 4th\/10th century N\u012b\u0161\u0101p\u016br\"\n\nAb\u016b Sad Abd al-Malik b. Ab\u012b Utm\u0101n Muhammad b. Ibr\u0101h\u012bm b. Yaq\u016bb al-Harg\u016b\u0161\u012b l-N\u012b\u0161\u0101b\u016br\u012b (al-w\u0101iz al-Harg\u016b\u0161\u012b, d. 406\/1","author":{"name":"\"Rediscovering Theological Rationalism in the Medieval World of Islam\"","url":"https:\/\/www.facebook.com\/144710522241165","facebook_wall_name":"\"Rediscovering Theological Rationalism in the Medieval World of Islam\"","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/144710522241165\/picture","id_on_source":"144710522241165"}},{"title":"ingentaconnect Abu Sad al-Hargusi and his Kitab al-Lawami A Sufi Guide Book for ...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=285261444845222&id=120655678037693","citation_ids":[496116],"posted_on":"2011-12-01T07:14:47+00:00","summary":"Hassan Ansari & Sabine Schmidtke, \"Ab\u016b Sad al-Harg\u016b\u0161\u012b and his Kit\u0101b al-Law\u0101mi A S\u016bf\u012b Guide Book for Preachers from 4th\/10th century N\u012b\u0161\u0101p\u016br\"\n\nAb\u016b Sad Abd al-Malik b. Ab\u012b Utm\u0101n Muhammad b. Ibr\u0101h\u012bm b. Yaq\u016bb al-Harg\u016b\u0161\u012b l-N\u012b\u0161\u0101b\u016br\u012b (al-w\u0101iz al-Harg\u016b\u0161\u012b, d. 406\/1","author":{"name":"Research Unit Intellectual History of the Islamicate World","url":"https:\/\/www.facebook.com\/120655678037693","facebook_wall_name":"Research Unit Intellectual History of the Islamicate World","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/120655678037693\/picture","id_on_source":"120655678037693"}}]}}