{"altmetric_id":4133352,"selected_quotes":["\u201cInt\u00e9gration sociale, int\u00e9gration spatiale\u201d actualisation du concept de \u00c9mile Durkheim","Qu'est-ce que l'int\u00e9gration ?","#etatdurgence (re)lire Int\u00e9gration sociale, int\u00e9gration spatiale #VivreEnsemble","#VincentLambert (re)lire Questions de g\u00e9ographie de la sant\u00e9 et recours sanitaires"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f61000092c","authors":["B\u00e9atrice M\u00e9nard"],"first_seen_on":"2015-06-11T03:53:36+00:00","isbns":["9782701131283"],"issns":["0046-2497"],"journal":"L'Espace g\u00e9ographique","last_mentioned_on":1476974731,"links":["http:\/\/www.cairn.info\/revue-espace-geographique-2002-3-page-264.htm","http:\/\/www.cairn.info\/revue-espace-geographique-2002-3-page-193.htm","http:\/\/www.cairn.info\/resume.php?ID_ARTICLE=EG_313_0193"],"pdf_url":"http:\/\/www.cairn.info\/load_pdf.php?ID_ARTICLE=EG_313_0264","pubdate":"2002-09-01T00:00:00+00:00","publisher":"Belin","publisher_subjects":[{"name":"Physical Geography And Environmental Geoscience","scheme":"era"},{"name":"Human Geography","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Earth and Planetary Sciences","Physical Sciences"],"title":"Int\u00e9gration sociale, int\u00e9gration spatiale","type":"book"},"altmetric_score":{"score":4.3,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.3},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7565447,"mean":6.5306080289211,"rank":1523516,"this_scored_higher_than_pct":79,"this_scored_higher_than":6037862,"rank_type":"exact","sample_size":7565447,"percentile":79},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":219441,"mean":8.1677203426906,"rank":54528,"this_scored_higher_than_pct":75,"this_scored_higher_than":164722,"rank_type":"exact","sample_size":219441,"percentile":75},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":34,"mean":10.317212121212,"rank":24,"this_scored_higher_than_pct":29,"this_scored_higher_than":10,"rank_type":"exact","sample_size":34,"percentile":29},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":7.95,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":5,"researcher":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":5,"Scientists":2}}},"geo":{"twitter":{"FR":1,"MX":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":13},"twitter":{"unique_users_count":7,"unique_users":["cairninfo","EspaceGeo","vicenteugalde","Uneheuredepeine","Denis_Gouaux","fdastous","Ifmountain"],"posts_count":13}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/cairninfo\/status\/610743755352735744","license":"datasift","citation_ids":[4133352],"posted_on":"2015-06-16T09:40:33+00:00","author":{"name":"Cairn.info","url":"http:\/\/www.cairn.info","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421326906437296128\/YQDT59gM_normal.png","description":"Plateforme de r\u00e9f\u00e9rence pour les publications de sciences humaines et sociales. Diffusion num\u00e9rique de 450 revues et plus de 8.000 ouvrages. Eng: @cairnint","id_on_source":"cairninfo","tweeter_id":"120097281","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":9775},"tweet_id":"610743755352735744"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/EspaceGeo\/status\/608651816142778368","license":"datasift","citation_ids":[4133352],"posted_on":"2015-06-10T15:07:55+00:00","author":{"name":"L'EspaceG\u00e9ographique","url":"http:\/\/www.cairn.info\/revue-espace-geographique.htm","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000088722957\/b0798fa982fbf00b2bab3443a5dddf59_normal.jpeg","description":"L'Espace g\u00e9ographique est une revue scientifique de discussion et de r\u00e9flexion, consacr\u00e9e \u00e0 la g\u00e9ographie, qui a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e en 1972 | English edition since 2012","id_on_source":"EspaceGeo","tweeter_id":"1569247591","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2839},"tweet_id":"608651816142778368"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/vicenteugalde\/status\/610777588907151360","license":"datasift","rt":["cairninfo"],"citation_ids":[4133352],"posted_on":"2015-06-16T11:54:59+00:00","author":{"name":"vicente ugalde","url":"http:\/\/vicenteugalde.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3485233582\/09b38016421b75402967d11809771f52_normal.jpeg","description":"He teaches Local Government at Colegio de Mexico. His research areas are environmental policy and legal decision-making in control of environmental regulation.","id_on_source":"vicenteugalde","tweeter_id":"84146712","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":318},"tweet_id":"610777588907151360"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Uneheuredepeine\/status\/611088400637034498","license":"datasift","citation_ids":[4133352],"posted_on":"2015-06-17T08:30:02+00:00","author":{"name":"Denis Colombi","url":"http:\/\/uneheuredepeine.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/712540562348449792\/D7WMaMf3_normal.jpg","description":"Sociologie de l'actualit\u00e9 et actualit\u00e9 de la sociologie | Sociology of today and today's sociology. De la sociologie sauvage avec tout le confort moderne.","id_on_source":"Uneheuredepeine","tweeter_id":"117345550","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":8313},"tweet_id":"611088400637034498"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Denis_Gouaux\/status\/611091240180936704","license":"datasift","rt":["Uneheuredepeine"],"citation_ids":[4133352],"posted_on":"2015-06-17T08:41:19+00:00","author":{"name":"Denis Gouaux","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876080991911239680\/9V7yDtxd_normal.jpg","description":"Mondialisation, \u00e9conomie, data, actu Blog: https:\/\/ecointerview.wordpress.com.","id_on_source":"Denis_Gouaux","tweeter_id":"191232186","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2188},"tweet_id":"611091240180936704"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/EspaceGeo\/status\/611120798020055040","license":"datasift","rt":["Uneheuredepeine"],"citation_ids":[4133352],"posted_on":"2015-06-17T10:38:46+00:00","author":{"name":"L'EspaceG\u00e9ographique","url":"http:\/\/www.cairn.info\/revue-espace-geographique.htm","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000088722957\/b0798fa982fbf00b2bab3443a5dddf59_normal.jpeg","description":"L'Espace g\u00e9ographique est une revue scientifique de discussion et de r\u00e9flexion, consacr\u00e9e \u00e0 la g\u00e9ographie, qui a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e en 1972 | English edition since 2012","id_on_source":"EspaceGeo","tweeter_id":"1569247591","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2839},"tweet_id":"611120798020055040"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/EspaceGeo\/status\/611120779921637377","license":"datasift","rt":["cairninfo"],"citation_ids":[4133352],"posted_on":"2015-06-17T10:38:42+00:00","author":{"name":"L'EspaceG\u00e9ographique","url":"http:\/\/www.cairn.info\/revue-espace-geographique.htm","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000088722957\/b0798fa982fbf00b2bab3443a5dddf59_normal.jpeg","description":"L'Espace g\u00e9ographique est une revue scientifique de discussion et de r\u00e9flexion, consacr\u00e9e \u00e0 la g\u00e9ographie, qui a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e en 1972 | English edition since 2012","id_on_source":"EspaceGeo","tweeter_id":"1569247591","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2839},"tweet_id":"611120779921637377"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fdastous\/statuses\/666250881193648132","license":"gnip","citation_ids":[4133352],"posted_on":"2015-11-16T13:46:03+00:00","author":{"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric D'Astous","url":"http:\/\/about.me\/fdastous","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1783507195\/profil_twitter_normal.jpg","description":"Sociologue \/ Prof. \/ Tweets perso \/ Mention RT \u2260 approbation\/  #DroitsHumains #Stigma #Itin\u00e9rance   #Intersectionality  #HarmReduction #Homeless #Reprojustice","id_on_source":"fdastous","tweeter_id":"467709390","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4305},"tweet_id":"666250881193648132"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fdastous\/statuses\/668818311044550656","license":"gnip","citation_ids":[4133352],"posted_on":"2015-11-23T15:48:06+00:00","author":{"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric D'Astous","url":"http:\/\/about.me\/fdastous","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1783507195\/profil_twitter_normal.jpg","description":"Sociologue \/ Prof. \/ Tweets perso \/ Mention RT \u2260 approbation\/  #DroitsHumains #Stigma #Itin\u00e9rance   #Intersectionality  #HarmReduction #Homeless #Reprojustice","id_on_source":"fdastous","tweeter_id":"467709390","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4305},"tweet_id":"668818311044550656"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fdastous\/statuses\/671324186539872256","license":"gnip","citation_ids":[4133352],"posted_on":"2015-11-30T13:45:33+00:00","author":{"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric D'Astous","url":"http:\/\/about.me\/fdastous","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1783507195\/profil_twitter_normal.jpg","description":"Sociologue \/ Prof. \/ Tweets perso \/ Mention RT \u2260 approbation\/  #DroitsHumains #Stigma #Itin\u00e9rance   #Intersectionality  #HarmReduction #Homeless #Reprojustice","id_on_source":"fdastous","tweeter_id":"467709390","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4305},"tweet_id":"671324186539872256"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EspaceGeo\/statuses\/693110477514215425","license":"gnip","citation_ids":[4133352],"posted_on":"2016-01-29T16:36:29+00:00","author":{"name":"L'EspaceG\u00e9ographique","url":"http:\/\/www.cairn.info\/revue-espace-geographique.htm","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000088722957\/b0798fa982fbf00b2bab3443a5dddf59_normal.jpeg","description":"L'Espace g\u00e9ographique est une revue scientifique de discussion et de r\u00e9flexion, consacr\u00e9e \u00e0 la g\u00e9ographie, qui a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e en 1972 | English edition since 2012","id_on_source":"EspaceGeo","tweeter_id":"1569247591","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2839},"tweet_id":"693110477514215425"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ifmountain\/statuses\/693772046732496901","license":"gnip","rt":["EspaceGeo"],"citation_ids":[4133352],"posted_on":"2016-01-31T12:25:20+00:00","author":{"name":"Simon Maraud","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/625374311268937728\/bC5csr-y_normal.jpg","description":"Phd Student (Geography) working on the emancipation processes of two nordic indigenous peoples: the Sami, in Swedish Lapland & the Cree, in Qu\u00e9bec, Canada","id_on_source":"Ifmountain","tweeter_id":"3019760259","followers":44},"tweet_id":"693772046732496901"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cairninfo\/statuses\/789115336750661632","license":"gnip","citation_ids":[4133352],"posted_on":"2016-10-20T14:45:31+00:00","author":{"name":"Cairn.info","url":"http:\/\/www.cairn.info","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421326906437296128\/YQDT59gM_normal.png","description":"Plateforme de r\u00e9f\u00e9rence pour les publications de sciences humaines et sociales. Diffusion num\u00e9rique de 450 revues et plus de 8.000 ouvrages. Eng: @cairnint","id_on_source":"cairninfo","tweeter_id":"120097281","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":9775},"tweet_id":"789115336750661632"}]}}