{"altmetric_id":4139225,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["88224875239"],"posts_count":1},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[58914],"posts_count":1},"total":{"posts_count":8},"twitter":{"unique_users_count":5,"unique_users":["EASPsalud","GranadaCiencias","BiblioEASP","joancmarch","libroazuln"],"posts_count":6}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa61d3cf058f610007841","authors":["Buckland, G.","Travier, N.","Huerta, J.M.","Bueno\u2010de\u2010Mesquita, H.B(as)","Siersema, P.D.","Skeie, G.","Weiderpass, E.","Engeset, D.","Ericson, U.","Ohlsson, B.","Agudo, A.","Romieu, I.","Ferrari, P.","Freisling, H.","Colorado\u2010Yohar, S.","Li, K.","Kaaks, R.","Pala, V.","Cross, A.J.","Riboli, E.","Trichopoulou, A.","Lagiou, P.","Bamia, C.","Boutron\u2010Ruault, M.C.","Fagherazzi, G.","Dartois, L.","May, A.M.","Peeters, P.H.","Panico, S.","Johansson, M.","Wallner, B.","Palli, D.","Key, T.J.","Khaw, K.T.","Ardanaz, E.","Overvad, K.","Tj\u00f8nneland, A.","Dorronsoro, M.","S\u00e1nchez, M.J.","Quir\u00f3s, J.R.","Naccarati, A.","Tumino, R.","Boeing, H.","Gonzalez, C.A.","Buckland G","Travier N","Huerta J","Bueno-de-Mesquita HA","Siersema P","Skeie G","Weiderpass E","Engeset D","Ericson U","Ohlsson B","Agudo A","Romieu I","Ferrari P","Freisling H","Colorado-Yohar S","Li K","Kaaks R","Pala V","Cross AJ","Riboli E","Trichopoulou A","Lagiou P","Bamia C","Boutron-Ruault M","Fagherazzi G","Dartois L","May A","Peeters P","Panico S","Johansson M","Wallner B","Palli D","Key T","Khaw K","Ardanaz E","Overvad K","Tj\u00f8nneland A","Dorronsoro M","S\u00e1nchez M","Quir\u00f3s J","Naccarati A","Tumino R","Boeing H","Gonzalez C","G. Buckland","N. Travier","J.M. Huerta","H.Bas Bueno-de-Mesquita","P.D. Siersema","G. Skeie","E. Weiderpass","D. Engeset","U. Ericson","B. Ohlsson","A. Agudo","I. Romieu","P. Ferrari","H. Freisling","S. Colorado-Yohar","K. Li","R. Kaaks","V. Pala","A.J. Cross","E. Riboli","A. Trichopoulou","P. Lagiou","C. Bamia","M.C. Boutron-Ruault","G. Fagherazzi","L. Dartois","A.M. May","P.H. Peeters","S. Panico","M. Johansson","B. Wallner","D. Palli","T.J. Key","K.T. Khaw","E. Ardanaz","K. Overvad","A. Tj\u00f8nneland","M. Dorronsoro","M.J. S\u00e1nchez","J.R. Quir\u00f3s","A. Naccarati","R. Tumino","H. Boeing","C.A. Gonzalez"],"doi":"10.1002\/ijc.29411","endpage":"606","first_seen_on":"2015-06-12T07:53:25+00:00","funders":["cruk","mrc"],"isbns":[],"issns":["0020-7136","1097-0215","00207136"],"issue":"3","journal":"International Journal of Cancer","last_mentioned_on":1454495400,"links":["http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/ijc.29411\/abstract","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25557932?dopt=Abstract&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"],"pdf_url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/ijc.29411\/pdf","pmid":"25557932","pubdate":"2015-02-13T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Oncology And Carcinogenesis","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"598","subjects":["neoplasms"],"title":"Healthy lifestyle index and risk of gastric adenocarcinoma in the EPIC cohort study.","type":"article","uri":"http:\/\/doi.wiley.com\/10.1002\/ijc.29411","volume":"137","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/healthy-lifestyle-index-risk-gastric-adenocarcinoma-epic-cohort-study-1"},"altmetric_score":{"score":9.83,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":9.83},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7358099,"mean":6.392535950999,"rank":725219,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":6632583,"rank_type":"exact","sample_size":7358099,"percentile":90},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":217318,"mean":8.1205858906576,"rank":30608,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":186697,"rank_type":"exact","sample_size":217318,"percentile":85},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":3812,"mean":5.4273712936237,"rank":336,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":3476,"rank_type":"exact","sample_size":3812,"percentile":91},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":65,"mean":5.65234375,"rank":12,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":53,"rank_type":"exact","sample_size":65,"percentile":81}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":5},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":5}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1,"Other":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":3}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/EASPsalud\/status\/609274000506781696","license":"datasift","rt":["BiblioEASP"],"citation_ids":[4139225],"posted_on":"2015-06-12T08:20:16+00:00","author":{"name":"Escuela Andaluza SP","url":"http:\/\/www.easp.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895611759477829760\/AIOxjh6I_normal.jpg","description":"Para el desarrollo de la formaci\u00f3n, la consultor\u00eda, la investigaci\u00f3n y la cooperaci\u00f3n internacional en Salud P\u00fablica y Gesti\u00f3n Sanitaria","id_on_source":"EASPsalud","tweeter_id":"280561320","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":9758},"tweet_id":"609274000506781696"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/GranadaCiencias\/status\/609275432333103104","license":"datasift","rt":["BiblioEASP"],"citation_ids":[4139225],"posted_on":"2015-06-12T08:25:57+00:00","author":{"name":"Granada Ciencias","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000832225171\/e2995b2c4fb539b07ce40f6fcaf9be42_normal.jpeg","description":"Granada es una ciudad perfecta para la ciencia \u00a1pero queremos que haya m\u00e1s!","id_on_source":"GranadaCiencias","tweeter_id":"2231373823","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1566},"tweet_id":"609275432333103104"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/BiblioEASP\/status\/609266209855442944","license":"datasift","citation_ids":[4139225],"posted_on":"2015-06-12T07:49:18+00:00","author":{"name":"Biblioteca EASP","url":"http:\/\/www.easp.es\/la-escuela\/biblioteca\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874163038701727744\/FX_x-8xS_normal.jpg","description":"Library. Biblioteca de la Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica en @EASPsalud, miembro de la @BVSSPA, @WHO_Europe Documentation Centre #PublicHealth #Saludpublica","id_on_source":"BiblioEASP","tweeter_id":"99913091","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":2676},"tweet_id":"609266209855442944"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/joancmarch\/status\/609318387014045696","license":"datasift","rt":["BiblioEASP"],"citation_ids":[4139225],"posted_on":"2015-06-12T11:16:38+00:00","author":{"name":"joan carles march","url":"http:\/\/blogs.publico.es\/joan-carles-march-cerda\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000790333528\/c2fcc51b6561a58769a57d0a591efee3_normal.jpeg","description":"Profesor @EASPsalud: comunicaci\u00f3n, equipos, liderar, pacientes Colaborador @diariomedico @Salutif Investigo en @ibsGRANADA @CIBER_ESP con #hero\u00edna como terapia","id_on_source":"joancmarch","tweeter_id":"195065263","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":26518},"tweet_id":"609318387014045696"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/libroazuln\/status\/629234099698335744","license":"datasift","citation_ids":[4139225],"posted_on":"2015-08-06T10:14:34+00:00","author":{"name":"Libro Azul","url":"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Libro-Azul\/279667772085894?sk=app_190322544333196","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1733482297\/Bright_512x512_normal.png","description":"La desnutrici\u00f3n es un factor que se asocia con mal pron\u00f3stico en pacientes hospitalizados y ambulatorios","id_on_source":"libroazuln","tweeter_id":"454601506","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":158},"tweet_id":"629234099698335744"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/libroazuln\/status\/629234227708456961","license":"datasift","citation_ids":[4139225],"posted_on":"2015-08-06T10:15:05+00:00","author":{"name":"Libro Azul","url":"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Libro-Azul\/279667772085894?sk=app_190322544333196","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1733482297\/Bright_512x512_normal.png","description":"La desnutrici\u00f3n es un factor que se asocia con mal pron\u00f3stico en pacientes hospitalizados y ambulatorios","id_on_source":"libroazuln","tweeter_id":"454601506","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":158},"tweet_id":"629234227708456961"}],"facebook":[{"title":"Healthy lifestyle index and risk of gastric adenocarcinoma in the EPIC cohort study - Buckland -...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10153282164720240&id=88224875239","license":"public","citation_ids":[4139225],"posted_on":"2015-06-12T07:49:17+00:00","summary":"#Producci\u00f3ncient\u00edfica @EASPsalud. Healthy #lifestyle index and risk of #gastric #adenocarcinoma in the EPIC cohort study\nhttp:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/ijc.29411\/abstract","author":{"name":"Biblioteca de la Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/88224875239","facebook_wall_name":"Biblioteca de la Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/88224875239\/picture","id_on_source":"88224875239"}}],"blogs":[{"title":"Fighting cancer \u2013 time to reflect on World Cancer Day 2016","url":"http:\/\/blogs.biomedcentral.com\/on-medicine\/2016\/02\/03\/bmcmedicine-world-cancer-day\/","license":"public","citation_ids":[5038783,485822,1285633,2924728,4754363,2438908,2696513,1630256,3826146,2590091,3046923,4731287,1710983,1909175,1925046,5085000,1692454,1101265,4962888,4122912,4139225,2028725,555697],"posted_on":"2016-02-03T10:30:00+00:00","summary":"Despite promising advances in cancer treatment, mortality due to the disease remains very high. Killing around 8.2 million people in 2012, with over 14 million newly diagnosed cases, cancer is the leading cause of death worldwide.*\nMost of us know someone","author":{"name":"On Medicine","url":"http:\/\/blogs.biomedcentral.com\/on-medicine","description":"Insights and opinion on the latest medical research, clinical practices, and developments in the field."}}]}}