{"altmetric_id":3722436,"counts":{"readers":{"mendeley":8,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":4,"unique_users":["814639035230217","222137386576","189016287965422","180088915363823"],"posts_count":4},"total":{"posts_count":4}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa67d3cf058f610009839","authors":["James C. Gardiner","Javan L. Horwitz"],"doi":"10.1093\/mtp\/miu045","first_seen_on":"2015-02-24T10:09:59+00:00","issns":["2053-7387"],"issue":"2","journal":"Music Therapy Perspectives","last_mentioned_on":1457872560,"links":["http:\/\/mtp.oxfordjournals.org\/content\/early\/2015\/02\/13\/mtp.miu045.extract","http:\/\/mtp.oxfordjournals.org\/content\/early\/2015\/02\/13\/mtp.miu045.full.pdf+html"],"pdf_url":"http:\/\/mtp.oxfordjournals.org\/content\/early\/2015\/02\/13\/mtp.miu045.full.pdf","pubdate":"2015-02-15T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Performing Arts And Creative Writing","scheme":"era"}],"title":"Neurologic Music Therapy and Group Psychotherapy for Treatment of Traumatic Brain Injury: Evaluation of a Cognitive Rehabilitation Group","type":"article","volume":"33","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/neurologic-music-therapy-group-psychotherapy-treatment-traumatic-brain-injury-evaluation-cognitive-r"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7386232,"mean":6.4185596659474,"rank":3792836,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":2069067,"rank_type":"exact","sample_size":7386232,"percentile":28},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":201917,"mean":8.9713851205453,"rank":104928,"this_scored_higher_than_pct":37,"this_scored_higher_than":76170,"rank_type":"exact","sample_size":201917,"percentile":37},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":55,"mean":2.2661481481481,"rank":33,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":15,"rank_type":"exact","sample_size":55,"percentile":27},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":3.55,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":3},"by_discipline":{"Chemistry":1,"Social Sciences":2,"Psychology":4,"Arts and Humanities":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Neurologic Music Therapy and Group Psychotherapy for Treatment of Traumatic Brain Injury:...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/814639035230217\/posts\/983695568324562","license":"public","citation_ids":[3722436],"posted_on":"2015-02-24T09:28:37+00:00","summary":"Gardiner, J. C. & Horwitz, J. I.: Neurologic Music Therapy and Group Psychotherapy for treatment of traumatic brain injury: evaluation of a cognitive rehabilitation group.\nMusic Therapy Perspectives, february 2015. mtp.oxfordjournals.org","author":{"name":"Gesellschaft fir Musiktherapie zu L\u00ebtzebuerg asbl - GML","url":"https:\/\/www.facebook.com\/814639035230217","facebook_wall_name":"Gesellschaft fir Musiktherapie zu L\u00ebtzebuerg asbl - GML","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/814639035230217\/picture","id_on_source":"814639035230217"}},{"title":"Neurologic Music Therapy and Group Psychotherapy for Treatment of Traumatic Brain Injury:...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=801889496559748&id=478976875517680","license":"public","citation_ids":[3722436],"posted_on":"2015-02-23T16:01:18+00:00","summary":"http:\/\/mtp.oxfordjournals.org\/content\/early\/2015\/02\/13\/mtp.miu045.extract","author":{"name":"Musikterapi i Sverige","url":"https:\/\/www.facebook.com\/222137386576","facebook_wall_name":"Med In Stock, LLC","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/222137386576\/picture","id_on_source":"222137386576"}},{"title":"Neurologic Music Therapy and Group Psychotherapy for Treatment of Traumatic Brain Injury:...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=347544408779275&id=189016287965422","license":"public","citation_ids":[3722436],"posted_on":"2015-02-27T10:29:13+00:00","summary":"La musicoth\u00e9rapie neurologique en s\u00e9ances de groupe, pour r\u00e9\u00e9duquer les troubles cognitifs. Un article tout r\u00e9cent.\n\nGrand merci \u00e0 l'association luxembourgeoise de musicoth\u00e9rapie,\nGesellschaft fir Musiktherapie zu L\u00ebtzebuerg asbl - GML","author":{"name":"Li\u00e8ge Musicoth\u00e9rapie","url":"https:\/\/www.facebook.com\/189016287965422","facebook_wall_name":"Li\u00e8ge Musicoth\u00e9rapie","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/189016287965422\/picture","id_on_source":"189016287965422"}},{"title":"Neurologic Music Therapy and Group Psychotherapy for Treatment of Traumatic Brain Injury:...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1030778946961478&id=180088915363823","license":"public","citation_ids":[3722436],"posted_on":"2016-03-13T12:36:00+00:00","summary":"A fascinating journal article regarding Veterans with traumatic brain injuries and NMT (Neurologic Music Therapy) #MusicMakesItBetter\n\nhttp:\/\/mtp.oxfordjournals.org\/content\/early\/2015\/02\/13\/mtp.miu045.full.pdf+html","author":{"name":"The Alchemy Sky Foundation","url":"https:\/\/www.facebook.com\/180088915363823","facebook_wall_name":"The Alchemy Sky Foundation","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/180088915363823\/picture","id_on_source":"180088915363823"}}]}}