{"altmetric_id":9293861,"selected_quotes":["Antes de la Primera Guerra Mundial hubo una incorporaci\u00f3n considerable de las mujeres a las clases profesionales","Before WWI: an era of unprecedented female public service, and a gradually emerging professional class of women"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Christine Etherington-Wright"],"first_seen_on":"2016-07-07T13:38:56+00:00","isbns":["9780230219922"],"issns":[],"last_mentioned_on":1467886999,"links":["https:\/\/books.google.es\/books\/about\/Gender_professions_and_discourse.html?id=SNMdAQAAIAAJ&redir_esc=y"],"pubdate":"2009-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Palgrave Macmillan","title":"Gender, professions and discourse","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books\/about\/Gender_professions_and_discourse.html?hl=&id=SNMdAQAAIAAJ"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["histfeminista"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/histfeminista\/statuses\/750998369317822464","license":"gnip","citation_ids":[9293861],"posted_on":"2016-07-07T10:22:18+00:00","author":{"name":"historia feminista","url":"http:\/\/www.historiafeminista.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/658783808108568576\/Ukd9pPGo_normal.png","description":"No hay nada ontol\u00f3gico en el concepto de diferencia, s\u00f3lo es la forma en la que los amos interpretan una situaci\u00f3n hist\u00f3rica de dominaci\u00f3n.\nM. Wittig","id_on_source":"histfeminista","tweeter_id":"3352911082","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":162},"tweet_id":"750998369317822464"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/histfeminista\/statuses\/750998622163050497","license":"gnip","citation_ids":[9293861],"posted_on":"2016-07-07T10:23:19+00:00","author":{"name":"historia feminista","url":"http:\/\/www.historiafeminista.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/658783808108568576\/Ukd9pPGo_normal.png","description":"No hay nada ontol\u00f3gico en el concepto de diferencia, s\u00f3lo es la forma en la que los amos interpretan una situaci\u00f3n hist\u00f3rica de dominaci\u00f3n.\nM. Wittig","id_on_source":"histfeminista","tweeter_id":"3352911082","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":162},"tweet_id":"750998622163050497"}]}}