{"altmetric_id":8821979,"counts":{"readers":{"mendeley":12,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Vrnckg"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":3,"unique_users":["763271847048354","130569927138167","302576146521755"],"posts_count":3}},"citation":{"authors":["GUIVANT, JULIA SILVIA"],"doi":"10.1590\/1809-4422asoc150001exv1912016","endpage":"238","first_seen_on":"2016-06-17T11:27:33+00:00","issns":["1414-753X","1809-4422"],"issue":"1","journal":"Ambiente &amp; Sociedade","last_mentioned_on":1475507111,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1414-753X2016000100013&lng=en&nrm=iso","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1414-753X2016000100013#.V3VkMNVYeN4.twitter","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1414-753X2016000100013#.V3Vln2eK7OV.twitter","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_abstract&pid=S1414-753X2016000100013&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/asoc\/v19n1\/pt_1809-4422-asoc-19-01-00227.pdf","pubdate":"2016-03-01T00:00:00+00:00","publisher":"Secretaria Editorial da Revista Ambiente e Sociedade","startpage":"227","title":"Ulrich Beck's legacy","type":"article","volume":"19","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/o-legado-ulrich-beck"},"altmetric_score":{"score":1.75,"score_history":{"1y":1.75,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.75},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Postgraduate":3,"Student  > Master":4,"Student  > Bachelor":1,"Professor":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Social Sciences":9,"Business, Management and Accounting":1,"Environmental Science":2}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1096766960365506&id=763271847048354","license":"public","citation_ids":[8821979],"posted_on":"2016-05-15T22:20:37+00:00","summary":"Publica\u00e7\u00e3o do artigo da Dra. Guivant, O legado de Ulrich Beck, na revista Ambiente e Sociedade (em portugu\u00eas e ingl\u00eas) vol.19, no.1, p.227-238. \nhttp:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1414-753X2016000100013&lng=en&nrm=iso","author":{"name":"IRIS UFSC","url":"https:\/\/www.facebook.com\/763271847048354","facebook_wall_name":"IRIS UFSC","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/763271847048354\/picture","id_on_source":"763271847048354"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=555518664643289&id=130569927138167","license":"public","citation_ids":[8821979],"posted_on":"2016-09-20T23:00:00+00:00","summary":"A autora Julia Guivant, \u00e0 pedido do Editor-Chefe da Revista Ambiente & Sociedade, apresenta o ensaio \"O legado de Ulrich Beck\" onde recupera as contribui\u00e7\u00f5es cient\u00edficas do pesquisador para a teoria social do final do s\u00e9culo XX e in\u00edcio do s\u00e9culo XXI.\n\nCon","author":{"name":"Revista Ambiente & Sociedade","url":"https:\/\/www.facebook.com\/130569927138167","facebook_wall_name":"Revista Ambiente & Sociedade","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/130569927138167\/picture","id_on_source":"130569927138167"}},{"title":"Revista Ambiente & Sociedade","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1030001990445830&id=302576146521755","license":"public","citation_ids":[8821979],"posted_on":"2016-10-03T15:05:11+00:00","summary":"A autora Julia Guivant, \u00e0 pedido do Editor-Chefe da Revista Ambiente & Sociedade, apresenta o ensaio \"O legado de Ulrich Beck\" onde recupera as contribui\u00e7\u00f5es cient\u00edficas do pesquisador para a teoria social do final do s\u00e9culo XX e in\u00edcio do s\u00e9culo XXI.\n\nCon","author":{"name":"Wagner Costa Ribeiro","url":"https:\/\/www.facebook.com\/302576146521755","facebook_wall_name":"Wagner Costa Ribeiro","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/302576146521755\/picture","id_on_source":"302576146521755"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Vrnckg\/statuses\/748585048530624512","license":"gnip","citation_ids":[8821979],"posted_on":"2016-06-30T18:32:38+00:00","author":{"name":"Veronique","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838366315865903105\/kT8Jb70t_normal.jpg","id_on_source":"Vrnckg","tweeter_id":"403420633","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":72},"tweet_id":"748585048530624512"}]}}