{"altmetric_id":10518665,"counts":{"readers":{"mendeley":33,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":30},"twitter":{"unique_users_count":20,"unique_users":["RevistaRIITE","_edutec_","jsalinasi","virtuAlf7_0","Sil_Ciardullo","arbartolome","aiaranciaga","Alezan66","gte_uib","Rueda2016","Victorgoca","ChetiJesus","mallemar","luisagh84","l_casal","pazprendes","AguilardelaRosa","GITED_UIB","MarisolhoMary","jaroldiazc"],"posts_count":30}},"selected_quotes":["La investigaci\u00f3n basada en el Dise\u00f1o en Tecnolog\u00eda Educativa de Barbara de Benito y @jsalinasi","@Alezan66: Myy interesante! Gracias x compartir!","Myy interesante! Gracias x compartir! #NosVemosEnRUEDA","La investigaci\u00f3n basada en el Dise\u00f1o en Tecnolog\u00eda Educativa de Barbara de Benito y @jsalinasi #investigaci\u00f3n","@jsalinasi @fluirsinfin @creainnovainsti @Alezan66 @UNLVirtual @clazcarate @gabergomas investigaci\u2026"],"citation":{"authors":["Barbara de Benito Crosetti","Jes\u00fas Maria Salinas Ib\u00e1\u00f1ez"],"doi":"10.6018\/riite2016\/260631","first_seen_on":"2016-08-15T09:19:39+00:00","issns":["2529-9638"],"journal":"Revista Interuniversitaria de Investigaci\u00f3n en Tecnolog\u00eda Educativa","last_mentioned_on":1495039985,"links":["http:\/\/revistas.um.es\/riite\/article\/view\/260631"],"pdf_url":"http:\/\/revistas.um.es\/riite\/article\/download\/260631\/195691","pubdate":"2016-06-30T00:00:00+00:00","title":"La Investigaci\u00f3n Basada en Dise\u00f1o en Tecnolog\u00eda Educativa","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-relaci%C3%B3n-comunicativa-entre-el-profesional-sanitario-y-el-paciente-asm%C3%A1tico-en-pediatr%C3%ADa"},"altmetric_score":{"score":17.6,"score_history":{"1y":14.9,"6m":6.95,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":17.6},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":17,"researcher":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":17,"Scientists":3}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":2,"Researcher":6,"Student  > Doctoral Student":3,"Student  > Ph. D. Student":5,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":6,"Student  > Bachelor":1,"Professor":9},"by_discipline":{"Engineering":7,"Social Sciences":11,"Sports and Recreations":1,"Psychology":2,"Earth and Planetary Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Computer Science":4,"Nursing and Health Professions":1,"Linguistics":1,"Unspecified":2,"Arts and Humanities":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":10,"AR":2,"CL":1,"CO":1},"mendeley":{"MX":1,"ES":3}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevistaRIITE\/statuses\/765115656362655744","license":"gnip","citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-08-15T09:19:22+00:00","author":{"name":"RIITE","url":"http:\/\/www.um.es\/revistas\/riite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728532339983327232\/7JwONSfq_normal.jpg","description":"Revista Interuniversitaria de Investigaci\u00f3n en Tecnolog\u00eda Educativa. Editada por el GITE de la Universidad de Murcia","id_on_source":"RevistaRIITE","tweeter_id":"4897619507","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":232},"tweet_id":"765115656362655744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevistaRIITE\/statuses\/765148686011633664","license":"gnip","citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-08-15T11:30:37+00:00","author":{"name":"RIITE","url":"http:\/\/www.um.es\/revistas\/riite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728532339983327232\/7JwONSfq_normal.jpg","description":"Revista Interuniversitaria de Investigaci\u00f3n en Tecnolog\u00eda Educativa. Editada por el GITE de la Universidad de Murcia","id_on_source":"RevistaRIITE","tweeter_id":"4897619507","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":232},"tweet_id":"765148686011633664"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/_edutec_\/statuses\/765205183743848449","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-08-15T15:15:07+00:00","author":{"name":"EDUTEC","url":"http:\/\/www.edutec.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879028170\/logo_edutecnew_normal.jpg","description":"Asociaci\u00f3n para el desarrollo de la Tecnolog\u00eda Educativa y de las Nuevas Tecnolog\u00edas Aplicadas a la Educaci\u00f3n","id_on_source":"_edutec_","tweeter_id":"140959016","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1979},"tweet_id":"765205183743848449"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jsalinasi\/statuses\/765205183492153344","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-08-15T15:15:07+00:00","author":{"name":"Jes\u00fas Salinas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876025296\/jsi10f_normal.jpg","description":"Profesor de Tecnologia Educativa. Facultad de Educaci\u00f3n. Universitat de les Illes Balears","id_on_source":"jsalinasi","tweeter_id":"10415442","geo":{"lt":39.56951,"ln":2.64745,"country":"ES"},"followers":3189},"tweet_id":"765205183492153344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevistaRIITE\/statuses\/765261839798120448","license":"gnip","citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-08-15T19:00:15+00:00","author":{"name":"RIITE","url":"http:\/\/www.um.es\/revistas\/riite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728532339983327232\/7JwONSfq_normal.jpg","description":"Revista Interuniversitaria de Investigaci\u00f3n en Tecnolog\u00eda Educativa. Editada por el GITE de la Universidad de Murcia","id_on_source":"RevistaRIITE","tweeter_id":"4897619507","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":232},"tweet_id":"765261839798120448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/virtuAlf7_0\/statuses\/765287239937064964","license":"gnip","citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-08-15T20:41:11+00:00","author":{"name":"Alfredo Corell","url":"https:\/\/youtu.be\/UplzCjJXei8","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879965700043001856\/5ippsbK3_normal.jpg","description":"Immunologist working on Diagnosis, LabQuality, Lecturing & Research: Only those who work have the chance of failing!! Prev @virtualf7_0","id_on_source":"virtuAlf7_0","tweeter_id":"196124212","geo":{"lt":41.65518,"ln":-4.72372,"country":"ES"},"followers":4130},"tweet_id":"765287239937064964"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Sil_Ciardullo\/statuses\/767756465302040576","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-08-22T16:13:00+00:00","author":{"name":"Silvana Ciardullo","url":"http:\/\/about.me\/silvanaciardullo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473495246832033793\/KeGUlUKX_normal.jpeg","id_on_source":"Sil_Ciardullo","tweeter_id":"140155521","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":65},"tweet_id":"767756465302040576"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/arbartolome\/statuses\/770160553176236032","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-08-29T07:25:59+00:00","author":{"name":"Antonio Bartolome","url":"http:\/\/www.lmi.ub.es\/personal\/bartolome\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834996033\/bartolome10_normal.jpg","description":"Maestro, profesor de Tecnolog\u00eda Educativa en la UB, aprendiendo a aprender, usuario de medios, perro viejo con ganas de seguir cachorro. http:\/\/basile.es","id_on_source":"arbartolome","tweeter_id":"134733470","geo":{"lt":41.47978,"ln":2.3188,"country":"ES"},"followers":1689},"tweet_id":"770160553176236032"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aiaranciaga\/statuses\/779257681332805633","license":"gnip","citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-09-23T09:54:43+00:00","author":{"name":"Ignacio Aranciaga","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/706836389057445890\/8FWL8fz__normal.jpg","description":"Co Director Maestr\u00eda de Educaci\u00f3n en Entornos Virtuales UNPA. Dr.Tecnolog\u00eda Educativa UIB. Miembro del Programa EduVirtual FCEDU-UNER. Director Lic. en TS Unpa","id_on_source":"aiaranciaga","tweeter_id":"36353582","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":385},"tweet_id":"779257681332805633"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Alezan66\/statuses\/779259728731987968","license":"public","citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-09-23T10:02:51+00:00","author":{"name":"Alejandra Zangara","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845414082769555458\/dxOFbEal_normal.jpg","description":"Mujer, docente y formadora de docentes. Dedicada a la Tecnolog\u00eda Educativa. Fana del teatro. Hincha de Estudiantes y FELIZ x eso. Integrante de @Pincha_Capital","id_on_source":"Alezan66","tweeter_id":"90203950","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":1203},"tweet_id":"779259728731987968"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aiaranciaga\/statuses\/779265013466984448","license":"gnip","citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-09-23T10:23:51+00:00","author":{"name":"Ignacio Aranciaga","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/706836389057445890\/8FWL8fz__normal.jpg","description":"Co Director Maestr\u00eda de Educaci\u00f3n en Entornos Virtuales UNPA. Dr.Tecnolog\u00eda Educativa UIB. Miembro del Programa EduVirtual FCEDU-UNER. Director Lic. en TS Unpa","id_on_source":"aiaranciaga","tweeter_id":"36353582","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":385},"tweet_id":"779265013466984448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gte_uib\/statuses\/779281185927270400","license":"gnip","rt":["aiaranciaga"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-09-23T11:28:07+00:00","author":{"name":"GTE","url":"http:\/\/gte.uib.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539430850245316608\/8EYKit3N_normal.png","description":"Grupo de Tecnolog\u00eda Educativa de la Universitat de les Illes Balears.","id_on_source":"gte_uib","tweeter_id":"135439371","geo":{"lt":39.56939,"ln":2.65024,"country":"ES"},"followers":739},"tweet_id":"779281185927270400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aiaranciaga\/statuses\/781325378602270721","license":"public","rt":["Alezan66"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-09-29T02:51:01+00:00","author":{"name":"Ignacio Aranciaga","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/706836389057445890\/8FWL8fz__normal.jpg","description":"Co Director Maestr\u00eda de Educaci\u00f3n en Entornos Virtuales UNPA. Dr.Tecnolog\u00eda Educativa UIB. Miembro del Programa EduVirtual FCEDU-UNER. Director Lic. en TS Unpa","id_on_source":"aiaranciaga","tweeter_id":"36353582","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":385},"tweet_id":"781325378602270721"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aiaranciaga\/statuses\/781325511599484929","license":"public","citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-09-29T02:51:32+00:00","author":{"name":"Ignacio Aranciaga","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/706836389057445890\/8FWL8fz__normal.jpg","description":"Co Director Maestr\u00eda de Educaci\u00f3n en Entornos Virtuales UNPA. Dr.Tecnolog\u00eda Educativa UIB. Miembro del Programa EduVirtual FCEDU-UNER. Director Lic. en TS Unpa","id_on_source":"aiaranciaga","tweeter_id":"36353582","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":385},"tweet_id":"781325511599484929"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rueda2016\/statuses\/781440405195919360","license":"public","rt":["aiaranciaga"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-09-29T10:28:05+00:00","author":{"name":"RUEDA2016","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775318795682455557\/4z1JMZib_normal.jpg","id_on_source":"Rueda2016","tweeter_id":"730015709481316352","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":200},"tweet_id":"781440405195919360"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevistaRIITE\/statuses\/802063021954756608","license":"gnip","citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-11-25T08:15:00+00:00","author":{"name":"RIITE","url":"http:\/\/www.um.es\/revistas\/riite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728532339983327232\/7JwONSfq_normal.jpg","description":"Revista Interuniversitaria de Investigaci\u00f3n en Tecnolog\u00eda Educativa. Editada por el GITE de la Universidad de Murcia","id_on_source":"RevistaRIITE","tweeter_id":"4897619507","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":232},"tweet_id":"802063021954756608"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Victorgoca\/statuses\/802069819998830592","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-11-25T08:42:01+00:00","author":{"name":"Victor Gonz\u00e1lez","url":"http:\/\/docente.me\/u\/VictorGoCa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525324393950359552\/NLEZnKL-_normal.jpeg","description":"Dr. in educational technology, #cyberbullying. Grupo de investigaci\u00f3n de Tecnolog\u00eda Educativa (GITE) University of Murcia. Profesor en ISEN formaci\u00f3n","id_on_source":"Victorgoca","tweeter_id":"84051741","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":919},"tweet_id":"802069819998830592"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ChetiJesus\/statuses\/802104194660450304","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-11-25T10:58:37+00:00","author":{"name":"Francisco Jesus","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453553822858625025\/L-YN0N5m_normal.jpeg","description":"Maestro de m\u00fasica en Murcia. Amante de las TIC. Formador en INTEF. Licenciado en Pedagog\u00eda. Master en tecnolog\u00eda educativa. En el camino del Doctorado","id_on_source":"ChetiJesus","tweeter_id":"967632132","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":161},"tweet_id":"802104194660450304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevistaRIITE\/statuses\/802217792795721729","license":"gnip","citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-11-25T18:30:00+00:00","author":{"name":"RIITE","url":"http:\/\/www.um.es\/revistas\/riite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728532339983327232\/7JwONSfq_normal.jpg","description":"Revista Interuniversitaria de Investigaci\u00f3n en Tecnolog\u00eda Educativa. Editada por el GITE de la Universidad de Murcia","id_on_source":"RevistaRIITE","tweeter_id":"4897619507","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":232},"tweet_id":"802217792795721729"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mallemar\/statuses\/802528228376121345","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-11-26T15:03:34+00:00","author":{"name":"Mar\u00eda Mar S\u00e1nchez","url":"http:\/\/about.me\/mmarsanchez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461962726386847744\/tP__bHNT_normal.jpeg","description":"Pedagoga, profesora e investigadora en Tecnolog\u00eda Educativa en la Universidad de Murcia. Spain.\nLa educaci\u00f3n transforma vidas.\nResearcher\/Lecturer Edtech.","id_on_source":"mallemar","tweeter_id":"14910436","geo":{"lt":37.60512,"ln":-0.98623,"country":"ES"},"followers":3715},"tweet_id":"802528228376121345"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/luisagh84\/statuses\/802851379119198209","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2016-11-27T12:27:39+00:00","author":{"name":"Luisa Garcia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000841370424\/b222f36b31d155d1c2bd1d4f7bcbaea4_normal.jpeg","description":"Profesora Ayudante Doctor en la Universidad de Murcia","id_on_source":"luisagh84","tweeter_id":"1601741408","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":43},"tweet_id":"802851379119198209"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevistaRIITE\/statuses\/858606856012537856","license":"gnip","citation_ids":[10518665],"posted_on":"2017-04-30T09:00:01+00:00","author":{"name":"RIITE","url":"http:\/\/www.um.es\/revistas\/riite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728532339983327232\/7JwONSfq_normal.jpg","description":"Revista Interuniversitaria de Investigaci\u00f3n en Tecnolog\u00eda Educativa. Editada por el GITE de la Universidad de Murcia","id_on_source":"RevistaRIITE","tweeter_id":"4897619507","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":232},"tweet_id":"858606856012537856"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/l_casal\/statuses\/858646557717127169","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2017-04-30T11:37:46+00:00","author":{"name":"Lorena Casal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/418769433532719104\/Qsj-YmMO_normal.png","description":"Orgullosa dos meus meninos, Pedagoga, uso EDUCATIVO das TIC. T\u00e9cnico de e-Learning no CeTA, Profesora Asociada. Universidade de Santiago de Compostela","id_on_source":"l_casal","tweeter_id":"823443997","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":330},"tweet_id":"858646557717127169"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevistaRIITE\/statuses\/858750298793230336","license":"gnip","citation_ids":[10518665],"posted_on":"2017-04-30T18:30:00+00:00","author":{"name":"RIITE","url":"http:\/\/www.um.es\/revistas\/riite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728532339983327232\/7JwONSfq_normal.jpg","description":"Revista Interuniversitaria de Investigaci\u00f3n en Tecnolog\u00eda Educativa. Editada por el GITE de la Universidad de Murcia","id_on_source":"RevistaRIITE","tweeter_id":"4897619507","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":232},"tweet_id":"858750298793230336"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pazprendes\/statuses\/858825222388158472","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2017-04-30T23:27:43+00:00","author":{"name":"Paz Prendes","url":"http:\/\/www.um.es\/gite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526875939506884609\/NHMeimJi_normal.jpeg","description":"Tecn\u00f3loga de la educaci\u00f3n desde siempre. http:\/\/www.pazprendes.es","id_on_source":"pazprendes","tweeter_id":"18258132","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":1370},"tweet_id":"858825222388158472"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AguilardelaRosa\/statuses\/858941004665192449","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2017-05-01T07:07:48+00:00","author":{"name":"Alejandro Aguilar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/773542246952136704\/ORfQBnEO_normal.jpg","description":"Adjunto Direcci\u00f3n CEP en @CEUAndalucia. Competencias TIC en @UOCuniversidad. Doctorando Tecnolog\u00eda Educativa en @UMU","id_on_source":"AguilardelaRosa","tweeter_id":"63410702","geo":{"lt":37.38241,"ln":-5.97613,"country":"ES"},"followers":449},"tweet_id":"858941004665192449"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GITED_UIB\/statuses\/862349223588761607","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2017-05-10T16:50:51+00:00","author":{"name":"GITED_UIB","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829316507859615744\/cwFd1fMf_normal.jpg","description":"Grup d'inf\u00e0ncia, tecnologia, educaci\u00f3 i diversitat. IRIE institut. Universitat de les Illes Balears.","id_on_source":"GITED_UIB","tweeter_id":"826390035654139906","geo":{"lt":39.56939,"ln":2.65024,"country":"ES"},"followers":68},"tweet_id":"862349223588761607"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gte_uib\/statuses\/862349223630708736","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2017-05-10T16:50:51+00:00","author":{"name":"GTE","url":"http:\/\/gte.uib.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539430850245316608\/8EYKit3N_normal.png","description":"Grupo de Tecnolog\u00eda Educativa de la Universitat de les Illes Balears.","id_on_source":"gte_uib","tweeter_id":"135439371","geo":{"lt":39.56939,"ln":2.65024,"country":"ES"},"followers":739},"tweet_id":"862349223630708736"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MarisolhoMary\/statuses\/862629342316294144","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2017-05-11T11:23:56+00:00","author":{"name":"Marisol Hern\u00e1ndez","url":"http:\/\/cl.linkedin.com\/in\/MHernandezOrellana","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577057857847201793\/46XCmAI8_normal.jpeg","description":"Coordinadora general de Inform\u00e1tica Educativa  Universidad Aut\u00f3noma y docente de TIC en Educaci\u00f3n y en Dise\u00f1o Gr\u00e1fico.","id_on_source":"MarisolhoMary","tweeter_id":"559710354","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":75},"tweet_id":"862629342316294144"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jaroldiazc\/statuses\/864886503578763266","license":"gnip","rt":["RevistaRIITE"],"citation_ids":[10518665],"posted_on":"2017-05-17T16:53:05+00:00","author":{"name":"Jarold D\u00edaz Carre\u00f1o","url":"http:\/\/jaroldiazc14.tumblr.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761924471733284865\/AzwRtYoN_normal.jpg","description":"Maestro y aprendiz en educaci\u00f3n b\u00e1sica y superior. Convencido de las posibilidades de las TIC. Grupo Investigaci\u00f3n InecTIC \/ #BrigadaDigital \/ #EduPLEmooc","id_on_source":"jaroldiazc","tweeter_id":"64327748","geo":{"lt":11.38321,"ln":-72.24321,"country":"CO"},"followers":2769},"tweet_id":"864886503578763266"}]}}