{"altmetric_id":7211938,"selected_quotes":["La tesi doctoral de Joan Pellicer. Es pot descarregar des d'aquest enlla\u00e7"],"citation":{"authors":["Pellicer i Bataller, Joan, 1947-"],"first_seen_on":"2016-05-06T00:34:42+00:00","handle":"10550\/38538","handles":["10550\/38538"],"issns":[],"last_mentioned_on":1469911320,"links":["http:\/\/roderic.uv.es\/handle\/10550\/38538"],"pdf_url":"http:\/\/roderic.uv.es\/bitstream\/10550\/38538\/1\/AAIU607535.pdf","pubdate":"2016-05-06T20:04:00+00:00","title":"Recerques etnobot\u00e0niques al territori di\u00e0nic o comarques centrals valencianes","type":"article"},"altmetric_score":{"score":3.7,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.7},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"researcher":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":2,"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":12},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["dacligi","msprinetti","JoanBPellicer"],"posts_count":3},"facebook":{"unique_users_count":4,"unique_users":["396907303844922","348343105306394","1400920873481316","101813566580095"],"posts_count":9}},"posts":{"facebook":[{"title":"roderic.uv.es","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=524665534402431&id=404082516379458","license":"public","citation_ids":[7211938],"posted_on":"2016-05-08T14:28:53+00:00","author":{"name":"Festival Natura","url":"https:\/\/www.facebook.com\/396907303844922","facebook_wall_name":"Festival Natura","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/396907303844922\/picture","id_on_source":"396907303844922"}},{"title":"Recerques etnobot\u00e0niques al territori di\u00e0nic o comarques centrals valencianes","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=704616536345714&id=348343105306394","license":"public","citation_ids":[7211938],"posted_on":"2016-05-05T18:30:02+00:00","author":{"name":"Cau del Llop","url":"https:\/\/www.facebook.com\/348343105306394","facebook_wall_name":"Cau del Llop","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/348343105306394\/picture","id_on_source":"348343105306394"}},{"title":"Recerques etnobot\u00e0niques al territori di\u00e0nic o comarques centrals valencianes","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=704815742992460&id=348343105306394","license":"public","citation_ids":[7211938],"posted_on":"2016-05-06T08:33:41+00:00","author":{"name":"Festival Natura","url":"https:\/\/www.facebook.com\/396907303844922","facebook_wall_name":"Festival Natura","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/396907303844922\/picture","id_on_source":"396907303844922"}},{"title":"Cau del Llop","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1742533365986730&id=1400920873481316","license":"public","citation_ids":[7211938],"posted_on":"2016-05-07T09:35:55+00:00","summary":"Compartim amb vosaltres la tesi de Joan Pellicer, recordeu que dem\u00e0 8 de maig en el nostre mercat recordem la seua persona.\n\nDem\u00e0 tindrem l'\u00faltima edici\u00f3 del nostre mercat de la terra de la temporada, tornarem en setembre, en Benirrama.\n\nHem volgut tancar","author":{"name":"Mercat de la Forad\u00e0","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1400920873481316","facebook_wall_name":"Mercat de la Forad\u00e0","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1400920873481316\/picture","id_on_source":"1400920873481316"}},{"title":"Recerques etnobot\u00e0niques al territori di\u00e0nic o comarques centrals valencianes","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=524662174402767&id=159109594111629","license":"public","citation_ids":[7211938],"posted_on":"2016-05-08T14:15:19+00:00","summary":"Cau del Llop\n13 h \u00b7 \nDes d'aquest enlla\u00e7 podeu descarregar lliurement la Tesi Doctoral de Joan Pellicer. Un treball de m\u00e9s de 1.200 p\u00e0gines que s'ha de compartir.\nDifonem-lo!\nhttp:\/\/roderic.uv.es\/handle\/10550\/38538\nRecerques etnobot\u00e0niques al territori di\u00e0","author":{"name":"Festival Natura","url":"https:\/\/www.facebook.com\/396907303844922","facebook_wall_name":"Festival Natura","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/396907303844922\/picture","id_on_source":"396907303844922"}},{"title":"Recerques etnobot\u00e0niques al territori di\u00e0nic o comarques centrals valencianes","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=523827814486203&id=396907303844922","license":"public","citation_ids":[7211938],"posted_on":"2016-05-06T08:28:58+00:00","summary":"Cau del Llop\n13 h \u00b7 \nDes d'aquest enlla\u00e7 podeu descarregar lliurement la Tesi Doctoral de Joan Pellicer. Un treball de m\u00e9s de 1.200 p\u00e0gines que s'ha de compartir.\nDifonem-lo!\n\nhttp:\/\/roderic.uv.es\/handle\/10550\/38538\n\nRecerques etnobot\u00e0niques al territori d","author":{"name":"Festival Natura","url":"https:\/\/www.facebook.com\/396907303844922","facebook_wall_name":"Festival Natura","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/396907303844922\/picture","id_on_source":"396907303844922"}},{"title":"Cau del Llop","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1018706881557421&id=101813566580095","license":"public","citation_ids":[7211938],"posted_on":"2016-05-05T21:46:08+00:00","summary":"\"Recerques etnobot\u00e0niques al territori di\u00e0nic o comarques centrals valencianes\", la tesi doctoral de Joan Pellicer, 1.200 p\u00e0gines de saviesa popular, lliure i consultable a la xarxa. Salut","author":{"name":"A un tir de pedra","url":"https:\/\/www.facebook.com\/101813566580095","facebook_wall_name":"A un tir de pedra","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/101813566580095\/picture","id_on_source":"101813566580095"}},{"title":"Recerques etnobot\u00e0niques al territori di\u00e0nic o comarques centrals valencianes","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=524663551069296&id=1495004467483514","license":"public","citation_ids":[7211938],"posted_on":"2016-05-08T14:20:57+00:00","summary":"Cau del Llop\n13 h \u00b7 \nDes d'aquest enlla\u00e7 podeu descarregar lliurement la Tesi Doctoral de Joan Pellicer. Un treball de m\u00e9s de 1.200 p\u00e0gines que s'ha de compartir.\nDifonem-lo!\nhttp:\/\/roderic.uv.es\/handle\/10550\/38538\nRecerques etnobot\u00e0niques al territori di\u00e0","author":{"name":"Festival Natura","url":"https:\/\/www.facebook.com\/396907303844922","facebook_wall_name":"Festival Natura","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/396907303844922\/picture","id_on_source":"396907303844922"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=525006107701707&id=748080471970916","license":"public","citation_ids":[7211938],"posted_on":"2016-05-09T13:54:18+00:00","summary":"Cau del Llop\n13 h \u00b7 \nDes d'aquest enlla\u00e7 podeu descarregar lliurement la Tesi Doctoral de Joan Pellicer. Un treball de m\u00e9s de 1.200 p\u00e0gines que s'ha de compartir.\nDifonem-lo!\nhttp:\/\/roderic.uv.es\/handle\/10550\/38538\nRecerques etnobot\u00e0niques al territori di\u00e0","author":{"name":"Festival Natura","url":"https:\/\/www.facebook.com\/396907303844922","facebook_wall_name":"Festival Natura","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/396907303844922\/picture","id_on_source":"396907303844922"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/dacligi\/statuses\/728381003274846208","license":"gnip","citation_ids":[7211938],"posted_on":"2016-05-06T00:28:58+00:00","author":{"name":"Daniel Climent Giner","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3025081652\/0e989652155776cf4383176c353e0105_normal.jpeg","description":"Professor IES. Divulgador ci\u00e8ncies i etnobot\u00e0nica. Les nostres plantes, Les formacions vegetals de la ciutat d'Alacant, Herbari, viure amb les plantes.","id_on_source":"dacligi","tweeter_id":"1037921414","geo":{"lt":39.5,"ln":-0.75,"country":"ES"},"followers":148},"tweet_id":"728381003274846208"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/msprinetti\/statuses\/728451280696311808","license":"gnip","rt":["dacligi"],"citation_ids":[7211938],"posted_on":"2016-05-06T05:08:13+00:00","author":{"name":"msprinetti","url":"http:\/\/senseprestigi.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/688431626355871745\/bAyrop0V_normal.jpg","description":"Curi\u00f3s per naturalesa.                           Professor de ci\u00e8ncies. M\u00fasic                  https:\/\/www.instagram.com\/msprinetti\/","id_on_source":"msprinetti","tweeter_id":"381108637","geo":{"lt":39.15,"ln":-0.43333,"country":"ES"},"followers":77},"tweet_id":"728451280696311808"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JoanBPellicer\/statuses\/759489241348997120","license":"gnip","rt":["dacligi"],"citation_ids":[7211938],"posted_on":"2016-07-30T20:42:00+00:00","author":{"name":"Joan Pellicer","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/695118962762366976\/-X_i85Rq_normal.jpg","description":"d'excursi\u00f3 no oficial per dalt la serra","id_on_source":"JoanBPellicer","tweeter_id":"4875723772","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":117},"tweet_id":"759489241348997120"}]}}