{"altmetric_id":7217408,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["712257315552100"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4616","authors":["Meneguin, Silmara","Ribeiro, Rafaela","Meneguin, Silmara","Ribeiro, Rafaela"],"doi":"10.1590\/0104-0707201500003360014","first_seen_on":"2016-05-06T03:42:58+00:00","issns":["0104-0707","1980-265X"],"issue":"1","journal":"Texto & Contexto - Enfermagem","last_mentioned_on":1462371040,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-07072016000100312&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/tce\/v25n1\/0104-0707-tce-25-01-3360014.pdf","pubdate":"2016-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Revista Texto &amp; Contexto-Enfermagem","title":"DIFICULDADES DE CUIDADORES DE PACIENTES EM CUIDADOS PALIATIVOS NA ESTRAT\u00c9GIA DA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","type":"article","volume":"25","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/dificuldades-cuidadores-pacientes-em-cuidados-paliativos-na-estrat%C3%A9gia-da-sa%C3%BAde-da-fam%C3%ADlia-2"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7651252,"mean":6.5763358914726,"rank":6621402,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7651252,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":266400,"mean":11.388519956906,"rank":222950,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":266400,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":205,"mean":0.61102941176471,"rank":83,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":205,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2,"Nursing and Health Professions":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"DIFFICULTIES OF CAREGIVERS PROVIDING PALLIATIVE CARE TO PATIENTS COVERED BY THE FAMILY HEALTH...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=875124189265411&id=712257315552100","license":"public","citation_ids":[7217408],"posted_on":"2016-05-04T14:10:40+00:00","summary":"DIFICULDADES DE CUIDADORES DE PACIENTES EM CUIDADOS PALIATIVOS NA ESTRAT\u00c9GIA DA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA\n\nObjetivou-se desvelar as principais dificuldades enfrentadas pelos cuidadores de pacientes em cuidados paliativos no domic\u00edlio e compreender a percep\u00e7\u00e3o dos m","author":{"name":"Texto & Contexto Enfermagem","url":"https:\/\/www.facebook.com\/712257315552100","facebook_wall_name":"Texto & Contexto Enfermagem","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/712257315552100\/picture","id_on_source":"712257315552100"}}]}}