{"altmetric_id":6371562,"citation":{"authors":["NOGUERA CUENCA, SILVIA","NOGUERA CUENCA, SILVIA"],"first_seen_on":"2016-03-29T10:15:33+00:00","handle":"10251\/62048","handles":["10251\/62048"],"issns":[],"last_mentioned_on":1459244994,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/62048"],"pdf_url":"https:\/\/riunet.upv.es\/bitstream\/10251\/62048\/4\/Memoria_TFG_Noguera%20Cuenca%2c%20Silvia_Estudio%20ac%c3%bastico%20del%20auditorio%20del%20Conservatorio%20Superior%20de%20m%c3%basica%20de%20Valencia%20Joaqu%c3%adn%20Rodrigo.pdf","pubdate":"2016-03-29T00:00:00+00:00","title":"Estudio ac\u00fastico del auditorio del Conservatorio Superior de M\u00fasica de Valencia Joaqu\u00edn Rodrigo","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/714751425780322309","license":"gnip","citation_ids":[6371562],"posted_on":"2016-03-29T09:49:54+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"714751425780322309"}]}}