{"altmetric_id":6372251,"counts":{"readers":{"mendeley":143,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["133775486635238"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4ef3cf058f610002cd1","authors":["Renu Sharma","Christopher Young","Josef Neu"],"doi":"10.1155\/2010\/305879","endpage":"15","first_seen_on":"2016-03-29T10:55:22+00:00","issns":["1110-7243","1110-7251"],"journal":"Journal of Biomedicine & Biotechnology","last_mentioned_on":1459236960,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC2817557\/"],"pmcid":"PMC2817557","pmid":"20150966","pubdate":"2016-03-29T20:10:00+00:00","publisher":"Hindawi Publishing Corporation","publisher_subjects":[{"name":"Biological Sciences","scheme":"era"},{"name":"Information And Computing Sciences","scheme":"era"},{"name":"Technology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Environmental Science","Physical Sciences","Biochemistry, Genetics and Molecular Biology"],"startpage":"1","subjects":["medicine","biotechnology"],"title":"Molecular Modulation of Intestinal Epithelial Barrier: Contribution of Microbiota","type":"article","volume":"2010","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/molecular-modulation-intestinal-epithelial-barrier-contribution-microbiota"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7458268,"mean":6.4789686129458,"rank":6460246,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":7458268,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":274902,"mean":11.011745712092,"rank":232567,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":274902,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":374,"mean":4.3443056300268,"rank":301,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":374,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":6.304,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":6,"Professor > Associate Professor":8,"Librarian":1,"Researcher":30,"Student  > Doctoral Student":11,"Student  > Ph. D. Student":40,"Student  > Postgraduate":8,"Student  > Master":15,"Other":3,"Student  > Bachelor":13,"Lecturer":3,"Professor":5},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":36,"Neuroscience":1,"Chemistry":4,"Social Sciences":1,"Immunology and Microbiology":8,"Agricultural and Biological Sciences":72,"Nursing and Health Professions":1,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":9,"Unspecified":7,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":3,"Philosophy":1}}},"geo":{"mendeley":{"NL":1,"US":3,"JP":2,"DK":1,"BR":2,"GB":3,"IT":2,"FR":2,"DE":1,"IN":1}}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1147770658569044&id=133775486635238","license":"public","citation_ids":[6372251],"posted_on":"2016-03-29T07:36:00+00:00","summary":"O jelicie, jego szczelno\u015bci, endotoksynach LPS i ich wp\u0142ywie na rozw\u00f3j chor\u00f3b autoimmunologicznych m\u00f3wi si\u0119 od dawna, ten artyku\u0142 pochodzi z 2010 roku, a jednak wci\u0105\u017c lekarze i dietetycy m\u00f3wi\u0105 \"nie ma czego\u015b takiego jak ciekn\u0105ce jelito\", stan zapalny nie m","author":{"name":"Iwona Wierzbicka - Ajwen - Dietetyk Kliniczny i Trener Personalny","url":"https:\/\/www.facebook.com\/133775486635238","facebook_wall_name":"Iwona Wierzbicka - Ajwen - Dietetyk Kliniczny i Trener Personalny","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/133775486635238\/picture","id_on_source":"133775486635238"}}]}}