{"altmetric_id":13642816,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["MarcusJPower","RevGeopoliticas","pastorj68","Lois4Lois"],"posts_count":7}},"selected_quotes":["Recuperamos un homenaje a David Slater, recordado el pasado s\u00e1bado en el Sim\u00f3n Bol\u00edvar Hall de Londres","Homenaje a David Slater en nuestro nuevo n\u00famero ( on-line) aqu\u00ed","'David Slater: un ge\u00f3grafo pol\u00edtico comprometido', an obituary by Heriberto Cairo","A short and emotive obituary for David Slater in our new issue ( on line first)"],"citation":{"authors":["Heriberto Cairo"],"doi":"10.5209\/geop.54217","first_seen_on":"2016-11-15T16:46:29+00:00","issns":["2172-7155","2172-3958"],"issue":"2","journal":"Geopol\u00edtica(s). Revista de estudios sobre espacio y poder","last_mentioned_on":1487768570,"links":["http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/GEOP\/article\/view\/54217\/49576","https:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/GEOP\/article\/view\/54217\/49576"],"pdf_url":"http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/GEOP\/article\/download\/54217\/49576","pubdate":"2016-11-15T20:16:00+00:00","title":"David Slater: un ge\u00f3grafo pol\u00edtico comprometido","type":"article","uri":"http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/GEOP\/article\/view\/54217","volume":"7"},"altmetric_score":{"score":3.7,"score_history":{"1y":3.7,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.7},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2,"researcher":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1,"Members of the public":2,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}},"geo":{"twitter":{"GB":1,"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/MarcusJPower\/statuses\/798567815485779969","license":"gnip","citation_ids":[13642816],"posted_on":"2016-11-15T16:46:18+00:00","author":{"name":"Marcus Power","url":"https:\/\/www.dur.ac.uk\/geography\/staff\/geogstaffhidden\/?id=2713","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/854695579770900480\/85ZXO2hs_normal.jpg","description":"Professor of Human Geography @ Durham University: currently looking at geo-politics, (re)emerging development donors & energy transitions in Southern Africa","id_on_source":"MarcusJPower","tweeter_id":"2361602395","geo":{"lt":54.97328,"ln":-1.61396,"country":"GB"},"followers":1466},"tweet_id":"798567815485779969"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevGeopoliticas\/statuses\/798942941255499777","license":"gnip","citation_ids":[13642816],"posted_on":"2016-11-16T17:36:55+00:00","author":{"name":"Revista Geopol\u00edticas","url":"http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/GEOP\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/604421126136184833\/4216ZT06_normal.png","description":"Revista de estudios sobre espacio y poder","id_on_source":"RevGeopoliticas","tweeter_id":"3297581355","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":317},"tweet_id":"798942941255499777"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevGeopoliticas\/statuses\/798943159371894784","license":"gnip","citation_ids":[13642816],"posted_on":"2016-11-16T17:37:47+00:00","author":{"name":"Revista Geopol\u00edticas","url":"http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/GEOP\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/604421126136184833\/4216ZT06_normal.png","description":"Revista de estudios sobre espacio y poder","id_on_source":"RevGeopoliticas","tweeter_id":"3297581355","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":317},"tweet_id":"798943159371894784"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pastorj68\/statuses\/798944301359185920","license":"gnip","rt":["RevGeopoliticas"],"citation_ids":[13642816],"posted_on":"2016-11-16T17:42:19+00:00","author":{"name":"Jaime Pastor","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646330025374040064\/VORph4dj_normal.jpg","description":"polit\u00f3logo, editor de la revista Viento Sur @FVientosur","id_on_source":"pastorj68","tweeter_id":"3240214492","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":2125},"tweet_id":"798944301359185920"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevGeopoliticas\/statuses\/826814841994219520","license":"gnip","citation_ids":[13642816],"posted_on":"2017-02-01T15:29:54+00:00","author":{"name":"Revista Geopol\u00edticas","url":"http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/GEOP\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/604421126136184833\/4216ZT06_normal.png","description":"Revista de estudios sobre espacio y poder","id_on_source":"RevGeopoliticas","tweeter_id":"3297581355","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":317},"tweet_id":"826814841994219520"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pastorj68\/statuses\/826819144062554112","license":"gnip","rt":["RevGeopoliticas"],"citation_ids":[13642816],"posted_on":"2017-02-01T15:47:00+00:00","author":{"name":"Jaime Pastor","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646330025374040064\/VORph4dj_normal.jpg","description":"polit\u00f3logo, editor de la revista Viento Sur @FVientosur","id_on_source":"pastorj68","tweeter_id":"3240214492","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":2125},"tweet_id":"826819144062554112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Lois4Lois\/statuses\/834387977312813056","license":"gnip","rt":["RevGeopoliticas"],"citation_ids":[13642816],"posted_on":"2017-02-22T13:02:50+00:00","author":{"name":"Mar\u00eda Lois","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828247377207246851\/hhzuf7oO_normal.jpg","description":"Geograf\u00eda pol\u00edtica y cultural, geopol\u00edtica. Galaica y sindicalista.  Me gusta nadar.  Trabajo en la U. Complutense de Madrid.","id_on_source":"Lois4Lois","tweeter_id":"828246545401311233","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":87},"tweet_id":"834387977312813056"}]}}