{"altmetric_id":8142267,"counts":{"readers":{"mendeley":19,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":5,"unique_users":["whatDNAtest","SurgeonRetina","mgenomica","Sara_Linker","NeurologiaNews"],"posts_count":5},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["533948739951344","154275267978666"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Mosaicismo som\u00e1tico en los des\u00f3rdenes cerebrales"],"citation":{"abstract":"The identification of somatic mosaicism in the brain lends a new perspective to our understanding of the role of gene and environment interactions in psychiatric disease risk. Somatic mutations, such as retrotransposon insertions, that are precipitated by modern environmental factors may alter neuronal function and neurological traits, increasing the societal prevalence of mental disorders.","altmetric_jid":"4f6fa4d03cf058f610000823","authors":["Tracy A. Bedrosian","Sara Linker","Fred H. Gage"],"doi":"10.1186\/s13073-016-0317-9","first_seen_on":"2016-05-24T04:00:26+00:00","funders":["niehs"],"issns":["1756-994X"],"issue":"1","journal":"Genome Medicine","last_mentioned_on":1471365666,"links":["http:\/\/genomemedicine.biomedcentral.com\/articles\/10.1186\/s13073-016-0317-9?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter","http:\/\/genomemedicine.biomedcentral.com\/articles\/10.1186\/s13073-016-0317-9","https:\/\/genomemedicine.biomedcentral.com\/articles\/10.1186\/s13073-016-0317-9"],"pdf_url":"http:\/\/genomemedicine.biomedcentral.com\/track\/pdf\/10.1186\/s13073-016-0317-9?site=http:\/\/genomemedicine.biomedcentral.com","pmcid":"PMC4877941","pmid":"27215330","pubdate":"2016-05-23T00:00:00+00:00","publisher":"BioMed Central","publisher_subjects":[{"name":"Genetics","scheme":"era"},{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"startpage":"1","title":"Environment-driven somatic mosaicism in brain disorders","type":"article","volume":"8","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/environmentdriven-somatic-mosaicism-brain-disorders"},"altmetric_score":{"score":3,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8223523,"mean":6.9683458335668,"rank":2097858,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":5002574,"rank_type":"exact","sample_size":8223523,"percentile":60},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":272394,"mean":11.60480707654,"rank":87327,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":180910,"rank_type":"exact","sample_size":272394,"percentile":66},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":735,"mean":19.53695640327,"rank":561,"this_scored_higher_than_pct":21,"this_scored_higher_than":158,"rank_type":"exact","sample_size":735,"percentile":21},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":38,"mean":77.686324324324,"rank":34,"this_scored_higher_than_pct":10,"this_scored_higher_than":4,"rank_type":"exact","sample_size":38,"percentile":10}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2,"researcher":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":3,"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Researcher":10,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":4,"Other":1,"Student  > Bachelor":2},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":5,"Neuroscience":1,"Chemistry":1,"Agricultural and Biological Sciences":5,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":6,"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"US":2,"MX":1},"mendeley":{"US":1,"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/whatDNAtest\/statuses\/734957145456676864","license":"gnip","citation_ids":[8142267],"posted_on":"2016-05-24T04:00:12+00:00","author":{"name":"Carlos Esteban PhD","url":"http:\/\/whatdnatest.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2209463838\/c-azul-negro2_normal.jpg","description":"News and comments on #genetics, #genomics, #RareDiseases and DNA testing. Also on Google+: https:\/\/t.co\/APmzQ9ez66","id_on_source":"whatDNAtest","tweeter_id":"437770266","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1570},"tweet_id":"734957145456676864"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SurgeonRetina\/statuses\/735108655704645633","license":"gnip","rt":["whatDNAtest"],"citation_ids":[8142267],"posted_on":"2016-05-24T14:02:15+00:00","author":{"name":"Rajesh Rao, MD","url":"http:\/\/www.kellogg.umich.edu\/bios\/rao.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634748087462948865\/2_74aT9z_normal.jpg","description":"@Yale|@Harvard trained Retina surgeon \u2022 Scientist: #stemcells & #cancer #epigenetics \u2022 Asst Professor @UMich \u2022 Director of #Retina @VAAnnArbor. Follows &RTs\u2260E.","id_on_source":"SurgeonRetina","tweeter_id":"2961500847","geo":{"lt":42.27756,"ln":-83.74088,"country":"US"},"followers":1274},"tweet_id":"735108655704645633"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mgenomica\/statuses\/735810327942684672","license":"gnip","citation_ids":[8142267],"posted_on":"2016-05-26T12:30:27+00:00","author":{"name":"Gen\u00e9tica M\u00e9dica News","url":"http:\/\/www.revistageneticamedica.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667057792621129729\/dEZdSGzT_normal.jpg","description":"Noticias diarias sobre Gen\u00e9tica M\u00e9dica, Gen\u00e9tica Cl\u00ednica y Gen\u00f3mica.","id_on_source":"mgenomica","tweeter_id":"2263594152","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":7427},"tweet_id":"735810327942684672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Sara_Linker\/statuses\/745670880815001600","license":"gnip","citation_ids":[8142267],"posted_on":"2016-06-22T17:32:46+00:00","author":{"name":"sara linker","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1762586376\/image_normal.jpg","description":"Newly minted postdoc at the Salk studying retrotransposons and neurogenesis","id_on_source":"Sara_Linker","tweeter_id":"466890893","geo":{"lt":32.71533,"ln":-117.15726,"country":"US"},"followers":167},"tweet_id":"745670880815001600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/NeurologiaNews\/statuses\/765589209809694721","license":"gnip","citation_ids":[8142267],"posted_on":"2016-08-16T16:41:06+00:00","author":{"name":"NeurologiaNews","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1474376855\/brain-waves-music_normal.jpg","description":"Lo m\u00e1s relevante de las noticias en las neurociencias y algo m\u00e1s, hay que estar actualizados...","id_on_source":"NeurologiaNews","tweeter_id":"314730137","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":13101},"tweet_id":"765589209809694721"}],"facebook":[{"title":"Genome Medicine","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1207569475922597&id=533948739951344","license":"public","citation_ids":[8142267],"posted_on":"2016-05-26T12:30:01+00:00","summary":"Mosaicismo som\u00e1tico en los des\u00f3rdenes cerebrales","author":{"name":"Gen\u00e9tica M\u00e9dica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/533948739951344","facebook_wall_name":"Medicina Gen\u00f3mica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/533948739951344\/picture","id_on_source":"533948739951344"}},{"title":"Genome Medicine","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1140543089351874&id=154275267978666","license":"public","citation_ids":[8142267],"posted_on":"2016-08-16T16:41:04+00:00","summary":"La perenne y maravaillosa relaci\u00f3n entre genes y ambiente. Mosaicismo gen\u00e9tico en desordenes cerebrales impulsados por el ambiente. \nEnvironment-driven somatic mosaicism in brain disorders. Genome Medicine2016.\nhttps:\/\/genomemedicine.biomedcentral.com\/arti","author":{"name":"NeurocienciaNews","url":"https:\/\/www.facebook.com\/154275267978666","facebook_wall_name":"NeurocienciaNews","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/154275267978666\/picture","id_on_source":"154275267978666"}}]}}