{"altmetric_id":2975912,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[58314],"posts_count":5},"total":{"posts_count":5}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ab1","authors":["Ventura, Roberto"],"doi":"10.1590\/s0104-59701998000400008","first_seen_on":"2014-12-11T19:45:48+00:00","issns":["0104-5970"],"journal":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade-Manguinhos","last_mentioned_on":1504457340,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-59701998000400008&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-59701998000400008&lng=pt&nrm=iso"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0104-59701998000400008&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"Casa de Oswaldo Cruz","subjects":["science","publichealth","historyofmedicine"],"title":"Vis\u00f5es do deserto: selva e sert\u00e3o em Euclides da Cunha","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/vis%C3%B5es-deserto-selva-e-sert%C3%A3o-em-euclides-da-cunha"},"altmetric_score":{"score":5,"score_history":{"1y":5,"6m":5,"3m":5,"1m":5,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8355417,"mean":7.0462862311029,"rank":1661350,"this_scored_higher_than_pct":79,"this_scored_higher_than":6658149,"rank_type":"exact","sample_size":8355417,"percentile":79},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":242193,"mean":7.7194026144548,"rank":50395,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":190911,"rank_type":"exact","sample_size":242193,"percentile":78},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":822,"mean":5.0516370280146,"rank":175,"this_scored_higher_than_pct":14,"this_scored_higher_than":120,"rank_type":"exact","sample_size":822,"percentile":14},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":31,"mean":5.7736,"rank":9,"this_scored_higher_than_pct":3,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":31,"percentile":3}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Arts and Humanities":2}}}},"posts":{"blogs":[{"title":"Guerra dos Brasis","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/guerra-dos-brasis\/","citation_ids":[2975907,2975908,213446,2975909,2975910,2975911,2826004,2975912,2975913,2975914,2975915,2975916,2975917,2975918,2975919,2975920,2975921,2975922],"posted_on":"2014-12-11T14:28:00+00:00","summary":"Dezembro\/2014\n\nRodrigo Elias | Revista de Hist&oacute;ria\nCanudos &eacute; a nossa guerra-s&iacute;ntese. Uma comunidade pobre lutando contra os poderes locais e as condi&ccedil;&otilde;es dif&iacute;ceis do sert&atilde;o baiano, liderada por um religioso","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Favela, sert\u00e3o carioca","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/favela-sertao-carioca\/","license":"public","citation_ids":[4275059,2975915,2975912,4006120],"posted_on":"2015-06-12T01:35:00+00:00","summary":"Junho\/2015\nMarina Lemle | Blog de HCS-Manguinhos\nEspa&ccedil;o onde historicamente o poder p&uacute;blico n&atilde;o se faz presente, o sert&atilde;o, numa dimens&atilde;o metaf&oacute;rica, vai muito al&eacute;m da dimens&atilde;o geogr&aacute;fica, o que","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Vastos sert\u00f5es: lan\u00e7amento em 30\/11","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/vastos-sertoes-lancamento-em-3011\/","license":"public","citation_ids":[4275059,2975915,2975912,4006120,2975914,2798948],"posted_on":"2015-11-27T15:27:00+00:00","summary":"Novembro\/2015\n&ldquo;Como podemos entender o sert&atilde;o? E especialmente o Cerrado, que ocupa grande parte da obra e aparece em di&aacute;logo frequente com quest&otilde;es ambientais? Como a literatura e a historiografia ajudam a compreender o povoamen","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"S\u00e9rgio Buarque de Holanda e o debate contempor\u00e2neo da hist\u00f3ria ambiental","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/sergio-buarque-de-holanda-e-o-debate-contemporaneo-da-historia-ambiental\/","license":"public","citation_ids":[10785534,4275059,2975915,2975912,4006120,2975914,2798948],"posted_on":"2016-09-12T02:39:00+00:00","summary":"Setembro\/2016\nSergio Buarque de Holanda\nAo longo da segunda metade do s&eacute;culo XX, o debate historiogr&aacute;fico brasileiro foi profundamente marcado por obras de S&eacute;rgio Buarque de Holanda, como Ra&iacute;zes do Brasil (1995), Caminhos e fron","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Expans\u00e3o da fronteira agr\u00edcola no Brasil Central \u00e9 tema de livro a ser lan\u00e7ado em 18\/9","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/expansao-da-fronteira-agricola-no-brasil-central-e-tema-de-livro-a-ser-lancado-em-189\/","license":"public","citation_ids":[20394299,2798948,4275059,2975915,2975912,4006120,2975914],"posted_on":"2017-09-03T16:49:00+00:00","summary":"Setembro\/2017\nClique no convite para ampli&aacute;-lo\nA Mauad Editora, a Livraria da Travessa e o autor Sandro Dutra e Silva convidam para o lan&ccedil;amento do livro No Oeste, a terra e o c&eacute;u: a expans&atilde;o da fronteira agr&iacute;cola no Bras","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}}]}}