{"altmetric_id":6570579,"citation":{"authors":["Eskilsson, Camilla","Eskilsson, Camilla"],"first_seen_on":"2016-04-09T05:37:15+00:00","issns":[],"last_mentioned_on":1455712225,"links":["http:\/\/hb.diva-portal.org\/smash\/record.jsf?pid=diva2:900911&dswid=8071"],"pubdate":"2016-02-05T12:50:00+00:00","publisher":"Linnaeus University Press","title":"V\u00e5rdande och l\u00e4rande sammanfl\u00e4tas i genuina m\u00f6ten : erfarenheter, f\u00f6ruts\u00e4ttningar och ansvarp\u00e5 utbildningsv\u00e5rdavdelning","type":"article","urn":"urn:nbn:se:hb:diva-8781"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["176862719002698"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1087338544621773&id=176862719002698","license":"public","citation_ids":[6570579],"posted_on":"2016-02-17T12:30:25+00:00","summary":"Vi p\u00e5 biblioteket vill gratulera Camilla Eskilsson som alldeles nyss spikade sin avhandling \"V\u00e5rdande och l\u00e4rande sammanfl\u00e4tas i genuina m\u00f6ten\". \u00c4r du intresserad kan du l\u00e4sa Camillas avhandling h\u00e4r:\n\nhttp:\/\/hb.diva-portal.org\/smash\/record.jsf?pid=diva2%3A","author":{"name":"H\u00f6gskolan i Bor\u00e5s - Biblioteket","url":"https:\/\/www.facebook.com\/176862719002698","facebook_wall_name":"H\u00f6gskolan i Bor\u00e5s - Biblioteket","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/176862719002698\/picture","id_on_source":"176862719002698"}}]}}