{"altmetric_id":4353489,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1563134600620149"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef5a2a83ee09648b4ca6","authors":["Combe, Lila"],"doi":"10.4000\/espacepolitique.1542","first_seen_on":"2015-08-01T17:53:04+00:00","issns":["1958-5500"],"journal":"Espace Politique","last_mentioned_on":1431272862,"links":["http:\/\/espacepolitique.revues.org\/1542"],"pdf_url":"http:\/\/espacepolitique.revues.org\/pdf\/1542","pubdate":"2010-04-15T00:00:00+00:00","publisher":"D\u00e9partement de g\u00e9ographie de l'universit\u00e9 de Reims Champagne-Ardenne","title":"Approche symbolique ou gestionnaire\u00a0? L\u2019effet du d\u00e9bat sur les choix de planification. Le cas de la table de concertation du Mont-Royal","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/symbolic-administrator-approach-effect-debate-upon-planning-case-table-mountroyal"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5076595,"mean":6.0151030434982,"rank":4223028,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5076595,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":181736,"mean":8.8080764629819,"rank":145864,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":181736,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":92,"mean":4.1334065934066,"rank":78,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":92,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":1,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Approche symbolique ou gestionnaire ? L\u2019effet du d\u00e9bat sur les choix de planification","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1574341982832744&id=1563134600620149","license":"public","citation_ids":[4353489],"posted_on":"2015-05-10T15:47:42+00:00","summary":"Approche symbolique ou gestionnaire ?\nL\u2019effet du d\u00e9bat sur les choix de planification : le cas de la table de concertation du Mont-Royal\nLila Combe\nhttp:\/\/espacepolitique.revues.org\/1542","author":{"name":"Ami.es du Parc Rutherford","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1563134600620149","facebook_wall_name":"Ami.es du Parc Rutherford","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1563134600620149\/picture","id_on_source":"1563134600620149"}}]}}