{"altmetric_id":12532685,"selected_quotes":["La forma en que una cl\u00ednica logr\u00f3 un gran aumento en las tasas de vacunaci\u00f3n contra el VPH"],"citation":{"altmetric_jid":"ecancerorg","first_seen_on":"2016-10-10T11:31:33+00:00","issns":[],"journal":"ecancer","last_mentioned_on":1476188510,"links":["http:\/\/ecancer.org\/news\/10258-la-forma-en-que-una-cl--nica-logr---un-gran-aumento-en-las-tasas-de-vacunaci--n-contra-el-vph.php"],"title":"La forma en que una cl\u00ednica logr\u00f3 un gran aumento en las tasas de vacunaci\u00f3n contra el VPH. noticias ecancer","type":"news","uri":"http:\/\/ecancer.org\/news\/10258-la-forma-en-que-una-cl--nica-logr---un-gran-aumento-en-las-tasas-de-vacunaci--n-contra-el-vph.php"},"altmetric_score":{"score":1.1,"score_history":{"1y":1.1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7523579,"mean":6.5040957411445,"rank":3857287,"this_scored_higher_than_pct":48,"this_scored_higher_than":3639923,"rank_type":"exact","sample_size":7523579,"percentile":48},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":239709,"mean":12.451787241143,"rank":129890,"this_scored_higher_than_pct":45,"this_scored_higher_than":108451,"rank_type":"exact","sample_size":239709,"percentile":45},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":11000,"mean":2.8759632693881,"rank":5824,"this_scored_higher_than_pct":44,"this_scored_higher_than":4844,"rank_type":"exact","sample_size":11000,"percentile":44},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}}},"counts":{"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["ecancer_espanol","clau_carvajal_"],"posts_count":3}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/statuses\/785442590174969857","license":"gnip","citation_ids":[12532685],"posted_on":"2016-10-10T11:31:20+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1510},"tweet_id":"785442590174969857"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/statuses\/785763768198270976","license":"gnip","citation_ids":[12532685],"posted_on":"2016-10-11T08:47:35+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1510},"tweet_id":"785763768198270976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/clau_carvajal_\/statuses\/785817686639075329","license":"gnip","rt":["ecancer_espanol"],"citation_ids":[12532685],"posted_on":"2016-10-11T12:21:50+00:00","author":{"name":"Claudia Carvajal","url":"http:\/\/www.facebook.com\/clau0","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3245227560\/8f18e563a4ae7ed46f1747d8d2cba829_normal.jpeg","description":"Medico especialista en Oncolog\u00eda-Radioterapia del @incancer, miembro del directorio de la Corporaci\u00f3n @AcercandoSalud.","id_on_source":"clau_carvajal_","tweeter_id":"387164632","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":357},"tweet_id":"785817686639075329"}]}}