{"altmetric_id":13286066,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["InvestigaChiloe","paisajeurbano16","GuichacOmar"],"posts_count":3},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["655517021182382"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768df2a83eeb12a8b4765","authors":["Bahamonde, Juan"],"doi":"10.4067\/s0718-22012006000200004","first_seen_on":"2016-11-02T19:21:31+00:00","issns":["0718-2201"],"issue":"23","journal":"Alpha (Osorno)","last_mentioned_on":1480761191,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0718-22012006000200004&lng=en&nrm=iso&tlng=en"],"pubdate":"2006-12-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universidad de Los Lagos","title":"PRESENCIA DE VOCES CONTRAHEGEM\u00d3NICAS, PO\u00c9TICO-MUSICALES, EN CHILO\u00c9","type":"article"},"altmetric_score":{"score":2.45,"score_history":{"1y":2.45,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.45},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7842728,"mean":6.6456077751988,"rank":3184230,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":4650946,"rank_type":"exact","sample_size":7842728,"percentile":59},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":236034,"mean":12.842932861083,"rank":91966,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":143664,"rank_type":"exact","sample_size":236034,"percentile":60},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":34,"mean":1.7121212121212,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":28,"rank_type":"exact","sample_size":34,"percentile":82},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}}},"geo":{"twitter":{"CL":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/InvestigaChiloe\/statuses\/793895778603429889","license":"gnip","citation_ids":[13286066],"posted_on":"2016-11-02T19:21:18+00:00","author":{"name":"Investigando Chilo\u00e9","url":"http:\/\/www.investigandochiloe.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436203911267889152\/7PQ8NR4g_normal.jpeg","description":"Difusi\u00f3n acad\u00e9mica y cient\u00edfica vinculada al archipi\u00e9lago de Chilo\u00e9","id_on_source":"InvestigaChiloe","tweeter_id":"2352040254","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2454},"tweet_id":"793895778603429889"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/paisajeurbano16\/statuses\/794287350419509251","license":"gnip","rt":["InvestigaChiloe"],"citation_ids":[13286066],"posted_on":"2016-11-03T21:17:16+00:00","author":{"name":"paisaje urbano","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763874150704418816\/Hvb0b95x_normal.jpg","description":"Observando el territorio y ciudades.","id_on_source":"paisajeurbano16","tweeter_id":"708372681637433344","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":24},"tweet_id":"794287350419509251"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GuichacOmar\/statuses\/804996898117611520","license":"gnip","rt":["InvestigaChiloe"],"citation_ids":[13286066],"posted_on":"2016-12-03T10:33:11+00:00","author":{"name":"Omar Navarro Guichac","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804844516222103552\/_mGwTtLf_normal.jpg","description":"Soy presidente del comit\u00e9 de agua potable rural pupetra y presidente de los comit\u00e9s de agua de los sectores rurales de la comuna de de Dalcahue","id_on_source":"GuichacOmar","tweeter_id":"804832321815908352","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3},"tweet_id":"804996898117611520"}],"facebook":[{"title":"PRESENCIA DE VOCES CONTRAHEGEM\u00d3NICAS, PO\u00c9TICO-MUSICALES, EN CHILO\u00c9","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1200581540009258&id=655517021182382","license":"public","citation_ids":[13286066],"posted_on":"2016-11-02T19:22:05+00:00","summary":"Art\u00edculo: Presencia de voces contrahegem\u00f3nicas, po\u00e9tico-musicales, en Chilo\u00e9 https:\/\/t.co\/DcA9B4sJHr","author":{"name":"Investigando Chilo\u00e9","url":"https:\/\/www.facebook.com\/655517021182382","facebook_wall_name":"Investigando Chilo\u00e9","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/655517021182382\/picture","id_on_source":"655517021182382"}}]}}