{"altmetric_id":21915160,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["666400430059760","133622836797300"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dc2a83eeb12a8b45a0","authors":["Ilana Landim","Juliane Callegaro Borsa"],"doi":"10.4013\/ctc.2017.101.09","first_seen_on":"2017-07-15T07:09:57+00:00","issns":["1983-3482"],"journal":"Contextos Cl\u00ednicos","last_mentioned_on":1500354794,"links":["http:\/\/revistas.unisinos.br\/index.php\/contextosclinicos\/article\/view\/ctc.2017.101.09"],"pdf_url":"http:\/\/revistas.unisinos.br\/index.php\/contextosclinicos\/article\/download\/ctc.2017.101.09\/6046","pubdate":"2017-07-13T00:00:00+00:00","title":"Revis\u00e3o sistem\u00e1tica sobre programas de interven\u00e7\u00e3o para redu\u00e7\u00e3o de comportamentos agressivos infantis","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0.5,"3m":0.5,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8229276,"mean":6.9710832737933,"rank":6249244,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1107858,"rank_type":"exact","sample_size":8229276,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":187620,"mean":11.512242054376,"rank":132848,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":34373,"rank_type":"exact","sample_size":187620,"percentile":18},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":10,"mean":1.6126666666667,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":5,"rank_type":"exact","sample_size":10,"percentile":50},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Revis\u00e3o sistem\u00e1tica sobre programas de interven\u00e7\u00e3o para redu\u00e7\u00e3o de comportamentos agressivos infantis | Landim | Contextos Cl\u00ednicos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1624715724228221&id=666400430059760","license":"public","citation_ids":[21915160],"posted_on":"2017-07-13T20:01:30+00:00","summary":"Mais um artigo do APlab publicado. Parab\u00e9ns \u00e0 doutoranda Ilana Landim!","author":{"name":"APlab Pessoas & Contextos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/666400430059760","facebook_wall_name":"APlab Pessoas & Contextos","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/666400430059760\/picture","id_on_source":"666400430059760"}},{"title":"Revis\u00e3o sistem\u00e1tica sobre programas de interven\u00e7\u00e3o para redu\u00e7\u00e3o de comportamentos agressivos infantis | Landim | Contextos Cl\u00ednicos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=812664245559819&id=133622836797300","license":"public","citation_ids":[21915160],"posted_on":"2017-07-18T05:13:14+00:00","summary":"Revis\u00e3o sistem\u00e1tica sobre programas de interven\u00e7\u00e3o para redu\u00e7\u00e3o de comportamentos agressivos infantis","author":{"name":"Focco Psi","url":"https:\/\/www.facebook.com\/133622836797300","facebook_wall_name":"Neuroci\u00eancia e Comportamento- Neuropsic\u00f3loga Andreia Silva","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/133622836797300\/picture","id_on_source":"133622836797300"}}]}}