{"altmetric_id":3955766,"citation":{"authors":["Nordhus, Aina Wallin"],"first_seen_on":"2015-04-30T04:18:35+00:00","handle":"11250\/197056","handles":["11250\/197056"],"issns":[],"last_mentioned_on":1400180400,"links":["http:\/\/brage.bibsys.no\/xmlui\/handle\/11250\/197056"],"pdf_url":"http:\/\/brage.bibsys.no\/xmlui\/bitstream\/11250\/197056\/1\/Nordhus_Aina.pdf","pubdate":"2014-05-15T00:00:00+00:00","publisher":"University of Stavanger, Norway","title":"Organisering og kvalitet i spesialundervisningen. En studie av skoleledelsens organisering av spesialundervisningen og denne organiseringens betydning for l\u00e6rernes praksis.","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["318252045017747"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Organisering og kvalitet i spesialundervisningen. En studie av skoleledelsens organisering av...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=326825427493742&id=318252045017747","license":"public","citation_ids":[3955766],"posted_on":"2014-05-15T19:00:00+00:00","summary":"Aina Wallin Nordhus har skrevet en masteroppgave om organisering og kvalitet i spesialundervisningen.\n\nEn kan sp\u00f8rre om ikke hele spesialundervisningen fungerer som en myte som en opprettholder for omgivelsene. Sm\u00e5gruppene blir meningsb\u00e6rende symboler som","author":{"name":"Spesialundervisning","url":"https:\/\/www.facebook.com\/318252045017747","facebook_wall_name":"Spesialundervisning","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/318252045017747\/picture","id_on_source":"318252045017747"}}]}}