{"altmetric_id":2437144,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["OscarContardo"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Ya que est\u00e1n con las genealog\u00edas aqu\u00ed tienen una rese\u00f1a de mis ancestros. Est\u00e1 en ingl\u00e9s, como corresponde"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4db3cf058f6100018aa","authors":["Louis C. Faron"],"doi":"10.2307\/480625","first_seen_on":"2014-06-15T00:57:42+00:00","issns":["00141801"],"issue":"2","journal":"Ethnohistory","last_mentioned_on":1402793854,"links":["http:\/\/www.jstor.org\/discover\/10.2307\/480625?uid=2&uid=4&sid=21104151116917"],"pubdate":"1956-09-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Anthropology","scheme":"era"},{"name":"Language Studies","scheme":"era"},{"name":"Historical Studies","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"startpage":"133","title":"The Natural and Cultural Setting of the Aboriginal Picunche","type":"article","volume":"2"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4465913,"mean":4.784661468327,"rank":2357041,"this_scored_higher_than_pct":31,"this_scored_higher_than":1399643,"rank_type":"exact","sample_size":4465913,"percentile":31},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":106997,"mean":7.140311749972,"rank":53486,"this_scored_higher_than_pct":32,"this_scored_higher_than":34608,"rank_type":"exact","sample_size":106997,"percentile":32},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":98,"mean":2.9892371134021,"rank":77,"this_scored_higher_than_pct":10,"this_scored_higher_than":10,"rank_type":"exact","sample_size":98,"percentile":10},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"CL":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/OscarContardo\/status\/477978186694008833","license":"datasift","citation_ids":[2437144],"posted_on":"2014-06-15T00:57:34+00:00","author":{"name":"Oscar Contardo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800766477267767296\/-s0eKZeG_normal.jpg","description":"Leo y escribo. \r\nBusco algo barato.","id_on_source":"OscarContardo","tweeter_id":"64442285","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":20951},"tweet_id":"477978186694008833"}]}}