{"altmetric_id":21549315,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[54419],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f610000974","authors":["Laurent Bonnefoy","Marine Poirier"],"doi":"10.3917\/rfsp.625.895","first_seen_on":"2017-07-06T15:13:56+00:00","issns":["0035-2950","1950-6686"],"journal":"Revue fran\u00e7aise de science politique","last_mentioned_on":1361804400,"links":["http:\/\/www.cairn.info\/revue-francaise-de-science-politique-2012-5-page-895.htm"],"pdf_url":"http:\/\/www.cairn.info\/load_pdf.php?ID_ARTICLE=RFSP_625_895","pubdate":"2012-12-07T00:00:00+00:00","publisher":"Presses de Sciences Po (P.F.N.S.P.)","publisher_subjects":[{"name":"Political Science","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences"],"title":"La structuration de la r\u00e9volution y\u00e9m\u00e9nite","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-structuration-la-r%C3%A9volution-y%C3%A9m%C3%A9nite"},"altmetric_score":{"score":5.136,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.136},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7994779,"mean":6.7429696141599,"rank":1467873,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":6524224,"rank_type":"exact","sample_size":7994779,"percentile":81},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":104579,"mean":10.921129836103,"rank":23683,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":80896,"rank_type":"exact","sample_size":104579,"percentile":77},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":34,"mean":2.4055151515152,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":28,"rank_type":"exact","sample_size":34,"percentile":82},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":2.875,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":2,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":66}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":3},"by_discipline":{"Social Sciences":3}}},"geo":{"mendeley":{"FR":1}}},"posts":{"blogs":[{"title":"Une bibliographie sur le \u201cprintemps arabe\u201d (II)","url":"http:\/\/prefixesmom.hypotheses.org\/926","citation_ids":[21549269,21549270,1698524,1542834,21549272,21549273,21549274,21549275,21549276,21549277,1551545,21549279,21549280,21549281,21549282,21549283,21549284,21549285,21549286,21549287,21549288,1698525,1698526,21549290,21549291,21549292,1698527,21549299,21549300,21549301,21549302,21549303,21549304,21549305,1117037,1211294,21549306,21549307,21549308,21549309,21549310,21549311,21549312,21549313,21549314,21549315,21549316,21549317,21549318,21549319,21549320,21549321,1245236,1782585,21549326,21549327,21549328,21549329,21549330,21549331,21549332,21549333,21549334,21549335,21549336,21549337,21549339,21549340,1698529,1003676,1698530],"posted_on":"2013-02-25T15:00:00+00:00","summary":"Le \u00ab\u00a0Printemps arabe\u00a0\u00bb en\u2026\n\n&nbsp;\nALGERIE\n\n2011\nSalim Chena \u00ab L&#8217;Alg\u00e9rie dans le \u00ab\u00a0Printemps arabe\u00a0\u00bb entre espoirs, initiatives et blocages \u00bb, Confluences M\u00e9diterran\u00e9e\u00a02\/2011 (N\u00b0 77)\nL\u2019Alg\u00e9rie a connu des \u00e9meutes nationales au d\u00e9but du mois de janv","author":{"name":"Pr\u00e9fixes","url":"http:\/\/prefixesmom.hypotheses.org","description":"Carnet de la biblioth\u00e8que de la Maison de l'Orient et de la M\u00e9diterran\u00e9e"}}]}}