{"altmetric_id":1444491,"counts":{"readers":{"mendeley":23,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["235243689707"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["futebolis","leoffmiranda"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["@maslovite ACHEI \u00c9 MTO FODA"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ad3","authors":["Costa, Israel Teoldo da","Cardoso, Felippe da Silva Leite","Garganta, J\u00falio"],"doi":"10.1590\/s1980-65742013000100004","first_seen_on":"2013-05-05T22:28:19+00:00","issns":["1980-6574"],"journal":"Motriz: Revista de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica","last_mentioned_on":1405191849,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1980-65742013000100004"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1980-65742013000100004&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"Motriz: revista de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica (Online)","title":"Could the Human Development Index and Birth-Date of the players influence the climbing up to higher performance in Soccer?","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/o-%C3%ADndice-desenvolvimento-humano-e-data-nascimento-podem-condicionar-ascens%C3%A3o-jogadores-futebol-ao-al"},"altmetric_score":{"score":2.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4654880,"mean":5.6505331055902,"rank":1859904,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":2760970,"rank_type":"exact","sample_size":4654880,"percentile":59},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":89575,"mean":7.2526580927502,"rank":30529,"this_scored_higher_than_pct":64,"this_scored_higher_than":58213,"rank_type":"exact","sample_size":89575,"percentile":64},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":5,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":5,"Student  > Bachelor":11,"Lecturer":1,"Professor":3},"by_discipline":{"Social Sciences":1,"Sports and Recreations":18,"Physics and Astronomy":1,"Psychology":1,"Agricultural and Biological Sciences":2}}},"geo":{"twitter":{"PT":1},"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Motriz: Revista de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica - Could the Human Development Index and Birth-Date of the players","url":"https:\/\/www.facebook.com\/235243689707\/posts\/10151590738669708","license":"public","citation_ids":[1444491],"posted_on":"2013-05-05T22:25:49+00:00","summary":"O rendimento desportivo \u00e9 condicionado pela express\u00e3o de capacidades t\u00e1ticas, t\u00e9cnicas, f\u00edsicas, cognitivas, biotipol\u00f3gicas e por constrangimentos socioambientais. Neste contexto, as diferen\u00e7as individuais e as oportunidades e experi\u00eancias ambientais viven","author":{"name":"Futebolis","url":"https:\/\/www.facebook.com\/235243689707","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/235243689707\/picture","id_on_source":"235243689707"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/futebolis\/statuses\/331172845998731265","license":"public","citation_ids":[1444491],"posted_on":"2013-05-05T22:25:34+00:00","author":{"name":"Futebolis","url":"http:\/\/futebolis.com","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/301983827\/futebolis_normal.jpg","description":"O jogo de futebol na actualidade \u00e9, indiscutivelmente a modalidade desportiva de maior impacto na sociedade","id_on_source":"futebolis","tweeter_id":"22813568","geo":{"lt":36.091091,"ln":-18.727655,"country":"PT"},"followers":645},"tweet_id":"331172845998731265"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/leoffmiranda\/status\/488036106412507136","license":"datasift","citation_ids":[1444491],"posted_on":"2014-07-12T19:04:09+00:00","author":{"name":"Painel T\u00e1tico","url":"http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/painel-tatico\/platb\/","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/456804509356785664\/4tRvccVD_normal.jpeg","description":"Autor do Painel T\u00e1tico no @globoesportecom, produtor e moderador do @2014fuleco, jornalista e redator publicit\u00e1rio. Vive por futebol, cinema e m\u00fasica.","id_on_source":"leoffmiranda","tweeter_id":"176244402","followers":683},"tweet_id":"488036106412507136"}]}}