{"altmetric_id":4610225,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["562202760465086"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a8a","authors":["Pereira, Francisco Hevil\u00e1sio Freire","S\u00e1, Francisco Vanies da Silva","Puiatti, M\u00e1rio","Finger, Fernando Luiz","Cecon, Paulo Roberto"],"doi":"10.1590\/0103-8478cr20141134","first_seen_on":"2015-10-11T08:17:22+00:00","issns":["0103-8478"],"journal":"Ci\u00eancia Rural","last_mentioned_on":1442409935,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0103-84782015005041134&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0103-84782015001001774&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/cr\/v45n10\/1678-4596-cr-0103_8478cr20141134.pdf","pubdate":"2015-10-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universidade Federal de Santa Maria","title":"Crescimento de planta, parti\u00e7\u00e3o de assimilados e produ\u00e7\u00e3o de frutos de mel\u00e3o amarelo sombreado por diferentes malhas","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5273580,"mean":6.2055386742117,"rank":4390412,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5273580,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":194301,"mean":10.109943726197,"rank":154143,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":194301,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":351,"mean":0.83195428571429,"rank":109,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":351,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Ci\u00eancia Rural","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1037611799590844&id=562202760465086","license":"public","citation_ids":[4610228,4610257,4610213,4610236,21604981,21604983,21604984,4610252,4610254,4610225,21604986,21604987,21604989,4511273,4610262,4610245,4596530,4610249,21604990,4610266,21604991,21604992,4610226,21604993,21604994,4610235,4610273,21604997,4610274,4610217],"posted_on":"2015-09-16T13:25:35+00:00","summary":"Dear  Sir\/Madam   We would like to inform you that the a new issue of Ci\u00eancia Rural  is now available 45 (10) October\n2015.   There are 30 papers in the present issue. We also have new papers published as ahead of print.\nFollow us on facebook:\nhttps:\/\/www.","author":{"name":"Ci\u00eancia Rural","url":"https:\/\/www.facebook.com\/562202760465086","facebook_wall_name":"Ci\u00eancia Rural","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/562202760465086\/picture","id_on_source":"562202760465086"}},{"title":"Ci\u00eancia Rural - Qualidade das sementes de girassol de diferentes gen\u00f3tipos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=994988323853192&id=562202760465086","license":"public","citation_ids":[4610213,4610214,4610217,4610219,4610221,4610223,4610224,4610225,4610226,4610228],"posted_on":"2015-06-24T13:13:00+00:00","summary":"Boa Tarde, \nA Ci\u00eancia Rural disponibiliza novos artigos no formato Ahead of Print:\n\nQualidade das sementes de girassol de diferentes gen\u00f3tipos\nNobre, Dan\u00fabia Aparecida Costa; Costa, C\u00e2ndido Alves da; Brand\u00e3o Junior, Delacyr da Silva; Resende, Jos\u00e9 Carlos F","author":{"name":"Ci\u00eancia Rural","url":"https:\/\/www.facebook.com\/562202760465086","facebook_wall_name":"Ci\u00eancia Rural","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/562202760465086\/picture","id_on_source":"562202760465086"}}]}}