{"altmetric_id":11876145,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":52},"twitter":{"unique_users_count":8,"unique_users":["AnestesiaF","meri2013","Drjosegalarza87","drnazeerblh2","svaoficial","SENSARorg","riverato1","aiskilramos"],"posts_count":52}},"selected_quotes":["La Ketamina y su tendencia pendular. entra y sale, arriba y abajo, de izquierda a derecha....donde la ponemos?"],"citation":{"abstract":"The use of a combination of ketamine and xylazine is broadly used either for anesthesia or euthanasia in rodent animal models in research. However, the genotoxicity and mutagenic effects of these drugs are unknown. Therefore, the aim of this study was to evaluate these effects to help the understanding of elevated values in negative controls in genotoxic\/mutagenic assays. Sixty CF-1 mice were divided into ten groups of six mice per group: negative control (saline), positive control (doxorubicin, 40\u00a0mg\/kg), ketamine at 80\u00a0mg\/kg and xylazine at 10\u00a0mg\/kg, ketamine at 100\u00a0mg\/kg and xylazine at 10\u00a0mg\/kg, ketamine at 140\u00a0mg\/kg and xylazine at 8\u00a0mg\/kg, ketamine at 80\u00a0mg\/kg, ketamine at 100\u00a0mg\/kg, ketamine at 140\u00a0mg\/kg, xylazine at 8\u00a0mg\/kg, and xylazine at 10\u00a0mg\/kg. After drug induction, the blood cells were analyzed at 1, 12, and 24\u00a0h by the comet assay, while the brain cortex, liver, and kidney cells were verified just at 24\u00a0h by the comet assay and bone marrow was tested at 24\u00a0h by micronucleus test. The positive control was significantly different in relation to the negative control in all times and tissue analyzed. The dose of ketamine at 140\u00a0mg\/kg plus xylazine at 8\u00a0mg\/kg and only ketamine at 140\u00a0mg\/kg exhibited a genotoxic effect in blood and brain cells at all the times analyzed. The doses of ketamine at 80 and 100\u00a0mg\/kg in association or not with xylazine showed increased DNA damage at 1 and 12\u00a0h, but this effect was reversed after 24\u00a0h of drug administration. The liver, kidney, and bone marrow cells of animals treated with ketamine or xylazine isolated or combined did not differ when compared with the negative control. Then, our findings emphasize the necessity of more studies that prove safety of the ketamine use, since that anesthetic can be able to induce false-negative results in genotoxic experimental studies.","altmetric_jid":"4f6fa63c3cf058f610008ec5","authors":["Daniela Dimer Leffa","Bruno Nunes Bristot","Adriani Paganini Damiani","Gabriela Daminelli Borges","Francine Daumann","Gabriela Maria Zambon","Gabriela Elibio Fagundes","Vanessa Moraes de Andrade"],"doi":"10.1007\/s12035-015-9476-8","endpage":"5581","first_seen_on":"2016-09-07T08:51:15+00:00","issns":["1559-1182"],"issue":"8","journal":"Molecular Neurobiology","last_mentioned_on":1482251997,"links":["http:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007%2Fs12035-015-9476-8"],"pdf_url":"http:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1007%2Fs12035-015-9476-8.pdf","pmid":"26476838","pubdate":"2015-10-17T00:00:00+00:00","publisher":"Springer US","publisher_subjects":[{"name":"Neurosciences","scheme":"era"},{"name":"Cognitive Science","scheme":"era"},{"name":"Biomedicine","scheme":"springer"},{"name":"Cell Biology","scheme":"springer"},{"name":"Neurobiology","scheme":"springer"},{"name":"Neurology","scheme":"springer"},{"name":"Neurosciences","scheme":"springer"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Neuroscience"],"startpage":"5575","subjects":["molecularbiology","neurology"],"title":"Anesthetic Ketamine-Induced DNA Damage in Different Cell Types In Vivo","type":"article","volume":"53","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/anesthetic-ketamineinduced-dna-damage-different-cell-types-vivo"},"altmetric_score":{"score":5.65,"score_history":{"1y":5.65,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.65},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7912542,"mean":6.6949158185663,"rank":1356635,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":6553407,"rank_type":"exact","sample_size":7912542,"percentile":82},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":247570,"mean":12.278743881503,"rank":60005,"this_scored_higher_than_pct":75,"this_scored_higher_than":187412,"rank_type":"exact","sample_size":247570,"percentile":75},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1384,"mean":3.9919132321041,"rank":365,"this_scored_higher_than_pct":73,"this_scored_higher_than":1019,"rank_type":"exact","sample_size":1384,"percentile":73},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":96,"mean":7.4625894736842,"rank":41,"this_scored_higher_than_pct":57,"this_scored_higher_than":55,"rank_type":"exact","sample_size":96,"percentile":57}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":7,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":7,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Agricultural and Biological Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"EC":1,"VE":2,"ES":1,"CO":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/773443438016618496","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-09-07T08:51:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"773443438016618496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/774056989374767104","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-09-09T01:29:02+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"774056989374767104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/775011032939032576","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-09-11T16:40:03+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"775011032939032576"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/775868926706249728","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-09-14T01:29:01+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"775868926706249728"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/776822959772229632","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-09-16T16:40:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"776822959772229632"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/777680860329996288","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-09-19T01:29:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"777680860329996288"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/778634920000356352","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-09-21T16:40:05+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"778634920000356352"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/779492802006806529","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-09-24T01:29:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"779492802006806529"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/780446855054385153","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-09-26T16:40:04+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"780446855054385153"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/781304739048947712","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-09-29T01:29:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"781304739048947712"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/782258789831544832","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-01T16:40:03+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"782258789831544832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/783116680109166592","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-04T01:29:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"783116680109166592"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/784070737317486593","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-06T16:40:05+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"784070737317486593"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/784928624226992129","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-09T01:29:01+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"784928624226992129"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/meri2013\/statuses\/784930862580326401","license":"gnip","rt":["AnestesiaF"],"citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-09T01:37:55+00:00","author":{"name":"Mer \u2708\ufe0f","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1801559724\/image_normal.jpg","description":"Hincha de Boca\u26bd\ufe0f y de los Patriots \ud83c\udfc8. Volar \u2708\ufe0f. Bailar\ud83d\udc83\ud83c\udffb. Fitness Fan \ud83d\udcaa\ud83c\udffb. De UAQ, Arg.","id_on_source":"meri2013","tweeter_id":"258541021","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":73},"tweet_id":"784930862580326401"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/785882656898748417","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-11T16:40:01+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"785882656898748417"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/786740558362476544","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-14T01:29:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"786740558362476544"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/787694594922254336","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-16T16:40:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"787694594922254336"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/788552497640136706","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-19T01:29:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"788552497640136706"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/789507692746465281","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-21T16:44:36+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"789507692746465281"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Drjosegalarza87\/statuses\/790366670200115200","license":"gnip","rt":["AnestesiaF"],"citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-24T01:37:53+00:00","author":{"name":"Jose luis Galarza","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768137037862035456\/_GBNZ6Y5_normal.jpg","description":"Sencillo, amante del Jazz, ambicioso y sobre todo amante de lo investigativo.....","id_on_source":"Drjosegalarza87","tweeter_id":"4796883434","geo":{"lt":-2.20584,"ln":-79.90795,"country":"EC"},"followers":181},"tweet_id":"790366670200115200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/790364436217393152","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-24T01:29:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"790364436217393152"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/791318475499311105","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-26T16:40:01+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"791318475499311105"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/drnazeerblh2\/statuses\/791346091329552386","license":"gnip","rt":["AnestesiaF"],"citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-26T18:29:45+00:00","author":{"name":"nazeer ahmed","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831020049532076032\/oURR2_4i_normal.jpg","id_on_source":"drnazeerblh2","tweeter_id":"374389619","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":55},"tweet_id":"791346091329552386"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/792176377541849088","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-29T01:29:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"792176377541849088"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/793130436973166592","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-10-31T16:40:06+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"793130436973166592"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/793988318719516672","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-03T01:29:01+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"793988318719516672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/794942359310073857","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-05T16:40:02+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"794942359310073857"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/svaoficial\/statuses\/794951410584584193","license":"gnip","rt":["AnestesiaF"],"citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-05T17:16:00+00:00","author":{"name":"svaoficial","url":"http:\/\/www.svanestesia.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557577204536573953\/yBU5dyq-_normal.jpeg","description":"twitter oficial de la Sociedad Venezolana de Anestesiologia","id_on_source":"svaoficial","tweeter_id":"2987499575","geo":{"lt":10.48801,"ln":-66.87919,"country":"VE"},"followers":680},"tweet_id":"794951410584584193"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/795800266398453764","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-08T01:29:03+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"795800266398453764"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/796754304849899522","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-10T16:40:03+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"796754304849899522"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/797612193353203712","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-13T01:29:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"797612193353203712"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/798566278575353856","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-15T16:40:12+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"798566278575353856"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/799424135273316352","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-18T01:29:01+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"799424135273316352"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/800378177986199552","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-20T16:40:02+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"800378177986199552"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/801236116238123010","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-23T01:29:11+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"801236116238123010"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SENSARorg\/statuses\/801349214081056769","license":"gnip","rt":["AnestesiaF"],"citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-23T08:58:35+00:00","author":{"name":"SENSAR | Anestesia","url":"http:\/\/sensar.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671325928878956544\/76qacFb2_normal.jpg","description":"Sistema Espa\u00f1ol de Notificaci\u00f3n en Seguridad en Anestesia y Reanimaci\u00f3n (SENSAR) http:\/\/www.facebook.com\/SENSARorg. http:\/\/www.escuelasensar.org #SegPac","id_on_source":"SENSARorg","tweeter_id":"74102388","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":3962},"tweet_id":"801349214081056769"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/802190166290997248","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-25T16:40:14+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"802190166290997248"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/803048012041818112","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-28T01:29:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"803048012041818112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/riverato1\/statuses\/803589882329317376","license":"gnip","rt":["AnestesiaF"],"citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-29T13:22:12+00:00","author":{"name":"Daniel Rivera T","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412254811526930432\/Z5E3N_SU_normal.jpeg","description":"Un enamorado de la anestesia, la docencia y la vida.","id_on_source":"riverato1","tweeter_id":"145262305","geo":{"lt":4,"ln":-72,"country":"CO"},"followers":198},"tweet_id":"803589882329317376"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/804002071854845952","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-11-30T16:40:06+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"804002071854845952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/804859952749809664","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-12-03T01:29:00+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"804859952749809664"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/805814027729469441","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-12-05T16:40:10+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"805814027729469441"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/806671906049032192","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-12-08T01:29:04+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"806671906049032192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/807625960958869504","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-12-10T16:40:08+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"807625960958869504"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/808483816142737408","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-12-13T01:28:57+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"808483816142737408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/riverato1\/statuses\/808509230227615746","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-12-13T03:09:56+00:00","author":{"name":"Daniel Rivera T","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412254811526930432\/Z5E3N_SU_normal.jpeg","description":"Un enamorado de la anestesia, la docencia y la vida.","id_on_source":"riverato1","tweeter_id":"145262305","geo":{"lt":4,"ln":-72,"country":"CO"},"followers":198},"tweet_id":"808509230227615746"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/809044811361742849","license":"gnip","rt":["riverato1"],"citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-12-14T14:38:09+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"809044811361742849"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aiskilramos\/statuses\/809045007093104640","license":"gnip","rt":["riverato1"],"citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-12-14T14:38:55+00:00","author":{"name":"Aiskil Ramos","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/684382984183615489\/1niFrAy6_normal.jpg","description":"M\u00e9d Anestesi\u00f3logo, docente de postgrado, antichavista, amante de la libertad, con un profundo amor por este bello pais","id_on_source":"aiskilramos","tweeter_id":"130662471","geo":{"lt":10.07389,"ln":-69.32278,"country":"VE"},"followers":501},"tweet_id":"809045007093104640"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/809437877616648192","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-12-15T16:40:03+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"809437877616648192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/810295753629429760","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-12-18T01:28:56+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"810295753629429760"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/811249793821540352","license":"gnip","citation_ids":[11876145],"posted_on":"2016-12-20T16:39:57+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"811249793821540352"}]}}