{"altmetric_id":11877344,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["ESISMANOAMANO","CuadernosTS"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Afectividad y creaciones est\u00e9ticas: intervenci\u00f3n social con j\u00f3venes no cualificados, por Chabier Gimeno Monterde"],"citation":{"authors":["Chabier Gimeno Monterde"],"doi":"10.5209\/cuts.49249","first_seen_on":"2016-09-07T10:17:07+00:00","issns":["1988-8295"],"issue":"2","journal":"Cuadernos de Trabajo Social","last_mentioned_on":1473243342,"links":["https:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/CUTS\/article\/view\/49249\/48798"],"pdf_url":"https:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/CUTS\/article\/download\/49249\/48798","pubdate":"2016-06-08T00:00:00+00:00","title":"Afectividad y creaciones est\u00e9ticas: intervenci\u00f3n social con j\u00f3venes no cualificados","type":"article","volume":"29","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/afectividad-y-creaciones-est%C3%A9ticas-intervenci%C3%B3n-social-con-j%C3%B3venes-cualificados"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Other":1},"by_discipline":{"Psychology":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ESISMANOAMANO\/statuses\/773464756950802432","license":"gnip","rt":["CuadernosTS"],"citation_ids":[11877344],"posted_on":"2016-09-07T10:15:42+00:00","author":{"name":"ESIS MANO A MANO","url":"http:\/\/www.esismanoamano.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2150953546\/escanear0019_normal.jpg","description":"Empresa de Servicios en Intervencion Social. Creada en el a\u00f1o 1998.  Escuela oficial de Ocio y Tiempo Libre","id_on_source":"ESISMANOAMANO","tweeter_id":"558894501","geo":{"lt":37.38241,"ln":-5.97613,"country":"ES"},"followers":288},"tweet_id":"773464756950802432"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CuadernosTS\/statuses\/773461794480386048","license":"gnip","citation_ids":[11877344],"posted_on":"2016-09-07T10:03:56+00:00","author":{"name":"Cuadernos TS","url":"http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/CUTS","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/583585401052495872\/TK47ovUW_normal.jpg","description":"Cuadernos de Trabajo Social. Revista de la Universidad Complutense de Madrid","id_on_source":"CuadernosTS","tweeter_id":"3131323468","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":970},"tweet_id":"773461794480386048"}]}}