{"altmetric_id":13495687,"selected_quotes":["Bakeaz Blai: Programa Pedag\u00f3gico con V\u00edctimas Educadoras #D\u00edaDeLaMemoria"],"citation":{"altmetric_jid":"ssrn","authors":["Ruiz, Gorka ","Salazar, Roc\u00edo "],"first_seen_on":"2016-11-10T17:05:40+00:00","issns":[],"journal":"Social Science Research Network (SSRN)","last_mentioned_on":1478804813,"links":["https:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/papers.cfm?abstract_id=2368140"],"pdf_url":"https:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/Delivery.cfm?abstractid=2368140","pubdate":"2013-12-16T00:00:00+00:00","ssrn":"2368140","title":"Bakeaz Blai: Programa Pedag\u00f3gico con V\u00edctimas Educadoras (Bakeaz Blai: Pegagogic Program with Victims as Educators)","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.35,"score_history":{"1y":1.35,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.35},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7672691,"mean":6.5915218985731,"rank":3689894,"this_scored_higher_than_pct":51,"this_scored_higher_than":3922164,"rank_type":"exact","sample_size":7672691,"percentile":51},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":232034,"mean":12.975731348558,"rank":115771,"this_scored_higher_than_pct":49,"this_scored_higher_than":113826,"rank_type":"exact","sample_size":232034,"percentile":49},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":76981,"mean":6.9751561704339,"rank":44107,"this_scored_higher_than_pct":41,"this_scored_higher_than":31654,"rank_type":"exact","sample_size":76981,"percentile":41},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2686,"mean":7.9313534450652,"rank":1466,"this_scored_higher_than_pct":44,"this_scored_higher_than":1194,"rank_type":"exact","sample_size":2686,"percentile":44}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["IISJOnati","gorkaruiz"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/IISJOnati\/statuses\/796760696927244292","license":"gnip","citation_ids":[13495687],"posted_on":"2016-11-10T17:05:27+00:00","author":{"name":"IISJ-IISL O\u00f1ati","url":"http:\/\/www.iisj.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429338478665404417\/saJLzj9F_normal.jpeg","description":"Base for the global network of scholars researching on law and society.\r\nMaster, Workshops, Congresses, Library, Grants, Visiting Scholars, Publications","id_on_source":"IISJOnati","tweeter_id":"817093916","geo":{"lt":43.03262,"ln":-2.40997,"country":"ES"},"followers":1502},"tweet_id":"796760696927244292"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gorkaruiz\/statuses\/796791253606289410","license":"gnip","rt":["IISJOnati"],"citation_ids":[13495687],"posted_on":"2016-11-10T19:06:53+00:00","author":{"name":"Gorka Ruiz Santana","url":"http:\/\/about.me\/gorkaruiz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/734510570024603649\/fIhEpshV_normal.jpg","description":"Nacido en Portugalete y vecino de Rep\u00e9lega. Ingeniero industrial y coach","id_on_source":"gorkaruiz","tweeter_id":"62065488","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1127},"tweet_id":"796791253606289410"}]}}