{"altmetric_id":17582230,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":5,"unique_users":["maxcruzel","Swiss_Pepita","MaevaAapolin","mtelaa","belairx666"],"posts_count":5}},"citation":{"aggregate_citation_ids":[17582239,17582240,17582241,17582242,17582243,17582244,17582245,17582246,17582247,17582248,17582249,17582250,17582253,17582254,17582255,17582256,17582257,17582258,17582259,17582260,17582261,17582262,17582263,17582264,17582265,17582266,17582267,17582268,17582231,17582269,17582270,17582271,17582272,17582273,17582274,17582276,17582277,17582278,17582279,17582280,17582281,17582282,17582283,17582284,17582285,17582286,17582287,17582288,17582289,17582290,17582291,17582292,17582293,17582294,17582295,17582296,17582297,17582298,17582299,17582300,17582302,17582303,17582304,17582306,17582307,17582308,17582309,17582310,17582311,17582312,17582313,17582314,17582315,17582316,17582317,17582251,20671656,17582233,17582234,17582238,17582236,17582232,17582235],"book_cover_url":"https:\/\/s3-eu-west-1.amazonaws.com\/bookcovers.altmetric.com\/www.oecd-ilibrary.org\/7419\/8fa8428fe61133fe75ac0ed928f6.jpg","chapters":[{"altmetric_id":17582231,"title":"Avant-propos","ordinal_number":1},{"altmetric_id":17582232,"title":"\u00c9ditorial \u2013\u00a0La nouvelle fronti\u00e8re pour l'action publique\u00a0: privil\u00e9gier la viabilit\u00e9 sociale des politiques de retraite","ordinal_number":2},{"altmetric_id":17582233,"title":"R\u00e9sum\u00e9","ordinal_number":3},{"altmetric_id":17582234,"title":"R\u00e9formes r\u00e9centes des r\u00e9gimes de retraite","ordinal_number":4},{"altmetric_id":17582235,"title":"Le r\u00f4le des pensions du premier pilier","ordinal_number":5},{"altmetric_id":17582236,"title":"Cons\u00e9quences d'une carri\u00e8re incompl\u00e8te sur les droits \u00e0 pension","ordinal_number":6},{"altmetric_id":17582238,"title":"Sensibilit\u00e9 des taux de remplacement aux\u00a0param\u00e8tres des mod\u00e8les","ordinal_number":7},{"altmetric_id":17582239,"title":"Architecture des syst\u00e8mes de retraite nationaux","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582240,"title":"Pensions de base, cibl\u00e9es et minimum","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582241,"title":"Pensions li\u00e9es \u00e0 la r\u00e9mun\u00e9ration","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582242,"title":"\u00c2ge de la retraite actuel","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582243,"title":"\u00c2ge de la retraite futur","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582244,"title":"M\u00e9thodologie et hypoth\u00e8ses","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582245,"title":"Taux de remplacement bruts","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582246,"title":"Taux de remplacement bruts\u00a0: r\u00e9gimes obligatoires et facultatifs","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582247,"title":"R\u00e9gime fiscal des pensions et des retrait\u00e9s","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582248,"title":"Taux de remplacement nets","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582249,"title":"Taux de remplacement nets\u00a0: r\u00e9gimes obligatoires et facultatifs","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582250,"title":"Patrimoine retraite brut","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582251,"title":"Patrimoine retraite net","ordinal_number":20},{"altmetric_id":17582253,"title":"F\u00e9condit\u00e9","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582254,"title":"Esp\u00e9rance de vie","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582255,"title":"Ratio de d\u00e9pendance d\u00e9mographique des personnes \u00e2g\u00e9es","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582256,"title":"Taux d'emploi des salari\u00e9s \u00e2g\u00e9s","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582257,"title":"\u00c2ge effectif de sortie du march\u00e9 du travail","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582258,"title":"Nombre pr\u00e9vu d'ann\u00e9es \u00e0 la retraite","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582259,"title":"Revenu des personnes \u00e2g\u00e9es","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582260,"title":"Pauvret\u00e9 mon\u00e9taire des personnes \u00e2g\u00e9es","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582261,"title":"Salaire du travailleur moyen","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582262,"title":"Cotisations de retraite obligatoires","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582263,"title":"D\u00e9penses publiques de retraite","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582264,"title":"D\u00e9penses de retraite\u00a0: r\u00e9gimes publics et r\u00e9gimes priv\u00e9s","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582265,"title":"Projections \u00e0 long terme des d\u00e9penses publiques de retraite","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582266,"title":"Couverture des r\u00e9gimes de retraite priv\u00e9s","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582267,"title":"Structure institutionnelle des plans de retraite priv\u00e9s","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582268,"title":"Actifs des fonds de pension et des fonds de r\u00e9serve publics","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582269,"title":"R\u00e9partition des actifs des fonds de pension et des fonds de r\u00e9serve publics","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582270,"title":"Rendement des fonds de pension et des fonds de r\u00e9serve publics","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582271,"title":"Co\u00fbts d'exploitation et frais relatifs aux fonds de pension","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582272,"title":"Coefficients de capitalisation des r\u00e9gimes \u00e0 prestations d\u00e9finies","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582273,"title":"Guide des descriptifs pays","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582274,"title":"Argentine","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582276,"title":"Australie","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582277,"title":"Autriche","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582278,"title":"Belgique","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582279,"title":"Br\u00e9sil","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582280,"title":"Canada","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582281,"title":"Chili","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582282,"title":"Chine","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582283,"title":"R\u00e9publique\u00a0tch\u00e8que","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582284,"title":"Danemark","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582285,"title":"Estonie","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582286,"title":"Finlande","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582287,"title":"France","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582288,"title":"Allemagne","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582289,"title":"Gr\u00e8ce","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582290,"title":"Hongrie","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582291,"title":"Islande","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582292,"title":"Inde","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582293,"title":"Indon\u00e9sie","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582294,"title":"Irlande","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582295,"title":"Isra\u00ebl","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582296,"title":"Italie","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582297,"title":"Japon","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582298,"title":"Cor\u00e9e","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582299,"title":"Luxembourg","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582300,"title":"Mexique","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582302,"title":"Pays-Bas","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582303,"title":"Nouvelle-Z\u00e9lande","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582304,"title":"Norv\u00e8ge","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582306,"title":"Pologne","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582307,"title":"Portugal","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582308,"title":"F\u00e9d\u00e9ration de Russie","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582309,"title":"Arabie saoudite","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582310,"title":"R\u00e9publique slovaque","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582311,"title":"Slov\u00e9nie","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582312,"title":"Afrique du Sud","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582313,"title":"Espagne","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582314,"title":"Su\u00e8de","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582315,"title":"Suisse","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582316,"title":"Turquie","ordinal_number":null},{"altmetric_id":17582317,"title":"Royaume-Uni","ordinal_number":null},{"altmetric_id":20671656,"title":"\u00c9tats-Unis","ordinal_number":null}],"doi":"10.1787\/pension_glance-2015-fr","first_seen_on":"2017-03-17T08:15:46+00:00","isbns":["9789264249318","9789264251601","9789264249325"],"issns":["1995-4034","1999-1371"],"last_mentioned_on":1503657895,"links":["http:\/\/www.oecd-ilibrary.org\/social-issues-migration-health\/panorama-des-pensions-2015_pension_glance-2015-fr;jsessionid=2e6vkxxlqn71.x-oecd-live-03"],"pubdate":"2016-03-31T00:00:00+00:00","publisher":"\u00c9ditions OCDE","title":"Panorama des pensions 2015","type":"book","uri":"http:\/\/www.oecd-ilibrary.org\/social-issues-migration-health\/panorama-des-pensions-2015_pension_glance-2015-fr;jsessionid=2e6vkxxlqn71.x-oecd-live-03","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/panorama-des-pensions-2015"},"altmetric_score":{"score":3.9,"score_history":{"1y":3.9,"6m":3.9,"3m":3.9,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.9},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1,"Members of the public":4}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Professor":2},"by_discipline":{"Social Sciences":2,"Economics, Econometrics and Finance":2}}},"geo":{"twitter":{"FR":1,"US":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/maxcruzel\/statuses\/900676215534751744","license":"gnip","citation_ids":[17582230],"posted_on":"2017-08-24T11:08:38+00:00","author":{"name":"Maxime Cruzel","url":"http:\/\/maxime-cruzel.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753308133418819584\/B2GB2kUc_normal.jpg","description":"Enseignant (pass\u00e9 par REP+ et CFA). #Microbiology \/ DirCom de l'UDI jeunes et Vice-pr\u00e9sident @jfd_udi \/ Fait aussi du code.","id_on_source":"maxcruzel","tweeter_id":"48063579","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2940},"tweet_id":"900676215534751744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Swiss_Pepita\/statuses\/900702325152657412","license":"gnip","rt":["maxcruzel"],"citation_ids":[17582230],"posted_on":"2017-08-24T12:52:23+00:00","author":{"name":"Christiane Frey \ud83d\udc1d","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895937694840344576\/S_27RPGD_normal.jpg","description":"Lectrice assidue, amatrice de bons plats et bons vins  Accessoirement : psy  indisciplin\u00e9e, genevoise en France, citoyenne du monde... #lamoreeugualepertutti","id_on_source":"Swiss_Pepita","tweeter_id":"606422203","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1298},"tweet_id":"900702325152657412"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MaevaAapolin\/statuses\/900812127371493379","license":"gnip","rt":["maxcruzel"],"citation_ids":[17582230],"posted_on":"2017-08-24T20:08:42+00:00","author":{"name":"Maeva on the road","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908780834622263296\/-te45R5H_normal.jpg","description":"Ce sont les diff\u00e9rences qui font les richesses ! utopiste peut-\u00eatre, optimiste toujours!!!  ! Dans mon monde, jamais un patriote ne ferait un salut nazi...","id_on_source":"MaevaAapolin","tweeter_id":"4395434332","geo":{"lt":43.63746,"ln":-94.10218,"country":"US"},"followers":1406},"tweet_id":"900812127371493379"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mtelaa\/statuses\/900828462314913792","license":"gnip","rt":["maxcruzel"],"citation_ids":[17582230],"posted_on":"2017-08-24T21:13:36+00:00","author":{"name":"mounia b","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/865185014790606848\/zoPQ_e8A_normal.jpg","description":"Fille,soeur,\u00e9pouse,m\u00e8re.Nous sommes ce que nous faisons et nous sommes condamn\u00e9s \u00e0 la libert\u00e9.Je partage c convictions de JP Sartre car terriblement vraies.EM","id_on_source":"mtelaa","tweeter_id":"2972768459","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":567},"tweet_id":"900828462314913792"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/belairx666\/statuses\/901032634389811201","license":"gnip","rt":["maxcruzel"],"citation_ids":[17582230],"posted_on":"2017-08-25T10:44:55+00:00","author":{"name":"mr oui","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896052890594422785\/EjcX5cF0_normal.jpg","description":"vin blanc monaco danser jusqu'au bout de la nuit","id_on_source":"belairx666","tweeter_id":"798725095","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":820},"tweet_id":"901032634389811201"}]}}