{"altmetric_id":21642812,"citation":{"authors":["Ferreira, Madalena de la Guardia Ribeiro"],"first_seen_on":"2017-07-08T08:32:25+00:00","handle":"10451\/27895","handles":["10451\/27895"],"issns":[],"last_mentioned_on":1499436000,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10451\/27895"],"pubdate":"2016-01-01T00:00:00+00:00","title":"Psychological needs of forcibly displaced families and systemic intervention","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["395540373796856"],"posts_count":2}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1954675581216653&id=395540373796856","license":"public","citation_ids":[21611739,21611740,21611743,21611745,21611746,21611747,21611751,21611754,21611758,21611760,20602541,20602542,20602543,20602544,20602545,20602546,20602547,20602548,20602549,20602550,20602551,20602552,20602553,20602554,21642761,21642767,21642771,21642774,21642776,21642777,21642778,21642779,21642780,21642783,21642785,21642787,21642791,21642796,21642798,21642800,21642802,21642804,21642806,21642809,21642811,21642812,21642813,21642819,21642821,21642825,21642829,21642831,21642833],"posted_on":"2017-06-02T14:00:00+00:00","summary":"Novas teses\/disserta\u00e7\u00f5es\/relat\u00f3rios e artigos do IE e da FP:\n\nO comportamento alimentar e h\u00e1bitos alimentares da crian\u00e7a em idade pr\u00e9-escolar : rela\u00e7\u00e3o com as estrat\u00e9gias parentais\n    Autores:  Barros, Lu\u00edsa, 1957-\n             Martins, Raquel Correia","author":{"name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","url":"https:\/\/www.facebook.com\/395540373796856","facebook_wall_name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/395540373796856\/picture","id_on_source":"395540373796856"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=2011706012180276&id=395540373796856","license":"public","citation_ids":[21616585,21642800,21642802,21642804,21642806,21642809,21642811,21642812,21642825,21642829,21642831,21685049,21616588,21616591,21616593,21685051,21616654,21616655,21441786,21441787,21441788,21441789,21441790,21441792,21441793,21441795,21441798,21441799,21441800,21441804,21441811,21441813,21441814,21441815,21441816,21441817,21642779,21642780,21642783,21642785,21642787,21642791,21642796,21642798,21642813,21642819,21642821,21665282,21665284,21616601,21616608,21616616,21616619,21616622,21685086,21616626,21685090,21685091,21616631,21616645,21616641,21441796,21441797,21441806,21441807,21441809,21441810],"posted_on":"2017-07-07T14:00:00+00:00","summary":"Novas teses\/disserta\u00e7\u00f5es\/relat\u00f3rios e artigos do IE e da FP:\n\nQuest\u00f5es sociocient\u00edficas e a gest\u00e3o democr\u00e1tica na forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada de professores : as potencialidades na web 2.0\n    Autores:  Reis, Pedro, 1965-\n             Watanabe, Graciella","author":{"name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","url":"https:\/\/www.facebook.com\/395540373796856","facebook_wall_name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/395540373796856\/picture","id_on_source":"395540373796856"}}]}}