{"altmetric_id":3071054,"counts":{"readers":{"mendeley":7,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["905901442776829","241037962631359"],"posts_count":3},"total":{"posts_count":60},"twitter":{"unique_users_count":51,"unique_users":["DTNLatinAmerica","SAGECQPolitics","andresmalamud","nccastaneda","LAPerspectives","juandafon","ThiagoLeis","idbaiden","ecalvo68","leivm_academic","Paula_Pradines","ferbalaguer","GerarFernandez","clauditolta","juanfacundo73","ugemitch","kyraline","taecano","robertinocarles","dschejtman","PabloIvankovich","noquieronada3","ErneSouza","rockabillense","nanozepp86","ffboglione","FofyTopy","Federal1949","Tintalimon","mecasullo","dianathamara3","TatoPonceBruera","GuillermBianchi","instintocritico","apaciaroni","iobonetti","Archi7Mont","SpiriPablo","GonzalezGrobas","profedmusica","misaelhs77","JuliaNoemPorto","hernanbaranda","lulaaCorado","jorgedominici","alejandroburani","rda63","schavelzon","arielsgl","jlasapius","natyaruguete"],"posts_count":57}},"selected_quotes":["Argentina 2001: El peronismo conspir\u00f3? S\u00ed. Hubo golpe? No. El peronismo volte\u00f3 a FDR? No. Y entonces? Se cay\u00f3 solo.","Imperdible: revuelta social o toma pol\u00edtica del poder","Lectura recomendada en este d\u00eda.","A great piece on the 2001\/02 crisis and de la R\u00faa's fall,","Social Revolution or Political Takeover? The Argentine Collapse of 2001 Reassessed Andr\u00e9s Malamud #political #social"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4dc3cf058f6100018e1","authors":["Andr\u00e9s Malamud"],"doi":"10.1177\/0094582x13492710","endpage":"26","first_seen_on":"2015-01-16T03:49:04+00:00","isbns":[],"issns":["1552-678X","0094-582X"],"issue":"1","journal":"Latin American Perspectives","last_mentioned_on":1483737271,"links":["http:\/\/lap.sagepub.com\/content\/42\/1\/11.abstract?rss=1","http:\/\/lap.sagepub.com\/content\/42\/1\/11.full?hootPostID=492b8f19ecdd444712336f91a015ff89&ijkey=0jeoqjKOxfaYY&keytype=ref&siteid=splap","http:\/\/lap.sagepub.com\/content\/42\/1\/11.abstract","http:\/\/lap.sagepub.com\/content\/42\/1\/11.full?keytype=ref&siteid=splap&ijkey=0jeoqjKOxfaYY","http:\/\/lap.sagepub.com\/cgi\/content\/full\/0094582X13492710?ijkey=0jeoqjKOxfaYY&keytype=ref&siteid=splap","http:\/\/journals.sagepub.com\/doi\/abs\/10.1177\/0094582x13492710","http:\/\/journals.sagepub.com\/doi\/full\/10.1177\/0094582X13492710"],"pdf_url":"http:\/\/lap.sagepub.com\/content\/42\/1\/11.full.pdf","pubdate":"2013-06-26T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Multidisciplinary","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences"],"startpage":"11","title":"Social Revolution or Political Takeover?: The Argentine Collapse of 2001 Reassessed","type":"article","volume":"42","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/social-revolution-political-takeover-argentine-collapse-2001-reassessed"},"altmetric_score":{"score":43.6,"score_history":{"1y":41.75,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":43.6},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8350669,"mean":7.043609313403,"rank":213513,"this_scored_higher_than_pct":97,"this_scored_higher_than":8137131,"rank_type":"exact","sample_size":8350669,"percentile":97},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":243216,"mean":8.1111431614005,"rank":8057,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":235156,"rank_type":"exact","sample_size":243216,"percentile":96},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":368,"mean":3.0122615803815,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":365,"rank_type":"exact","sample_size":368,"percentile":99},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":9,"mean":1.9125,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":88,"this_scored_higher_than":8,"rank_type":"exact","sample_size":9,"percentile":88}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":45,"researcher":3,"practitioner":2,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":45,"Scientists":3,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":2}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":4,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":5,"Arts and Humanities":2}}},"geo":{"twitter":{"CA":1,"PT":1,"GB":1,"US":1,"AR":18,"NO":1,"CL":1,"BG":1,"TR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/DTNLatinAmerica\/status\/555934595229552640","license":"datasift","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2015-01-16T03:48:30+00:00","author":{"name":"DTN Latin  America","url":"http:\/\/defense-technologynews.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1763574635\/DTN_LATIN_AMERICA_JAN_18_2012_normal.jpg","description":"Comprehensive Daily News on Latin America Today\r\n ~ \u00a9 Copyright (c) DTN News Defense-Technology News   http:\/\/t.co\/URmHWsVyGG","id_on_source":"DTNLatinAmerica","tweeter_id":"219399672","geo":{"lt":60.10867,"ln":-113.64258,"country":"CA"},"followers":2401},"tweet_id":"555934595229552640"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/SAGECQPolitics\/status\/569912399530221569","license":"datasift","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2015-02-23T17:31:19+00:00","author":{"name":"SAGE Politics","url":"http:\/\/www.sagepub.com\/productSearch.nav?productType=Journals&subject=J00&sortBy=sortTitle%20asc","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/718101436144353282\/9jaxXjAP_normal.jpg","description":"Follow us for the latest info on SAGE Publishing and CQ Press political science books and journals, as well as general news items of interest.","id_on_source":"SAGECQPolitics","tweeter_id":"463053348","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":9186},"tweet_id":"569912399530221569"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/andresmalamud\/status\/569912965794627584","license":"datasift","rt":["SAGECQPolitics"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2015-02-23T17:33:34+00:00","author":{"name":"Andr\u00e9s Malamud","url":"http:\/\/www.eui.eu\/Personal\/Researchers\/malamud\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/660076220240044032\/Eve3U9e8_normal.jpg","description":"Polit\u00f3logo de Olavarr\u00eda, Rep\u00fablica Occidental del Uruguay.","id_on_source":"andresmalamud","tweeter_id":"2239633160","geo":{"lt":38.71667,"ln":-9.13333,"country":"PT"},"followers":19135},"tweet_id":"569912965794627584"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/nccastaneda\/status\/569916920541122562","license":"datasift","rt":["SAGECQPolitics"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2015-02-23T17:49:17+00:00","author":{"name":"Nestor Casta\u00f1eda","url":"http:\/\/www.ucl.ac.uk\/americas\/people\/academic-staff\/nestor-castaneda\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835812051859685376\/aD7tIjDq_normal.jpg","description":"Assistant Professor in Latin American Political Economy - University College London @UCL","id_on_source":"nccastaneda","tweeter_id":"611321202","geo":{"lt":51.50853,"ln":-0.12574,"country":"GB"},"followers":300},"tweet_id":"569916920541122562"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/andresmalamud\/status\/570198785822998528","license":"datasift","rt":["SAGECQPolitics"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2015-02-24T12:29:18+00:00","author":{"name":"Andr\u00e9s Malamud","url":"http:\/\/www.eui.eu\/Personal\/Researchers\/malamud\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/660076220240044032\/Eve3U9e8_normal.jpg","description":"Polit\u00f3logo de Olavarr\u00eda, Rep\u00fablica Occidental del Uruguay.","id_on_source":"andresmalamud","tweeter_id":"2239633160","geo":{"lt":38.71667,"ln":-9.13333,"country":"PT"},"followers":19135},"tweet_id":"570198785822998528"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/LAPerspectives\/status\/570309440588673025","license":"datasift","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2015-02-24T19:49:01+00:00","author":{"name":"LAPerspectives","url":"http:\/\/latinamericanperspectives.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613454790203346944\/m7F4urWZ_normal.jpg","description":"Latin American Perspectives (#LAPerspectives @LAPerspectives) is a scholarly journal on capitalism, imperialism, & socialism. Founded 1974. SM @LittleBearProd","id_on_source":"LAPerspectives","tweeter_id":"138506563","geo":{"lt":33.95335,"ln":-117.39616,"country":"US"},"followers":1005},"tweet_id":"570309440588673025"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/andresmalamud\/statuses\/811286320274440192","license":"gnip","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:05:06+00:00","author":{"name":"Andr\u00e9s Malamud","url":"http:\/\/www.eui.eu\/Personal\/Researchers\/malamud\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/660076220240044032\/Eve3U9e8_normal.jpg","description":"Polit\u00f3logo de Olavarr\u00eda, Rep\u00fablica Occidental del Uruguay.","id_on_source":"andresmalamud","tweeter_id":"2239633160","geo":{"lt":38.71667,"ln":-9.13333,"country":"PT"},"followers":19135},"tweet_id":"811286320274440192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/juandafon\/statuses\/811287815694774272","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:11:02+00:00","author":{"name":"Devil (ucho)","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781234722244587520\/PiPBN-uS_normal.jpg","description":"Traveller de por vida. Polit\u00f3logo de la Praxis. Dios perdona mi pecado, yo amo al Diablo.","id_on_source":"juandafon","tweeter_id":"268495340","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":183},"tweet_id":"811287815694774272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ThiagoLeis\/statuses\/811287839140937729","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:11:08+00:00","author":{"name":"Thiago Leis","url":"http:\/\/Instagram.com\/ThiagoLeis","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895105849567453185\/vqAZdqyx_normal.jpg","description":"23. Estudio Ciencia Pol\u00edtica en UBA. Radical socialdem\u00f3crata. Hincha de EdLP. #EvolucionEnLaCiudad","id_on_source":"ThiagoLeis","tweeter_id":"2427255985","geo":{"lt":-34.6,"ln":-58.45,"country":"AR"},"followers":2532},"tweet_id":"811287839140937729"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/idbaiden\/statuses\/811288072356823040","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:12:04+00:00","author":{"name":"Iv\u00e1n","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719946358631899136\/tS1YY6xI_normal.jpg","id_on_source":"idbaiden","tweeter_id":"3235287889","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":64},"tweet_id":"811288072356823040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecalvo68\/statuses\/811291994869862400","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:27:39+00:00","author":{"name":"Ernesto Calvo","url":"http:\/\/www.bsos.umd.edu\/gvpt\/calvo\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461121848416018432\/s3vkYoFJ_normal.jpeg","description":"Profesor de Ciencia Politica, University of Maryland, MD. Twittero muy, pero muy, ocasional (interesado en la difusion de datos)","id_on_source":"ecalvo68","tweeter_id":"229961113","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2888},"tweet_id":"811291994869862400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/leivm_academic\/statuses\/811292765346820096","license":"gnip","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:30:43+00:00","author":{"name":"Leiv Marsteintredet","url":"http:\/\/www.lmarsteintredet.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3687292357\/bd81c8314a132de21462a0e4fc50a5b8_normal.jpeg","description":"Associate professor in Comparative politics at the University of Bergen. Tweet mostly about Latin America, esp. the Dominican Republic, and Venezuela.","id_on_source":"leivm_academic","tweeter_id":"434323933","geo":{"lt":60.39299,"ln":5.32415,"country":"NO"},"followers":787},"tweet_id":"811292765346820096"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Paula_Pradines\/statuses\/811292991142952961","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:31:36+00:00","author":{"name":"Paula Pradines","url":"http:\/\/www.logosofia.org.ar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000511951645\/bb51a6f9a60bfa7db0316d5c0d7b1fe8_normal.jpeg","description":"Estudiante de Logosof\u00eda, Pediatra.","id_on_source":"Paula_Pradines","tweeter_id":"464855758","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":334},"tweet_id":"811292991142952961"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ferbalaguer\/statuses\/811293091122520065","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:32:00+00:00","author":{"name":"FerBalaguer#NoalasSA","url":"http:\/\/ferbalaguer.blogspot.com.ar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162199846\/Front_Cover_normal.jpg","description":"Hoy en @BAcomex . Boca. Si vas con paraguas abajo del techito: TODO MAL!. Cada tanto Tengo un Blog de negocios: http:\/\/ferbalaguer.blogspot.com.ar","id_on_source":"ferbalaguer","tweeter_id":"213130158","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":388},"tweet_id":"811293091122520065"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GerarFernandez\/statuses\/811294058610049025","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:35:51+00:00","author":{"name":"Gerardo Fern\u00e1ndez","url":"http:\/\/www.gerardofernandez.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496742724540715008\/8l4mPU5A_normal.jpeg","description":"De Tres Lomas","id_on_source":"GerarFernandez","tweeter_id":"76946476","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":10281},"tweet_id":"811294058610049025"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/clauditolta\/statuses\/811294163559911424","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:36:16+00:00","author":{"name":"Claudio","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869307574109310980\/ax0t8S_u_normal.jpg","description":"Estamos rodeados de gente horrible","id_on_source":"clauditolta","tweeter_id":"321075608","geo":{"lt":-34.57365,"ln":-58.44924,"country":"AR"},"followers":259},"tweet_id":"811294163559911424"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/juanfacundo73\/statuses\/811294199882588160","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:36:25+00:00","author":{"name":"Facundo Alvarez \ud83c\udf0a\ud83d\udea2","url":"http:\/\/facundoalvarez.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829179481663369217\/ZeyfCVkQ_normal.jpg","description":"Peronista, porte\u00f1o y federal. Polit\u00f3logo, docente universitario.In the dark side of the force.","id_on_source":"juanfacundo73","tweeter_id":"177700152","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":1442},"tweet_id":"811294199882588160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ugemitch\/statuses\/811294574442323968","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:37:54+00:00","author":{"name":"estudiante cr\u00f3nica","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sO-KR-14uXM","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1465039383\/EM2_normal.JPG","description":"solitary, poor, nasty, brutish, and short","id_on_source":"ugemitch","tweeter_id":"166706153","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":5030},"tweet_id":"811294574442323968"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/kyraline\/statuses\/811295026361860096","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:39:42+00:00","author":{"name":"\u2654Patri Ostro\u2654 \ud83c\udf39","url":"http:\/\/uba.academia.edu\/PatriciaOstrovsky","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871134490659311616\/vfsczNc5_normal.jpg","description":"\u2022naci 3 veces \u2022I was born 3 times","id_on_source":"kyraline","tweeter_id":"69500480","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":1268},"tweet_id":"811295026361860096"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/taecano\/statuses\/811295112395423744","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:40:02+00:00","author":{"name":"Caetano","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951985098\/20090416-foodchain_normal.jpg","description":"La especializaci\u00f3n es para los insectos.","id_on_source":"taecano","tweeter_id":"136123200","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":289},"tweet_id":"811295112395423744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/robertinocarles\/statuses\/811297476829388802","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:49:26+00:00","author":{"name":"Roberto M. Carl\u00e9s","url":"http:\/\/about.me\/roberto.carles","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829019129646612482\/KS65DdwC_normal.jpg","description":"Abogado. Doctor en Derecho. Secretario Asoc. Latinoamericana de Derecho Penal y Criminolog\u00eda. Presidente Comit\u00e9 J\u00f3venes Penalistas Asoc. Int. de Derecho Penal.","id_on_source":"robertinocarles","tweeter_id":"126783988","geo":{"lt":-34.6,"ln":-58.45,"country":"AR"},"followers":20225},"tweet_id":"811297476829388802"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dschejtman\/statuses\/811297817562116096","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:50:47+00:00","author":{"name":"Diego Schejtman","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763449953268146176\/tMIIawh9_normal.jpg","description":"Periodista. El Diario Regional de Pilar y Agenda Propia (lun.-vier. 10-12 x FM Estudio 2).","id_on_source":"dschejtman","tweeter_id":"242828181","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":1786},"tweet_id":"811297817562116096"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PabloIvankovich\/statuses\/811298202368483328","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:52:19+00:00","author":{"name":"Pablo Ivankovich","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886621154290610176\/45js_GDs_normal.jpg","description":"Polit\u00f3logo; creo en el pueblo por encima de cualquier pol\u00edtico. Fana de Roger Federer, del jugo de maracuy\u00e1 y del Mar Caribe.","id_on_source":"PabloIvankovich","tweeter_id":"473546738","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":113},"tweet_id":"811298202368483328"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/noquieronada3\/statuses\/811298289836584961","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:52:40+00:00","author":{"name":".","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/812191994034421760\/02AfjGFb_normal.jpg","description":"No nos merecemos a los perros.","id_on_source":"noquieronada3","tweeter_id":"3365331527","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":120},"tweet_id":"811298289836584961"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ErneSouza\/statuses\/811298594057842688","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:53:52+00:00","author":{"name":"Ernesto Souza","url":"http:\/\/facebook.com\/Ernest23","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622885816377978880\/YCOrrcDK_normal.jpg","description":"Modelo 93. Bostero. De la gloriosa @jproba Ciencia Politica UBA.The Truth Is Out There. Fantinista.De RT f\u00e1cil.Banco a Caruso Lombadi.Mi novia es la mas linda\ud83d\udc95","id_on_source":"ErneSouza","tweeter_id":"59823363","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":836},"tweet_id":"811298594057842688"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rockabillense\/statuses\/811299105049808896","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:55:54+00:00","author":{"name":"Toro Rockabilly","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436737659348582400\/BoOKPyJW_normal.jpeg","id_on_source":"rockabillense","tweeter_id":"2354256511","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":348},"tweet_id":"811299105049808896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nanozepp86\/statuses\/811299699290501128","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T19:58:16+00:00","author":{"name":"Nano Ruibal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814948668625350656\/cIlS4BNG_normal.jpg","description":"Estudiante de Cs. Pol\u00edticas - UNSAM. Hincha de Independiente digan lo que digan. . C\u00c1MBIALE MARGE!!!.","id_on_source":"nanozepp86","tweeter_id":"868762292","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":325},"tweet_id":"811299699290501128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ffboglione\/statuses\/811301600564301824","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T20:05:49+00:00","author":{"name":"Florencio F Boglione","url":"http:\/\/florenciofboglione.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2001874170\/2011-12-20_14.45.01_normal.jpg","description":"Nac\u00ed en Bernal, en donde viv\u00ed hasta 1992, a\u00f1o que me radique en la zona rural de Brandsen pero sigo buscando mi lugar en el mundo.","id_on_source":"ffboglione","tweeter_id":"126428554","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":343},"tweet_id":"811301600564301824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FofyTopy\/statuses\/811301855724707845","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T20:06:50+00:00","author":{"name":"Sof\u00eda Abarca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788719945064542208\/eSuovXqh_normal.jpg","description":"28 a\u00f1os. A una tesina de ser graduada de Ciencias de la Comunicaci\u00f3n y Profesora en Ciencias Sociales en #fsoc. Peronista. Militante de La Vallese - JUP","id_on_source":"FofyTopy","tweeter_id":"425549088","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":782},"tweet_id":"811301855724707845"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Federal1949\/statuses\/811302649060528132","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T20:09:59+00:00","author":{"name":"Federico L\u00f3pez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826499631056052225\/4xZXYtLE_normal.jpg","description":"Ciencia Pol\u00edtica (UBA). Tripero, peronista y monotributo al d\u00eda.","id_on_source":"Federal1949","tweeter_id":"1195855915","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":322},"tweet_id":"811302649060528132"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Tintalimon\/statuses\/811310482816663552","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T20:41:07+00:00","author":{"name":"Mart\u00edn Rodr\u00edguez","url":"http:\/\/revolucion-tinta-limon.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750876239292923904\/t6ce9wY7_normal.jpg","description":"Capitalino.","id_on_source":"Tintalimon","tweeter_id":"84584995","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":10103},"tweet_id":"811310482816663552"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mecasullo\/statuses\/811310579092750336","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T20:41:30+00:00","author":{"name":"mecasullo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845435480028033024\/jE6A32np_normal.jpg","description":"Polit\u00f3loga. La nena que aplaude en la foto de la marcha, 30 a\u00f1os despu\u00e9s.","id_on_source":"mecasullo","tweeter_id":"10246422","geo":{"lt":-39,"ln":-70,"country":"AR"},"followers":16933},"tweet_id":"811310579092750336"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dianathamara3\/statuses\/811313291138048009","license":"gnip","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T20:52:16+00:00","author":{"name":"diana thamara","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/621209018804142080\/XwhTV4Eh_normal.jpg","description":"yo no viv\u00ed ni trabaj\u00e9 para esta realidad  Quiero que me devuelvan la patria.Menos corruptos y ladrones, a DISCUTIR. Si no est\u00e1s de acuerdo no me sigas.","id_on_source":"dianathamara3","tweeter_id":"2800235369","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2094},"tweet_id":"811313291138048009"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TatoPonceBruera\/statuses\/811317102997020674","license":"gnip","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T21:07:25+00:00","author":{"name":"Carlos Ponce","url":"https:\/\/sites.google.com\/site\/cajponcebruera\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774074387892797441\/IFYoeKE-_normal.jpg","description":"Profesor de econom\u00eda. Tan aleatorio que ni yo mismo consigo predecirme.","id_on_source":"TatoPonceBruera","tweeter_id":"3337760265","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":60},"tweet_id":"811317102997020674"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TatoPonceBruera\/statuses\/811317111205269504","license":"gnip","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T21:07:27+00:00","author":{"name":"Carlos Ponce","url":"https:\/\/sites.google.com\/site\/cajponcebruera\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774074387892797441\/IFYoeKE-_normal.jpg","description":"Profesor de econom\u00eda. Tan aleatorio que ni yo mismo consigo predecirme.","id_on_source":"TatoPonceBruera","tweeter_id":"3337760265","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":60},"tweet_id":"811317111205269504"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TatoPonceBruera\/statuses\/811317358891507718","license":"gnip","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T21:08:26+00:00","author":{"name":"Carlos Ponce","url":"https:\/\/sites.google.com\/site\/cajponcebruera\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774074387892797441\/IFYoeKE-_normal.jpg","description":"Profesor de econom\u00eda. Tan aleatorio que ni yo mismo consigo predecirme.","id_on_source":"TatoPonceBruera","tweeter_id":"3337760265","geo":{"lt":-30,"ln":-71,"country":"CL"},"followers":60},"tweet_id":"811317358891507718"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GuillermBianchi\/statuses\/811318126138785792","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T21:11:29+00:00","author":{"name":"#UCR DEMOCRACIA","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901711463525601280\/jJXX2WuU_normal.jpg","description":"Worker Argento , Catolico , amante de la Republica , la Igualdad , la Libertad y la Democracia","id_on_source":"GuillermBianchi","tweeter_id":"743153532438745088","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":1649},"tweet_id":"811318126138785792"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/instintocritico\/statuses\/811318597540806656","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T21:13:21+00:00","author":{"name":"Ignacio","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808411563346558976\/N3HMseiF_normal.jpg","description":"Que el gobierno anterior haya coartado la libertad de opini\u00f3n no significa que el actual deba hacer lo mismo. El humor es un recurso valioso.","id_on_source":"instintocritico","tweeter_id":"2168636052","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1101},"tweet_id":"811318597540806656"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/apaciaroni\/statuses\/811321678810796032","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T21:25:36+00:00","author":{"name":"Pacha","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1381045573\/Pacha-Twitter_normal.jpg","description":"Especialidad: contestar preguntas que nadie me hace. Padre, tutor y encargado. El ojo blindado que me has regalado me mira mal.","id_on_source":"apaciaroni","tweeter_id":"277115727","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":367},"tweet_id":"811321678810796032"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/iobonetti\/statuses\/811335733260808192","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T22:21:27+00:00","author":{"name":"Emilio Bonetti","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656915267159785476\/05KE12cc_normal.jpg","id_on_source":"iobonetti","tweeter_id":"2496677912","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":136},"tweet_id":"811335733260808192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Archi7Mont\/statuses\/811340259099348996","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T22:39:26+00:00","author":{"name":"Mechi O. Monta\u00f1a","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862720792735469568\/ilif3hcT_normal.jpg","description":"Polit\u00f3loga en proceso de construcci\u00f3n.","id_on_source":"Archi7Mont","tweeter_id":"36583382","geo":{"lt":43,"ln":25,"country":"BG"},"followers":479},"tweet_id":"811340259099348996"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SpiriPablo\/statuses\/811346032235778050","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T23:02:22+00:00","author":{"name":"Pablo Gabriel","url":"http:\/\/www.facebook.com\/spiri.es.kpo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719277466511138817\/vZURrFD__normal.jpg","description":"Estudiante de 4to a\u00f1o de Ciencia Politica en la USAL, Catolico, hincha de Boca y Pro Vida","id_on_source":"SpiriPablo","tweeter_id":"582237182","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":182},"tweet_id":"811346032235778050"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GonzalezGrobas\/statuses\/811354831491334150","license":"gnip","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-20T23:37:20+00:00","author":{"name":"A. Gonz\u00e1lez Grobas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803748870169776129\/e4l1WHC1_normal.jpg","description":"Licenciado en Ciencia Pol\u00edtica - UBA. Docente e investigador. Miembro de @EleccionesArgen.","id_on_source":"GonzalezGrobas","tweeter_id":"1559345144","geo":{"lt":-34.72418,"ln":-58.25265,"country":"AR"},"followers":433},"tweet_id":"811354831491334150"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/profedmusica\/statuses\/811366975033274368","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-21T00:25:35+00:00","author":{"name":"Laureano","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/793835158583599104\/cIOqjEAM_normal.jpg","description":"Abrazame hasta que vuelva Bielsa","id_on_source":"profedmusica","tweeter_id":"343074154","geo":{"lt":-33.13067,"ln":-64.34992,"country":"AR"},"followers":936},"tweet_id":"811366975033274368"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/misaelhs77\/statuses\/811366447381381121","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-21T00:23:30+00:00","author":{"name":"Misael Herrera S.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2974379476\/d1404ac57fbad9f21be3ed2657a25d5c_normal.jpeg","description":"Estudiante de Historia en la UNPSJB. Hincha de Independiente de Avellaneda. Bombero Voluntario. Bajista de El Loco Moncho.","id_on_source":"misaelhs77","tweeter_id":"197242726","geo":{"lt":-45.86414,"ln":-67.49656,"country":"AR"},"followers":280},"tweet_id":"811366447381381121"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JuliaNoemPorto\/statuses\/811380792752504833","license":"gnip","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-21T01:20:30+00:00","author":{"name":"Julia Porto","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3268968190\/698350872e99fe5fdc71796abfa2158f_normal.jpeg","id_on_source":"JuliaNoemPorto","tweeter_id":"532568510","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":136},"tweet_id":"811380792752504833"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hernanbaranda\/statuses\/811400039767674880","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-21T02:36:59+00:00","author":{"name":"Hern\u00e1n Baranda","url":"http:\/\/hernanbaranda.blogspot.com.ar\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/726410553896390656\/esDEzG7S_normal.jpg","description":"Vestigia nulla retrorsum","id_on_source":"hernanbaranda","tweeter_id":"602916183","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":134},"tweet_id":"811400039767674880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lulaaCorado\/statuses\/811400415254286336","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-21T02:38:28+00:00","author":{"name":"Lulaa DG","url":"http:\/\/www.behance.net\/luladg","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187312824\/150512_1576128082169_1204609253_31381425_39591_n_normal.jpg","description":"Dise\u00f1adora gr\u00e1fica (de profesi\u00f3n)\n \u00b7  actriz (de cara dura) \u00b7 \n::SEGUIME, NO SEAS CAG\u00d3N::","id_on_source":"lulaaCorado","tweeter_id":"175608185","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":236},"tweet_id":"811400415254286336"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jorgedominici\/statuses\/811435233304309760","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-21T04:56:50+00:00","author":{"name":"Jorge Dominici","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/616153700550221824\/5DZrThR4_normal.jpg","id_on_source":"jorgedominici","tweeter_id":"221773720","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":132},"tweet_id":"811435233304309760"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/alejandroburani\/statuses\/811565824909672449","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-21T13:35:45+00:00","author":{"name":"Alejandro Burani","url":"http:\/\/www.elblogdealeburani.blogspot.com.ar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488739677818458113\/zLWqa26t_normal.jpeg","description":"Periodista, Secretario del @club20amigos","id_on_source":"alejandroburani","tweeter_id":"193883823","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":888},"tweet_id":"811565824909672449"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rda63\/statuses\/811765808774922240","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-22T02:50:25+00:00","author":{"name":"Ricardo Daniel Adra","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3293478553\/1e12b8cbe17f44c728d380e5cc98173d_normal.jpeg","description":"Ingeniero Civil y Magister en Gestion Empresaria. Director regional Diagn\u00f3stico y Coaching Logistico SRL. Docente universitario regular. Gerente empresa.","id_on_source":"rda63","tweeter_id":"178900228","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":44},"tweet_id":"811765808774922240"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/schavelzon\/statuses\/811907596483522560","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-22T12:13:50+00:00","author":{"name":"IIIIIIIslvdrIIIIIIII","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/614150857802821634\/LemeeCMi_normal.jpg","description":"Lib\u00e9rense de toda forma de paranoia individualista o totalizante.","id_on_source":"schavelzon","tweeter_id":"53008944","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":959},"tweet_id":"811907596483522560"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/arielsgl\/statuses\/812014980501557249","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-22T19:20:32+00:00","author":{"name":"Ariel S. Gonzalez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/755051711811780608\/1uBq_TDt_normal.jpg","description":"Argentino. Candidato a Doctor en Relaciones Internacionales, Universidad Ko\u00e7 (Turqu\u00eda) \/\/ International Relations Ph.D. Candidate, Ko\u00e7 University (Turkey)","id_on_source":"arielsgl","tweeter_id":"108178930","geo":{"lt":41.03508,"ln":28.98331,"country":"TR"},"followers":1842},"tweet_id":"812014980501557249"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dianathamara3\/statuses\/812088490234150919","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-23T00:12:38+00:00","author":{"name":"diana thamara","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/621209018804142080\/XwhTV4Eh_normal.jpg","description":"yo no viv\u00ed ni trabaj\u00e9 para esta realidad  Quiero que me devuelvan la patria.Menos corruptos y ladrones, a DISCUTIR. Si no est\u00e1s de acuerdo no me sigas.","id_on_source":"dianathamara3","tweeter_id":"2800235369","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2094},"tweet_id":"812088490234150919"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jlasapius\/statuses\/812137177740152832","license":"gnip","rt":["andresmalamud"],"citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-23T03:26:06+00:00","author":{"name":"Jorge Lasave","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644492693930930176\/UANoIm9z_normal.jpg","description":"Investigador Asistente Conicet. Regular associate Abdus Salam ICTP.","id_on_source":"jlasapius","tweeter_id":"17063589","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":30},"tweet_id":"812137177740152832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LAPerspectives\/statuses\/813459397439590405","license":"gnip","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-26T19:00:08+00:00","author":{"name":"LAPerspectives","url":"http:\/\/latinamericanperspectives.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613454790203346944\/m7F4urWZ_normal.jpg","description":"Latin American Perspectives (#LAPerspectives @LAPerspectives) is a scholarly journal on capitalism, imperialism, & socialism. Founded 1974. SM @LittleBearProd","id_on_source":"LAPerspectives","tweeter_id":"138506563","geo":{"lt":33.95335,"ln":-117.39616,"country":"US"},"followers":1005},"tweet_id":"813459397439590405"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/natyaruguete\/statuses\/817479484685291520","license":"gnip","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2017-01-06T21:14:31+00:00","author":{"name":"Natalia Aruguete","url":"http:\/\/unq.academia.edu\/nataliaaruguete","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801025120156450816\/lvoUwUAm_normal.jpg","description":"Investigadora y periodista argentina. Atleta... en sus tiempos mozos\nhttps:\/\/www.facebook.com\/natiaruguete","id_on_source":"natyaruguete","tweeter_id":"406992013","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2373},"tweet_id":"817479484685291520"}],"facebook":[{"title":"Latin-American Perspectives","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=957061604327479&id=905901442776829","license":"public","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2015-02-24T19:53:58+00:00","summary":"Social Revolution or Political Takeover?\nThe Argentine Collapse of 2001 Reassessed\nAndr\u00e9s Malamud\n\nIn 1995 the Peronist party held the Argentine presidency, a comfortable majority in both congressional chambers, and most provincial governorships and munici","author":{"name":"Latin-American Perspectives","url":"https:\/\/www.facebook.com\/905901442776829","facebook_wall_name":"Latin American Perspectives","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/905901442776829\/picture","id_on_source":"905901442776829"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=804032212998595&id=241037962631359","license":"public","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2015-02-23T17:31:24+00:00","summary":"Social Revolution or Political Takeover? The Argentine Collapse of 2001 Reassessed http:\/\/ow.ly\/HQ9Om","author":{"name":"SAGE CQP Politics","url":"https:\/\/www.facebook.com\/241037962631359","facebook_wall_name":"SAGE CQP Politics","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/241037962631359\/picture","id_on_source":"241037962631359"}},{"title":"Social Revolution or Political Takeover? - Jun 26, 2013","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1428025747231060&id=905901442776829","license":"public","citation_ids":[3071054],"posted_on":"2016-12-26T18:30:00+00:00","summary":"Some winter reading for you! \"Social Revolution or Political Takeover? The Argentine Collapse of 2001 Reassessed,\" by Andres Malamud\nhttp:\/\/bit.ly\/2hkTVzW\n\nAbstract:\nIn 1995 the Peronist party held the Argentine presidency, a comfortable majority in both c","author":{"name":"Latin American Perspectives","url":"https:\/\/www.facebook.com\/905901442776829","facebook_wall_name":"Latin American Perspectives","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/905901442776829\/picture","id_on_source":"905901442776829"}}]}}