{"altmetric_id":6131755,"citation":{"authors":["Ahlin, Kristina"],"first_seen_on":"2016-03-07T08:48:34+00:00","handle":"2077\/36751","handles":["2077\/36751"],"issns":[],"last_mentioned_on":1457387401,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/2077\/36751"],"pubdate":"2016-02-05T00:00:00+00:00","title":"Antecedents of Cerebral Palsy in children born at term - according to subtype, motor severity and accompanying impairments","type":"article"},"altmetric_score":{"score":21.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":21.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":5},"news":{"unique_users_count":3,"unique_users":["fria_tider","noodls","health_canal"],"posts_count":4},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["218350061587886"],"posts_count":1}},"posts":{"news":[{"title":"Infekterade kvinnor f\u00e5r CP-skadade barn","url":"http:\/\/www.friatider.se\/infekterade-kvinnor-f-r-cp-skadade-barn","license":"public","citation_ids":[6131755],"posted_on":"2016-03-07T21:44:30+00:00","summary":"Cerebral pares \u00e4r ett samlingsnamn f\u00f6r ett r\u00f6relsehinder som orsakas av en skada eller utvecklingsrubbning i den \u00e4nnu omogna hj\u00e4rnan.","author":{"name":"Fria Tider","url":"http:\/\/www.friatider.se\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/083\/normal\/Screen_Shot_2014-07-28_at_16.41.09.png?1406562099"}},{"title":"Infekterade kvinnor f\u00e5r CP-skadade barn","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=25725388267&p=1pl&v=1&x=JLqsFtLTyjUiZp1r9Nu3iw","license":"public","citation_ids":[6131755],"posted_on":"2016-03-07T21:50:01+00:00","summary":"Cerebral pares \u00e4r ett samlingsnamn f\u00f6r ett r\u00f6relsehinder som orsakas av en skada eller utvecklingsrubbning i den \u00e4nnu omogna hj\u00e4rnan.","author":{"name":"Fria Tider","url":"http:\/\/www.friatider.se\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/083\/normal\/Screen_Shot_2014-07-28_at_16.41.09.png?1406562099"}},{"title":"Infections increase the risk of developing CP","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=25717820674&p=1pl&v=1&x=iIyC2ZZ7hDIk3VTWunLckg","license":"public","citation_ids":[6131755,1264406,1557420],"posted_on":"2016-03-07T08:48:00+00:00","summary":"G\u00f6teborgs universitet (via noodls) \/ News: Mar 07, 2016 Infections, either in the pregnant mother or the baby increases the risk that the baby will develop cerebral pares, CP.","author":{"name":"Noodls","url":"http:\/\/www.noodls.com\/index.asp","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/001\/955\/normal\/Screen_Shot_2016-02-11_at_11.48.48.png?1455191394"}},{"title":"Health News - Infections increase the risk of developing CP","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=25718929315&p=1pl&v=1&x=ICBfVwe5pU_ms3Ur5oLtqA","license":"public","citation_ids":[6131755,1264406,1557420],"posted_on":"2016-03-07T08:18:00+00:00","summary":"Infections, either in the pregnant mother or the baby increases the risk that the baby will develop cerebral pares, CP.","author":{"name":"Health Canal","url":"http:\/\/www.healthcanal.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/221\/normal\/image.png?1370446573"}}],"facebook":[{"title":"GUPEA: Antecedents of Cerebral Palsy in children born at term - according to subtype, motor...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=984119731677578&id=218350061587886","license":"public","citation_ids":[6131755,1557420,1264406],"posted_on":"2016-03-07T09:28:38+00:00","summary":"Pressmeddelande fr\u00e5n Sahlgrenska akademin vid G\u00f6teborgs universitet, \n7 mars 2016: Infektioner \u00f6kar risken att utveckla CP\n\"Infektion hos antingen den gravida modern eller hos barnet \u00f6kar risken att barnet utvecklar cerebral pares, CP. Det visar en ny avha","author":{"name":"Svenska Barnmorskef\u00f6rbundet","url":"https:\/\/www.facebook.com\/218350061587886","facebook_wall_name":"Svenska Barnmorskef\u00f6rbundet","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/218350061587886\/picture","id_on_source":"218350061587886"}}]}}