{"altmetric_id":6136907,"selected_quotes":["#MeaCulpa Les fausses confidences de la dramaturgie politique Patrick Charaudeau","#ComPol: Le repentir, une strat\u00e9gie #politique dangereuse","Repentir en politique : de fausses confidences dans la dramaturgie politique","#MeaCulpa #Politique Des repentirs \u00e0 double tranchant Patrick Charaudeau"],"citation":{"abstract":"Alors que les livres politiques font flor\u00e8s, \u00e9tude de la figure du repentir \u00e0 partir des \u00e9crits de Nicolas Sarkozy et Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9 notamment.","altmetric_jid":"theconversation","first_seen_on":"2016-03-08T06:28:26+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1457771511,"links":["https:\/\/theconversation.com\/le-repentir-en-politique-de-fausses-confidences-dans-la-dramaturgie-politique-55735","http:\/\/theconversation.com\/le-repentir-en-politique-de-fausses-confidences-dans-la-dramaturgie-politique-55735","https:\/\/theconversation.com\/le-repentir-en-politique-de-fausses-confidences-dans-la-dramaturgie-politique-55735?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%208%20mars%202016%20-%204463&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%208%20mars%202016%20-%204463%20CID_38d831a4fa3e743ecf170b5e1cb360ce&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Le%20repentir%20en%20politique%20de%20fausses%20confidences%20dans%20la%20dramaturgie%20politique","http:\/\/theconversation.com\/le-repentir-en-politique-de-fausses-confidences-dans-la-dramaturgie-politique-55735?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%208%20mars%202016%20-%204463&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%208%20mars%202016%20-%204463%20CID_38d831a4fa3e743ecf170b5e1cb360ce&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Le%20repentir%20en%20politique%20de%20fausses%20confidences%20dans%20la%20dramaturgie%20politique"],"pubdate":"2016-03-08T00:00:00+00:00","title":"Le repentir en politique: de fausses confidences dans la dramaturgie politique","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/le-repentir-en-politique-de-fausses-confidences-dans-la-dramaturgie-politique-55735"},"altmetric_score":{"score":10.3,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":10.3},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7382271,"mean":6.4142077767366,"rank":675678,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":6705558,"rank_type":"exact","sample_size":7382271,"percentile":90},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":280368,"mean":10.748335260569,"rank":38707,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":241587,"rank_type":"exact","sample_size":280368,"percentile":86},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":36328,"mean":53.866482175792,"rank":25950,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":10360,"rank_type":"exact","sample_size":36328,"percentile":28},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3722,"mean":77.825911314163,"rank":3361,"this_scored_higher_than_pct":9,"this_scored_higher_than":358,"rank_type":"exact","sample_size":3722,"percentile":9}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":16},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":16}}},"geo":{"twitter":{"FR":7}}},"counts":{"total":{"posts_count":19},"twitter":{"unique_users_count":16,"unique_users":["GeorgSamel","Fawkes_Family","butman782","AkuNoHanaTweet","FR_Conversation","PierreAGERON","cadamo3","PatrickFavrel","collombetgermai","agenceProches","Joshua_Adel","JeanlinSimon","JustineAudo","PEGUIGO","Divapeoplecom","ElvireBornand"],"posts_count":19}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/GeorgSamel\/statuses\/707090519164325888","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T06:28:11+00:00","author":{"name":"Georg Samel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/688973346571157504\/8sBKNk8Y_normal.jpg","description":"@la_transition #LaTransition","id_on_source":"GeorgSamel","tweeter_id":"3422022766","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":203},"tweet_id":"707090519164325888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Fawkes_Family\/statuses\/707091255793025024","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T06:31:07+00:00","author":{"name":"Fawkes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519110535996903425\/4z69mHo8_normal.png","description":"Nous sommes les observateurs de la parole manipul\u00e9e. Notre combat: La libert\u00e9 de douter.\r\nNous sommes la jeunesse. Nous sommes la g\u00e9n\u00e9ration retrouv\u00e9e.","id_on_source":"Fawkes_Family","tweeter_id":"2842319264","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":11899},"tweet_id":"707091255793025024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/butman782\/statuses\/707093051429294080","license":"gnip","rt":["Fawkes_Family"],"citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T06:38:15+00:00","author":{"name":"Maxwell_officiel #65","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768865632712585216\/yJJq-J9o_normal.jpg","description":"Originaire des DOM-TOM (Martinique)  Amoureux de la France!2017 avec @MLP_Officie!Suivi par @MLP_Officiel - Adh\u00e9rent @FN_Officiel #Marine2017","id_on_source":"butman782","tweeter_id":"418103027","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1589},"tweet_id":"707093051429294080"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AkuNoHanaTweet\/statuses\/707097489896177664","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T06:55:53+00:00","author":{"name":"Aku no Hana","url":"http:\/\/akunohanatweet.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520205191044292608\/-2AJ-Va6_normal.png","description":"Adorable. Formidable. Exactement.","id_on_source":"AkuNoHanaTweet","tweeter_id":"2613070278","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4273},"tweet_id":"707097489896177664"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/707102311600947200","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T07:15:03+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13452},"tweet_id":"707102311600947200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PierreAGERON\/statuses\/707107866952540160","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T07:37:07+00:00","author":{"name":"Pierre AGERON","url":"http:\/\/tel.archives-ouvertes.fr\/tel-00921666","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/424561700407226368\/1JU5pMkX_normal.jpeg","description":"G\u00e9ographe des transports, de la mondialisation Dr agr\u00e9g\u00e9, Lycee Intl FerneyVoltaire (01)-IEP Lyon\/PhD Globalization-Transport. @ersa_org & @terrtourisme manager","id_on_source":"PierreAGERON","tweeter_id":"1731352014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3280},"tweet_id":"707107866952540160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cadamo3\/statuses\/707108615614816257","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T07:40:06+00:00","author":{"name":"christine adamo","url":"http:\/\/www.christine-adamo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/684480526095388672\/gk8nnmUL_normal.jpg","description":"#Author #Novels #Science #PhD #L\u00e9quationDuChat #RequiemPourUnPoisson #NoirAustral #WebMortem #LianaLevi #FolioPolicier #AlbinMichel","id_on_source":"cadamo3","tweeter_id":"2793892912","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4549},"tweet_id":"707108615614816257"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatrickFavrel\/statuses\/707114522302140417","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T08:03:34+00:00","author":{"name":"Favrel Patrick","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733813543741620224\/iqVm5I4u_normal.jpg","description":"#Hepatites & Activisme #RDR3.0, #SCMR R\u00e9seau Fran\u00e7ais RDR, Pr\u00e9vention, COM, #Vape #Streetart, #Feldenkrais, Formation, Conduite Changement #SAFE @FedeAddiction","id_on_source":"PatrickFavrel","tweeter_id":"1328702478","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2152},"tweet_id":"707114522302140417"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/collombetgermai\/statuses\/707137505062207488","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T09:34:53+00:00","author":{"name":"Collombet Germain","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/440432595864928256\/9dBHbTRW_normal.png","description":"Doctorant en Histoire contemporaine - Secr\u00e9taire du Groupe EELV Saint Etienne Ondaine","id_on_source":"collombetgermai","tweeter_id":"261136737","geo":{"lt":45.33931,"ln":5.3449,"country":"FR"},"followers":299},"tweet_id":"707137505062207488"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/agenceProches\/statuses\/707138162192207873","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T09:37:30+00:00","author":{"name":"@agenceProches","url":"http:\/\/www.agenceproches.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826713138649321472\/AJGxaq93_normal.jpg","description":"L'agence de la #BatailleCulturelle. #Influence #Lobbying #Strat\u00e9gie #Communication #Nudge #Digital #Ind\u00e9pendance #Agilit\u00e9","id_on_source":"agenceProches","tweeter_id":"2799685363","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1161},"tweet_id":"707138162192207873"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Joshua_Adel\/statuses\/707140534872186880","license":"gnip","rt":["agenceProches"],"citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T09:46:56+00:00","author":{"name":"Joshua Adel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752900024237981696\/sLBb9oh7_normal.jpg","description":"#Lobbyiste & #Consigliere politique | Entrepreneur intellectuel | #GramsciSpinDoctor | Socialiste, r\u00e9publicain, patriote | Mes tweets engagent Manuel Valls","id_on_source":"Joshua_Adel","tweeter_id":"568244106","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2403},"tweet_id":"707140534872186880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JeanlinSimon\/statuses\/707150584315518976","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T10:26:52+00:00","author":{"name":"Jeanlin Simon","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/695555580883292160\/JU57vLqz_normal.jpg","description":"Politique, m\u00e9dias, #UE, sport & Co - Ex-Sciences Po Rennes","id_on_source":"JeanlinSimon","tweeter_id":"61814734","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":215},"tweet_id":"707150584315518976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/707162713806364673","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T11:15:04+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13452},"tweet_id":"707162713806364673"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JustineAudo\/statuses\/707190230911213568","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T13:04:24+00:00","author":{"name":"Justine Audo","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/profile\/view?id=305584997&trk=nav_responsive_tab_profile","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700325796905406464\/IYIMipNr_normal.jpg","description":"Charg\u00e9e Com @ird_fr et organisatrice de la #COP22 #Maroc - Ex @AmbaFrancekm - \u00e9tudiante @SorbonneParis1 @salle421 - Engag\u00e9e #LR Passionn\u00e9e #compol #ComPublique","id_on_source":"JustineAudo","tweeter_id":"139454593","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":601},"tweet_id":"707190230911213568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/707253308067434496","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T17:15:03+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13452},"tweet_id":"707253308067434496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PEGUIGO\/statuses\/707259384389304320","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T17:39:12+00:00","author":{"name":"PEGUIGO","url":"http:\/\/l-historien-et-le-politique.over-blog.fr\/article-l-historien-et-le-politique-43612136.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000014948744\/f37d6d1ae3db442f58d553aa0bf6bce4_normal.jpeg","description":"Agr\u00e9g\u00e9 et docteur histoire et info-com Ma\u00eetre de conf\u00e9rences @Upecactus et @ScPoResearch #compol sp\u00e9cialit\u00e9: M\u00e9dias, Communication Politique, @assocrocard","id_on_source":"PEGUIGO","tweeter_id":"1243893174","geo":{"lt":49.00158,"ln":2.09694,"country":"FR"},"followers":801},"tweet_id":"707259384389304320"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Divapeoplecom\/statuses\/707321424646541312","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-08T21:45:43+00:00","author":{"name":"Divapeople","url":"http:\/\/www.divapeople.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/705108032351506432\/-jZ_mH32_normal.jpg","description":"Les potins et l'actualit\u00e9 Stars & People...","id_on_source":"Divapeoplecom","tweeter_id":"1487859246","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4039},"tweet_id":"707321424646541312"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ElvireBornand\/statuses\/707564987728977924","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-09T13:53:33+00:00","author":{"name":"Elvire Bornand","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554530579262504960\/dEAqDkPZ_normal.jpeg","description":"Sociologue. Sant\u00e9, action publique, punks et zombies, bref de la co-h\u00e9-rence.","id_on_source":"ElvireBornand","tweeter_id":"1880881256","geo":{"lt":47.21725,"ln":-1.55336,"country":"FR"},"followers":1512},"tweet_id":"707564987728977924"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatrickFavrel\/statuses\/708571190495977472","license":"gnip","citation_ids":[6136907],"posted_on":"2016-03-12T08:31:51+00:00","author":{"name":"Favrel Patrick","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733813543741620224\/iqVm5I4u_normal.jpg","description":"#Hepatites & Activisme #RDR3.0, #SCMR R\u00e9seau Fran\u00e7ais RDR, Pr\u00e9vention, COM, #Vape #Streetart, #Feldenkrais, Formation, Conduite Changement #SAFE @FedeAddiction","id_on_source":"PatrickFavrel","tweeter_id":"1328702478","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2152},"tweet_id":"708571190495977472"}]}}