{"altmetric_id":20985074,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":8},"twitter":{"unique_users_count":8,"unique_users":["GrupoPKgen_SEFH","GrupoAF_VIH_SEF","cimesalvador","leonorperianez","FarmaCHUAC","JSanchezRubioF","laida_ep","estherqnk"],"posts_count":8}},"selected_quotes":["#Antiretrovirals during pregnancy \u27a1\ufe0fTherapeutic drug monitoring could be improved optimizing drug dosage #TDM"],"citation":{"abstract":"Atazanavir and darunavir total concentrations (drug bound to plasma proteins plus unbound drug) progressively decrease during pregnancy. This pharmacokinetic variation leads physicians to recommend increasing doses. Conversely, the unbound concentration (Cu), i.e. the pharmacologically active form of the drug, remains unchanged. The explanation of this desynchronization lies in the fact that the clearance of the unbound form, corresponding to the intrinsic metabolic capacity of the hepatocytes, is the only factor driving Cu, and is constant during pregnancy. The attention of HIV physicians should be attracted to this aspect of pharmacokinetics, which is often incompletely understood and could lead to inadequate dose adjustment, which could then cause overexposure of the foetus for many months, with unknown consequences.","altmetric_jid":"4f6fa4ee3cf058f610002c89","authors":["Metsu, D.","Toutain, P. L.","Chatelut, E.","Delobel, P.","Gandia, P."],"doi":"10.1093\/jac\/dkx176","first_seen_on":"2017-06-12T16:59:50+00:00","funders":["niehs"],"issns":["0305-7453","1460-2091"],"journal":"Journal of Antimicrobial Chemotherapy (JAC)","last_mentioned_on":1497363820,"links":["https:\/\/academic.oup.com\/jac\/article-lookup\/doi\/10.1093\/jac\/dkx176"],"pdf_url":"https:\/\/academic.oup.com\/jac\/article-pdf\/doi\/10.1093\/jac\/dkx176\/17675770\/dkx176.pdf","pmid":"28595364","publisher_subjects":[{"name":"Pharmacology And Pharmaceutical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Microbiology","scheme":"era"},{"name":"Medical Microbiology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Health Sciences","Medicine","Life Sciences","Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutics"],"subjects":["drugtherapy"],"title":"Antiretroviral unbound concentration during pregnancy: piece of interest in the puzzle?","type":"article"},"altmetric_score":{"score":3.35,"score_history":{"1y":3.35,"6m":3.35,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.35},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8360145,"mean":7.0505745135414,"rank":2037528,"this_scored_higher_than_pct":75,"this_scored_higher_than":6301738,"rank_type":"exact","sample_size":8360145,"percentile":75},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":242080,"mean":12.627551790944,"rank":76316,"this_scored_higher_than_pct":68,"this_scored_higher_than":164683,"rank_type":"exact","sample_size":242080,"percentile":68},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":3500,"mean":5.4211043155187,"rank":975,"this_scored_higher_than_pct":71,"this_scored_higher_than":2510,"rank_type":"exact","sample_size":3500,"percentile":71},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":59,"mean":7.6053448275862,"rank":29,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":30,"rank_type":"exact","sample_size":59,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":7,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":7,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":6,"SV":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/GrupoPKgen_SEFH\/statuses\/874310228963196929","license":"gnip","citation_ids":[20985074],"posted_on":"2017-06-12T16:59:37+00:00","author":{"name":"Grupo PK.gen SEFH","url":"http:\/\/www.sefh.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632170332\/651d4316065a89aa7167d3435dcf039d_normal.jpeg","description":"Grupo de Farmacocin\u00e9tica Cl\u00ednica y Farmacogen\u00e9tica de la Sociedad Espa\u00f1ola de Farmacia Hospitalaria.","id_on_source":"GrupoPKgen_SEFH","tweeter_id":"1963301778","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":1275},"tweet_id":"874310228963196929"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GrupoAF_VIH_SEF\/statuses\/874315872902557697","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[20985074],"posted_on":"2017-06-12T17:22:02+00:00","author":{"name":"GrupoAF_VIH_SEFH","url":"http:\/\/gruposdetrabajo.sefh.es\/afvih\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000442408067\/344a5b716012dc413a244f0688480a85_normal.jpeg","description":"Grupo de Atenci\u00f3n Farmac\u00e9utica al Paciente VIH (SEFH)","id_on_source":"GrupoAF_VIH_SEF","tweeter_id":"1853925432","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":1585},"tweet_id":"874315872902557697"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cimesalvador\/statuses\/874316946698903552","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[20985074],"posted_on":"2017-06-12T17:26:18+00:00","author":{"name":"CIMES","url":"http:\/\/centroinformaciones.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/723024988974931968\/lwPEmfqG_normal.jpg","description":"Asesor\u00eda en uso racional de medicamentos y tratamientos farmacol\u00f3gicos","id_on_source":"cimesalvador","tweeter_id":"433848001","geo":{"lt":13.68935,"ln":-89.18718,"country":"SV"},"followers":870},"tweet_id":"874316946698903552"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/leonorperianez\/statuses\/874330926880366593","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[20985074],"posted_on":"2017-06-12T18:21:51+00:00","author":{"name":"LeonorPeria\u00f1ez","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/profile\/view?id=166183301","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822707377141141505\/BUY0dGbv_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica especialista hospitalaria.\nComit\u00e9 t\u00e9cnico coordinador PRAN-AEM y CAIB.\nGrupo coordinador AFinf.\nM\u00e1ster enf infcc en paciente cr\u00edtico.\nMenorquina!","id_on_source":"leonorperianez","tweeter_id":"1125231541","geo":{"lt":39.56951,"ln":2.64745,"country":"ES"},"followers":1000},"tweet_id":"874330926880366593"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FarmaCHUAC\/statuses\/874515588932132865","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[20985074],"posted_on":"2017-06-13T06:35:38+00:00","author":{"name":"Serv Farmacia CHUAC","url":"http:\/\/hospitalcoruna.sergas.es\/Paginas\/bienvenida.aspx","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/846994962558398464\/geB0Jn2S_normal.jpg","description":"Servicio de Farmacia Hospital A Coru\u00f1a. \n\n\n\n    Nuestra misi\u00f3n es contribuir a mejorar los resultados en salud de la poblaci\u00f3n mediante la atenci\u00f3n farmac\u00e9utica","id_on_source":"FarmaCHUAC","tweeter_id":"846987300554854400","geo":{"lt":43.37135,"ln":-8.396,"country":"ES"},"followers":536},"tweet_id":"874515588932132865"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JSanchezRubioF\/statuses\/874524164627083265","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[20985074],"posted_on":"2017-06-13T07:09:43+00:00","author":{"name":"Javier Sanchez-Rubio","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727761365830672384\/e3Bp8dEI_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utico hospitalario. Atenci\u00f3n farmac\u00e9utica al paciente VIH+","id_on_source":"JSanchezRubioF","tweeter_id":"2149353071","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":195},"tweet_id":"874524164627083265"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/laida_ep\/statuses\/874611673616850944","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[20985074],"posted_on":"2017-06-13T12:57:27+00:00","author":{"name":"Laida Elberd\u00edn Pazos","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/profile\/view?id=288209620","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544144004166602752\/YYSkVrRZ_normal.jpeg","description":"Farmac\u00e9utica Especialista en Farmacia Hospitalaria. Miembro Grupo PK.gen SEFH. \n          En @FarmaCHUAC en consulta de Derma y monitorizando biol\u00f3gicos","id_on_source":"laida_ep","tweeter_id":"2183013260","geo":{"lt":43.37135,"ln":-8.396,"country":"ES"},"followers":248},"tweet_id":"874611673616850944"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/estherqnk\/statuses\/874633373347708929","license":"gnip","rt":["GrupoPKgen_SEFH"],"citation_ids":[20985074],"posted_on":"2017-06-13T14:23:40+00:00","author":{"name":"Esther Ram\u00edrez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853143988949454848\/b3eConVF_normal.jpg","description":"Doctora en Farmacia. Farmac\u00e9utica Especialista en Farmacia Hospitalaria","id_on_source":"estherqnk","tweeter_id":"978547200","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":91},"tweet_id":"874633373347708929"}]}}