{"altmetric_id":3888836,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":5,"unique_users":["122310677813039","186115164738530","533518890032541","188893994542223","273701186018457"],"posts_count":5},"total":{"posts_count":8},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["CIFOR_bosques","jorgearbocco","amazonia_andina"],"posts_count":3}},"citation":{"authors":["Rival, A."," Levang, P.","A., Rival","P., Levang"],"doi":"10.17528\/cifor\/005097","first_seen_on":"2015-04-08T17:49:33+00:00","issns":[],"last_mentioned_on":1424477294,"links":["http:\/\/www.cifor.org\/library\/5097\/la-palma-de-la-controversia-la-palma-aceitera-y-los-desafios-del-desarrollo\/"],"pdf_url":"http:\/\/www.cifor.org\/publications\/pdf_files\/Books\/BLevang1401S.pdf","pubdate":"2014-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Center for International Forestry Research (CIFOR), Bogor, Indonesia","title":"La palma de la controversia: La palma aceitera y los desaf\u00edos del desarrollo","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-palma-la-controversia-la-palma-aceitera-y-los-desaf%C3%ADos-del-desarrollo"},"altmetric_score":{"score":4.1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Postgraduate":2},"by_discipline":{"Engineering":2}}},"geo":{"twitter":{"PE":1,"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/CIFOR_bosques\/status\/568451623095308288","license":"datasift","citation_ids":[3888836],"posted_on":"2015-02-19T16:46:42+00:00","author":{"name":"CIFOR Latinoam\u00e9rica","url":"http:\/\/www.cifor.org\/es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902424621466566656\/GpKTxrvK_normal.jpg","description":"CIFOR concibe un mundo m\u00e1s equitativo en el cual los #bosques y los paisajes contribuyan a mejorar el medio ambiente y el bienestar para todos. English: @CIFOR","id_on_source":"CIFOR_bosques","tweeter_id":"231274511","geo":{"lt":-12.04318,"ln":-77.02824,"country":"PE"},"followers":5036},"tweet_id":"568451623095308288"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/jorgearbocco\/status\/568785621906554880","license":"datasift","rt":["amazonia_andina"],"citation_ids":[3888836],"posted_on":"2015-02-20T14:53:54+00:00","author":{"name":"Jorge Arbocc\u00f3","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563464214715441152\/hiUy9-nS_normal.jpeg","id_on_source":"jorgearbocco","tweeter_id":"368363531","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":133},"tweet_id":"568785621906554880"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/amazonia_andina\/status\/568455050705674241","license":"datasift","citation_ids":[3888836],"posted_on":"2015-02-19T17:00:20+00:00","author":{"name":"ICAA","url":"http:\/\/www.amazonia-andina.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558669392901185537\/_MO-jgax_normal.jpeg","description":"Iniciativa para la Conservaci\u00f3n en la Amazon\u00eda Andina (ICAA). Programa de USAID. Busca la conservaci\u00f3n del bioma Amaz\u00f3nico en Colombia, Ecuador y Per\u00fa.","id_on_source":"amazonia_andina","tweeter_id":"135678492","geo":{"lt":"-5.114651","ln":"-49.606848","country":"BR"},"followers":2758},"tweet_id":"568455050705674241"}],"facebook":[{"title":"La palma de la controversia: La palma aceitera y los desaf\u00edos del desarrollo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=923085094402256&id=122310677813039","license":"public","citation_ids":[3888836],"posted_on":"2015-02-20T18:55:11+00:00","summary":"La r\u00e1pida expansi\u00f3n del cultivo de la palma aceitera genera muchos problemas sociales de biodiversidad, deforestaci\u00f3n, h\u00e1bitos alimenticios e inversiones...","author":{"name":"Inter-American Institute for Global Change Research","url":"https:\/\/www.facebook.com\/122310677813039","facebook_wall_name":"Inter-American Institute for Global Change Research","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/122310677813039\/picture","id_on_source":"122310677813039"}},{"title":"La palma de la controversia: La palma aceitera y los desaf\u00edos del desarrollo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1026397247376980&id=186115164738530","license":"public","citation_ids":[3888836],"posted_on":"2015-02-19T16:49:59+00:00","summary":"Publicaci\u00f3n de CIFOR: un bi\u00f3logo y un economista agr\u00edcola describen un sector tropical global y complejo, en el que los intereses de los muchos y diversos actores involucrados son con frecuencia antag\u00f3nicos: la Palma Aceitera.","author":{"name":"CIFOR-Latinoam\u00e9rica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/186115164738530","facebook_wall_name":"CIFOR-Latinoam\u00e9rica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/186115164738530\/picture","id_on_source":"186115164738530"}},{"title":"La palma de la controversia: La palma aceitera y los desaf\u00edos del desarrollo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=900221266695633&id=533518890032541","license":"public","citation_ids":[3888836],"posted_on":"2015-02-19T19:51:39+00:00","summary":"La r\u00e1pida expansi\u00f3n del cultivo de la palma aceitera genera muchos problemas sociales de biodiversidad, deforestaci\u00f3n, h\u00e1bitos alimenticios e inversiones...","author":{"name":"Unafor","url":"https:\/\/www.facebook.com\/533518890032541","facebook_wall_name":"Unafor","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/533518890032541\/picture","id_on_source":"533518890032541"}},{"title":"La palma de la controversia: La palma aceitera y los desaf\u00edos del desarrollo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=736351393129811&id=188893994542223","license":"public","citation_ids":[3888836],"posted_on":"2015-02-20T00:12:08+00:00","summary":"La r\u00e1pida expansi\u00f3n del cultivo de la palma aceitera genera muchos problemas sociales de biodiversidad, deforestaci\u00f3n, h\u00e1bitos alimenticios e inversiones...","author":{"name":"Cosel de Abangares","url":"https:\/\/www.facebook.com\/188893994542223","facebook_wall_name":"Cosel de Abangares","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/188893994542223\/picture","id_on_source":"188893994542223"}},{"title":"La palma de la controversia: La palma aceitera y los desaf\u00edos del desarrollo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=791599404228630&id=273701186018457","license":"public","citation_ids":[3888836],"posted_on":"2015-02-21T00:08:14+00:00","summary":"La r\u00e1pida expansi\u00f3n del cultivo de la palma aceitera genera muchos problemas sociales de biodiversidad, deforestaci\u00f3n, h\u00e1bitos alimenticios e inversiones...","author":{"name":"Una Arboricultura nueva.","url":"https:\/\/www.facebook.com\/273701186018457","facebook_wall_name":"Una Arboricultura nueva.","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/273701186018457\/picture","id_on_source":"273701186018457"}}]}}