{"altmetric_id":18495806,"counts":{"readers":{"mendeley":14,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["sinc_servicio_de_informacion_y_noticias_cientificas"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5133cf058f610003453","authors":["Mar\u00eda Teresa Garc\u00eda-\u00c1lvarez","Laura Cabeza-Garc\u00eda","Isabel Soares"],"doi":"10.1016\/j.renene.2017.03.067","first_seen_on":"2017-04-05T00:18:55+00:00","issns":["09601481"],"journal":"Renewable Energy: An International Journal","last_mentioned_on":1491311640,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0960148117302586"],"pubdate":"2017-03-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Electrical And Electronic Engineering","scheme":"era"},{"name":"Mechanical Engineering","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Energy","Physical Sciences"],"title":"Analysis of the promotion of onshore wind energy in the EU: feed-in tariff or renewable portfolio standard?","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/analysis-promotion-onshore-wind-energy-eu-feedin-tariff-renewable-portfolio-standard"},"altmetric_score":{"score":7,"score_history":{"1y":7,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":7},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8457084,"mean":7.1060307514935,"rank":1243008,"this_scored_higher_than_pct":84,"this_scored_higher_than":7137637,"rank_type":"exact","sample_size":8457084,"percentile":84},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":251274,"mean":13.070557489264,"rank":54748,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":193875,"rank_type":"exact","sample_size":251274,"percentile":77},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":865,"mean":4.1272615740741,"rank":86,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":770,"rank_type":"exact","sample_size":865,"percentile":89},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":42,"mean":5.8259024390244,"rank":7,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":35,"rank_type":"exact","sample_size":42,"percentile":83}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Librarian":2,"Researcher":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":4,"Student  > Master":2,"Student  > Bachelor":1,"Lecturer":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Engineering":2,"Social Sciences":2,"Energy":1,"Physics and Astronomy":1,"Economics, Econometrics and Finance":3,"Business, Management and Accounting":1,"Unspecified":4}}}},"posts":{"news":[{"title":"Las primas a la energ\u00eda e\u00f3lica son esenciales para su desarrollo","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=30122817416&p=1pl&v=1&x=vO8xwKJq0xRxTfPi9vmqfg","license":"public","citation_ids":[18495806,18495806],"posted_on":"2017-04-04T13:14:00+00:00","summary":"El desarrollo de las energ\u00edas renovables es prioritario en Europa, que se ha marcado objetivos muy ambiciosos para los pr\u00f3ximos a\u00f1os.","author":{"name":"SINC - Servicio de Informaci\u00f3n y Noticias Cient\u00edficas","url":"http:\/\/www.agenciasinc.es\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/353\/normal\/image.png?1378742746"}}]}}