{"altmetric_id":3901016,"counts":{"readers":{"mendeley":12,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["250114088491717"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ae0","authors":["Fonseca, Nat\u00e1lia da Rosa","Penna, Aline Fonseca Gueudeville","Soares, Moema Pires Guimar\u00e3es"],"doi":"10.1590\/s0103-73312008000400007","first_seen_on":"2015-04-12T18:58:41+00:00","issns":["0103-7331"],"journal":"Physis: Revista de Sa\u00fade Coletiva","last_mentioned_on":1407954002,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0103-73312008000400007&lang=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0103-73312008000400007&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"Instituto de Medicina Social da UERJ","title":"A Study on the Consequences of Being a Family Caregiver","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/ser-cuidador-familiar-um-estudo-sobre-conseq%C3%BC%C3%AAncias-assumir-este-papel"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655155,"mean":5.6505989125199,"rank":3894685,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4655155,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":143063,"mean":9.9893435713188,"rank":119686,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":143063,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":98,"mean":0.62030927835052,"rank":42,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":98,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":2,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":4,"Student  > Bachelor":4,"Student  > Doctoral Student":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":5,"Social Sciences":1,"Psychology":2,"Earth and Planetary Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":1,"Unspecified":1}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Acidente Vascular Cerebral","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=319621261540999&id=250114088491717","license":"public","citation_ids":[3901016],"posted_on":"2014-08-13T18:20:02+00:00","summary":"Ol\u00e1 ligantes,\nEsse semestre estamos testando uma nova proposta: mandar os textos e v\u00eddeos sobre o tema da semana antes da reuni\u00e3o para que voc\u00eas possam ler, tirar suas d\u00favidas e discutir com mais conhecimento durante a Liga.\n\nO tema da pr\u00f3xima reuni\u00e3o, dia","author":{"name":"Lismep - Liga de Sa\u00fade Mental da Enfermagem e da Psicologia","url":"https:\/\/www.facebook.com\/250114088491717","facebook_wall_name":"Lismep - Liga de Sa\u00fade Mental da Enfermagem e da Psicologia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/250114088491717\/picture","id_on_source":"250114088491717"}}]}}