{"altmetric_id":3902602,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["JmAmig"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5153cf058f61000362c","authors":["Ana M Costero","Cecilia Andreu","Elena Monrabal","Amparo Tortajada","Luis E Ochando","Jos\u00e9 M. Amig\u00f3"],"doi":"10.1016\/0040-4020(96)00729-6","first_seen_on":"2015-04-13T11:05:21+00:00","issns":["0040-4020"],"journal":"Tetrahedron","last_mentioned_on":1430410053,"links":["http:\/\/www.researchgate.net\/publication\/234081378_Allosteric_Behaviour_of_a_Bis-cyclic_Crown_Ether_Derived_from_Biphenyl"],"pdf_url":"http:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Jose_Amigo2\/publication\/234081378_Allosteric_Behaviour_of_a_Bis-cyclic_Crown_Ether_Derived_from_Biphenyl\/links\/09e4150f53a6b09cbf000000.pdf","publisher_subjects":[{"name":"Organic Chemistry","scheme":"era"},{"name":"Medicinal And Biomolecular Chemistry","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Chemistry","Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutics","Physical Sciences","Biochemistry, Genetics and Molecular Biology"],"subjects":["chemistry"],"title":"Allosteric Behaviour of a Bis-cyclic Crown Ether Derived from Biphenyl","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/allosteric-behaviour-biscyclic-crown-ether-derived-biphenyl"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5042243,"mean":5.9754309693996,"rank":3539074,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":847841,"rank_type":"exact","sample_size":5042243,"percentile":16},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":151726,"mean":9.9848575383096,"rank":109675,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":25002,"rank_type":"exact","sample_size":151726,"percentile":16},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1046,"mean":3.0552516746411,"rank":819,"this_scored_higher_than_pct":15,"this_scored_higher_than":161,"rank_type":"exact","sample_size":1046,"percentile":15},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":3.222,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/JmAmig\/status\/587572220861538304","license":"datasift","citation_ids":[3902602],"posted_on":"2015-04-13T11:05:08+00:00","author":{"name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Amig\u00f3","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000506153402\/b9cb1bcab69a6782321b96e5abaf7cf0_normal.jpeg","description":"I live in Spain, but my people is Catalonian, as said the violoncellist Pau Casals in the UN.  I disagree with that they deny that Spain is not a plural state.","id_on_source":"JmAmig","tweeter_id":"1900935572","geo":{"lt":39.5,"ln":-0.75,"country":"ES"},"followers":518},"tweet_id":"587572220861538304"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/JmAmig\/status\/593808921296576513","license":"datasift","citation_ids":[3902602],"posted_on":"2015-04-30T16:07:33+00:00","author":{"name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Amig\u00f3","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000506153402\/b9cb1bcab69a6782321b96e5abaf7cf0_normal.jpeg","description":"I live in Spain, but my people is Catalonian, as said the violoncellist Pau Casals in the UN.  I disagree with that they deny that Spain is not a plural state.","id_on_source":"JmAmig","tweeter_id":"1900935572","geo":{"lt":39.5,"ln":-0.75,"country":"ES"},"followers":518},"tweet_id":"593808921296576513"}]}}