{"altmetric_id":3906056,"counts":{"readers":{"mendeley":12,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["192113620917344"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6223cf058f610007c22","authors":["M. Novello","E. Bittencourt","U. Moschella","E. Goulart","J.M. Salim","J.D. Toniato"],"doi":"10.1088\/1475-7516\/2013\/06\/014","first_seen_on":"2015-04-14T10:07:57+00:00","issns":["1475-7516"],"journal":"Journal of Cosmology and Astroparticle Physics","last_mentioned_on":1400253261,"links":["http:\/\/iopscience.iop.org\/1475-7516\/2013\/06\/014\/"],"pdf_url":"http:\/\/iopscience.iop.org\/1475-7516\/2013\/06\/014\/pdf\/1475-7516_2013_06_014.pdf","pubdate":"2013-06-12T00:00:00+00:00","publisher":"IOP Publishing","publisher_subjects":[{"name":"Astronomical And Space Sciences","scheme":"era"},{"name":"Atomic, Molecular, Nuclear, Particle And Plasma Physics","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Physics and Astronomy","Physical Sciences"],"title":"Geometric scalar theory of gravity","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/geometric-scalar-theory-gravity"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3752416,"mean":4.988550449008,"rank":3004879,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":71461,"rank_type":"exact","sample_size":3752416,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":92948,"mean":8.5769090987338,"rank":78671,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":236,"rank_type":"exact","sample_size":92948,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":884,"mean":2.7891868629672,"rank":531,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":14,"rank_type":"exact","sample_size":884,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":105,"mean":0.52019230769231,"rank":42,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":105,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":5,"Student  > Ph. D. Student":5,"Student  > Master":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Physics and Astronomy":12}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=492810730847630&id=192113620917344","license":"public","citation_ids":[3906056],"posted_on":"2014-05-16T15:14:21+00:00","summary":"Semin\u00e1rio da semana: Sobre a Teoria Escalar-Tensorial da Gravita\u00e7\u00e3o.\nApresentador: Ivan Carneiro Jardim - P\u00f3s doc do Departamento de F\u00edsica da UFC\nData: 15\/05\/2014\nhor\u00e1rio: 13h-14h\nLocal: sala 06 da p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o\/ Departamento de F\u00edsica\nResumo:A teoria esc","author":{"name":"Grupo de F\u00edsica Te\u00f3rica da UFC","url":"https:\/\/www.facebook.com\/192113620917344","facebook_wall_name":"Grupo de F\u00edsica Te\u00f3rica da UFC","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/192113620917344\/picture","id_on_source":"192113620917344"}}]}}