{"altmetric_id":12351451,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["AriiStw"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b45f7","authors":["Batista, Ellencristina da Silva","Costa, Andr\u00e9 Gustavo Vasconcelos","Pinheiro-Sant'ana, Helena Maria"],"doi":"10.1590\/s1415-52732007000500008","first_seen_on":"2016-10-01T02:38:26+00:00","issns":["1415-5273"],"issue":"5","journal":"Revista de Nutri\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1475289492,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1415-52732007000500008"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/rn\/v20n5\/a08v20n5.pdf","pubdate":"2007-10-01T00:00:00+00:00","publisher":"Revista de Nutri\u00e7\u00e3o","title":"Adi\u00e7\u00e3o da vitamina E aos alimentos: implica\u00e7\u00f5es para os alimentos e para a sa\u00fade humana","type":"article","volume":"20","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/adi%C3%A7%C3%A3o-da-vitamina-e-aos-alimentos-implica%C3%A7%C3%B5es-para-os-alimentos-e-para-sa%C3%BAde-humana"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8457084,"mean":7.1060307514935,"rank":4520125,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2355941,"rank_type":"exact","sample_size":8457084,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":253678,"mean":12.797404754865,"rank":139403,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":90305,"rank_type":"exact","sample_size":253678,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":194,"mean":1.3378860103627,"rank":50,"this_scored_higher_than_pct":46,"this_scored_higher_than":90,"rank_type":"exact","sample_size":194,"percentile":46},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Bachelor":2},"by_discipline":{"Chemistry":2,"Social Sciences":1,"Economics, Econometrics and Finance":1,"Agricultural and Biological Sciences":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/AriiStw\/statuses\/782046931765919744","license":"gnip","citation_ids":[12351451],"posted_on":"2016-10-01T02:38:12+00:00","author":{"name":"-Arii","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/778426379998261248\/zkeVFLHI_normal.jpg","description":"Everthing happens for a reason. But sometimes the reason is because you're stupid and make bad decisions. --- Snap: Arihminari","id_on_source":"AriiStw","tweeter_id":"91615041","geo":{"lt":-22.90556,"ln":-47.06083,"country":"BR"},"followers":1556},"tweet_id":"782046931765919744"}]}}