{"altmetric_id":15144393,"counts":{"readers":{"mendeley":11,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":38},"twitter":{"unique_users_count":25,"unique_users":["srivero","profluisv","Rev_Comunicar","FcoTorrado","cysoc_ual","antoniaarroyo","AidaBSanchez","Chema_Rod","DayaneCordeir20","AldeaNavarro","elisabet_ar","vrodes","CFPD_UDGVirtual","dbuenafer","adricva","area_robotica","PilarMorales18","paulagn777","olgabuzon","buenano_f","LaCharacatita","mariaparrula","juanjoacosta","arely_millan","cary_segura"],"posts_count":35},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["163319920441265","188459517848543"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["Mensajer\u00eda instant\u00e1nea m\u00f3vil: Whatsapp y su potencial para desarrollar las destrezas orales","#Whatsapp y su potencial para desarrollar las destrezas orales. Interacci\u00f3n real y feed-back.","Mensajer\u00eda instant\u00e1nea m\u00f3vil: Whatsapp y su potencial para desarrollar las destrezas orales ht\u2026","Whatsapp y su potencial para desarrollar las destrezas orales"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5223cf058f610003ad5","authors":["Alberto And","Maria-Soledad Cruz-Mart"],"doi":"10.3916\/c50-2017-04","endpage":"52","first_seen_on":"2016-12-30T12:42:01+00:00","issns":["1134-3478","1988-3293"],"issue":"50","journal":"Comunicar","last_mentioned_on":1499396698,"links":["http:\/\/www.revistacomunicar.com\/index.php?contenido=detalles&numero=50&articulo=50-2017-04","https:\/\/doi.org\/10.3916\/C50-2017-04","https:\/\/www.revistacomunicar.com\/index.php?contenido=detalles&numero=50&articulo=50-2017-04","http:\/\/dx.doi.org\/10.3916\/C50-2017-04"],"pdf_url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/verpdf.php?numero=50&articulo=50-2017-04&idioma=en","pubdate":"2016-12-30T20:17:00+00:00","scopus_subjects":["Social Sciences"],"startpage":"43","title":"Mobile Instant Messaging: Whatsapp and its Potential to Develop Oral Skills","type":"article","volume":"25","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/mobile-instant-messaging-whatsapp-potential-develop-oral-skills"},"altmetric_score":{"score":22.3,"score_history":{"1y":22.3,"6m":16.25,"3m":6.6,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":22.3},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8182529,"mean":6.9213365028444,"rank":379468,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":7802753,"rank_type":"exact","sample_size":8182529,"percentile":95},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":265837,"mean":12.391724409034,"rank":21904,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":243903,"rank_type":"exact","sample_size":265837,"percentile":91},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":254,"mean":5.4677549407115,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":244,"rank_type":"exact","sample_size":254,"percentile":96},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":52,"mean":6.3421568627451,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":49,"rank_type":"exact","sample_size":52,"percentile":94}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":20,"researcher":5},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":20,"Scientists":5}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Researcher":3,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":3,"Student  > Bachelor":1,"Lecturer":1},"by_discipline":{"Social Sciences":2,"Computer Science":3,"Nursing and Health Professions":1,"Linguistics":2,"Unspecified":3}}},"geo":{"twitter":{"VE":3,"ES":8,"PY":1,"AR":1,"UY":1,"MX":2,"EC":2,"PE":1},"mendeley":{"US":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/srivero\/statuses\/814813740990418944","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2016-12-30T12:41:49+00:00","author":{"name":"Salom\u00f3n Rivero L\u00f3pez","url":"http:\/\/aprendizaje20.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000512659405\/0771119354c366dc8bcfd1a76b99a38a_normal.jpeg","description":"Director del Programa Artes Audiovisuales UNEFM || Ex-Secretario General de Asovac Cap\u00edtulo Falc\u00f3n || Docente-Investigador de Tecnolog\u00eda Educativa - UNEFM","id_on_source":"srivero","tweeter_id":"14098155","geo":{"lt":11.4045,"ln":-69.67344,"country":"VE"},"followers":14255},"tweet_id":"814813740990418944"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/profluisv\/statuses\/814838765139230720","license":"gnip","rt":["srivero"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2016-12-30T14:21:15+00:00","author":{"name":"Prof. Luis V","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/812100526217293824\/ucrLhwma_normal.jpg","description":"Subdirector y Coordinador de Inform\u00e1tica del IT Jesus Obrero","id_on_source":"profluisv","tweeter_id":"215761876","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":682},"tweet_id":"814838765139230720"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_Comunicar\/statuses\/817778551923544068","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-01-07T17:02:55+00:00","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880849781140197376\/vW-75_sU_normal.jpg","description":"Revista Cient\u00edfica, de \u00e1mbito internacional, en educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, foro abierto para conocer y comprender los nuevos lenguajes de los medios.","id_on_source":"Rev_Comunicar","tweeter_id":"233476466","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":5205},"tweet_id":"817778551923544068"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FcoTorrado\/statuses\/817825140209754112","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-01-07T20:08:02+00:00","author":{"name":"Fco Jos\u00e9 Torrado","url":"http:\/\/franciscotorrado.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/591244934717538304\/DFDz6zuN_normal.jpg","description":"Maestro de Pedagog\u00eda Terap\u00e9utica","id_on_source":"FcoTorrado","tweeter_id":"578898796","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":217},"tweet_id":"817825140209754112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FcoTorrado\/statuses\/817825151354097666","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-01-07T20:08:05+00:00","author":{"name":"Fco Jos\u00e9 Torrado","url":"http:\/\/franciscotorrado.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/591244934717538304\/DFDz6zuN_normal.jpg","description":"Maestro de Pedagog\u00eda Terap\u00e9utica","id_on_source":"FcoTorrado","tweeter_id":"578898796","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":217},"tweet_id":"817825151354097666"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cysoc_ual\/statuses\/817836309494505473","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-01-07T20:52:25+00:00","author":{"name":"CySOC","url":"http:\/\/www2.ual.es\/cysoc\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519772133858091009\/CRHrqJ-T_normal.jpeg","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Comunicaci\u00f3n y Sociedad. Universidad de Almer\u00eda","id_on_source":"cysoc_ual","tweeter_id":"2814838689","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":310},"tweet_id":"817836309494505473"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_Comunicar\/statuses\/818117521865895938","license":"gnip","rt":["alaurelwreath"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-01-08T15:29:51+00:00","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880849781140197376\/vW-75_sU_normal.jpg","description":"Revista Cient\u00edfica, de \u00e1mbito internacional, en educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, foro abierto para conocer y comprender los nuevos lenguajes de los medios.","id_on_source":"Rev_Comunicar","tweeter_id":"233476466","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":5205},"tweet_id":"818117521865895938"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_Comunicar\/statuses\/819702948032868353","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-01-13T00:29:46+00:00","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880849781140197376\/vW-75_sU_normal.jpg","description":"Revista Cient\u00edfica, de \u00e1mbito internacional, en educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, foro abierto para conocer y comprender los nuevos lenguajes de los medios.","id_on_source":"Rev_Comunicar","tweeter_id":"233476466","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":5205},"tweet_id":"819702948032868353"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/antoniaarroyo\/statuses\/819721713281798144","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-01-13T01:44:20+00:00","author":{"name":"antonia arroyo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764152935181877249\/Y3WwAuoS_normal.jpg","description":"Dios. #Periodista \u00c9nfasis en #Producci\u00f3n de #Contenidos para #Noticieros .#Press. Olimpia. #Libros #EDM. Paraguar\u00ed. Paraguay Tv #TV. Tesis sobre Opini\u00f3n P\u00fablica","id_on_source":"antoniaarroyo","tweeter_id":"91131776","geo":{"lt":-22.99333,"ln":-57.99639,"country":"PY"},"followers":9555},"tweet_id":"819721713281798144"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AidaBSanchez\/statuses\/819953074353688576","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-01-13T17:03:41+00:00","author":{"name":"A\u00edda Beatriz S\u00e1nchez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905322335\/aidabeatrizsanchez1_normal.jpg","description":"Profesora en Letras. Integrante Equipo Atlas de la Diversidad\/Participante y tutora en http:\/\/Proy.Colab.de Fundaci\u00f3n Evoluci\u00f3n\/Coord.Inst.Proy.EducaRed","id_on_source":"AidaBSanchez","tweeter_id":"144598478","geo":{"lt":-32.94682,"ln":-60.63932,"country":"AR"},"followers":3153},"tweet_id":"819953074353688576"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_Comunicar\/statuses\/820986391924449281","license":"gnip","rt":["AidaBSanchez"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-01-16T13:29:43+00:00","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880849781140197376\/vW-75_sU_normal.jpg","description":"Revista Cient\u00edfica, de \u00e1mbito internacional, en educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, foro abierto para conocer y comprender los nuevos lenguajes de los medios.","id_on_source":"Rev_Comunicar","tweeter_id":"233476466","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":5205},"tweet_id":"820986391924449281"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_Comunicar\/statuses\/829288405196558336","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-02-08T11:18:57+00:00","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880849781140197376\/vW-75_sU_normal.jpg","description":"Revista Cient\u00edfica, de \u00e1mbito internacional, en educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, foro abierto para conocer y comprender los nuevos lenguajes de los medios.","id_on_source":"Rev_Comunicar","tweeter_id":"233476466","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":5205},"tweet_id":"829288405196558336"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Chema_Rod\/statuses\/829807766059548673","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-02-09T21:42:43+00:00","author":{"name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Rodr\u00edguez","url":"https:\/\/twitter.com\/jm_rodriguez","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884713046257676288\/PKdNvhf5_normal.jpg","description":"Profesor en @UNIRuniversidad y @UCOMILLAS | Sociopragm\u00e1tica | Grupo ReALL http:\/\/reall.es","id_on_source":"Chema_Rod","tweeter_id":"287138822","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":809},"tweet_id":"829807766059548673"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DayaneCordeir20\/statuses\/829956331402620928","license":"gnip","rt":["Chema_Rod"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-02-10T07:33:03+00:00","author":{"name":"Dayane Cordeiro","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/590098931062861824\/zzdkxlee_normal.jpg","description":"Profesora de E\/LE apasionada por las aplicaciones did\u00e1cticas de las inteligencias m\u00faltiples en el aula de E\/LE. Doctoranda en Estudios Hisp\u00e1nicos Avanzados.","id_on_source":"DayaneCordeir20","tweeter_id":"3179749253","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":462},"tweet_id":"829956331402620928"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AldeaNavarro\/statuses\/829966652284530688","license":"gnip","rt":["Chema_Rod"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-02-10T08:14:04+00:00","author":{"name":"Adela Navarro","url":"http:\/\/espanela.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784065586825400320\/341dHZV2_normal.jpg","description":"Apasionada por el espa\u00f1ol. \nLicenciada en Filolog\u00eda Hisp\u00e1nica. Profesora de #ELE y Doctoranda en la #UGR. \nAutora del blog espa\u00d1ela.","id_on_source":"AldeaNavarro","tweeter_id":"312137640","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":818},"tweet_id":"829966652284530688"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/elisabet_ar\/statuses\/830826727718928385","license":"gnip","rt":["Chema_Rod"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-02-12T17:11:42+00:00","author":{"name":"Elisabet Aleny\u00e0","url":"http:\/\/desclassificats.cat\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/603098347579256832\/9ElEeBsn_normal.jpg","description":"Sobre com aprendre lleng\u00fces i com ensenyar-les, especialment a dist\u00e0ncia. No importa el color del gat, sin\u00f3 que tingui ganes de parlar.","id_on_source":"elisabet_ar","tweeter_id":"47946721","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":705},"tweet_id":"830826727718928385"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_Comunicar\/statuses\/833105258171793408","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-02-19T00:05:46+00:00","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880849781140197376\/vW-75_sU_normal.jpg","description":"Revista Cient\u00edfica, de \u00e1mbito internacional, en educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, foro abierto para conocer y comprender los nuevos lenguajes de los medios.","id_on_source":"Rev_Comunicar","tweeter_id":"233476466","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":5205},"tweet_id":"833105258171793408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/vrodes\/statuses\/833115714101866496","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-02-19T00:47:19+00:00","author":{"name":"Virginia Rod\u00e9s","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840345816548139008\/z7kmpr8U_normal.jpg","description":"comunicaci\u00f3n, educaci\u00f3n, tecnolog\u00edas, organizaci\u00f3n, g\u00e9nero y todas las otras cosas mucho m\u00e1s importantes","id_on_source":"vrodes","tweeter_id":"62065310","geo":{"lt":-33,"ln":-56,"country":"UY"},"followers":932},"tweet_id":"833115714101866496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_Comunicar\/statuses\/835499259864694785","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-02-25T14:38:41+00:00","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880849781140197376\/vW-75_sU_normal.jpg","description":"Revista Cient\u00edfica, de \u00e1mbito internacional, en educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, foro abierto para conocer y comprender los nuevos lenguajes de los medios.","id_on_source":"Rev_Comunicar","tweeter_id":"233476466","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":5205},"tweet_id":"835499259864694785"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CFPD_UDGVirtual\/statuses\/835499615449300992","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-02-25T14:40:05+00:00","author":{"name":"Centro de Periodismo","url":"http:\/\/www.centroperiodismodigital.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/431505571443793920\/VWN4w8TG_normal.jpeg","description":"Somos parte de @UDGVirtual_SUV y @udg_oficial. Buscamos mejorar la calidad del periodismo a trav\u00e9s de la capacitaci\u00f3n profesional de periodistas y comunicadores","id_on_source":"CFPD_UDGVirtual","tweeter_id":"41383077","geo":{"lt":20.66682,"ln":-103.39182,"country":"MX"},"followers":13474},"tweet_id":"835499615449300992"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dbuenafer\/statuses\/835513819053064192","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-02-25T15:36:32+00:00","author":{"name":"Diego","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/609560427039735808\/IHRLpSnb_normal.jpg","description":"Docente Universitario, UDLA","id_on_source":"dbuenafer","tweeter_id":"166230652","geo":{"lt":-0.22985,"ln":-78.52495,"country":"EC"},"followers":203},"tweet_id":"835513819053064192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/adricva\/statuses\/835515916205051904","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-02-25T15:44:52+00:00","author":{"name":"Adriana Vargas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/603024329564147713\/odzsLkBO_normal.jpg","description":"El ser humano razonable se adapta al mundo el irrazonable intenta adaptar el mundo as\u00ed mismo. As\u00ed pues el progreso depende del ser humano irrazonable George B.S","id_on_source":"adricva","tweeter_id":"142072931","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":54},"tweet_id":"835515916205051904"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/area_robotica\/statuses\/835898295130148864","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-02-26T17:04:18+00:00","author":{"name":"\u00c1rea Rob\u00f3tica","url":"http:\/\/arearobotica.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728557541689528320\/CQerkbVB_normal.jpg","description":"Investigando y compartiendo Tecnolog\u00eda Educativa, Educaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica entre Val\u00e8ncia, Castell\u00f3 y Murcia","id_on_source":"area_robotica","tweeter_id":"728556144613036032","geo":{"lt":39.5,"ln":-0.75,"country":"ES"},"followers":59},"tweet_id":"835898295130148864"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PilarMorales18\/statuses\/839156549582999552","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-03-07T16:51:26+00:00","author":{"name":"Pilar Morales","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792823375085375488\/eU1CfjYA_normal.jpg","description":"Estudiante y profesora en pr\u00e1cticas del M\u00e1ster de Educaci\u00f3n de Secundaria en la especialidad de lengua castellana y literatura.","id_on_source":"PilarMorales18","tweeter_id":"475890159","geo":{"lt":39.22085,"ln":-3.60802,"country":"ES"},"followers":371},"tweet_id":"839156549582999552"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/paulagn777\/statuses\/839158276797366272","license":"gnip","rt":["PilarMorales18"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-03-07T16:58:18+00:00","author":{"name":"Paula","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/837639617704783872\/FVbfIOrX_normal.jpg","id_on_source":"paulagn777","tweeter_id":"2752729301","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":17},"tweet_id":"839158276797366272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_Comunicar\/statuses\/840528632128901121","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-03-11T11:43:36+00:00","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880849781140197376\/vW-75_sU_normal.jpg","description":"Revista Cient\u00edfica, de \u00e1mbito internacional, en educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, foro abierto para conocer y comprender los nuevos lenguajes de los medios.","id_on_source":"Rev_Comunicar","tweeter_id":"233476466","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":5205},"tweet_id":"840528632128901121"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_Comunicar\/statuses\/846099326707384320","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-03-26T20:39:33+00:00","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880849781140197376\/vW-75_sU_normal.jpg","description":"Revista Cient\u00edfica, de \u00e1mbito internacional, en educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, foro abierto para conocer y comprender los nuevos lenguajes de los medios.","id_on_source":"Rev_Comunicar","tweeter_id":"233476466","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":5205},"tweet_id":"846099326707384320"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rev_Comunicar\/statuses\/881150408139264000","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-07-01T14:00:02+00:00","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"http:\/\/www.revistacomunicar.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880849781140197376\/vW-75_sU_normal.jpg","description":"Revista Cient\u00edfica, de \u00e1mbito internacional, en educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, foro abierto para conocer y comprender los nuevos lenguajes de los medios.","id_on_source":"Rev_Comunicar","tweeter_id":"233476466","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":5205},"tweet_id":"881150408139264000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/olgabuzon\/statuses\/881150607809277952","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-07-01T14:00:50+00:00","author":{"name":"Olga Buz\u00f3n Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1670137301\/obuzon_normal.jpg","description":"Doctora en Pedagogia. Profesora de TIC e Innovaci\u00f3n educativa en @unisevilla","id_on_source":"olgabuzon","tweeter_id":"426864219","geo":{"lt":37.38241,"ln":-5.97613,"country":"ES"},"followers":168},"tweet_id":"881150607809277952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/buenano_f\/statuses\/881155822356762624","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-07-01T14:21:33+00:00","author":{"name":"Diego Buena\u00f1o F.","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876581752780853248\/g7Rd-4pO_normal.jpg","id_on_source":"buenano_f","tweeter_id":"876572339202396161","geo":{"lt":-0.22985,"ln":-78.52495,"country":"EC"},"followers":22},"tweet_id":"881155822356762624"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LaCharacatita\/statuses\/881163493440983040","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-07-01T14:52:02+00:00","author":{"name":"La Characatita\ud83d\udd05","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879474126053933056\/lit6uTgv_normal.jpg","description":"No soy alcahuete de acciones negativas ni de personas deshonestas.\nVivo y dejo vivir.Si no te gustan mis opiniones \u00a1UNA PENA!!!\n#Liberal\n#Dem\u00f3crata\n#PazYBien \ud83d\ude0a","id_on_source":"LaCharacatita","tweeter_id":"63480806","geo":{"lt":-10,"ln":-76,"country":"PE"},"followers":234},"tweet_id":"881163493440983040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mariaparrula\/statuses\/881178805179756545","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-07-01T15:52:53+00:00","author":{"name":"Mar\u00eda M\u00e9ndez Santos","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/709433747091955712\/Lr_SBKVS_normal.jpg","description":"Phd. Profe de ELE muy curiosa :) Apasionada por la vida. Teacher of Spanish as a foreign language.Web: http:\/\/mariamendezsantos.com","id_on_source":"mariaparrula","tweeter_id":"632731274","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3846},"tweet_id":"881178805179756545"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/juanjoacosta\/statuses\/881406681179193345","license":"gnip","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-07-02T06:58:23+00:00","author":{"name":"Juanjo Acosta","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800046893078351873\/GAdC6s4-_normal.jpg","description":"Asesor (#lectura + #TIC + #convivencia + #igualdad) en el Centro del Profesorado El Hierro.","id_on_source":"juanjoacosta","tweeter_id":"6925542","geo":{"lt":28,"ln":-15.5,"country":"ES"},"followers":558},"tweet_id":"881406681179193345"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/arely_millan\/statuses\/882435345203294208","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-07-05T03:05:55+00:00","author":{"name":"Arely Mill\u00e0n","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556442710715150336\/Tf8VKGVS_normal.jpeg","description":"Profesor investigador de la Universidad Aut\u00f3noma de Tamaulipas\r\/ temas de trabajo: radio de proximidad, comunicaci\u00f3n para el desarrollo","id_on_source":"arely_millan","tweeter_id":"71901786","geo":{"lt":22.27817,"ln":-97.86772,"country":"MX"},"followers":330},"tweet_id":"882435345203294208"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cary_segura\/statuses\/883159882618286082","license":"gnip","rt":["Rev_Comunicar"],"citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-07-07T03:04:58+00:00","author":{"name":"cary segura","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701933593061232640\/4l7-RwIW_normal.jpg","id_on_source":"cary_segura","tweeter_id":"701932033572868097","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":55},"tweet_id":"883159882618286082"}],"facebook":[{"title":"doi.org","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1016748655098383&id=163319920441265","license":"public","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2016-12-30T12:43:22+00:00","summary":"Mensajer\u00eda instant\u00e1nea m\u00f3vil: Whatsapp y su potencial para desarrollar las destrezas orales","author":{"name":"Tecnolog\u00eda Educativa","url":"https:\/\/www.facebook.com\/163319920441265","facebook_wall_name":"Tecnolog\u00eda Educativa","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/163319920441265\/picture","id_on_source":"163319920441265"}},{"title":"Revista Comunicar on Twitter","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1549777535050061&id=188459517848543","license":"public","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-01-08T15:29:53+00:00","summary":"Retweeted Bronde (@alaurelwreath):\n\nMire doctora, @luzmagcruz: https:\/\/t.co\/bqDXo3r14K","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"https:\/\/www.facebook.com\/188459517848543","facebook_wall_name":"Revista Comunicar","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/188459517848543\/picture","id_on_source":"188459517848543"}},{"title":"Art\u00edculos Revista Comunicar N\u00ba50","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1583995651628249&id=188459517848543","license":"public","citation_ids":[15144393],"posted_on":"2017-02-09T18:28:25+00:00","summary":"\u00bfSab\u00edas que WhatsApp genera beneficios en la comunicaci\u00f3n oral de las segundas lenguas?\n#Whatsappbeneficios #Whatsapppcomunicaci\u00f3noral \n#Whatsappysegundaslenguas\nInvestigadores: Alberto And\u00fajar-Vaca & Maria-Soledad Cruz-Mart\u00ednez\nDesc\u00fabrelo en: http:\/\/www.r","author":{"name":"Revista Comunicar","url":"https:\/\/www.facebook.com\/188459517848543","facebook_wall_name":"Revista Comunicar","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/188459517848543\/picture","id_on_source":"188459517848543"}}]}}