{"altmetric_id":24555536,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["587247978045279"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef502a83ee09648b49a9","authors":["Mariana Zerbone Alves de Albuquerque"],"doi":"10.12957\/tamoios.2014.10139","first_seen_on":"2017-08-31T06:39:13+00:00","issns":["1980-4490","1676-1995"],"journal":"Revista Tamoios","last_mentioned_on":1503934682,"links":["http:\/\/www.e-publicacoes.uerj.br\/index.php\/tamoios\/article\/view\/10139"],"pdf_url":"http:\/\/www.e-publicacoes.uerj.br\/index.php\/tamoios\/article\/download\/10139\/9587","pubdate":"2014-07-22T00:00:00+00:00","title":"GEOGRAFIA NA PR\u00c1TICA PEDAG\u00d3GICA: A PAISAGEM COMO PONTO DE PARTIDA MARIANA ZERBONE ALVES DE ALBUQUERQUE","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8440126,"mean":7.0979478654558,"rank":7293124,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8440126,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":167643,"mean":12.477209589482,"rank":136995,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":167643,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"GEOGRAFIA NA PR\u00c1TICA PEDAG\u00d3GICA: A PAISAGEM COMO PONTO DE PARTIDA | Albuquerque | Revista Tamoios","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1047056648731074&id=587247978045279","license":"public","citation_ids":[24555536],"posted_on":"2017-08-28T15:38:02+00:00","summary":"Texto sobre o conceito de paisagem no ensino da geografia","author":{"name":"Grupo de pesquisa produ\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o, metropoliza\u00e7\u00e3o e rela\u00e7\u00e3o rural-urbano","url":"https:\/\/www.facebook.com\/587247978045279","facebook_wall_name":"Grupo de pesquisa produ\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o, metropoliza\u00e7\u00e3o e rela\u00e7\u00e3o rural-urbano","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/587247978045279\/picture","id_on_source":"587247978045279"}}]}}