{"altmetric_id":17869946,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["MariliaSaCarv","CadernosSP"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4625","authors":["Brand\u00e3o, Elaine Reis","Cabral, Cristiane da Silva","Brand\u00e3o, Elaine Reis","Cabral, Cristiane da Silva"],"doi":"10.1590\/0102-311x00211216","first_seen_on":"2017-03-21T17:16:41+00:00","funders":["niehs"],"issns":["1678-4464","0102-311X"],"issue":"2","journal":"Cadernos de Sa\u00fade P\u00fablica","last_mentioned_on":1490116551,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0102-311X2017000200301#.WNFfeuF7uuk.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/csp\/v33n2\/1678-4464-csp-33-02-e00211216.pdf","pmid":"28300974","publisher":"Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz","subjects":["publichealth"],"title":"Da gravidez imprevista \u00e0 contracep\u00e7\u00e3o: aportes para um debate","type":"article","uri":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0102-311X2017000200301&lng=pt&nrm=iso&tlng=en","volume":"33","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/da-gravidez-imprevista-%C3%A0-contracep%C3%A7%C3%A3o-aportes-para-um-debate"},"altmetric_score":{"score":1.35,"score_history":{"1y":1.35,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.35},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8392157,"mean":7.0686031077041,"rank":4170818,"this_scored_higher_than_pct":49,"this_scored_higher_than":4157127,"rank_type":"exact","sample_size":8392157,"percentile":49},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":248084,"mean":13.359620667276,"rank":126618,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":119067,"rank_type":"exact","sample_size":248084,"percentile":47},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":114,"mean":2.5230088495575,"rank":52,"this_scored_higher_than_pct":52,"this_scored_higher_than":60,"rank_type":"exact","sample_size":114,"percentile":52},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":7,"mean":1.6416666666667,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":57,"this_scored_higher_than":4,"rank_type":"exact","sample_size":7,"percentile":57}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":2},"by_discipline":{"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/MariliaSaCarv\/statuses\/844236124067434499","license":"gnip","rt":["CadernosSP"],"citation_ids":[17869946],"posted_on":"2017-03-21T17:15:51+00:00","author":{"name":"Marilia S\u00e1 Carvalho","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833251577192288257\/pIQE4IMu_normal.jpg","id_on_source":"MariliaSaCarv","tweeter_id":"1655429077","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":78},"tweet_id":"844236124067434499"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CadernosSP\/statuses\/844235829493055490","license":"gnip","citation_ids":[17869946],"posted_on":"2017-03-21T17:14:41+00:00","author":{"name":"Cad Sa\u00fade P\u00fablica","url":"http:\/\/cadernos.ensp.fiocruz.br\/csp\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898616731538788354\/b3S7yOC2_normal.jpg","description":"CSP \u00e9 uma revista mensal publicada pela ENSP\/Fiocruz. Destina-se \u00e0 publica\u00e7\u00e3o de artigos originais no campo da Sa\u00fade P\u00fablica.","id_on_source":"CadernosSP","tweeter_id":"1653427200","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":223},"tweet_id":"844235829493055490"}]}}