{"altmetric_id":1346992,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["ndanmontero","Pedneo","jalfonsogutierr","Pediatroblastos"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["Ni\u00f1os y adultos se enferman y fallecen gripe aviar","Number of Chinese avian flu A H7N9 cases continues to rise; first pediatric case reported"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6063cf058f6100067ea","authors":["Patrick M. O\u2019Connell"],"doi":"10.1542\/aapnews.20130405-1","first_seen_on":"2013-04-06T17:46:23+00:00","issns":["1556-3332"],"journal":"AAP News","last_mentioned_on":1365457768,"links":["http:\/\/aapnews.aappublications.org\/content\/early\/2013\/04\/05\/aapnews.20130405-1.full.pdf"],"pdf_url":"http:\/\/aapnews.aappublications.org\/content\/early\/2013\/04\/05\/aapnews.20130405-1.full.pdf","title":"Number of Chinese avian flu cases continues to rise; first pediatric case reported","type":"article"},"altmetric_score":{"score":3,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4504824,"mean":5.0923717479595,"rank":1000619,"this_scored_higher_than_pct":65,"this_scored_higher_than":2930587,"rank_type":"exact","sample_size":4504824,"percentile":65},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":89428,"mean":6.6654478625024,"rank":23533,"this_scored_higher_than_pct":71,"this_scored_higher_than":63652,"rank_type":"exact","sample_size":89428,"percentile":71},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":868,"mean":9.1884244521338,"rank":457,"this_scored_higher_than_pct":46,"this_scored_higher_than":402,"rank_type":"exact","sample_size":868,"percentile":46},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":60.3,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}}},"geo":{"twitter":{"AR":1,"MX":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ndanmontero\/statuses\/320593005960626176","license":"public","citation_ids":[1346992],"posted_on":"2013-04-06T17:45:03+00:00","author":{"name":"Daniel Montero","url":"http:\/\/www.medintp.com.ar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/865955530325577728\/TmSHRlQO_normal.jpg","description":"M\u00e9dico Pediatra\/ Htal. de Ni\u00f1os HNRG\/ Director en Cursos de Medicina Interna Pedi\u00e1trica\/ Consultorio 47836089\/ Profesor USAL\/ American College of Pediatricians.","id_on_source":"ndanmontero","tweeter_id":"180886507","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":2449},"tweet_id":"320593005960626176"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Pedneo\/statuses\/320915926897815554","license":"datasift","citation_ids":[1346992],"posted_on":"2013-04-07T15:08:13+00:00","author":{"name":"Pedneo","url":"http:\/\/www.medicopediatra.com.mx","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853418742692274177\/WGRDA33Y_normal.jpg","description":"Dedicados a la atenci\u00f3n m\u00e9dica y cuidado del ni\u00f1o peque\u00f1o, especialmente reci\u00e9n nacidos enfermos y sanos. Un \u00e1rea prioritaria es la lactancia materna.","id_on_source":"Pedneo","tweeter_id":"36866768","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":174},"tweet_id":"320915926897815554"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jalfonsogutierr\/statuses\/321367973954727936","license":"public","citation_ids":[1346992],"posted_on":"2013-04-08T21:04:30+00:00","author":{"name":"j.alfonso gutierrez","url":"http:\/\/ucinexhospital-civil.blogspot.mx\/2011\/07\/puestos-y-responsabilidades-actuales.html?m=1","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/705245249682051072\/ZjybxUGM_normal.jpg","description":"PEDIATRA, NEONATOLOGO, MAESTRO EN CIENCIAS EPIDEMIOLOGIA UNIVERSIDAD DE GUADALAJARA","id_on_source":"jalfonsogutierr","tweeter_id":"593428818","geo":{"lt":20.72356,"ln":-103.38479,"country":"MX"},"followers":524},"tweet_id":"321367973954727936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Pediatroblastos\/statuses\/321379289830400000","license":"public","citation_ids":[1346992],"posted_on":"2013-04-08T21:49:28+00:00","author":{"name":"Pediatroblastos","url":"http:\/\/pediatroblastos.wordpress.com","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1905421775\/shortlogo_normal.png","description":"Favorecer el proceso educativo de los Pediatras y Residentes de Pediatr\u00eda a trav\u00e9s de las herramientas de las redes sociales.","id_on_source":"Pediatroblastos","tweeter_id":"308790621","geo":{"lt":"22.5000485","ln":"-100.0000375","country":"MX"},"followers":1528},"tweet_id":"321379289830400000"}]}}