{"altmetric_id":21239156,"selected_quotes":["A lire toutes affaires cessantes (pas seulement pour envisager les risques en France), cette tribune de @JosephDowning\u2026","incendie de la tour Grenfell r\u00e9v\u00e8le les failles des politiques de r\u00e9novation urbaine @Manuelapper\u2026","incendie de la tour Grenfell r\u00e9v\u00e8le les failles des politiques de r\u00e9novation urbaine @Manuelappe","A lire toutes affaires cessantes (pas seulement pour envisager les risques en France), cette tribune de","Tour Grenfell: r\u00e9novation urbaine et \u00e9puration sociale, la grande crainte des r\u00e9sidents des logements sociaux"],"citation":{"abstract":"L\u2019incendie de la tour Grenfell \u00e0 Londres a fait 79 morts. Au Royaume-Uni comme en Europe, les politiques de r\u00e9novation urbaine, trop complexes, ne permettent pas aux habitants d\u2019\u00eatre en s\u00e9curit\u00e9.","altmetric_jid":"theconversation","authors":["Joseph Downing"],"first_seen_on":"2017-06-21T19:05:54+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1498557514,"links":["http:\/\/theconversation.com\/lincendie-de-la-tour-grenfell-revele-les-failles-des-politiques-de-renovation-urbaine-79635?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/theconversation.com\/lincendie-de-la-tour-grenfell-revele-les-failles-des-politiques-de-renovation-urbaine-79635","http:\/\/theconversation.com\/lincendie-de-la-tour-grenfell-revele-les-failles-des-politiques-de-renovation-urbaine-79635?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1498073001","http:\/\/theconversation.com\/lincendie-de-la-tour-grenfell-revele-les-failles-des-politiques-de-renovation-urbaine-79635?utm_source=Sociallymap&utm_medium=Sociallymap&utm_campaign=Sociallymap","http:\/\/theconversation.com\/lincendie-de-la-tour-grenfell-revele-les-failles-des-politiques-de-renovation-urbaine-79635?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1498083554","https:\/\/theconversation.com\/lincendie-de-la-tour-grenfell-revele-les-failles-des-politiques-de-renovation-urbaine-79635","https:\/\/theconversation.com\/lincendie-de-la-tour-grenfell-revele-les-failles-des-politiques-de-renovation-urbaine-79635?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2021%20juin%202017%20-%2076706039&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2021%20juin%202017%20-%2076706039+CID_20c5f23d4c9ebba57c0bcc145836f366&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Lincendie%20de%20la%20tour%20Grenfell%20rvle%20les%20failles%20des%20politiques%20de%20rnovation%20urbaine","http:\/\/theconversation.com\/lincendie-de-la-tour-grenfell-revele-les-failles-des-politiques-de-renovation-urbaine-79635?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbutton","https:\/\/theconversation.com\/lincendie-de-la-tour-grenfell-revele-les-failles-des-politiques-de-renovation-urbaine-79635?utm_medium=email&utm_campaign=The%20Conversation%20du%20week-end%20-%2076886062&utm_content=The%20Conversation%20du%20week-end%20-%2076886062+CID_b8b69239791c890fbb5fa9aa83f2f670&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Lincendie%20de%20la%20tour%20Grenfell%20rvle%20les%20failles%20des%20politiques%20de%20rnovation%20urbaine"],"pubdate":"2017-06-21T00:00:00+00:00","title":"L'incendie de la tour Grenfell r\u00e9v\u00e8le les failles des politiques de r\u00e9novation urbaine","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/lincendie-de-la-tour-grenfell-revele-les-failles-des-politiques-de-renovation-urbaine-79635"},"altmetric_score":{"score":34.15,"score_history":{"1y":34.15,"6m":34.15,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":34.15},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8430317,"mean":7.0913096536278,"rank":272531,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":8157690,"rank_type":"exact","sample_size":8430317,"percentile":96},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":238683,"mean":12.951102454311,"rank":15916,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":222760,"rank_type":"exact","sample_size":238683,"percentile":93},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":46294,"mean":63.389335147863,"rank":23333,"this_scored_higher_than_pct":49,"this_scored_higher_than":22947,"rank_type":"exact","sample_size":46294,"percentile":49},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3966,"mean":94.24809482976,"rank":2853,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":1111,"rank_type":"exact","sample_size":3966,"percentile":28}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":43,"researcher":2,"practitioner":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":43,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1,"Scientists":2,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":22,"GB":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":51},"twitter":{"unique_users_count":47,"unique_users":["akemoi","Ake_Actus","ECONEWSN1","FR_Conversation","r_salenbier","HamzaMaata","fchasteland","xmolenat","olymple","tricornot","JonathanNichol4","UffPost","MurielGaultier","leblogdelaville","CarolineGuiraut","buckleylad88","THofnung","VirginieMartin_","treuscoat","emodalities","annenat","cari68lea","aitf_gtgr","JosephDowning1","TLopezSC","PierreAGERON","visionscarto","vince13008","Geographedumond","Imsepp972","dedelajoie","adelaigue","GriseldaCdF","SarahBenelux","sansuiso","MereMicheline","bruno_amable","CRoume","LegendaEst","MDoytcheva","Snydlock","janineg06","FranoiseDEGERT","lilasaule","jeanineFradin","AgatheNRV","_GEFILS"],"posts_count":49},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["111679678853931"],"posts_count":1},"reddit":{"unique_users_count":1,"unique_users":["bernardryefield"],"posts_count":1}},"posts":{"reddit":[{"title":"L'incendie de la tour Grenfell r\u00e9v\u00e8le les failles des politiques de r\u00e9novation urbaine","url":"http:\/\/www.reddit.com\/r\/france\/comments\/6j8xaf\/lincendie_de_la_tour_grenfell_r\u00e9v\u00e8le_les_failles\/","license":"public","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T16:06:23+00:00","author":{"name":"bernardryefield","url":"http:\/\/www.reddit.com\/r\/france","image":"http:\/\/b.thumbs.redditmedia.com\/fyzMq5hXnic-cvd7.png","id_on_source":"france","followers":10814,"subreddit":"France : reddit en fran\u00e7ais !"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/akemoi\/statuses\/877603452548898816","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-21T19:05:42+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","url":"https:\/\/plus.google.com\/106107806040420711612","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3382421081\/654617e6289a7185af971e91e8315413_normal.jpeg","id_on_source":"akemoi","tweeter_id":"14215299","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2282},"tweet_id":"877603452548898816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ake_Actus\/statuses\/877603465593143296","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-21T19:05:45+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124834526\/vitcontlemur2_normal.jpg","id_on_source":"Ake_Actus","tweeter_id":"185608412","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":88},"tweet_id":"877603465593143296"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ECONEWSN1\/statuses\/877608584879587332","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-21T19:26:06+00:00","author":{"name":"ECO NEWS","url":"https:\/\/about.me\/econews","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763779011306745856\/83dqScnl_normal.jpg","description":"100% GENERAL & ECO NEWS right here: http:\/\/econews.ek.la  & http:\/\/infosnews.hautetfort.com & http:\/\/je-me-forme.ek.la\/","id_on_source":"ECONEWSN1","tweeter_id":"151291952","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":738},"tweet_id":"877608584879587332"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/877609740058152960","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-21T19:30:41+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13795},"tweet_id":"877609740058152960"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/r_salenbier\/statuses\/877612678784659456","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-21T19:42:22+00:00","author":{"name":"Regis Salenbier","url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/rsakb94\/blog","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000788678186\/3ca7bc3bd35c16ecdb06e9e352a3dfc2_normal.jpeg","description":"Passionn\u00e9 de #TransfoNum #digital #Developpement #teambuilding #innovations #KM #IA.Charg\u00e9 de mission Valorisation des savoirs par le num\u00e9rique @Afd_France","id_on_source":"r_salenbier","tweeter_id":"2214046789","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":730},"tweet_id":"877612678784659456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HamzaMaata\/statuses\/877632467297071104","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-21T21:01:00+00:00","author":{"name":"Hamza Maata","url":"http:\/\/www.open-diplomacy.eu\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907241028880670720\/JOZMIipm_normal.jpg","description":"\ud83c\udf0d\u00a0CEO @opendiplo \u2022 \ud83d\udc54Financial Services @KPMG_FRANCE \u2022 Ex @BNPParibas \u2022 Alumnus \ud83c\udf93@Grenoble_EM \u2022 \ud83e\udd91","id_on_source":"HamzaMaata","tweeter_id":"705330069468803072","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":290},"tweet_id":"877632467297071104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/877773506737569793","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T06:21:26+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13795},"tweet_id":"877773506737569793"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fchasteland\/statuses\/877781274370256896","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T06:52:18+00:00","author":{"name":"f.chasteland","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"fchasteland","tweeter_id":"1140673782","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":257},"tweet_id":"877781274370256896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/xmolenat\/statuses\/877789312481345536","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T07:24:15+00:00","author":{"name":"Xavier Mol\u00e9nat","url":"http:\/\/www.alternatives-economiques.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1360657466\/Image_4_normal.png","description":"Journaliste @AlterEco_, ex @SH_mag. L'actualit\u00e9 au prisme des sciences sociales, et vice versa. #Data. Et \u00e0 21 h, c'est #gender (certains soirs).","id_on_source":"xmolenat","tweeter_id":"121468512","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":7147},"tweet_id":"877789312481345536"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/olymple\/statuses\/877790377612390401","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T07:28:29+00:00","author":{"name":"olympe","url":"http:\/\/blog.plafonddeverre.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3521901329\/9daf03d0dd7056696e93aecb8e04bdff_normal.jpeg","id_on_source":"olymple","tweeter_id":"18318078","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4144},"tweet_id":"877790377612390401"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tricornot\/statuses\/877794026711285760","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T07:42:59+00:00","author":{"name":"Adrien de Tricornot","url":"http:\/\/abonnes.lemonde.fr\/journaliste\/adrien-de-tricornot\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770212348313427968\/DcCTOu-v_normal.jpg","description":"Journaliste au Monde. Compte personnel","id_on_source":"tricornot","tweeter_id":"2870586821","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3147},"tweet_id":"877794026711285760"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JonathanNichol4\/statuses\/877794825214545920","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T07:46:09+00:00","author":{"name":"Jonathan Nicholas","url":"https:\/\/twitter.com\/JonathanNichol4","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656842214799233024\/NlBpSkin_normal.jpg","description":"Inner-city UK cop for 30 yrs, author of 'Who'd be a copper?', 'Hospital Beat' & more. https:\/\/www.amazon.co.uk\/Jonathan-Nicholas\/e\/B007VXK9DC\/ref=ntt_dp_epwbk_0","id_on_source":"JonathanNichol4","tweeter_id":"350362817","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":45757},"tweet_id":"877794825214545920"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UffPost\/statuses\/877795566188544000","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T07:49:06+00:00","author":{"name":"Uff Post","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000362461798\/546cd64974d28a3a9a142d955c1f3c2c_normal.png","description":"Ogni limite ha una pazienza","id_on_source":"UffPost","tweeter_id":"1701198374","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1384},"tweet_id":"877795566188544000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MurielGaultier\/statuses\/877799749558050816","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T08:05:43+00:00","author":{"name":"Muriel Gaultier","url":"http:\/\/euronews.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790623223876550656\/EsEda7BV_normal.jpg","description":"Journaliste - Euronews","id_on_source":"MurielGaultier","tweeter_id":"1415336917","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":522},"tweet_id":"877799749558050816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/leblogdelaville\/statuses\/877802612346810368","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T08:17:06+00:00","author":{"name":"Nicole Guichard","url":"http:\/\/leblogdelaville.canalblog.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745904349218504705\/KNzO1p_e_normal.jpg","description":"Actualit\u00e9s, colloques, photos, lectures, initiatives, d\u00e9ambulations, impressions sur la ville, espace public, urbain, architecture, design, corps, SHS, \u00e9cologie","id_on_source":"leblogdelaville","tweeter_id":"110425971","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":4476},"tweet_id":"877802612346810368"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CarolineGuiraut\/statuses\/877802862558007297","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T08:18:05+00:00","author":{"name":"Caroline Guiraut","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/490175601894912001\/xaOADIUN_normal.jpeg","description":"Professeure d'Histoire G\u00e9ographie EMC en coll\u00e8ge, ex-professeure des \u00e9coles en cm2. Sociologie et ethnologie urbaine, g\u00e9ographie, street art, arts plastiques.","id_on_source":"CarolineGuiraut","tweeter_id":"2591389904","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":382},"tweet_id":"877802862558007297"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/buckleylad88\/statuses\/877811395143663617","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T08:52:00+00:00","author":{"name":"David Jones","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831629507664740352\/zPaFkjur_normal.jpg","description":"Radicalized by Twitter Long live The Union","id_on_source":"buckleylad88","tweeter_id":"807319786816413696","geo":{"lt":53.16667,"ln":-3.08333,"country":"GB"},"followers":506},"tweet_id":"877811395143663617"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/THofnung\/statuses\/877812521985609728","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T08:56:28+00:00","author":{"name":"Thomas Hofnung","url":"http:\/\/www.theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639031566157619200\/O-Dc43_O_normal.png","description":"Chet de rubrique \u00e0 The Conversation.fr, Ex- Lib\u00e9ration, Afrique-D\u00e9fense. Enseignant Sciences-Po et IRIS.Auteur de La crise en C\u00f4te d'Ivoire (La Decouverte).","id_on_source":"THofnung","tweeter_id":"2165196022","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2389},"tweet_id":"877812521985609728"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VirginieMartin_\/statuses\/877830570427817984","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T10:08:11+00:00","author":{"name":"Virginie Martin","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867635664891912193\/EtjMiaFE_normal.jpg","description":"Politologue ; Dr en sciences politiques ; HDR sciences de gestion. Prof @kedgebs ; auteure d'essais et romans. Respons. @PE_softpower; PA @lecese @thinktankdiff","id_on_source":"VirginieMartin_","tweeter_id":"415336115","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":6695},"tweet_id":"877830570427817984"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/treuscoat\/statuses\/877836231496695808","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T10:30:41+00:00","author":{"name":"scornet","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856797211732176896\/it8abH9L_normal.jpg","description":"LES JOURNLEUX  ETHIQUE!!\u00ab  La majorit\u00e9 des journalistes ne semble avoir aucune id\u00e9e des traces qu\u2019ils peuvent laisser derri\u00e8re eux sur le Web.","id_on_source":"treuscoat","tweeter_id":"2337916417","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":148},"tweet_id":"877836231496695808"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/emodalities\/statuses\/877843107705888769","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T10:58:01+00:00","author":{"name":"modalities","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868454184810688512\/olWDZ4qd_normal.jpg","description":"Saul Kripke","id_on_source":"emodalities","tweeter_id":"852909841509232640","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":380},"tweet_id":"877843107705888769"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/annenat\/statuses\/877880313074012160","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T13:25:51+00:00","author":{"name":"Ann Nat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1924160685\/avatarannenatV2_normal.png","description":"PhD (yep it's done at last ^.^). Pense toujours \u00eatre atteinte du syndrome #SheldonCooper (The Big Bang Theory); je suis un g\u00e9nie incompris :'(","id_on_source":"annenat","tweeter_id":"40097473","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":245},"tweet_id":"877880313074012160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cari68lea\/statuses\/877911567563726849","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T15:30:03+00:00","author":{"name":"carine","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1615112531\/Globe-Chine-tetiere__3__normal.jpg","description":"adore l'info, toute l'info, in english also \r\nBosse, publie et enseigne sur Chine entre autre","id_on_source":"cari68lea","tweeter_id":"400235192","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":534},"tweet_id":"877911567563726849"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aitf_gtgr\/statuses\/877913341494210562","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T15:37:06+00:00","author":{"name":"AITF-GTGR","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689119890591059968\/KIqbXhba_normal.png","id_on_source":"aitf_gtgr","tweeter_id":"4765530343","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":30},"tweet_id":"877913341494210562"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JosephDowning1\/statuses\/877914149153419265","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T15:40:18+00:00","author":{"name":"Dr Joseph Downing","url":"https:\/\/cnrs-gif.academia.edu\/JosephDowning","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857072871746752513\/2S-zNH_R_normal.jpg","description":"Expert in French Politics, Security and Muslims in France, Marie Curie Fellow CNRS Aix-Marseille and EI LSE","id_on_source":"JosephDowning1","tweeter_id":"365575418","geo":{"lt":43.29695,"ln":5.38107,"country":"FR"},"followers":185},"tweet_id":"877914149153419265"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TLopezSC\/statuses\/878001731551936512","license":"gnip","rt":["aitf_gtgr"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T21:28:19+00:00","author":{"name":"Thomas Lopez","url":"http:\/\/www.risquesmajeurs.montpellier.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740491099312119808\/SUT22sS__normal.jpg","description":"Ing\u00e9nieur S\u00e9curit\u00e9 Civile (travaillant sur le PCS) au sein de la collectivit\u00e9 : m\u00e9tier passion en lien avec la population -  Mes propos n'engagent que moi :)","id_on_source":"TLopezSC","tweeter_id":"740479564657381376","geo":{"lt":43.60528,"ln":3.7375,"country":"FR"},"followers":169},"tweet_id":"878001731551936512"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PierreAGERON\/statuses\/878499425102028800","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T06:25:59+00:00","author":{"name":"Pierre AGERON","url":"http:\/\/tel.archives-ouvertes.fr\/tel-00921666","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/424561700407226368\/1JU5pMkX_normal.jpeg","description":"G\u00e9ographe transports,mondialisation Dr agr\u00e9g\u00e9 Lycee Intl FerneyVoltaire (01)-Univ Lyon3 \/PhD Globalization-Transport. @ersa_org & @terrtourisme manager","id_on_source":"PierreAGERON","tweeter_id":"1731352014","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3304},"tweet_id":"878499425102028800"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/visionscarto\/statuses\/878505965208973312","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T06:51:58+00:00","author":{"name":"Visions carto","url":"http:\/\/visionscarto.net\/sitemap","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862920501\/rouage-final_normal.jpg","description":"G\u00e9ographie - Cartographie - Information design - Visualisation http:\/\/visionscarto.net\/ et http:\/\/seenthis.net\/people\/reka","id_on_source":"visionscarto","tweeter_id":"63508984","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":6497},"tweet_id":"878505965208973312"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/vince13008\/statuses\/878507696441495552","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T06:58:51+00:00","author":{"name":"vince13\ud83d\udc408 \ud83d\udd3b\u062a","url":"https:\/\/mastodon.cloud\/@vince13008","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/846824815361228801\/CQ4jg_LN_normal.jpg","description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Pr\u00e9f\u00e8re les informations aux affirmations et les solutions aux boucs \u00e9missaires. Ecologie, ville et #mobilit\u00e9. Sur #Mastodon \u2935","id_on_source":"vince13008","tweeter_id":"4009880919","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":334},"tweet_id":"878507696441495552"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Geographedumond\/statuses\/878516511589183488","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T07:33:53+00:00","author":{"name":"Geographedumonde","url":"http:\/\/geographie.blog.lemonde.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904322226698235904\/kH_dccde_normal.jpg","description":"Bruno Judde de Larivi\u00e8re. Enseignant (Saint-Cyr Co\u00ebtquidan) \u00e9diteur [ISSN 2496-4670] \/ http:\/\/fr.scribd.com\/doc\/148497651\/MvMoII","id_on_source":"Geographedumond","tweeter_id":"246310745","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":2889},"tweet_id":"878516511589183488"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Imsepp972\/statuses\/878519968303906817","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T07:47:37+00:00","author":{"name":"Imsepp Martinique","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728557412651773952\/kgqfd6i__normal.jpg","id_on_source":"Imsepp972","tweeter_id":"728555672632209409","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":157},"tweet_id":"878519968303906817"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dedelajoie\/statuses\/878521714879213568","license":"gnip","rt":["Geographedumond"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T07:54:33+00:00","author":{"name":"dedelajoie","url":"http:\/\/bravepatrie.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000357944294\/9f17c9665fc8931d21c22fac9e18ef00_normal.jpeg","description":"D\u00e9fenseur des vraies valeurs et de la France grave.\nR\u00e9dacteur \u00e0 Brave Patrie. Guide non spirituel de #Montmartre et conteur d'histoires: https:\/\/t.co\/gmWwTjC4By","id_on_source":"dedelajoie","tweeter_id":"26051304","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2537},"tweet_id":"878521714879213568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/adelaigue\/statuses\/878521781346328577","license":"gnip","rt":["Geographedumond"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T07:54:49+00:00","author":{"name":"Alexandre Delaigue","url":"http:\/\/econoclaste.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1604313498\/delaigue-1_normal.jpg","description":"econ blogger & writer. Tweets fr-en. http:\/\/econoclaste.net ; http:\/\/blog.francetvinfo.fr\/classe-eco\/  mari\u00e9 \u00e0 @Ariele_72","id_on_source":"adelaigue","tweeter_id":"90165278","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":8401},"tweet_id":"878521781346328577"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GriseldaCdF\/statuses\/878522101669531648","license":"gnip","rt":["Geographedumond"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T07:56:05+00:00","author":{"name":"Griselda Clef_de_Fer","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885418475023454213\/r19PWbEk_normal.jpg","description":"toujours pas capable de num\u00e9roter correctement ses tweets carno-vegetarienne petit-poisophobe    Leitmotiv :\"\u00e7a se mange ?\"","id_on_source":"GriseldaCdF","tweeter_id":"609366359","geo":{"lt":43.60426,"ln":1.44367,"country":"FR"},"followers":508},"tweet_id":"878522101669531648"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Imsepp972\/statuses\/878524334549200896","license":"gnip","rt":["Imsepp972"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T08:04:58+00:00","author":{"name":"Imsepp Martinique","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728557412651773952\/kgqfd6i__normal.jpg","id_on_source":"Imsepp972","tweeter_id":"728555672632209409","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":157},"tweet_id":"878524334549200896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SarahBenelux\/statuses\/878525007332290560","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T08:07:38+00:00","author":{"name":"S","url":"http:\/\/frenchneglige.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808624255189524480\/1O6gqGaQ_normal.jpg","description":"brillance, vigueur, sant\u00e9","id_on_source":"SarahBenelux","tweeter_id":"38735262","geo":{"lt":51.50853,"ln":-0.12574,"country":"GB"},"followers":307},"tweet_id":"878525007332290560"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sansuiso\/statuses\/878525411768061954","license":"gnip","rt":["Geographedumond"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T08:09:15+00:00","author":{"name":"Manu","url":"http:\/\/www.computersdontsee.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094881871\/mangatar_normal.jpg","description":"Dev @pix4d (mostly c++). Previously DSP\/firmware dev, PhD student of @trekkinglemon and a lot more! #ComputerVision, #ML and #kendo","id_on_source":"sansuiso","tweeter_id":"174219015","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":350},"tweet_id":"878525411768061954"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MereMicheline\/statuses\/878526436147179520","license":"gnip","rt":["Geographedumond"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T08:13:19+00:00","author":{"name":"M\u00e8reMichelette","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862990651968958465\/LsXchzH8_normal.jpg","description":"Au bal masqu\u00e9 oh\u00e9 ! oh\u00e9 ! AU BAL AU BAL AU BAL !","id_on_source":"MereMicheline","tweeter_id":"240294962","geo":{"lt":48.22816,"ln":3.26623,"country":"FR"},"followers":96},"tweet_id":"878526436147179520"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bruno_amable\/statuses\/878529002549514240","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T08:23:31+00:00","author":{"name":"Bruno Amable","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704275267062272000\/9tNoFfXj_normal.jpg","description":"Wir k\u00f6nnen alles - nur n\u00fcscht richtig","id_on_source":"bruno_amable","tweeter_id":"3077516146","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1182},"tweet_id":"878529002549514240"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CRoume\/statuses\/878531564992430080","license":"gnip","rt":["VirginieMartin_"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T08:33:42+00:00","author":{"name":"Clo Roume","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/674609069647372288\/mAs1DuQ2_normal.jpg","description":"Arts...","id_on_source":"CRoume","tweeter_id":"2376143140","geo":{"lt":45.5,"ln":5.33333,"country":"FR"},"followers":598},"tweet_id":"878531564992430080"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LegendaEst\/statuses\/878534165293125632","license":"gnip","rt":["Geographedumond"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T08:44:02+00:00","author":{"name":"LegendaEst","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608741173348474880\/4EUYgYMJ_normal.jpg","description":"eco. bio. socio. edu. geopolit. paf","id_on_source":"LegendaEst","tweeter_id":"2156996686","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":68},"tweet_id":"878534165293125632"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MDoytcheva\/statuses\/878538310767054848","license":"gnip","rt":["JosephDowning1"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T09:00:30+00:00","author":{"name":"Milena Doytcheva","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876157721321639937\/O3p70eQA_normal.jpg","description":"Senior Lecturer Sociology @Lille3 Researching Race, Racism Discrimination Diversity Urban Policy Multiculture http:\/\/www.amazon.fr\/Milena-Doytcheva\/e\/B004MX52W2","id_on_source":"MDoytcheva","tweeter_id":"2272151774","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":375},"tweet_id":"878538310767054848"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Snydlock\/statuses\/878539261934538752","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T09:04:17+00:00","author":{"name":"Snydlock","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864925521708294144\/WZW0F-37_normal.jpg","description":"Gaucho-conservateur. M\u00e9chant eurosceptique. Pastille rouge. Ni brique ni castor.","id_on_source":"Snydlock","tweeter_id":"437051408","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":54},"tweet_id":"878539261934538752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/janineg06\/statuses\/878545181083140096","license":"gnip","rt":["PierreAGERON"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T09:27:48+00:00","author":{"name":"Janine Gianaria","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3038470772\/258b544ad2e390e62404aa049bcc44bf_normal.jpeg","id_on_source":"janineg06","tweeter_id":"1003600770","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":754},"tweet_id":"878545181083140096"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FranoiseDEGERT\/statuses\/878604588009566209","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T13:23:52+00:00","author":{"name":"Fran\u00e7oise DEGERT","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/428175299088367616\/iaA58icd_normal.jpeg","id_on_source":"FranoiseDEGERT","tweeter_id":"2310077574","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":44},"tweet_id":"878604588009566209"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lilasaule\/statuses\/878610909496840193","license":"gnip","rt":["Geographedumond"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-24T13:48:59+00:00","author":{"name":"Lila Saule","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519747854668025857\/WRoKMd-o_normal.jpeg","description":"Quand je danse, je danse, quand je dors, je dors. Montaigne. --- Environnement, f\u00e9minisme, politique, la\u00efcit\u00e9, art, sciences, le monde et les \u00eatres.","id_on_source":"lilasaule","tweeter_id":"585690205","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":536},"tweet_id":"878610909496840193"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jeanineFradin\/statuses\/878848745198284800","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-25T05:34:03+00:00","author":{"name":"jeanine Fradin","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"jeanineFradin","tweeter_id":"1374075036","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":15},"tweet_id":"878848745198284800"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgatheNRV\/statuses\/878874025027670016","license":"gnip","rt":["Geographedumond"],"citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-25T07:14:30+00:00","author":{"name":"Agathe","url":"http:\/\/kestadit.20minutes-blogs.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876703924731990017\/x5FG-X21_normal.jpg","description":"L'\u00e9tat c'est nous","id_on_source":"AgatheNRV","tweeter_id":"21016128","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1091},"tweet_id":"878874025027670016"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/_GEFILS\/statuses\/879640088447242240","license":"gnip","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-27T09:58:34+00:00","author":{"name":"GEFILS","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831499738247753732\/JTVed7QQ_normal.jpg","description":"Revue de presse sur actualit\u00e9 du #logementsocial + Soci\u00e9t\u00e9 de conseil en Gestion financi\u00e8re du logement social (Gefils) #HLM #Habitat\nFiliale d'@_ORFEOR,","id_on_source":"_GEFILS","tweeter_id":"831497174735343616","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":90},"tweet_id":"879640088447242240"}],"facebook":[{"title":"L'incendie de la tour Grenfell r\u00e9v\u00e8le les failles des politiques de r\u00e9novation urbaine","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1501566089865276&id=111679678853931","license":"public","citation_ids":[21239156],"posted_on":"2017-06-22T08:17:06+00:00","summary":"Retweeted Conversation France (@FR_Conversation):\n\nL'incendie de la tour Grenfell r\u00e9v\u00e8le les failles des politiques de r\u00e9novation urbaine https:\/\/t.co\/7CQlErq0Eg https:\/\/t.co\/1xRBa6UHjv","author":{"name":"LEBLOGDELAVILLE","url":"https:\/\/www.facebook.com\/111679678853931","facebook_wall_name":"LEBLOGDELAVILLE","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/111679678853931\/picture","id_on_source":"111679678853931"}}]}}