{"altmetric_id":2528079,"counts":{"readers":{"mendeley":32,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["819899685"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":34},"twitter":{"unique_users_count":21,"unique_users":["katypearce","EmilianoTrere","patana","rggja","schock","macosta5811","AngelBarbas_","ThePostcolonial","VMosco","ImNoootHere","chavagj","dwatchnews","damiantambini","DrYangSmith","Soy_El_Varela","darwinfranco","Lvv72","mediamorphis","camivp18","nivonog","juanmanfredi"],"posts_count":33}},"selected_quotes":["Mi \u00faltimo art\u00edculo sobre #YoSoy132 \u2026 @ambulante_ @Soy_El_Varela @darwinfranco @Lvv72 @macosta5811 @sergioaguayo","My last article about #YoSoy132 movement @damiantambini @mediamorphis @lazebnic @angelbadillo @SAGEmedia_comm","My last article. The #YoSoy132 movement and the struggle for media democratization in Mexico @schock @VMosco","@EmilianoTrere the time goes quickly... 5 years #YoSoy132","An\u00e1lisis sobre el movimiento"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d23cf058f610000e23","authors":["Rodrigo G\u00f3mez Garc\u00eda","Emiliano Trer\u00e9","R. G. Garcia","E. Trere"],"doi":"10.1177\/1354856514541744","endpage":"510","first_seen_on":"2014-07-22T05:33:47+00:00","handles":[],"isbns":[],"issns":["1748-7382","1354-8565"],"issue":"4","journal":"Convergence","last_mentioned_on":1494525163,"links":["http:\/\/con.sagepub.com\/content\/early\/2014\/07\/18\/1354856514541744.abstract?rss=1","http:\/\/con.sagepub.com\/content\/early\/2014\/07\/18\/1354856514541744?papetoc","http:\/\/con.sagepub.com\/content\/early\/2014\/07\/18\/1354856514541744.abstract","http:\/\/con.sagepub.com\/cgi\/content\/short\/1354856514541744v1","http:\/\/con.sagepub.com\/content\/20\/4\/496.abstract?rss=1","http:\/\/con.sagepub.com\/content\/20\/4\/496.long","http:\/\/con.sagepub.com\/content\/early\/2014\/07\/18\/1354856514541744.long","http:\/\/journals.sagepub.com\/doi\/full\/10.1177\/1354856514541744","http:\/\/journals.sagepub.com\/doi\/pdf\/10.1177\/1354856514541744","http:\/\/journals.sagepub.com\/doi\/metrics\/10.1177\/1354856514541744"],"pdf_url":"http:\/\/con.sagepub.com\/content\/early\/2014\/07\/18\/1354856514541744.full.pdf","pubdate":"2014-07-20T00:00:00+00:00","publisher":"SAGE PublicationsSage UK: London, England","publisher_subjects":[{"name":"Communication And Media Studies","scheme":"era"},{"name":"Film, Television And Digital Media","scheme":"era"},{"name":"Marketing","scheme":"era"}],"startpage":"496","title":"The #YoSoy132 movement and the struggle for media democratization in Mexico","type":"article","volume":"20","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/yosoy132-movement-struggle-media-democratization-mexico"},"altmetric_score":{"score":16.85,"score_history":{"1y":2.35,"6m":2.35,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":16.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8423957,"mean":7.086800084655,"rank":526724,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":7896402,"rank_type":"exact","sample_size":8423957,"percentile":93},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":181724,"mean":7.6894262036178,"rank":13778,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":167931,"rank_type":"exact","sample_size":181724,"percentile":92},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":287,"mean":4.6001048951049,"rank":13,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":274,"rank_type":"exact","sample_size":287,"percentile":95},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":19,"mean":6.3797777777778,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":84,"this_scored_higher_than":16,"rank_type":"exact","sample_size":19,"percentile":84}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":14,"researcher":5,"science_communicator":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":5,"Members of the public":14,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":2}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":3,"Researcher":4,"Student  > Doctoral Student":3,"Student  > Ph. D. Student":13,"Student  > Master":6,"Student  > Bachelor":1,"Lecturer":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Social Sciences":23,"Sports and Recreations":1,"Computer Science":2,"Arts and Humanities":6}}},"geo":{"twitter":{"US":3,"MX":5,"ES":2,"CA":2,"CL":1},"mendeley":{"CA":2,"MX":2,"GB":1,"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/katypearce\/status\/491455828600184832","license":"datasift","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-07-22T05:32:55+00:00","author":{"name":"Katy Pearce","url":"http:\/\/www.katypearce.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/506985389546938368\/P8lHZLf7_normal.jpeg","description":"Asst Prof of Communication @uwcomm. I study tech & inequality in Armenia & Azerbaijan. Tweeting research & pop culture & parenting.","id_on_source":"katypearce","tweeter_id":"93782410","geo":{"lt":47.60621,"ln":-122.33207,"country":"US"},"followers":6016},"tweet_id":"491455828600184832"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/EmilianoTrere\/status\/499975197470904321","license":"datasift","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-14T17:45:50+00:00","author":{"name":"Emiliano Trer\u00e9","url":"http:\/\/uaq.academia.edu\/EmilianoTrer%C3%A9","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546688499\/26_normal.jpg","description":"Associate Professor at Autonomous University of Quer\u00e9taro, Mexico \/ digital media, social movements, ecological approaches \/ qualitative methodologies","id_on_source":"EmilianoTrere","tweeter_id":"93021730","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":668},"tweet_id":"499975197470904321"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/patana\/status\/500005526118629376","license":"datasift","rt":["EmilianoTrere"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-14T19:46:21+00:00","author":{"name":"Paty Pe\u00f1a","url":"http:\/\/www.comunicaciondigital.uchile.cl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/793724121339289605\/Xyh81J-1_normal.jpg","description":"Docente \/investigadora MSc(Res)\/viajera. Coordino Diploma Comunicaci\u00f3nDigital @digitaluchile @Iceiuchile. Prof Digital Comm UChile. Board of @GirlsinTech_Ch","id_on_source":"patana","tweeter_id":"12035172","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4398},"tweet_id":"500005526118629376"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/rggja\/status\/502091409412083712","license":"datasift","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-20T13:54:55+00:00","author":{"name":"Rodrigo G\u00f3mez Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323411393\/wdir6krx7he7naljq4me_normal.jpeg","description":"Profesor Investigador UAM-C. Especialista en Industrias y Pol\u00edticas Culturales","id_on_source":"rggja","tweeter_id":"91720727","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":940},"tweet_id":"502091409412083712"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/schock\/status\/502108332354588674","license":"datasift","rt":["rggja"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-20T15:02:09+00:00","author":{"name":"Sasha Costanza-Chock","url":"http:\/\/schock.cc","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870405375442300928\/3kp2ihY8_normal.jpg","description":"Scholar, media maker, troublemaker. Author of http:\/\/bit.ly\/shadows-streets. #mediajustice, co-design. Beats, #qtpower, http:\/\/rad.cat. Pronouns: they\/them.","id_on_source":"schock","tweeter_id":"6466252","geo":{"lt":42.35843,"ln":-71.05977,"country":"US"},"followers":5606},"tweet_id":"502108332354588674"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/macosta5811\/status\/505530204345753602","license":"datasift","rt":["rggja"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-30T01:39:27+00:00","author":{"name":"Acosta Miguel","url":"https:\/\/miguelacostav.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887702491961229312\/7-gaw_CX_normal.jpg","description":"Profe en FES Arag\u00f3n; aprendiz de an\u00e1lisis de contenido. Astronom\u00eda, sociolog\u00eda y comunicaci\u00f3n. #NoALaDiscriminaci\u00f3n #resist #persist Tuits personales","id_on_source":"macosta5811","tweeter_id":"17703349","geo":{"lt":19.54005,"ln":-99.19538,"country":"MX"},"followers":2596},"tweet_id":"505530204345753602"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/rggja\/status\/505408990100996097","license":"datasift","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-29T17:37:47+00:00","author":{"name":"Rodrigo G\u00f3mez Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323411393\/wdir6krx7he7naljq4me_normal.jpeg","description":"Profesor Investigador UAM-C. Especialista en Industrias y Pol\u00edticas Culturales","id_on_source":"rggja","tweeter_id":"91720727","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":940},"tweet_id":"505408990100996097"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/AngelBarbas_\/status\/512484545208127488","license":"datasift","rt":["EmilianoTrere"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-09-18T06:13:31+00:00","author":{"name":"\u00c1ngel Barbas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719202068221837312\/zMmrlYW6_normal.jpg","description":"Profesor e investigador en Comunicaci\u00f3n y Educaci\u00f3n. Madrile\u00f1o (y sure\u00f1o). Hago cosas en http:\/\/elbinario.net, @RICCAP_org y @cienciaxpueblo","id_on_source":"AngelBarbas_","tweeter_id":"300487888","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1025},"tweet_id":"512484545208127488"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ThePostcolonial\/status\/530018978933256192","license":"datasift","rt":["translits"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-11-05T15:29:06+00:00","author":{"name":"The Postcolonialist","url":"http:\/\/www.postcolonialist.com","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489914978971815937\/MNufe_Xh_normal.png","description":"Publication for academics, journalists, artists and activists focused on the Global South. Empire. Unbound.","id_on_source":"ThePostcolonial","tweeter_id":"1561276237","geo":{"lt":"31.9524685","ln":"-102.1732905","country":"US"},"followers":1476},"tweet_id":"530018978933256192"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/AngelBarbas_\/status\/530628801630593024","license":"datasift","rt":["EmilianoTrere"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-11-07T07:52:19+00:00","author":{"name":"\u00c1ngel Barbas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719202068221837312\/zMmrlYW6_normal.jpg","description":"Profesor e investigador en Comunicaci\u00f3n y Educaci\u00f3n. Madrile\u00f1o (y sure\u00f1o). Hago cosas en http:\/\/elbinario.net, @RICCAP_org y @cienciaxpueblo","id_on_source":"AngelBarbas_","tweeter_id":"300487888","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1025},"tweet_id":"530628801630593024"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/VMosco\/status\/531954145415008256","license":"datasift","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-11-10T23:38:46+00:00","author":{"name":"Vincent Mosco","url":"http:\/\/vincentmosco.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/635241980277166080\/crrDMTRq_normal.jpg","description":"PhD Harvard. To the Cloud, The Digital Sublime, The Political Economy of Communication, Becoming Digital:Toward a Post-Internet Society http:\/\/bit.ly\/2vtvQwf","id_on_source":"VMosco","tweeter_id":"412362937","geo":{"lt":45.41117,"ln":-75.69812,"country":"CA"},"followers":3313},"tweet_id":"531954145415008256"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/ImNoootHere\/status\/531954678997991424","license":"datasift","rt":["VMosco"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-11-10T23:40:53+00:00","author":{"name":"Weird Am\u00edlcar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869221595277119489\/uoyZ7tyS_normal.jpg","description":"Antisocial, ciudadano & digital weirdo. #PorTiUniversidad @nomada___lab","id_on_source":"ImNoootHere","tweeter_id":"374090242","followers":979},"tweet_id":"531954678997991424"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/rggja\/status\/531952924704772096","license":"datasift","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-11-10T23:33:55+00:00","author":{"name":"Rodrigo G\u00f3mez Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323411393\/wdir6krx7he7naljq4me_normal.jpeg","description":"Profesor Investigador UAM-C. Especialista en Industrias y Pol\u00edticas Culturales","id_on_source":"rggja","tweeter_id":"91720727","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":940},"tweet_id":"531952924704772096"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/chavagj\/status\/492728671375851520","license":"datasift","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-07-25T17:50:44+00:00","author":{"name":"Salvador G J","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780527031045857280\/UgxJWCtJ_normal.jpg","description":"Polit\u00f3logo, consultor comunicaci\u00f3n pol\u00edtica y catedr\u00e1tico.","id_on_source":"chavagj","tweeter_id":"197542507","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":1805},"tweet_id":"492728671375851520"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/dwatchnews\/status\/494753713550946304","license":"datasift","rt":["katypearce"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-07-31T07:57:32+00:00","author":{"name":"Democracy Watch News","url":"https:\/\/www.facebook.com\/dwatchnews","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/480165263250178048\/fUMzCTBW_normal.jpeg","description":"An independent-global news-service, Democracy Watch News covers #democracy #HumanRights #NonviolentConflict #PressFreedom #journalism #mediaethics #Environment","id_on_source":"dwatchnews","tweeter_id":"449314153","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":6619},"tweet_id":"494753713550946304"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/VMosco\/status\/502145034394021888","license":"datasift","rt":["rggja"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-20T17:28:00+00:00","author":{"name":"Vincent Mosco","url":"http:\/\/vincentmosco.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/635241980277166080\/crrDMTRq_normal.jpg","description":"PhD Harvard. To the Cloud, The Digital Sublime, The Political Economy of Communication, Becoming Digital:Toward a Post-Internet Society http:\/\/bit.ly\/2vtvQwf","id_on_source":"VMosco","tweeter_id":"412362937","geo":{"lt":45.41117,"ln":-75.69812,"country":"CA"},"followers":3313},"tweet_id":"502145034394021888"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/damiantambini\/status\/506359728881274880","license":"datasift","rt":["rggja"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-09-01T08:35:41+00:00","author":{"name":"damian tambini","url":"http:\/\/blogs.lse.ac.uk\/mediapolicyproject\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861314303504384000\/YJnCaXje_normal.jpg","description":"LSE academic and blogger. Retweets are for interest not endorsement.","id_on_source":"damiantambini","tweeter_id":"76423575","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2078},"tweet_id":"506359728881274880"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/DrYangSmith\/status\/506820046014803968","license":"datasift","rt":["rggja"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-09-02T15:04:49+00:00","author":{"name":"antineoliberal","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574958258923831297\/E7ByHZ5L_normal.jpeg","id_on_source":"DrYangSmith","tweeter_id":"16981517","followers":16086},"tweet_id":"506820046014803968"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/rggja\/status\/505408940889608192","license":"datasift","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-29T17:37:36+00:00","author":{"name":"Rodrigo G\u00f3mez Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323411393\/wdir6krx7he7naljq4me_normal.jpeg","description":"Profesor Investigador UAM-C. Especialista en Industrias y Pol\u00edticas Culturales","id_on_source":"rggja","tweeter_id":"91720727","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":940},"tweet_id":"505408940889608192"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/rggja\/status\/505429036546658304","license":"datasift","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-29T18:57:27+00:00","author":{"name":"Rodrigo G\u00f3mez Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323411393\/wdir6krx7he7naljq4me_normal.jpeg","description":"Profesor Investigador UAM-C. Especialista en Industrias y Pol\u00edticas Culturales","id_on_source":"rggja","tweeter_id":"91720727","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":940},"tweet_id":"505429036546658304"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Soy_El_Varela\/status\/505442898436161536","license":"datasift","rt":["rggja"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-29T19:52:32+00:00","author":{"name":"Sergio Varela","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449622957678018560\/HsoRwUPD_normal.jpeg","description":"Socioantrop\u00f3logo del deporte y las identidades","id_on_source":"Soy_El_Varela","tweeter_id":"1639679761","followers":102},"tweet_id":"505442898436161536"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/darwinfranco\/status\/505496357134942209","license":"datasift","rt":["rggja"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-29T23:24:57+00:00","author":{"name":"Darwin Franco","url":"http:\/\/televidencias.wordpress.com","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1683860905\/dar_normal.jpg","description":"Periodista y comunicador.","id_on_source":"darwinfranco","tweeter_id":"132686513","geo":{"lt":"21.1739677","ln":"-102.461923","country":"MX"},"followers":1154},"tweet_id":"505496357134942209"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/rggja\/status\/531954620529405953","license":"datasift","rt":["VMosco"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-11-10T23:40:39+00:00","author":{"name":"Rodrigo G\u00f3mez Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323411393\/wdir6krx7he7naljq4me_normal.jpeg","description":"Profesor Investigador UAM-C. Especialista en Industrias y Pol\u00edticas Culturales","id_on_source":"rggja","tweeter_id":"91720727","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":940},"tweet_id":"531954620529405953"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Lvv72\/status\/505514440926969856","license":"datasift","rt":["rggja"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-30T00:36:49+00:00","author":{"name":"Juan Mario P\u00e9rez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/846187732850348035\/-q6QUr6E_normal.jpg","id_on_source":"Lvv72","tweeter_id":"107185973","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":391},"tweet_id":"505514440926969856"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/mediamorphis\/status\/506903098242396160","license":"datasift","rt":["rggja"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-09-02T20:34:51+00:00","author":{"name":"Dwayne Winseck","url":"https:\/\/dwmw.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/596720299883659264\/eDqSiQTU_normal.jpg","description":"Prof, CommStudies, Carleton University. Media, telecom & Internet industries + history + Director CDN Media Concentration Research Proj (http:\/\/cmcrp.org)","id_on_source":"mediamorphis","tweeter_id":"321072317","geo":{"lt":45.41117,"ln":-75.69812,"country":"CA"},"followers":2484},"tweet_id":"506903098242396160"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/camivp18\/status\/502683374142500864","license":"datasift","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-22T05:07:10+00:00","author":{"name":"camila valenzuela","url":"http:\/\/about.me\/camivp18","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547983610360233984\/f-v9lUcQ_normal.png","description":"Organize & Design Lifelong Learning \nPower, like Knowledge is moving from deep reservoirs and is flooding the landscape...to understand is to perceive patterns.","id_on_source":"camivp18","tweeter_id":"2216459761","geo":{"lt":-33.45694,"ln":-70.64827,"country":"CL"},"followers":520},"tweet_id":"502683374142500864"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rggja\/statuses\/862722604070834176","license":"gnip","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2017-05-11T17:34:32+00:00","author":{"name":"Rodrigo G\u00f3mez Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323411393\/wdir6krx7he7naljq4me_normal.jpeg","description":"Profesor Investigador UAM-C. Especialista en Industrias y Pol\u00edticas Culturales","id_on_source":"rggja","tweeter_id":"91720727","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":940},"tweet_id":"862722604070834176"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rggja\/statuses\/862723067545628679","license":"gnip","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2017-05-11T17:36:22+00:00","author":{"name":"Rodrigo G\u00f3mez Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323411393\/wdir6krx7he7naljq4me_normal.jpeg","description":"Profesor Investigador UAM-C. Especialista en Industrias y Pol\u00edticas Culturales","id_on_source":"rggja","tweeter_id":"91720727","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":940},"tweet_id":"862723067545628679"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rggja\/statuses\/862724567592259589","license":"gnip","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2017-05-11T17:42:20+00:00","author":{"name":"Rodrigo G\u00f3mez Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323411393\/wdir6krx7he7naljq4me_normal.jpeg","description":"Profesor Investigador UAM-C. Especialista en Industrias y Pol\u00edticas Culturales","id_on_source":"rggja","tweeter_id":"91720727","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":940},"tweet_id":"862724567592259589"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nivonog\/statuses\/862724743337828352","license":"gnip","rt":["rggja"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2017-05-11T17:43:02+00:00","author":{"name":"Nivonog","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/705505924853551104\/9Tg9qU1O_normal.jpg","description":"Lo imposible de fijar a la vez la posici\u00f3n y el momento de una part\u00edcula, renuncia al concepto de trayectoria. De sable siniestrado de plata, honda de plata.","id_on_source":"nivonog","tweeter_id":"2158841","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":2184},"tweet_id":"862724743337828352"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rggja\/statuses\/862726696025370624","license":"gnip","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2017-05-11T17:50:47+00:00","author":{"name":"Rodrigo G\u00f3mez Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323411393\/wdir6krx7he7naljq4me_normal.jpeg","description":"Profesor Investigador UAM-C. Especialista en Industrias y Pol\u00edticas Culturales","id_on_source":"rggja","tweeter_id":"91720727","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":940},"tweet_id":"862726696025370624"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rggja\/statuses\/862727095587401729","license":"gnip","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2017-05-11T17:52:22+00:00","author":{"name":"Rodrigo G\u00f3mez Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323411393\/wdir6krx7he7naljq4me_normal.jpeg","description":"Profesor Investigador UAM-C. Especialista en Industrias y Pol\u00edticas Culturales","id_on_source":"rggja","tweeter_id":"91720727","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":940},"tweet_id":"862727095587401729"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/juanmanfredi\/statuses\/862727180937199616","license":"gnip","rt":["rggja"],"citation_ids":[2528079],"posted_on":"2017-05-11T17:52:43+00:00","author":{"name":"Juan Luis Manfredi","url":"http:\/\/blogs.cincodias.com\/escuelasdenegocio\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731705354\/JLM_normal.jpg","description":"Periodista y prof' @uclm_es.  Academic Director Observatorio del Sector P\u00fablico @ESADEgov. Con @Icex_Alumni","id_on_source":"juanmanfredi","tweeter_id":"48015638","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":6271},"tweet_id":"862727180937199616"}],"facebook":[{"title":"The #YoSoy132 movement and the struggle for media democratization in Mexico","url":"https:\/\/www.facebook.com\/819899685\/posts\/10152687991559686","license":"public","citation_ids":[2528079],"posted_on":"2014-08-21T20:45:08+00:00","author":{"name":"Carlos Alberto Scolari","url":"https:\/\/www.facebook.com\/819899685","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/819899685\/picture","id_on_source":"819899685"}}]}}