{"altmetric_id":11719592,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["358519944234974"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef6d2a83ee09648b510f","authors":["Gabriela Litre","Melissa Curi","Marcel Bursztyn","Jos\u00e9 Augusto Drummond"],"doi":"10.18472\/sustdeb.v7n2.2016.20038","first_seen_on":"2016-09-04T09:42:04+00:00","issns":["2179-9067"],"issue":"2","journal":"Sustentabilidade em Debate ","last_mentioned_on":1472903823,"links":["http:\/\/periodicos.unb.br\/index.php\/sust\/article\/view\/20038"],"pdf_url":"http:\/\/periodicos.unb.br\/index.php\/sust\/article\/download\/20038\/14201","pubdate":"2016-08-31T00:00:00+00:00","startpage":"8","title":"O Dia que a Terra Disse Basta!","type":"article","volume":"7","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/o-dia-que-terra-disse-basta"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8320311,"mean":7.0122256031246,"rank":7193844,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8320311,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":251819,"mean":12.457095997903,"rank":210756,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":251819,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":2.8333333333333,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":4.125,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Agricultural and Biological Sciences":1,"Business, Management and Accounting":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"O dia que a Terra disse basta! | Litre | Sustentabilidade em Debate","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1102966586456969&id=358519944234974","license":"public","citation_ids":[11719592],"posted_on":"2016-09-03T11:57:03+00:00","summary":"O dia que a Terra disse basta!\n\nPor Gabriela Litre, Melissa Curi, Marcel Bursztyn, Jos\u00e9 Augusto Drummond\n\nA cada ano, nosso Planeta atinge a sua biocapacidade mais cedo. Neste ano de 2016, atingimos esse patamar no in\u00edcio deste m\u00eas de agosto. Isso quer diz","author":{"name":"Economia Ecol\u00f3gica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/358519944234974","facebook_wall_name":"Economia Ecol\u00f3gica","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/358519944234974\/picture","id_on_source":"358519944234974"}}]}}