{"altmetric_id":19860887,"citation":{"authors":["Freixas Jambert, Raquel","Freixas Jambert, Raquel"],"first_seen_on":"2017-05-05T00:01:17+00:00","handle":"2445\/110441","handles":["2445\/110441"],"issns":[],"last_mentioned_on":1493942464,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/2445\/110441?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"],"pdf_url":"http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/bitstream\/2445\/110441\/1\/TFG_raquel_freixas_jambert.pdf","pubdate":"2016-06-01T00:00:00+00:00","title":"Proposta de conservaci\u00f3 i sistema d\u2019emmagatzematge de la col\u00b7lecci\u00f3 documental de la coral Orfe\u00f3 La Tenora de Cass\u00e0 de la Selva","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["DD_UB"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/DD_UB\/statuses\/860283167063670784","license":"gnip","citation_ids":[19860887],"posted_on":"2017-05-05T00:01:04+00:00","author":{"name":"Dip\u00f2sit Digital UB","url":"http:\/\/diposit.ub.edu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877882630926192640\/LLhuKWP9_normal.jpg","id_on_source":"DD_UB","tweeter_id":"155870421","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":352},"tweet_id":"860283167063670784"}]}}