{"altmetric_id":4003495,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f6100008ef","authors":["Jean-Michel L\u00e9ger;Beno\u00eete Decup-Pannier"],"first_seen_on":"2015-05-17T08:20:54+00:00","isbns":["9782749204536"],"issns":["0014-0481"],"journal":"Espaces et soci\u00e9t\u00e9s","last_mentioned_on":1431854002,"links":["http:\/\/www.cairn.info\/revue-espaces-et-societes-2005-2-page-15.htm"],"pdf_url":"http:\/\/www.cairn.info\/load_pdf.php?ID_ARTICLE=ESP_120_0015","pubdate":"2005-06-01T00:00:00+00:00","publisher":"ERES","title":"La famille et l'architecte\u00a0: les coups de d\u00e9s des concepteurs","type":"book"},"altmetric_score":{"score":2.2,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5110247,"mean":6.0482508705078,"rank":2067590,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":3031846,"rank_type":"exact","sample_size":5110247,"percentile":59},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":169615,"mean":9.0965929345456,"rank":69174,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":100078,"rank_type":"exact","sample_size":169615,"percentile":59},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":9,"mean":2.29425,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":6,"rank_type":"exact","sample_size":9,"percentile":66},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":1.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}}},"geo":{"twitter":{"FR":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["TempsPresents","mariontetot","cairninfo"],"posts_count":3}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/TempsPresents\/status\/599855119203704834","license":"datasift","rt":["cairninfo"],"citation_ids":[4003495],"posted_on":"2015-05-17T08:32:59+00:00","author":{"name":"Tempspresents","url":"http:\/\/tempspresents.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000805409676\/a34f0fbdc3fa0aa149dabaef8c1552e1_normal.jpeg","description":"Compte du site Fragments sur les Temps Pr\u00e9sents #FTP \/\/ Politique, social, popculture","id_on_source":"TempsPresents","tweeter_id":"719768658","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2217},"tweet_id":"599855119203704834"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/mariontetot\/status\/599865280282624000","license":"datasift","rt":["cairninfo"],"citation_ids":[4003495],"posted_on":"2015-05-17T09:13:22+00:00","author":{"name":"Marion T\u00eatot","url":"http:\/\/www.netis-asso.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/591294557180055553\/mehmti8Y_normal.jpg","description":"Etudiante M2MIPI 14-15 Option FM @MarneLaVallee Apprentie Facility Manager Junior chez ALD Automotive - Groupe Societe Generale #netis #immobilier #berrichonne","id_on_source":"mariontetot","tweeter_id":"6567242","geo":{"lt":"48.9687035","ln":"2.2849166","country":"FR"},"followers":80},"tweet_id":"599865280282624000"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/cairninfo\/status\/599851939992621056","license":"datasift","citation_ids":[4003495],"posted_on":"2015-05-17T08:20:21+00:00","author":{"name":"Cairn.info","url":"http:\/\/www.cairn.info","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421326906437296128\/YQDT59gM_normal.png","description":"Plateforme de r\u00e9f\u00e9rence pour les publications de sciences humaines et sociales. Diffusion num\u00e9rique de 450 revues et plus de 8.000 ouvrages. Eng: @cairnint","id_on_source":"cairninfo","tweeter_id":"120097281","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":9775},"tweet_id":"599851939992621056"}]}}