{"altmetric_id":4007163,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"authors":["Di\u00a0M\u00e9o, Guy"],"first_seen_on":"2015-05-18T19:02:08+00:00","isbns":["9782810701933"],"issns":["1276-4930"],"journal":"Sud-Ouest europ\u00e9en. Revue g\u00e9ographique des Pyr\u00e9n\u00e9es et du Sud-Ouest","last_mentioned_on":1431977130,"links":["http:\/\/soe.revues.org\/946"],"pdf_url":"http:\/\/soe.revues.org\/pdf\/946","pubdate":"2015-04-29T00:00:00+00:00","publisher":"Presses universitaires du Mirail","title":"Pratiques de la ville et formes des \u00ab\u00a0espaces-temps de vie\u00a0\u00bb des femmes \u00e0 Bordeaux","type":"book"},"altmetric_score":{"score":1.35,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.35},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["xmolenat","L_Biscarrat"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/xmolenat\/status\/600375650785058816","license":"datasift","citation_ids":[4007163],"posted_on":"2015-05-18T19:01:24+00:00","author":{"name":"Xavier Mol\u00e9nat","url":"http:\/\/www.alternatives-economiques.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1360657466\/Image_4_normal.png","description":"Journaliste @AlterEco_, ex @SH_mag. L'actualit\u00e9 au prisme des sciences sociales, et vice versa. #Data. Et \u00e0 21 h, c'est #gender (certains soirs).","id_on_source":"xmolenat","tweeter_id":"121468512","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":7086},"tweet_id":"600375650785058816"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/L_Biscarrat\/status\/600381717124382721","license":"datasift","rt":["xmolenat"],"citation_ids":[4007163],"posted_on":"2015-05-18T19:25:30+00:00","author":{"name":"Laetitia Biscarrat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824282388108836864\/2W3cWmKv_normal.jpg","description":"Docteure en SIC, EA MICA. Ing\u00e9nieure p\u00e9dagogique Arp\u00e8ge, Universit\u00e9 Toulouse Jean Jaur\u00e8s. Charg\u00e9e de cours IUT de Blagnac","id_on_source":"L_Biscarrat","tweeter_id":"577180658","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1026},"tweet_id":"600381717124382721"}]}}