{"altmetric_id":989030,"counts":{"readers":{"mendeley":49,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["128471207283845"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4ec3cf058f6100028f5","authors":["Adriana Andrade Carvalho","Daiane Finger","Christiane Schinieder Machado","Eduardo Morgado Schmidt","Patr\u00edcia Mar\u00e7al da Costa","Ana Paula Negreiros Nunes Alves","Thamires Maria Fontenele Morais","Maria Goretti Rodrigues de Queiroz","Sueli P\u00e9rcio Quin\u00e1ia","Marcos Roberto da Rosa","Julio Murilo Trevas dos Santos","Cl\u00e1udia Pessoa","Manoel Odorico de Moraes","Let\u00edcia Veras Costa-Lotufo","Alexandra Christine Helena Franklan Sawaya","Marcos Nogueira Eberlin","Yohandra Reyes Torres"],"doi":"10.1016\/j.foodchem.2010.12.035","endpage":"1245","first_seen_on":"2012-10-08T19:04:50+00:00","isbns":[],"issns":["03088146"],"issue":"3","journal":"Food Chemistry","last_mentioned_on":1345581521,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0308814610016444"],"pubdate":"2011-06-01T00:00:00+00:00","publisher":"Elsevier Ltd","publisher_subjects":[{"name":"Multidisciplinary","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Chemistry","Agricultural and Biological Sciences","Physical Sciences"],"startpage":"1239","title":"In vivo antitumoural activity and composition of an oil extract of Brazilian propolis","type":"article","volume":"126","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/vivo-antitumoural-activity-composition-oil-extract-brazilian-propolis"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3628216,"mean":4.9435109727551,"rank":2904366,"this_scored_higher_than_pct":2,"this_scored_higher_than":75434,"rank_type":"exact","sample_size":3628216,"percentile":2},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":76836,"mean":5.1966102166981,"rank":57118,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":342,"rank_type":"exact","sample_size":76836,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1620,"mean":2.9289771463867,"rank":1134,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":16,"rank_type":"exact","sample_size":1620,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":84,"mean":1.8472530120482,"rank":50,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":84,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":2,"Student  > Doctoral Student":8,"Researcher":8,"Student  > Ph. D. Student":9,"Student  > Postgraduate":6,"Student  > Master":6,"Student  > Bachelor":5,"Professor":4},"by_discipline":{"Engineering":5,"Materials Science":1,"Medicine and Dentistry":4,"Chemistry":10,"Physics and Astronomy":1,"Agricultural and Biological Sciences":21,"Computer Science":1,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":2,"Unspecified":3,"Veterinary Science and Veterinary Medicine":1}}},"geo":{"mendeley":{"CO":1,"JP":1,"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=198335616964070&id=128471207283845","citation_ids":[989030,989031,989032],"posted_on":"2012-08-21T20:38:41+00:00","summary":"PR\u00d3POLIS VERDE\r\n\r\nExclusividade brasileira!\r\n \r\n \tA PR\u00d3POLIS VERDE \u00e9 rica em compostos funcionais e \u00e9 classificada como uma varia\u00e7\u00e3o da pr\u00f3polis fornecida pelas abelhas a partir de uma esp\u00e9cie bot\u00e2nica encontrada em algumas regi\u00f5es do Sudeste a Vassourinha","author":{"name":"Api\u00e1rios Vale do Mel","url":"https:\/\/www.facebook.com\/128471207283845","facebook_wall_name":"Api\u00e1rios Vale do Mel","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/128471207283845\/picture","id_on_source":"128471207283845"}}]}}