{"altmetric_id":4803797,"counts":{"readers":{"mendeley":11,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["followlori","SPPecci"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Mobiliza\u00e7\u00e3o do direito como repert\u00f3rio de a\u00e7\u00e3o coletiva e cr\u00edtica\u00a0institucional no campo ambiental brasileiro"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4638","authors":["Losekann, Cristiana"],"doi":"10.1590\/s0011-52582013000200003","first_seen_on":"2015-11-25T01:12:18+00:00","issns":["0011-5258"],"journal":"Dados","last_mentioned_on":1448414048,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0011-52582013000200003&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/dados\/v56n2\/03.pdf","publisher":"Instituto de Estudos Sociais e Pol\u00edticos (IESP) da Universidade do Estado do Rio de Janeiro (UERJ)","title":"Mobilization of law as a repertoire of collective action and institutional critique in the Brazilian environmental field","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/mobiliza%C3%A7%C3%A3o-direito-como-repert%C3%B3rio-a%C3%A7%C3%A3o-coletiva-e-cr%C3%ADtica-institucional-campo-ambiental-brasileiro"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8192112,"mean":6.9250726290145,"rank":3653012,"this_scored_higher_than_pct":54,"this_scored_higher_than":4448266,"rank_type":"exact","sample_size":8192112,"percentile":54},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":295906,"mean":8.9782418276134,"rank":114486,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":177380,"rank_type":"exact","sample_size":295906,"percentile":59},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":134,"mean":1.7064060150376,"rank":33,"this_scored_higher_than_pct":72,"this_scored_higher_than":97,"rank_type":"exact","sample_size":134,"percentile":72},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":2.375,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":33}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":3,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Master":3,"Other":1,"Student  > Bachelor":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Social Sciences":7,"Mathematics":1,"Environmental Science":2,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/followlori\/statuses\/669322583817527297","license":"gnip","citation_ids":[4803797],"posted_on":"2015-11-25T01:11:54+00:00","author":{"name":"Lori Regattieri","url":"http:\/\/impermanenciablog.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801715914924232704\/xHBoCOaf_normal.jpg","description":"#slowscience \nlorenaufes@gmail.com","id_on_source":"followlori","tweeter_id":"35043821","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2301},"tweet_id":"669322583817527297"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SPPecci\/statuses\/669323146508566528","license":"gnip","rt":["followlori"],"citation_ids":[4803797],"posted_on":"2015-11-25T01:14:08+00:00","author":{"name":"S\u00e9rgio","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895250198770982912\/zdRN5ouh_normal.jpg","id_on_source":"SPPecci","tweeter_id":"158482123","geo":{"lt":-23.5475,"ln":-46.63611,"country":"BR"},"followers":9402},"tweet_id":"669323146508566528"}]}}