{"altmetric_id":8816633,"counts":{"readers":{"mendeley":32,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["535024570010851"],"posts_count":1}},"citation":{"aggregated_in":[2332259],"authors":["OECD"],"book":{"isbns":["9789264204157","9789264209190","9789264209183"],"uri":"http:\/\/www.oecd-ilibrary.org\/economics\/oecd-factbook-2014_factbook-2014-en;jsessionid=1t82uvs9ng705.x-oecd-live-02","title":"OECD Factbook 2014"},"doi":"10.1787\/factbook-2014-99-en","first_seen_on":"2016-06-17T07:34:35+00:00","issns":["1995-3879","1814-7364"],"journal":"OECD Factbook","last_mentioned_on":1465277148,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1787\/factbook-2014-99-en"],"pubdate":"2014-05-06T00:00:00+00:00","publisher":"Organisation for Economic Cooperation and Development (OECD)","title":"OECD Factbook 2014","type":"chapter","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/suicides-51"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":6,"Student  > Master":4,"Other":5,"Student  > Bachelor":12,"Professor":2},"by_discipline":{"Design":1,"Medicine and Dentistry":9,"Chemistry":1,"Social Sciences":3,"Psychology":15,"Immunology and Microbiology":1,"Nursing and Health Professions":2}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=541634819349826&id=535024570010851","license":"public","citation_ids":[8816633,2332259],"posted_on":"2016-06-07T05:25:48+00:00","summary":"S\u00e1nchez Huerta una reflexi\u00f3n sobre el suicidio. S\u00e1nchez Huerta son los apellidos de Eva Alicia, una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os que se suicida y dejando a su familia un fuerte dolor traum\u00e1tico.\n\nCon las actuaciones de Roberto Sosa, Ana Karina Guevara, M\u00f3nica Dionne, D","author":{"name":"GuiaCiudadmx","url":"https:\/\/www.facebook.com\/535024570010851","facebook_wall_name":"GuiaCiudadmx","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/535024570010851\/picture","id_on_source":"535024570010851"}}]}}