{"altmetric_id":19961948,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["plazayvaldes","FilosofiaUab"],"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["655124071280347"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["La Grecia cl\u00e1sica-ideal solo lo es para el sujeto moderno Nueva #resena revista Byzantion nea h\u2026","La Grecia cl\u00e1sica-ideal solo lo es para el sujeto moderno Nueva #resena revista Byzantion nea hell\u00e1s"],"citation":{"authors":["Cataldo Sanguinetti, Gustavo"],"doi":"10.4067\/s0718-84712016000100019","first_seen_on":"2017-05-08T18:58:57+00:00","issns":["0718-8471"],"journal":"Byzantion nea hell\u00e1s","last_mentioned_on":1494316088,"links":["http:\/\/www.scielo.cl\/scielo.php?pid=S0718-84712016000100019&script=sci_arttext&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.cl\/pdf\/byzantion\/n35\/art19.pdf","publisher":"Universidad de Chile. Facultad de Filosof\u00eda, Humanidades y Educaci\u00f3n. Centro de Estudios Griegos Bizantinos y Neohel\u00e9nicos.","title":"SALVADOR MAS, PLAZA Y VALD\u00c9S: Alemania y el mundo cl\u00e1sico (1846-1945)","type":"article"},"altmetric_score":{"score":2.1,"score_history":{"1y":2.1,"6m":2.1,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/plazayvaldes\/statuses\/861656637177815044","license":"gnip","citation_ids":[19961948],"posted_on":"2017-05-08T18:58:45+00:00","author":{"name":"Plaza y Vald\u00e9s","url":"http:\/\/www.plazayvaldes.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/715296009656655873\/h4egZ5zY_normal.jpg","description":"Publicamos libros de pensamiento cr\u00edtico, filosof\u00eda, humanidades y ciencias sociales. Los libros cambian a la gente y la gente (que lee) cambia la sociedad.","id_on_source":"plazayvaldes","tweeter_id":"91386336","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1250},"tweet_id":"861656637177815044"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FilosofiaUab\/statuses\/861850256887226368","license":"gnip","rt":["plazayvaldes"],"citation_ids":[19961948],"posted_on":"2017-05-09T07:48:08+00:00","author":{"name":"Filosofia UAB","url":"http:\/\/www.uab.cat\/departament\/filosofia\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3183320444\/059bed347a3fad0f64a6b94a5224a54a_normal.jpeg","description":"Twitter oficial del Departament de Filosofia de la Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona.","id_on_source":"FilosofiaUab","tweeter_id":"1003655713","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1839},"tweet_id":"861850256887226368"}],"facebook":[{"title":"SALVADOR MAS, PLAZA Y VALD\u00c9S: Alemania y el mundo cl\u00e1sico (1846-1945): Editores, Madrid, 2014, 504 p\u00e1gs","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1238419779617437&id=655124071280347","license":"public","citation_ids":[19961948],"posted_on":"2017-05-08T18:47:05+00:00","summary":"\"La veneraci\u00f3n por la Antig\u00fcedad cl\u00e1sica (\u2026) es un ejemplo grandioso de quijotismo: y algo as\u00ed es la filolog\u00eda en el mejor de los casos (\u2026). Poco a poco toda Grecia se ha convertido en objeto de don Quijote. Pero no puede comprenderse nuestro mundo moderno","author":{"name":"Plaza y Vald\u00e9s Editores - Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/655124071280347","facebook_wall_name":"Plaza y Vald\u00e9s Editores - Espa\u00f1a","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/655124071280347\/picture","id_on_source":"655124071280347"}}]}}