{"altmetric_id":5090774,"selected_quotes":["Blev intresserad av fr\u00e5gan genom J. Siegel's The Healing Power of Emotion: Affecive Neurosience, Developm... s. 12"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Diana Fosha","Daniel J. Siegel","Marion Solomon"],"first_seen_on":"2016-02-04T12:53:08+00:00","isbns":["9780393707465"],"issns":[],"last_mentioned_on":1493412817,"links":["https:\/\/books.google.nl\/books?hl=nl&lr=&id=6cIv1FMq4HAC&oi=fnd&pg=PR1&dq=DEVELOPMENTAL+AFFECTIVE+NEUROSCIENCE+AND+CLINICAL+PRACTICE&ots=QzHiuTFqJh&sig=ObAp2mPh0hhftrnV-K7Hga0-br8","https:\/\/books.google.se\/books?id=-JQENWNVNhkC&pg=PA12#v=onepage&q&f=false"],"pubdate":"2009-11-16T00:00:00+00:00","publisher":"W. W. Norton","title":"The Healing Power of Emotion: Affective Neuroscience, Development & Clinical Practice (Norton Series on Interpersonal Neurobiology)","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books\/about\/The_Healing_Power_of_Emotion_Affective_N.html?hl=&id=6cIv1FMq4HAC"},"altmetric_score":{"score":2,"score_history":{"1y":1,"6m":1,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Fiskarfred"],"posts_count":1},"googleplus":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Nique EU Disja"],"posts_count":1}},"posts":{"googleplus":[{"title":"Good Reads... The Healing Power of Emotion: Affective Neuroscience, Development & Clinical Practice...","url":"https:\/\/plus.google.com\/+NiqueEUDisja\/posts\/CFA328fetC6","license":"public","citation_ids":[5090774],"posted_on":"2014-07-11T09:21:46+00:00","summary":"Good Reads... The Healing Power of Emotion: Affective Neuroscience, Development & Clinical Practice... Good Reads...The Healing Power of Emotion: Affective Neuroscience, Development &amp; Clinical PracticeWe are hardwired to connect with one another, and w"}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Fiskarfred\/statuses\/858061662489911301","license":"gnip","citation_ids":[5090774],"posted_on":"2017-04-28T20:53:37+00:00","author":{"name":"Fredrik Sj\u00f6strand","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832890628962914305\/y5UVHl5M_normal.jpg","description":"Diggar bl.a. internationella relationer, ungdomsorganisering, musik och s\u00e4kerhetspolitik. Skapare av Ungdomsr\u00e5den i Sk\u00e5ne och reppar Innerstadens U-r\u00e5d i Malm\u00f6.","id_on_source":"Fiskarfred","tweeter_id":"141731973","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":156},"tweet_id":"858061662489911301"}]}}