{"altmetric_id":5098071,"selected_quotes":["@Evanshm Del libro editado por Ostrom: Deber\u00edais leer m\u00e1s y pontificar menos sobre lo que ignor\u00e1is."],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"mit_press","book_cover_url":"https:\/\/s3-eu-west-1.amazonaws.com\/bookcovers.altmetric.com\/mitpress.mit.edu\/d922\/6b48049e4aa82b5157f3d9b36ad6.jpg","editors":["Clark C. Gibson","Margaret A. McKean","Elinor Ostrom"],"first_seen_on":"2016-02-05T14:46:00+00:00","handles":[],"isbns":["9780262571371","9780262072014"],"issns":[],"last_mentioned_on":1502305344,"links":["https:\/\/mitpress.mit.edu\/books\/people-and-forests"],"pubdate":"2000-06-01T00:00:00+00:00","publisher":"The MIT Press","title":"People and Forests","type":"book"},"altmetric_score":{"score":2,"score_history":{"1y":2,"6m":1,"3m":1,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1,"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"EC":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["juanrallo","fmbucaram"],"posts_count":5}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/juanrallo\/statuses\/695496823390269440","license":"gnip","citation_ids":[5098071],"posted_on":"2016-02-05T06:38:59+00:00","author":{"name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","url":"http:\/\/www.juanramonrallo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/598874291724222465\/wv4nnerI_normal.png","description":"Doctor en Econom\u00eda, director del @juandemariana, profesor en @OMMAYAU y @IEuniversity. Escribo en @ElConfidencial y @larazon_es","id_on_source":"juanrallo","tweeter_id":"112796335","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":75309},"tweet_id":"695496823390269440"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fmbucaram\/statuses\/841425183202250755","license":"gnip","citation_ids":[5098071],"posted_on":"2017-03-13T23:06:11+00:00","author":{"name":"felipe","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/813566351646277632\/5QYsNkME_normal.jpg","description":"Absorbe lo que es \u00fatil, descarta lo que es in\u00fatil, y a\u00f1ade lo que es exclusivamente tuyo.\n\nBruce Lee","id_on_source":"fmbucaram","tweeter_id":"770582156347224064","geo":{"lt":-2.20584,"ln":-79.90795,"country":"EC"},"followers":223},"tweet_id":"841425183202250755"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/juanrallo\/statuses\/858794980848087041","license":"gnip","citation_ids":[5098071,4638542],"posted_on":"2017-04-30T21:27:33+00:00","author":{"name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","url":"http:\/\/www.juanramonrallo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/598874291724222465\/wv4nnerI_normal.png","description":"Doctor en Econom\u00eda, director del @juandemariana, profesor en @OMMAYAU y @IEuniversity. Escribo en @ElConfidencial y @larazon_es","id_on_source":"juanrallo","tweeter_id":"112796335","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":75309},"tweet_id":"858794980848087041"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/juanrallo\/statuses\/895359624458768384","license":"gnip","citation_ids":[5098071],"posted_on":"2017-08-09T19:02:24+00:00","author":{"name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","url":"http:\/\/www.juanramonrallo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/598874291724222465\/wv4nnerI_normal.png","description":"Doctor en Econom\u00eda, director del @juandemariana, profesor en @OMMAYAU y @IEuniversity. Escribo en @ElConfidencial y @larazon_es","id_on_source":"juanrallo","tweeter_id":"112796335","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":75309},"tweet_id":"895359624458768384"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/juanrallo\/statuses\/895359026250338304","license":"gnip","citation_ids":[5098071],"posted_on":"2017-08-09T19:00:01+00:00","author":{"name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","url":"http:\/\/www.juanramonrallo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/598874291724222465\/wv4nnerI_normal.png","description":"Doctor en Econom\u00eda, director del @juandemariana, profesor en @OMMAYAU y @IEuniversity. Escribo en @ElConfidencial y @larazon_es","id_on_source":"juanrallo","tweeter_id":"112796335","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":75309},"tweet_id":"895359026250338304"}]}}