{"altmetric_id":5099664,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["VaryIngweion","Solof1sincirco"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["@vihfrau falso. @illborregos Incluso lo hemos conseguido grabar."],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6163cf058f61000728f","authors":["Gonz\u00e1lez-Alba JM","Rodr\u00edguez-Dom\u00ednguez M","Mateos Lindemann ML"],"doi":"10.1016\/s0213-005x(11)70027-1","first_seen_on":"2016-02-05T20:38:05+00:00","issns":["0213-005X","0213005X"],"journal":"Enfermedades Infecciosas y Microbiolog\u00eda Cl\u00ednica (ScienceDirect)","last_mentioned_on":1454707296,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0213005X11700271"],"pmid":"21458711","pubdate":"2011-03-15T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Medical Microbiology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["microbiology","communicablediseases"],"title":"Determinaci\u00f3n de la carga viral del VIH-1 ","type":"article","volume":"29 Suppl 3","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/enfermedades-infecciosas-y-microbiolog%C3%ADa-cl%C3%ADnica-determinaci%C3%B3n-la-carga-viral-del-vih1"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7103144,"mean":6.3016585108842,"rank":3549616,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":2039797,"rank_type":"exact","sample_size":7103144,"percentile":28},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":319351,"mean":9.431965630186,"rank":167324,"this_scored_higher_than_pct":36,"this_scored_higher_than":117284,"rank_type":"exact","sample_size":319351,"percentile":36},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":333,"mean":1.4279518072289,"rank":119,"this_scored_higher_than_pct":52,"this_scored_higher_than":174,"rank_type":"exact","sample_size":333,"percentile":52},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":31,"mean":1.0233333333333,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":58,"this_scored_higher_than":18,"rank_type":"exact","sample_size":31,"percentile":58}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Agricultural and Biological Sciences":1,"Nursing and Health Professions":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/VaryIngweion\/statuses\/695707914938511365","license":"gnip","citation_ids":[5099664],"posted_on":"2016-02-05T20:37:47+00:00","author":{"name":"Vary Ingweion \ud83e\udd20","url":"https:\/\/alvarobayon.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910468394750799872\/huZEXd47_normal.jpg","description":"Bi\u00f3logo, @PhD_EBD (CSIC), divulgador, esc\u00e9ptico, ateo, fot\u00f3grafo, dinocolector. Colab.en @Naukas_com. Wishlists: http:\/\/amzn.eu\/hOJjTWu http:\/\/amzn.eu\/8Suzra6","id_on_source":"VaryIngweion","tweeter_id":"153748473","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3815},"tweet_id":"695707914938511365"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Solof1sincirco\/statuses\/695718942426406912","license":"gnip","rt":["VaryIngweion"],"citation_ids":[5099664],"posted_on":"2016-02-05T21:21:36+00:00","author":{"name":"Khram Cuervo Errante","url":"http:\/\/solof1sincirco.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829670179508518912\/OT83V2qu_normal.jpg","description":"F1 fan; bortai legendario x2; neurobioqu\u00edmico. Friki. M\u00e1ster Persimon; Mango Nominador de la Orden de Brandolini. Miembro de @illborregos. #SemperBorregus","id_on_source":"Solof1sincirco","tweeter_id":"166523900","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1530},"tweet_id":"695718942426406912"}]}}