{"altmetric_id":9944504,"counts":{"readers":{"mendeley":9,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["JefeMarioAndres"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"5886060f7ac79e5d95732aa2","authors":["Jorge Olmos Salamanca","Paola Victoria Madrid Murcia","Gustavo Adolfo Mej\u00eda Li\u00f1an","Mario Andr\u00e9s Narv\u00e1ez Mart\u00ednez"],"doi":"10.1016\/j.reper.2016.02.010","endpage":"94","first_seen_on":"2016-07-22T06:52:43+00:00","issns":["01217372"],"issue":"2","journal":"Repertorio de Medicina y Cirug\u00eda","last_mentioned_on":1469170348,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S012173721600011X"],"pubdate":"2016-01-01T00:00:00+00:00","startpage":"89","title":"Roles del profesional de enfermer\u00eda en el paciente con falla card\u00edaca","type":"article","volume":"25","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/roles-del-profesional-enfermer%C3%ADa-en-el-paciente-con-falla-card%C3%ADaca"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8091619,"mean":6.8840984628706,"rank":4279546,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2246306,"rank_type":"exact","sample_size":8091619,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":257248,"mean":11.936810924908,"rank":141253,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":90368,"rank_type":"exact","sample_size":257248,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":1.825,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Librarian":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Bachelor":3,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":4,"Nursing and Health Professions":5}}},"geo":{"twitter":{"CO":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/JefeMarioAndres\/statuses\/756381381048098816","license":"gnip","citation_ids":[9944504],"posted_on":"2016-07-22T06:52:28+00:00","author":{"name":"Mario A Narv\u00e1ez M","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3033468302\/96983de2347d75ec829bb2997417504c_normal.jpeg","description":"Hijo de Dios. Nacido en Monter\u00eda - C\u00f3rdoba.\r Enfermero egresado de la Universidad de C\u00f3rdoba.","id_on_source":"JefeMarioAndres","tweeter_id":"287941638","geo":{"lt":4,"ln":-72,"country":"CO"},"followers":116},"tweet_id":"756381381048098816"}]}}