{"altmetric_id":16265919,"selected_quotes":["Compromiso con la profesi\u00f3n docente y con la instituci\u00f3n. Cultura docente"],"citation":{"authors":["Garrido Aguilar, Eva Maria","Garrido Aguilar, Eva Maria"],"first_seen_on":"2017-02-09T16:16:08+00:00","handle":"2445\/106738","handles":["2445\/106738"],"issns":[],"last_mentioned_on":1486656701,"links":["http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/handle\/2445\/106738"],"pdf_url":"http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/bitstream\/2445\/106738\/1\/EMGA_TESIS.pdf","pubdate":"2017-02-10T12:16:12+00:00","publisher":"Universitat de Barcelona","title":"Compromiso con la profesi\u00f3n docente y con la instituci\u00f3n. Cultura docente en la Escuela de Enfermer\u00eda de la Universidad de Barcelona","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["DD_UB"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/DD_UB\/statuses\/829724459472809984","license":"gnip","citation_ids":[16265919],"posted_on":"2017-02-09T16:11:41+00:00","author":{"name":"Dip\u00f2sit Digital UB","url":"http:\/\/diposit.ub.edu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877882630926192640\/LLhuKWP9_normal.jpg","id_on_source":"DD_UB","tweeter_id":"155870421","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":352},"tweet_id":"829724459472809984"}]}}