{"altmetric_id":6498113,"selected_quotes":["#Enterate \u00bf#Sab\u00edasQu\u00e9? #Cantar en #coro activa el sistema inmunol\u00f3gico #Salud #CosasDeCoro #Ciencia #BuenViernes","#QuienSalvaAQuien No hay nada como cantar en coro.","#Enterate \u00bf#Sab\u00edasQu\u00e9? #Cantar en #coro activa el sistema inmunol\u00f3gico #Salud #Choir #M\u00fasica #Ciencia #BuenViernes"],"citation":{"altmetric_jid":"ecancerorg","first_seen_on":"2016-04-06T15:37:12+00:00","issns":[],"journal":"ecancer","last_mentioned_on":1502410448,"links":["http:\/\/ecancer.org\/news\/9027-estudio-demuestra-que-el-canto-coral-activa-el-sistema-inmunol--gico-en-pacientes-oncol--gicos-y-en-quienes-los-atienden.php"],"title":"Estudio demuestra que el canto coral activa el sistema inmunol\u00f3gico en pacientes oncol\u00f3gicos y en quienes los atienden. noticias ecancer","type":"news","uri":"http:\/\/ecancer.org\/news\/9027-estudio-demuestra-que-el-canto-coral-activa-el-sistema-inmunol--gico-en-pacientes-oncol--gicos-y-en-quienes-los-atienden.php"},"altmetric_score":{"score":11.25,"score_history":{"1y":9.65,"6m":9.65,"3m":9.65,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":11.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8357334,"mean":7.0466956276525,"rank":764661,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":7588054,"rank_type":"exact","sample_size":8357334,"percentile":90},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":277561,"mean":11.450407184032,"rank":36718,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":240549,"rank_type":"exact","sample_size":277561,"percentile":86},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":12128,"mean":2.8738871938649,"rank":406,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":11714,"rank_type":"exact","sample_size":12128,"percentile":96},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":14},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":14}}},"geo":{"twitter":{"ES":1,"MX":3,"AD":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":14},"twitter":{"unique_users_count":14,"unique_users":["MauGaspar627","ecancer_espanol","PsicoEnCancer","LIVESTRONGCTHMX","CoroAlphaNova","AlejandroAnz_","Nynfa15","jalfonsor3","DinnDLunnet","Alicialfalfa","ArmandoAlpha1","SergioCornetto","SUGEY_ANALET","halfbloomprince"],"posts_count":14}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/MauGaspar627\/statuses\/890974088856039424","license":"gnip","rt":["CoroAlphaNova"],"citation_ids":[6498113],"posted_on":"2017-07-28T16:35:50+00:00","author":{"name":"Mauricio Gaspar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879558375956197376\/CLjTuOes_normal.jpg","description":"\u23faGuinda y Blanco (IPN)\n\u23faEl presente es la clave del pasado(Geolog\u00eda)","id_on_source":"MauGaspar627","tweeter_id":"825023575782543361","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":13},"tweet_id":"890974088856039424"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/statuses\/717694342828269568","license":"gnip","citation_ids":[6498113],"posted_on":"2016-04-06T12:44:00+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1509},"tweet_id":"717694342828269568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PsicoEnCancer\/statuses\/717702552700194817","license":"gnip","rt":["ecancer_espanol"],"citation_ids":[6498113],"posted_on":"2016-04-06T13:16:37+00:00","author":{"name":"Psicologia en C\u00e0ncer","url":"http:\/\/www.psicologiaencancer.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3655397243\/2875e24df526043a1cb64e8866a96af8_normal.png","description":"Psicooncologia a #Manresa i Barcelona. #Psicologia especialitzada per persones amb #c\u00e0ncer i familiars: a consulta, a domicili o online. Tel\/WhatsApp: 644298759","id_on_source":"PsicoEnCancer","tweeter_id":"1354729592","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":624},"tweet_id":"717702552700194817"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LIVESTRONGCTHMX\/statuses\/718071070754938880","license":"gnip","rt":["ecancer_espanol"],"citation_ids":[6498113],"posted_on":"2016-04-07T13:40:59+00:00","author":{"name":"LIVESTRONG CTH MEX","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454811318390755329\/MN3rmg0r_normal.jpeg","description":"#FuerzaVsC\u00e1ncer #LLReg11 Comparte tu Historia es nuestra Fuerza contra el c\u00e1ncer","id_on_source":"LIVESTRONGCTHMX","tweeter_id":"2439372817","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":2453},"tweet_id":"718071070754938880"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CoroAlphaNova\/statuses\/890970312178900993","license":"gnip","citation_ids":[6498113],"posted_on":"2017-07-28T16:20:50+00:00","author":{"name":"Coro Alpha Nova IPN","url":"http:\/\/www.alpha-nova.ipn.mx","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832645646532239362\/X2C3W4AT_normal.jpg","description":"Esfuerzo y talento de j\u00f3venes para j\u00f3venes. Es diferentes formatos esc\u00e9nicos. Es disciplina, constancia,  convicci\u00f3n y renovaci\u00f3n constante.\nCoro del @IPN_MX.","id_on_source":"CoroAlphaNova","tweeter_id":"3000994348","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":314},"tweet_id":"890970312178900993"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AlejandroAnz_\/statuses\/890981181600215040","license":"gnip","rt":["CoroAlphaNova"],"citation_ids":[6498113],"posted_on":"2017-07-28T17:04:01+00:00","author":{"name":"Alejandro Anz","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874305862424244225\/FNjloim5_normal.jpg","description":"Sound Collector                                      | Artist | Electronic | Music Lover","id_on_source":"AlejandroAnz_","tweeter_id":"149364318","geo":{"lt":19.42847,"ln":-99.12766,"country":"MX"},"followers":122},"tweet_id":"890981181600215040"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Nynfa15\/statuses\/890990033016147970","license":"gnip","rt":["CoroAlphaNova"],"citation_ids":[6498113],"posted_on":"2017-07-28T17:39:12+00:00","author":{"name":"Fanny","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/786144290183327744\/vn_qsCp1_normal.jpg","id_on_source":"Nynfa15","tweeter_id":"3007179286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":32},"tweet_id":"890990033016147970"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jalfonsor3\/statuses\/891003934168330240","license":"gnip","rt":["CoroAlphaNova"],"citation_ids":[6498113],"posted_on":"2017-07-28T18:34:26+00:00","author":{"name":"Javier Alfonso","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887965430186295296\/9N3IFv-1_normal.jpg","id_on_source":"jalfonsor3","tweeter_id":"4895939084","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":35},"tweet_id":"891003934168330240"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DinnDLunnet\/statuses\/891007042411839489","license":"gnip","rt":["CoroAlphaNova"],"citation_ids":[6498113],"posted_on":"2017-07-28T18:46:47+00:00","author":{"name":"Dinn D Lunnet","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/602551430499553280\/QNz2gsyq_normal.jpg","id_on_source":"DinnDLunnet","tweeter_id":"3225510198","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":13},"tweet_id":"891007042411839489"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Alicialfalfa\/statuses\/891100552767180800","license":"gnip","rt":["CoroAlphaNova"],"citation_ids":[6498113],"posted_on":"2017-07-29T00:58:22+00:00","author":{"name":"Alicia Alf. Snz.","url":"https:\/\/www.twitter.com\/Alicialfalfa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852971084467011586\/a3pINPvc_normal.jpg","description":"M\u00fasica, metabolismo, simbiosis, cosmogonia... Sin duda una odisea en el tiempo y el espacio.","id_on_source":"Alicialfalfa","tweeter_id":"124037296","geo":{"lt":42.5,"ln":1.5,"country":"AD"},"followers":63},"tweet_id":"891100552767180800"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ArmandoAlpha1\/statuses\/891714291866320897","license":"gnip","rt":["CoroAlphaNova"],"citation_ids":[6498113],"posted_on":"2017-07-30T17:37:09+00:00","author":{"name":"A G\u00f3mez","url":"http:\/\/www.alpha-nova.ipn.mx","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560340329308499968\/YHZqOyRx_normal.jpeg","description":"\u00a1Caminemos!  M\u00fasica, arte  e ideas, caminos , senderos, valles y monta\u00f1as.","id_on_source":"ArmandoAlpha1","tweeter_id":"2999076301","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":60},"tweet_id":"891714291866320897"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SergioCornetto\/statuses\/891834493396496384","license":"gnip","citation_ids":[6498113],"posted_on":"2017-07-31T01:34:47+00:00","author":{"name":"Sergio Cerrillo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887844106705092608\/8P4KHHFI_normal.jpg","description":"Nac\u00ed por ah\u00ed hace varios a\u00f1os, hice muchas cosas y hoy hago otras. \nTodav\u00eda no me muero.","id_on_source":"SergioCornetto","tweeter_id":"887838280418459653","geo":{"lt":23,"ln":-102,"country":"MX"},"followers":6},"tweet_id":"891834493396496384"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SUGEY_ANALET\/statuses\/895785481920802816","license":"gnip","rt":["CoroAlphaNova"],"citation_ids":[6498113],"posted_on":"2017-08-10T23:14:36+00:00","author":{"name":"SUGEY ANALET","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883389676026904576\/PM82SSim_normal.jpg","description":"IPN","id_on_source":"SUGEY_ANALET","tweeter_id":"4321806554","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3},"tweet_id":"895785481920802816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/halfbloomprince\/statuses\/895800464591159296","license":"gnip","rt":["CoroAlphaNova"],"citation_ids":[6498113],"posted_on":"2017-08-11T00:14:08+00:00","author":{"name":"Mosso-Pani","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/760874891348279297\/16tEfjnK_normal.jpg","description":"Aquel que pose m\u00e1s miedo, tiene que perderlo. -Da Vinci. Tenor en @coroalphanova del IPN.","id_on_source":"halfbloomprince","tweeter_id":"110309837","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":243},"tweet_id":"895800464591159296"}]}}