{"altmetric_id":2206185,"counts":{"readers":{"mendeley":13,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["rodrigo_firmino","urbepucpr","rodrigoescunha","DulcivaniaF"],"posts_count":5}},"selected_quotes":["Ilegalidade e degrada\u00e7\u00e3o em Fortaleza: os riscos do conflito entre a agenda urbana e ambiental brasileira C.Freitas","Artigo aborda os riscos do conflito entre a agenda urbana e ambiental brasileira"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4622","authors":["Freitas, Clarissa Figueiredo Sampaio"],"doi":"10.7213\/urbe.06.001.ac02","first_seen_on":"2014-03-23T12:39:14+00:00","issns":["2175-3369"],"journal":"urbe. Revista Brasileira de Gest\u00e3o Urbana","last_mentioned_on":1409685929,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S2175-33692014000100009&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S2175-33692014000100009&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S2175-33692014000100009&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"PUCPR","title":"Urban illegality and environmental degradation in Fortaleza: the risks of the conflict between urban and environmental agenda in Brazil","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/ilegalidade-e-degrada%C3%A7%C3%A3o-em-fortaleza-os-riscos-conflito-entre-agenda-urbana-e-ambiental-brasileira"},"altmetric_score":{"score":3.05,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.05},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6241578,"mean":5.9582604627024,"rank":1404367,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":4833453,"rank_type":"exact","sample_size":6241578,"percentile":77},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":133062,"mean":8.3027217591933,"rank":37845,"this_scored_higher_than_pct":71,"this_scored_higher_than":95084,"rank_type":"exact","sample_size":133062,"percentile":71},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":55,"mean":1.4611111111111,"rank":9,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":45,"rank_type":"exact","sample_size":55,"percentile":81},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"researcher":2,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":2,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":3,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":3,"Professor":3},"by_discipline":{"Design":1,"Engineering":2,"Social Sciences":3,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Business, Management and Accounting":1,"Environmental Science":3}}},"geo":{"twitter":{"BR":4}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/rodrigo_firmino\/status\/447715150674804736","license":"public","rt":["urbepucpr"],"citation_ids":[2206185],"posted_on":"2014-03-23T12:43:04+00:00","author":{"name":"Rodrigo Firmino","url":"http:\/\/bit.ly\/RGfirmino","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/795631884692815873\/8MKRg6Mr_normal.jpg","description":"Professor in urbanism, architecture & surveillance at PUCPR. CNPq research fellow. Chief-editor of urbe. Member of LAVITS. Opinions are my own!","id_on_source":"rodrigo_firmino","tweeter_id":"69303815","geo":{"lt":-25.42778,"ln":-49.27306,"country":"BR"},"followers":929},"tweet_id":"447715150674804736"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/urbepucpr\/status\/506885642899709952","license":"datasift","citation_ids":[2206185],"posted_on":"2014-09-02T19:25:29+00:00","author":{"name":"Revista urbe","url":"http:\/\/www.scielo.br\/urbe","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444130731774582784\/guLAqJ25_normal.jpeg","description":"Brazilian Journal of Urban Management \/ Revista Brasileira de Gest\u00e3o Urbana Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Urbana - PUCPR","id_on_source":"urbepucpr","tweeter_id":"2387147150","geo":{"lt":-25.42778,"ln":-49.27306,"country":"BR"},"followers":453},"tweet_id":"506885642899709952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/urbepucpr\/status\/447714146357104640","license":"public","citation_ids":[2206185],"posted_on":"2014-03-23T12:39:05+00:00","author":{"name":"Revista urbe","url":"http:\/\/www.scielo.br\/urbe","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444130731774582784\/guLAqJ25_normal.jpeg","description":"Brazilian Journal of Urban Management \/ Revista Brasileira de Gest\u00e3o Urbana Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Urbana - PUCPR","id_on_source":"urbepucpr","tweeter_id":"2387147150","geo":{"lt":-25.42778,"ln":-49.27306,"country":"BR"},"followers":453},"tweet_id":"447714146357104640"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rodrigoescunha\/status\/447716725803720704","license":"public","rt":["urbepucpr"],"citation_ids":[2206185],"posted_on":"2014-03-23T12:49:20+00:00","author":{"name":"Rodrigo Cunha","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728696342827118592\/2-BwVZ1y_normal.jpg","description":"Professor at DCOM\/UFPE; PhD in Communication Studies; editorial designer. #tablets #designtheory #newsdesign #magneines","id_on_source":"rodrigoescunha","tweeter_id":"14698867","geo":{"lt":-8.05389,"ln":-34.88111,"country":"BR"},"followers":1235},"tweet_id":"447716725803720704"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/DulcivaniaF\/status\/447717323777253376","license":"public","rt":["urbepucpr"],"citation_ids":[2206185],"posted_on":"2014-03-23T12:51:42+00:00","author":{"name":"Dulciv\u00e2nia Freitas","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/540312515633106944\/u_Nf1Bm-_normal.jpeg","description":"Guarabirense (PB). Tenho uma miss\u00e3o na Embrapa. Moro no Amap\u00e1, Norte do Brazil.","id_on_source":"DulcivaniaF","tweeter_id":"332397736","geo":{"lt":"1.3545442","ln":"-51.9161977","country":"BR"},"followers":1149},"tweet_id":"447717323777253376"}]}}