{"altmetric_id":3238263,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ACROPOLITESSE"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["\u00c0 propos du pouvoir sacr\u00e9 en #Afrique : que disent les textes ? Claude Tardits via SPAN #sacr\u00e9"],"citation":{"authors":["Tardits, Claude"],"doi":"10.4000\/span.855","first_seen_on":"2015-02-02T16:22:16+00:00","issns":["0294-7080"],"journal":"Syst\u00e8mes de pens\u00e9e en Afrique noire","last_mentioned_on":1422887440,"links":["http:\/\/span.revues.org\/855"],"pdf_url":"http:\/\/span.revues.org\/pdf\/855","pubdate":"2013-06-05T00:00:00+00:00","publisher":"\u00c9cole pratique des hautes \u00e9tudes. Sciences humaines","title":"\u00c0 propos du pouvoir sacr\u00e9 en Afrique\u00a0: que disent les textes\u00a0?","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/%C3%A0-propos-du-pouvoir-sacr%C3%A9-en-afrique-que-disent-les-textes"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1},"by_discipline":{"Arts and Humanities":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/ACROPOLITESSE\/status\/562256794337419264","license":"datasift","citation_ids":[3238263],"posted_on":"2015-02-02T14:30:40+00:00","author":{"name":"CARTOPOL","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520105174673526784\/yc-0Sq3A_normal.jpeg","description":"Europa Patria","id_on_source":"ACROPOLITESSE","tweeter_id":"2818659153","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1288},"tweet_id":"562256794337419264"}]}}