{"altmetric_id":6044755,"citation":{"authors":["Sim\u00f3n D\u00edaz, Jos\u00e9"],"first_seen_on":"2016-03-03T09:10:55+00:00","handle":"10261\/31432","handles":["10261\/31432"],"issns":["0584-6374"],"last_mentioned_on":1456995766,"links":["http:\/\/digital.csic.es\/handle\/10261\/31432#.Vtf9mfXhdC0.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/digital.csic.es\/bitstream\/10261\/31432\/1\/Ferias_de_Madrid.pdf","pubdate":"1967-03-03T09:10:55+00:00","publisher":"Instituto de Estudios Madrile\u00f1os","title":"Las ferias de Madrid en la literatura","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Bibtntcsic"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Bibtntcsic\/statuses\/705317482786119681","license":"gnip","citation_ids":[6044755],"posted_on":"2016-03-03T09:02:46+00:00","author":{"name":"BibliotecaTNT (CSIC)","url":"http:\/\/biblioteca.cchs.csic.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890091549803106304\/4p1MH-Rh_normal.jpg","description":"La biblioteca Tom\u00e1s Navarro Tom\u00e1s es la biblioteca de investigaci\u00f3n del \u00e1rea de Humanidades y Ciencias Sociales del CSIC En Madrid.","id_on_source":"Bibtntcsic","tweeter_id":"1298715679","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1746},"tweet_id":"705317482786119681"}]}}