{"altmetric_id":1944858,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["AnestesiaF","CISMeF_QDN"],"posts_count":5}},"citation":{"abstract":"Provide guidelines for practical usage of botulinum toxin type A (BoNTA) for refractory idiopathic Overactive Bladder management.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa6353cf058f610008620","authors":["J-F Hermieu","P Ballanger","G Amarenco","E Chartier-Kastler","M Cosson","P Costa","B Fatton","X Deffieux","P Denys","X Gam\u00e9","F Haab","G Karsenty","L Le Normand","A Ruffion","C Saussine"],"doi":"10.1016\/j.purol.2013.10.006","first_seen_on":"2013-11-30T11:01:21+00:00","issns":["1166-7087","11667087"],"issue":"17","journal":"Progr\u00e8s en Urologie","last_mentioned_on":1407324177,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/24286546?dopt=Abstract","http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S1166708713007379"],"pmid":"24286546","pubdate":"2013-12-01T00:00:00+00:00","scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"title":"Recommandations pour l\u2019utilisation de la toxine botulinique de type A (Botox\u00ae) dans l\u2019hyperactivit\u00e9 v\u00e9sicale r\u00e9fractaire idiopathique ","type":"article","volume":"23","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/recommandations-pour-lutilisation-la-toxine-botulinique-type-botox-dans-lhyperactivit%C3%A9-vsicale-r%C3%A9fra"},"altmetric_score":{"score":0.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6230238,"mean":5.967224158569,"rank":4382228,"this_scored_higher_than_pct":26,"this_scored_higher_than":1622745,"rank_type":"exact","sample_size":6230238,"percentile":26},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":139962,"mean":7.3283002122021,"rank":87321,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":47155,"rank_type":"exact","sample_size":139962,"percentile":33},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":146,"mean":1.7329379310345,"rank":75,"this_scored_higher_than_pct":46,"this_scored_higher_than":68,"rank_type":"exact","sample_size":146,"percentile":46},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":9,"mean":1.706,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":44,"this_scored_higher_than":4,"rank_type":"exact","sample_size":9,"percentile":44}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":1,"Other":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":3}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/status\/406739668734996480","license":"public","citation_ids":[1944858],"posted_on":"2013-11-30T11:01:08+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"406739668734996480"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/CISMeF_QDN\/status\/496279174639001601","license":"datasift","citation_ids":[1944858],"posted_on":"2014-08-04T12:59:10+00:00","author":{"name":"CISMeF Quoi de neuf","url":"http:\/\/www.chu-rouen.fr\/cismef","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481723880206135296\/OIcXacTm_normal.png","description":"Les nouveaut\u00e9s du Catalogue et Index des Sites M\u00e9dicaux de langue Fran\u00e7aise | #sant\u00e9 #acc\u00e8slibre #enfran\u00e7ais | Compte g\u00e9r\u00e9 par @gkerdelhue","id_on_source":"CISMeF_QDN","tweeter_id":"2587141538","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":251},"tweet_id":"496279174639001601"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/CISMeF_QDN\/status\/496979738960084992","license":"datasift","citation_ids":[1944858],"posted_on":"2014-08-06T11:22:57+00:00","author":{"name":"CISMeF Quoi de neuf","url":"http:\/\/www.chu-rouen.fr\/cismef","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481723880206135296\/OIcXacTm_normal.png","description":"Les nouveaut\u00e9s du Catalogue et Index des Sites M\u00e9dicaux de langue Fran\u00e7aise | #sant\u00e9 #acc\u00e8slibre #enfran\u00e7ais | Compte g\u00e9r\u00e9 par @gkerdelhue","id_on_source":"CISMeF_QDN","tweeter_id":"2587141538","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":251},"tweet_id":"496979738960084992"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/CISMeF_QDN\/status\/496256962074787841","license":"datasift","citation_ids":[1944858],"posted_on":"2014-08-04T11:30:54+00:00","author":{"name":"CISMeF Quoi de neuf","url":"http:\/\/www.chu-rouen.fr\/cismef","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481723880206135296\/OIcXacTm_normal.png","description":"Les nouveaut\u00e9s du Catalogue et Index des Sites M\u00e9dicaux de langue Fran\u00e7aise | #sant\u00e9 #acc\u00e8slibre #enfran\u00e7ais | Compte g\u00e9r\u00e9 par @gkerdelhue","id_on_source":"CISMeF_QDN","tweeter_id":"2587141538","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":251},"tweet_id":"496256962074787841"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/status\/406739658039496706","license":"public","citation_ids":[1944858],"posted_on":"2013-11-30T11:01:05+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"406739658039496706"}]}}