{"altmetric_id":1946383,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["RevueCybergeo","rolandoajata"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef482a83ee09648b478b","authors":["Hirt, Ir\u00e8ne"],"doi":"10.4000\/cybergeo.25843","first_seen_on":"2013-12-01T16:51:59+00:00","issns":["1278-3366"],"journal":"CyberGeo : European Journal of Geography","last_mentioned_on":1385982119,"links":["http:\/\/cybergeo.revues.org\/25843?lang=en"],"pdf_url":"http:\/\/cybergeo.revues.org\/pdf\/25843","publisher":"CNRS-UMR G\u00e9ographie-cit\u00e9s 8504","title":"Cartographier les territorialit\u00e9s indig\u00e8nes dans les Andes boliviennes\u00a0: enjeux politiques, d\u00e9fis m\u00e9thodologiques","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/cartographier-les-territorialit%C3%A9s-indig%C3%A8nes-dans-les-andes-boliviennes-enjeux-politiques-d%C3%A9fis-m%C3%A9tho"},"altmetric_score":{"score":1.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8314034,"mean":7.0059620328577,"rank":3936790,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":4192408,"rank_type":"exact","sample_size":8314034,"percentile":50},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":178196,"mean":6.884952810124,"rank":69721,"this_scored_higher_than_pct":57,"this_scored_higher_than":103237,"rank_type":"exact","sample_size":178196,"percentile":57},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":313,"mean":5.7722243589744,"rank":193,"this_scored_higher_than_pct":31,"this_scored_higher_than":98,"rank_type":"exact","sample_size":313,"percentile":31},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3,"mean":12.675,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":3,"percentile":33}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1,"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"CL":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevueCybergeo\/status\/407464657537204224","license":"public","rt":["rolandoajata"],"citation_ids":[1946383],"posted_on":"2013-12-02T11:01:59+00:00","author":{"name":"Cybergeo","url":"http:\/\/cybergeo.revues.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/843516769415389186\/NZoJw2j0_normal.jpg","description":"European Journal of Geography | Revue Europ\u00e9enne de G\u00e9ographie #OpenAcces","id_on_source":"RevueCybergeo","tweeter_id":"1222384680","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2336},"tweet_id":"407464657537204224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rolandoajata\/status\/407190207285305346","license":"public","citation_ids":[1946383],"posted_on":"2013-12-01T16:51:25+00:00","author":{"name":"Rolando Ajata Lopez","url":"http:\/\/arqueologiadelnortedechile.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892221839547781120\/Q8B9VMFt_normal.jpg","description":"Arque\u00f3logo del Norte de Chile-SIGmaster. Me gusta recorrer a pi\u00e9 desiertos, cerros y quebradas, probar tecnolog\u00edas espaciales y al d\u00eda en 1\/2 Ambiente. Arique\u00f1o","id_on_source":"rolandoajata","tweeter_id":"260890589","geo":{"lt":-18.4746,"ln":-70.29792,"country":"CL"},"followers":1018},"tweet_id":"407190207285305346"}]}}