{"altmetric_id":4482055,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["jairvegac","JMPereira61"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Pr\u00e1cticas comunicativas, habitus e identidades pol\u00edticas en procesos de comunicaci\u00f3n local @JMPereira61 @jibonilla"],"citation":{"authors":["Jair Vega Casanova"],"doi":"10.13140\/rg.2.1.4381.1046","first_seen_on":"2015-09-07T20:04:59+00:00","issns":[],"last_mentioned_on":1441656900,"links":["https:\/\/www.researchgate.net\/publication\/281523100_Prcticas_comunicativas_habitus_e_identidades_polticas_en_procesos_de_comunicacin_local"],"pdf_url":"http:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Jair_Vega\/publication\/281523100_Prcticas_comunicativas_habitus_e_identidades_polticas_en_procesos_de_comunicacin_local\/links\/55ec1d0c08ae65b6389df36c.pdf","pubdate":"2015-08-01T00:00:00+00:00","title":"Pr\u00e1cticas comunicativas, habitus e identidades pol\u00edticas en procesos de comunicaci\u00f3n local","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"CO":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/jairvegac\/statuses\/640979020700585984","license":"gnip","citation_ids":[4482055],"posted_on":"2015-09-07T20:04:42+00:00","author":{"name":"Jair Vega","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/688535023402770432\/NA5RDuAV_normal.jpg","description":"Activista, profe, pap\u00e1... me gusta el sentido de la equidad. Disfruto el papel del cr\u00edtico.\nAqu\u00ed opino a t\u00edtulo personal y no en nombre de entidad alguna.","id_on_source":"jairvegac","tweeter_id":"105185759","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1772},"tweet_id":"640979020700585984"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JMPereira61\/statuses\/640981614038773764","license":"gnip","rt":["jairvegac"],"citation_ids":[4482055],"posted_on":"2015-09-07T20:15:00+00:00","author":{"name":"JM Pereira","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513110746927235072\/KZ8Fgaol_normal.jpeg","description":"No se nada con certeza...pero ver las estrellas me hace so\u00f1ar (VG).","id_on_source":"JMPereira61","tweeter_id":"388592826","geo":{"lt":4.25,"ln":-74.18333,"country":"CO"},"followers":650},"tweet_id":"640981614038773764"}]}}