{"altmetric_id":4487732,"counts":{"readers":{"mendeley":13,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["148277945316396"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6293cf058f610007d8f","authors":["Kalokhe G","Grimm SA","Chandler JP","Helenowski I","Rademaker A","Raizer JJ"],"doi":"10.1007\/s11060-011-0731-1","first_seen_on":"2015-09-09T06:56:20+00:00","issns":["0167-594X"],"journal":"Journal of Neuro-Oncology","last_mentioned_on":1448541491,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/21964740"],"pmid":"21964740","pubdate":"2012-03-15T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Medicine & Public Health","scheme":"springer"},{"name":"Neurology","scheme":"springer"},{"name":"Oncology","scheme":"springer"},{"name":"Neurosciences","scheme":"era"},{"name":"Oncology And Carcinogenesis","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Medicine","Health Sciences","Neuroscience","Biochemistry, Genetics and Molecular Biology"],"subjects":["neoplasms","neurology"],"title":"Metastatic glioblastoma: case presentations and a review of the literature.","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/metastatic-glioblastoma-case-presentations-review-literature"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6611727,"mean":6.131580845607,"rank":5641723,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":6611727,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":199806,"mean":9.7547116638725,"rank":161178,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":199806,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":916,"mean":1.9866273224044,"rank":726,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":916,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":69,"mean":0.95147058823529,"rank":67,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":69,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":2,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Postgraduate":1,"Other":6,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Engineering":1,"Medicine and Dentistry":8,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":2,"Unspecified":1}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=730666697077515&id=148277945316396","license":"public","citation_ids":[4487732,2372005,4487733],"posted_on":"2015-08-19T12:44:24+00:00","summary":"Tekst przepisa\u0142em, dla znaczenia ostatniego zdania.\n\n\"Jedno badanie wykaza\u0142o, \u017ce organy otrzymywane od pacjent\u00f3w GBM [glejak wielopostaciowy] rozwijaj\u0105 przerzuty nowotworowe (169). Wskazuje to na to, \u017ce kom\u00f3rki nowotworowe GBM przerzutuj\u0105 z m\u00f3zgu i infiltr","author":{"name":"Pawe\u0142 W\u0105tor - Medycyna Funkcjonalna","url":"https:\/\/www.facebook.com\/148277945316396","facebook_wall_name":"Pawe\u0142 W\u0105tor - Medycyna Funkcjonalna","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/148277945316396\/picture","id_on_source":"148277945316396"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=770973523046832&id=148277945316396","license":"public","citation_ids":[4487732,2372005,4487733,4903901,217272,2569010],"posted_on":"2015-11-26T12:38:11+00:00","summary":"Wpis skopiowany z pewnej grupy mojego autorstwa.\n\n\"Cze\u015b\u0107, ostatnio Magda wstawi\u0142a post z pro\u015bb\u0105 o przedstawienie si\u0119 czy dzielenie si\u0119 swoimi historiami i st\u0105d ch\u0119\u0107 napisania tego postu. Poza tym, brat mi powiedzia\u0142, \u017ce jako osoba rozwijaj\u0105ca si\u0119 z zakresu","author":{"name":"Pawe\u0142 W\u0105tor - Medycyna Funkcjonalna","url":"https:\/\/www.facebook.com\/148277945316396","facebook_wall_name":"Pawe\u0142 W\u0105tor - Medycyna Funkcjonalna","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/148277945316396\/picture","id_on_source":"148277945316396"}}]}}