{"altmetric_id":16473127,"selected_quotes":["Les #abeilles sauvages sont en danger aussi","#Biodiversit\u00e9 Les #abeilles sauvages, m\u00e9connues mais en danger","Attention \u00e0 l'implantation des ruchers afin d'\u00e9viter la concurrence avec les abeilles sauvages #biodiversit\u00e9","merci \u00e0 #1toitPourLesAbeilles, article tr\u00e8s instructif sur les #abeilles #sauvages !","#Abeilles en danger\u00a0: les esp\u00e8ces sauvages aussi @FR_Conversation @iddrilefil @BenGeslin @Aleks\u2026"],"citation":{"abstract":"Si l\u2019on conna\u00eet bien l\u2019abeille domestique, on compte plus de 20\u00a0000 esp\u00e8ces d\u2019abeilles sauvages dans le monde\u00a0! Encore mal connues, elles sont pourtant essentielles aux \u00e9cosyst\u00e8mes.","altmetric_jid":"theconversation","authors":["Aleksandar Rankovic","Beno\u00eet Geslin"],"first_seen_on":"2017-02-16T21:39:42+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1501882960,"links":["http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240","http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter&utm_term=Autofeed#link_time=1487281571","http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter&utm_term=Autofeed#link_time=1487286243","http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_medium=social&utm_source=twitter","http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_source=Sociallymap&utm_medium=Sociallymap&utm_campaign=Sociallymap","http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#link_time=1487331798","http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_medium=email&utm_campaign=Newsletter%20du%2017%20fvrier%202017%20-%2067774965&utm_content=Newsletter%20du%2017%20fvrier%202017%20-%2067774965+CID_c7b91860cec30d3dfe9a31153d3b8cce&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Abeilles%20en%20danger%20%20noublions%20pas%20de%20protger%20les%20espces%20sauvages","https:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240","http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1487332294","http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1487350273","http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1487500977","https:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_medium=email&utm_campaign=Newsletter%20du%2017%20fvrier%202017%20-%2067774965&utm_content=Newsletter%20du%2017%20fvrier%202017%20-%2067774965%20CID_c7b91860cec30d3dfe9a31153d3b8cce&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Abeilles%20en%20danger%20%20noublions%20pas%20de%20protger%20les%20espces%20sauvages","http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbutton","https:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_medium=email&utm_campaign=Newsletter+du+17+fvrier+2017+-+67774965&utm_content=Newsletter+du+17+fvrier+2017+-+67774965+CID_c7b91860cec30d3dfe9a31153d3b8cce&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Abeilles+en+danger++noublions+pas+de+protger+les+espces+sauvages","http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_source=linkedin&utm_medium=linkedinbutton","https:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_term=Abeilles%20en%20danger%20%20noublions%20pas%20de%20protger%20les%20espces%20sauvages&utm_content=buffer13990&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","https:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2013%20juin%202017%20-%2076165969&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2013%20juin%202017%20-%2076165969%20CID_b5090cf90e6d23406a3a5dd64d4ba448&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Abeilles%20en%20danger%20%20noublions%20pas%20de%20protger%20les%20espces%20sauvages","https:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240?utm_medium=email&utm_campaign=Des+nouvelles+de+The+Conversation+pour+13+juin+2017+-+76165969&utm_content=Des+nouvelles+de+The+Conversation+pour+13+juin+2017+-+76165969+CID_b5090cf90e6d23406a3a5dd64d4ba448&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Abeilles+en+danger++noublions+pas+de+protger+les+espces+sauvages"],"pubdate":"2017-02-16T00:00:00+00:00","title":"Abeilles en danger\u00a0: n\u2019oublions\u00a0pas de prot\u00e9ger les\u00a0esp\u00e8ces\u00a0sauvages","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240"},"altmetric_score":{"score":108.75,"score_history":{"1y":108.75,"6m":34.2,"3m":1.7,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":108.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8406954,"mean":7.0764762548254,"rank":78002,"this_scored_higher_than_pct":99,"this_scored_higher_than":8329076,"rank_type":"exact","sample_size":8406954,"percentile":99},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":243958,"mean":13.704213652406,"rank":5796,"this_scored_higher_than_pct":97,"this_scored_higher_than":238159,"rank_type":"exact","sample_size":243958,"percentile":97},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":46050,"mean":63.218951508176,"rank":7785,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":38266,"rank_type":"exact","sample_size":46050,"percentile":83},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3807,"mean":92.135107724645,"rank":1037,"this_scored_higher_than_pct":72,"this_scored_higher_than":2770,"rank_type":"exact","sample_size":3807,"percentile":72}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":130,"researcher":5,"practitioner":1,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":130,"Scientists":5,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":73,"MA":1,"GB":1,"MF":1,"DZ":1,"LU":1,"CA":2,"BE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":165},"twitter":{"unique_users_count":137,"unique_users":["Ake_Actus","akemoi","ECONEWSN1","FR_Conversation","BenGeslin","bernardoffmann","DamienDerelle","Acrobaz","PolluxeBlog","anne_meunier83","Zehub","Agroforesterie","transitioneuse","cramounim","PensonsSauvage","hervemmoal","Rene_Gamba","RachLGanem","Mj0glutenVG","1tpla","bonhelene","Fabrice_E","SAFARINDG","TGHORFI","Inchoactif","Berangere_sncf","svtevolution","novencia","neoriental","DidierPourquery","fchasteland","galle_jennifer","imbe_marseille","Jeannedosa","collombetgermai","iddrilefil","SanzBrigitte","callophrys","OliveBerland","HamzaMaata","LMahie","Elisathis","paustmart","FPils77","NutergiaFrance","AleksRankovic","DutchLearner","INSECTOBusParc","ArnauddMercier","Obs_Abeilles","Eric_Chauvelot","NHM_Bees","Mr_Spock","DidiRules1","Mielinfrance","univamu","C_Guillot78310","57loB","PatrickBo69","BP97434","nicolasroche61","myriam_coutelle","AgivGentilly","abeillmentvotre","cinqtrouilles","ACROPOLITESSE","marysoudja","Linck11","swima8","CBLACORRE","INRAbeilles","FrenchRedFrog","ChafiBen1","mrcmathias","Capitale_Biodiv","natfrancenat","ChSimonUPMC","confucius38000","UntUved","Angel_Vernier","RBAbuzz","f_lasserre","RemDumDum","thi_loup","Arnaud_Schwartz","JackyBerland","bleu_tomate","cadamo3","CorinneSarde","paula_bruzzone","joellea91","ClementJehanno","Phhennebert","DrineLeblond69","blabalade","FaouenMonique","thecreativeglob","jardins_feeling","TerroirDirect","biostorenormand","blogtelecoms","anourea_","isabellehilali","PatrickFavrel","MBarra_Biodiv","LarsonneurChri1","ld0v","Tweety_doc","ebouriau","PlanteEtMoi","zahann1","ant7236","Damiendamien85","JMBUF","LaurentGUYOT1","AgnesPop1","cl_michel","SophieParadis","sortons_du_bois","FNEpaysloire","GerardDupin","Elisa6666","h_bouteloup","cargodusoir","ju_ruelle","jourdrensyl","ElenaTolTorres","IsabelleGreiber","Chimienaturels","ArcueilTransiti","MorisonNicolas","bee_washing","sansan1377","Kristieperles","DenobleSandrine","mimikalista","blacklite555"],"posts_count":157},"facebook":{"unique_users_count":8,"unique_users":["898911580155104","352011418390","589690977807474","592623864120333","627618427248381","478931002189729","451480328369156","151040175073801"],"posts_count":8}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ake_Actus\/statuses\/832343661597773829","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-16T21:39:27+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124834526\/vitcontlemur2_normal.jpg","id_on_source":"Ake_Actus","tweeter_id":"185608412","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":89},"tweet_id":"832343661597773829"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/akemoi\/statuses\/832343666320551936","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-16T21:39:28+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","url":"https:\/\/plus.google.com\/106107806040420711612","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3382421081\/654617e6289a7185af971e91e8315413_normal.jpeg","id_on_source":"akemoi","tweeter_id":"14215299","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2287},"tweet_id":"832343666320551936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ECONEWSN1\/statuses\/832346706364743680","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-16T21:51:33+00:00","author":{"name":"ECO NEWS","url":"http:\/\/econews.ek.la","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763779011306745856\/83dqScnl_normal.jpg","description":"The best of news right here: http:\/\/econews.ek.la  & http:\/\/infosnews.hautetfort.com & http:\/\/je-me-forme.ek.la\/ Enjoy!","id_on_source":"ECONEWSN1","tweeter_id":"151291952","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":746},"tweet_id":"832346706364743680"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/832354099890946048","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-16T22:20:56+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13693},"tweet_id":"832354099890946048"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BenGeslin\/statuses\/832357710444232704","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-16T22:35:17+00:00","author":{"name":"BenGes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3713952985\/3cd91b3c878895922ba7d39e44db14f6_normal.jpeg","description":"PhD Ecologist, Lecturer @imbe_marseille, @univamu, interested in Bees and Ecological Networks @obs_abeille","id_on_source":"BenGeslin","tweeter_id":"1459912620","geo":{"lt":43.29695,"ln":5.38107,"country":"FR"},"followers":98},"tweet_id":"832357710444232704"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bernardoffmann\/statuses\/832358202457075712","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-16T22:37:14+00:00","author":{"name":"Bernard Offmann","url":"http:\/\/www.bernardoffmann.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886548545637158912\/BXVNY2Ak_normal.jpg","description":"Computational biologist @UnivNantes, father of 2\u2642, @fcnantes fan. Nothing makes sense in biology except in the light of evolution. Tweets are mine.","id_on_source":"bernardoffmann","tweeter_id":"17448456","geo":{"lt":47.21725,"ln":-1.55336,"country":"FR"},"followers":284},"tweet_id":"832358202457075712"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DamienDerelle\/statuses\/832358946832805888","license":"gnip","rt":["BenGeslin"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-16T22:40:12+00:00","author":{"name":"Damien Derelle","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519861950621032448\/sNiDzEB0_normal.jpeg","description":"Docteur en microbiologie du sol\nSuppl\u00e9ant pour la #RepubliqueEnMarche dans la #Circo7805","id_on_source":"DamienDerelle","tweeter_id":"938949924","geo":{"lt":48.95264,"ln":2.14521,"country":"FR"},"followers":185},"tweet_id":"832358946832805888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Acrobaz\/statuses\/832373148981018628","license":"gnip","rt":["BenGeslin"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-16T23:36:38+00:00","author":{"name":"Acrobaz","url":"https:\/\/www.youtube.com\/DubsFRtv","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561633581793955840\/Oa6NPwsM_normal.jpeg","description":"#dubnationFR","id_on_source":"Acrobaz","tweeter_id":"56969846","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":28},"tweet_id":"832373148981018628"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PolluxeBlog\/statuses\/832449245504487424","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T04:39:00+00:00","author":{"name":"Polluxe","url":"http:\/\/polluxe.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184243134\/elle_2010c_normal.jpg","description":"\u00ab J'adorerais \u00eatre de gauche, mais c'est tellement \u00e9lev\u00e9 comme vertu que j'y ai renonc\u00e9 \u00bb F. Luchini","id_on_source":"PolluxeBlog","tweeter_id":"50574764","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":3370},"tweet_id":"832449245504487424"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/832455359583309824","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T05:03:18+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13693},"tweet_id":"832455359583309824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anne_meunier83\/statuses\/832458298435653632","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T05:14:59+00:00","author":{"name":"anne meunier \u0646","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765767141681401856\/2B_4Yn1j_normal.jpg","description":"Rien n'a lieu sur cette terre qui ne m'implique","id_on_source":"anne_meunier83","tweeter_id":"2191668538","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":255},"tweet_id":"832458298435653632"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Zehub\/statuses\/832472123226484736","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T06:09:55+00:00","author":{"name":"Hubert MESSMER","url":"http:\/\/bit.ly\/HgrxRf","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534293112181780480\/Jt9THwzF_normal.jpeg","description":"Veilleur DDurable - Alsacien Europ\u00e9en curieux de tout, en particulier d'#Ecologie d'#Environnement #Enr #cop21 #Bio #Biodiversit\u00e9 #climat #veille @ZeHubInfos","id_on_source":"Zehub","tweeter_id":"76326683","geo":{"lt":48.58342,"ln":7.74296,"country":"FR"},"followers":6281},"tweet_id":"832472123226484736"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Agroforesterie\/statuses\/832477560936099842","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T06:31:31+00:00","author":{"name":"Agroforesterie","url":"http:\/\/www.agroforesterie.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569211844435267584\/2SuuC2Tc_normal.jpeg","description":"Association fran\u00e7aise #agroforesterie. French Association #Agroforestry. Plateforme nationale de d\u00e9veloppement : agriculteurs, R&D, institutions, tout public","id_on_source":"Agroforesterie","tweeter_id":"595974510","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1942},"tweet_id":"832477560936099842"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/transitioneuse\/statuses\/832478496614002692","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T06:35:14+00:00","author":{"name":"Kitty de Bruin","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"transitioneuse","tweeter_id":"566561626","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":56},"tweet_id":"832478496614002692"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cramounim\/statuses\/832482669652963329","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T06:51:49+00:00","author":{"name":"CRAMOUNIM","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891620095692349444\/n5_UiJns_normal.jpg","description":"Lib\u00e9rons l'Union Maghr\u00e9bine des Peuples pour qu'elle devienne Prosp\u00e8re, P\u00e9renne, Puissante... !","id_on_source":"cramounim","tweeter_id":"281590018","geo":{"lt":32,"ln":-5,"country":"MA"},"followers":476},"tweet_id":"832482669652963329"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PensonsSauvage\/statuses\/832486550793379841","license":"gnip","rt":["Agroforesterie"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T07:07:15+00:00","author":{"name":"La Pens\u00e9e Sauvage","url":"https:\/\/pensons-sauvage.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724258236124241920\/Ze5L2R-p_normal.jpg","description":"#Permaculture & #Potager au #JardinSauvage ~  #biodiversit\u00e9 #RefugeDuVivant\n#agroforesterie #bio #local","id_on_source":"PensonsSauvage","tweeter_id":"724248722222252032","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":232},"tweet_id":"832486550793379841"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hervemmoal\/statuses\/832488635240886272","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T07:15:32+00:00","author":{"name":"Herve Moal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574178239574241280\/IkAbObCx_normal.jpeg","id_on_source":"hervemmoal","tweeter_id":"3071911942","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":720},"tweet_id":"832488635240886272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Rene_Gamba\/statuses\/832490267441844224","license":"gnip","rt":["hervemmoal"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T07:22:01+00:00","author":{"name":"Ren\u00e9 GAMBA","url":"http:\/\/www.acoustique-gamba.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454010857651859456\/-WBv7dTR_normal.jpeg","description":"Acousticien militant pour un d\u00e9veloppement d\u00e9sirable","id_on_source":"Rene_Gamba","tweeter_id":"2457253019","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":604},"tweet_id":"832490267441844224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RachLGanem\/statuses\/832493952804745216","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T07:36:39+00:00","author":{"name":"Rachel Ganem","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/rachel-ganem-28b36491?trk=nav_responsive_tab_profile","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/699284871248740357\/JsIw53DU_normal.jpg","description":"Parisienne, bient\u00f4t avocate, citoyenne positive et engag\u00e9e, cycliste convaincue et surtout montr\u00e9alaise dans l'\u00e2me. Coordinatrice France @jourdelaterrefr","id_on_source":"RachLGanem","tweeter_id":"4914612717","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":163},"tweet_id":"832493952804745216"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Mj0glutenVG\/statuses\/832500803155918848","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T08:03:53+00:00","author":{"name":"SANSGLUTEN_VG BREST","url":"http:\/\/0-gluten-vege-brest.weebly.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671355527536975872\/ejku8q4q_normal.jpg","description":"http:\/\/www.ekologiezh.fr\/index.php?view=82","id_on_source":"Mj0glutenVG","tweeter_id":"3064360665","geo":{"lt":48.4,"ln":-4.48333,"country":"FR"},"followers":174},"tweet_id":"832500803155918848"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/1tpla\/statuses\/832502008540192768","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T08:08:40+00:00","author":{"name":"1ToitPourLesAbeilles","url":"http:\/\/www.untoitpourlesabeilles.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/782314333221097472\/ZjatQrhF_normal.jpg","description":"Parrainez une ruche, et recevez du miel \u00e0 votre nom !","id_on_source":"1tpla","tweeter_id":"70352133","geo":{"lt":46.16667,"ln":-1.15,"country":"FR"},"followers":2166},"tweet_id":"832502008540192768"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bonhelene\/statuses\/832505037037432832","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T08:20:42+00:00","author":{"name":"Elena Bondar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/427157820597747713\/0LgaUYxD_normal.jpeg","id_on_source":"bonhelene","tweeter_id":"2310483564","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":95},"tweet_id":"832505037037432832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Fabrice_E\/statuses\/832505488977887233","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T08:22:30+00:00","author":{"name":"Fabrice E","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1668632586\/RADIO_CR_NE_normal.jpg","description":"Si vous ne trouvez plus rien, cherchez autre chose...","id_on_source":"Fabrice_E","tweeter_id":"139211143","geo":{"lt":48.65026,"ln":1.21493,"country":"FR"},"followers":460},"tweet_id":"832505488977887233"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SAFARINDG\/statuses\/832506436429168645","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T08:26:16+00:00","author":{"name":"FREDERICSERRESBDDDRH","url":"http:\/\/www.brasdroitdesdirigeants-rh.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839403972746174464\/4fzlu08Q_normal.jpg","description":"#DRH #externalisation #coaching #\u00e9volution #formation #sports #motivations #conseils #RH #transformation #changement @BrasDroitRH","id_on_source":"SAFARINDG","tweeter_id":"2808409155","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":94},"tweet_id":"832506436429168645"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TGHORFI\/statuses\/832506946053931008","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T08:28:17+00:00","author":{"name":"Thami GHORFI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250881555\/Photo_TG_animation_normal.jpg","description":"Entrepreneurship - \r\nAcademia - \r\nManagement Education -","id_on_source":"TGHORFI","tweeter_id":"225923863","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":8728},"tweet_id":"832506946053931008"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TGHORFI\/statuses\/832507553871433728","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T08:30:42+00:00","author":{"name":"Thami GHORFI","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250881555\/Photo_TG_animation_normal.jpg","description":"Entrepreneurship - \r\nAcademia - \r\nManagement Education -","id_on_source":"TGHORFI","tweeter_id":"225923863","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":8728},"tweet_id":"832507553871433728"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Inchoactif\/statuses\/832511636447571969","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T08:46:56+00:00","author":{"name":"Pierre Boisard","url":"http:\/\/debloguer.blog.lemonde.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556008178760957953\/K98Cukbn_normal.jpeg","description":"Sociologue, chercheur au CNRS","id_on_source":"Inchoactif","tweeter_id":"42579236","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":337},"tweet_id":"832511636447571969"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PolluxeBlog\/statuses\/832511855604203520","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T08:47:48+00:00","author":{"name":"Polluxe","url":"http:\/\/polluxe.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184243134\/elle_2010c_normal.jpg","description":"\u00ab J'adorerais \u00eatre de gauche, mais c'est tellement \u00e9lev\u00e9 comme vertu que j'y ai renonc\u00e9 \u00bb F. Luchini","id_on_source":"PolluxeBlog","tweeter_id":"50574764","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":3370},"tweet_id":"832511855604203520"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Berangere_sncf\/statuses\/832513211744280576","license":"gnip","rt":["1tpla"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T08:53:11+00:00","author":{"name":"B\u00e9rang\u00e8re","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799557427159035905\/XBioz5j-_normal.jpg","description":"Unit\u00e9 Op\u00e9rationnelle - Escale de Paris St Lazare Une \u00e9quipe d'animateurs au service de nos clients #EGTLAJ #SNCF #UOESCALEPSL #ExcellenceLAJ","id_on_source":"Berangere_sncf","tweeter_id":"3329044077","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":89},"tweet_id":"832513211744280576"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/svtevolution\/statuses\/832515622173102080","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T09:02:46+00:00","author":{"name":"desprat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/614837130217562112\/KVI0sYiM_normal.jpg","description":"Prof de SVT en lyc\u00e9e","id_on_source":"svtevolution","tweeter_id":"2819187772","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":76},"tweet_id":"832515622173102080"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/novencia\/statuses\/832516859060699136","license":"gnip","rt":["1tpla"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T09:07:41+00:00","author":{"name":"NOVENCIA Group","url":"http:\/\/www.novencia.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672110682939236353\/uFp-xqfq_normal.jpg","description":"DataFactory et Cabinet de conseil IT finance, banque\/assurance, m\u00e9dia\/num\u00e9rique \nBlog: http:\/\/www.novencia.com\/blog\/ - Mentions l\u00e9gales : http:\/\/bit.ly\/2cCLD59","id_on_source":"novencia","tweeter_id":"82828586","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1061},"tweet_id":"832516859060699136"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/neoriental\/statuses\/832517538219225089","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T09:10:23+00:00","author":{"name":"Yassine Mseffer","url":"http:\/\/www.greensupply.ma","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707260738788855809\/tT7jIrUD_normal.jpg","description":"#Entrepreneurship #Education #ONG #Reuters","id_on_source":"neoriental","tweeter_id":"306258436","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":496},"tweet_id":"832517538219225089"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DidierPourquery\/statuses\/832518395253968897","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T09:13:47+00:00","author":{"name":"Didier Pourquery","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655763294007992320\/KthshyL3_normal.jpg","description":"Red chef The Conversation France. Ma bio: Le Monde, Lib\u00e9ration, Metro, Bild, L'Expansion, Voici, InfoMatin, La Tribune, tout \u00e7a...","id_on_source":"DidierPourquery","tweeter_id":"522169720","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":3946},"tweet_id":"832518395253968897"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fchasteland\/statuses\/832520501050404865","license":"gnip","rt":["Inchoactif"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T09:22:09+00:00","author":{"name":"f.chasteland","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"fchasteland","tweeter_id":"1140673782","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":258},"tweet_id":"832520501050404865"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/galle_jennifer\/statuses\/832520772811890688","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T09:23:14+00:00","author":{"name":"Jennifer Gall\u00e9","url":"http:\/\/theconversation.com\/fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/638046624133054465\/tEQFmi0C_normal.jpg","description":"Pilote la rubrique Environnement+\u00c9nergie @FR_Conversation","id_on_source":"galle_jennifer","tweeter_id":"3491860636","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":390},"tweet_id":"832520772811890688"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/imbe_marseille\/statuses\/832521558887325696","license":"gnip","rt":["BenGeslin"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T09:26:21+00:00","author":{"name":"IMBE","url":"http:\/\/www.imbe.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000840634056\/4bd8a9c527fcd0067850ab7c97d27e43_normal.jpeg","description":"Institut Mediterran\u00e9en de Biodiversit\u00e9 et d'Ecologie marine et continentale - Aix Marseille Univ, CNRS, IRD, Avignon Universit\u00e9","id_on_source":"imbe_marseille","tweeter_id":"1024470068","geo":{"lt":43.29695,"ln":5.38107,"country":"FR"},"followers":1214},"tweet_id":"832521558887325696"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Jeannedosa\/statuses\/832522288515915776","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T09:29:15+00:00","author":{"name":"Catherine Sal\u00e8s","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","description":"Journaliste,  int\u00e9ress\u00e9e par le recyclage, l'upcycling et l'\u00e9conomie circulaire. Ex Maison Fran\u00e7aise, Maison Magazine, Avantages, Elle, Le Parisien.","id_on_source":"Jeannedosa","tweeter_id":"2598310672","geo":{"lt":49.50828,"ln":2.27446,"country":"FR"},"followers":74},"tweet_id":"832522288515915776"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/collombetgermai\/statuses\/832523442016702464","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T09:33:50+00:00","author":{"name":"Collombet Germain","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/440432595864928256\/9dBHbTRW_normal.png","description":"Doctorant en Histoire contemporaine - Secr\u00e9taire du Groupe EELV Saint Etienne Ondaine","id_on_source":"collombetgermai","tweeter_id":"261136737","geo":{"lt":45.33931,"ln":5.3449,"country":"FR"},"followers":299},"tweet_id":"832523442016702464"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/iddrilefil\/statuses\/832528212760657920","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T09:52:48+00:00","author":{"name":"IDDRI","url":"http:\/\/www.iddri.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/597773348974755840\/DBdv8wC7_normal.png","description":"Leading think tank specialising in: #biodiversity & #ecosystems; #climate; #ocean; #governance innovations for #sustainable #development","id_on_source":"iddrilefil","tweeter_id":"1548953197","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":5407},"tweet_id":"832528212760657920"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SanzBrigitte\/statuses\/832528846486433792","license":"gnip","rt":["1tpla"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T09:55:19+00:00","author":{"name":"\ud83d\udd4aBrigitte Sanz\ud83d\udc1d\ud83d\ude49","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815932915817283584\/GXP3O8hm_normal.jpg","description":"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Humanit\u00e9,solidarit\u00e9.Membre&soutien @LPOFrance @Lola_YaBonobo,@Kalaweit,@ElusContreSida,@ADMDFRANCE,@1tpla,@PatouSolidarite(+marraine\ud83d\udc12\ud83d\udc1d\ud83d\udc76\ud83c\udffc)","id_on_source":"SanzBrigitte","tweeter_id":"3815738345","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":323},"tweet_id":"832528846486433792"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/callophrys\/statuses\/832528879315218432","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T09:55:27+00:00","author":{"name":"Val\u00e9rie Coudrain","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000462669816\/3e551841dd08fd8b4de2a9fa98b549d9_normal.jpeg","description":"Ecologist, curious by nature and of nature!","id_on_source":"callophrys","tweeter_id":"119836634","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":35},"tweet_id":"832528879315218432"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/OliveBerland\/statuses\/832530861392281600","license":"gnip","rt":["iddrilefil"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T10:03:19+00:00","author":{"name":"\u270eOlivier Berland\u2710","url":"http:\/\/www.energie-partagee.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626082789960585217\/IERMWuYs_normal.jpg","description":"Utopiste, tirage au sort pour toutes fonctions politique. D\u00e9veloppe @EnergiePartagee. Ex DG @amisdelaterre ex @WWFFrance ex @greenpeacefr ex adm Ecole & Nature","id_on_source":"OliveBerland","tweeter_id":"262419055","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1366},"tweet_id":"832530861392281600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HamzaMaata\/statuses\/832536501531582464","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T10:25:44+00:00","author":{"name":"Hamza Maata","url":"http:\/\/www.open-diplomacy.eu\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907241028880670720\/JOZMIipm_normal.jpg","description":"\ud83c\udf0d\u00a0CEO @opendiplo \u2022 \ud83d\udc54Financial Services @KPMG_FRANCE \u2022 Ex @BNPParibas \u2022 Alumnus \ud83c\udf93@Grenoble_EM \u2022 \ud83e\udd91","id_on_source":"HamzaMaata","tweeter_id":"705330069468803072","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":291},"tweet_id":"832536501531582464"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LMahie\/statuses\/832543797112426497","license":"gnip","rt":["1tpla"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T10:54:43+00:00","author":{"name":"Lily Mahie","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552862755271606272\/5fOJVzd7_normal.jpeg","description":"Si l' abeille disparait l'humanit\u00e9 en a pour 4 ans (sic... Albert Einstein). Allons aider les abeilles et l'humanit\u00e9.","id_on_source":"LMahie","tweeter_id":"1093072634","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":68},"tweet_id":"832543797112426497"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Elisathis\/statuses\/832553732491636736","license":"gnip","rt":["1tpla"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T11:34:12+00:00","author":{"name":"delong","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831822349385269249\/V-vz1_gI_normal.jpg","id_on_source":"Elisathis","tweeter_id":"191471701","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":108},"tweet_id":"832553732491636736"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/paustmart\/statuses\/832556394968711168","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T11:44:47+00:00","author":{"name":"Paustmart","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/417957930613239808\/41Bh7cZu_normal.jpeg","id_on_source":"paustmart","tweeter_id":"2210892936","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":18},"tweet_id":"832556394968711168"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/832557568706957315","license":"gnip","rt":["galle_jennifer"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T11:49:27+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13693},"tweet_id":"832557568706957315"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FPils77\/statuses\/832564607722086400","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T12:17:25+00:00","author":{"name":"PILLAS  Fran\u00e7ois","url":"http:\/\/fpillas.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2901450781\/7ee47486b1efef3c754fd49f8f3ac6a6_normal.jpeg","description":"no problem ? Make your life cool with zen attitude ! FPils","id_on_source":"FPils77","tweeter_id":"43425207","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":371},"tweet_id":"832564607722086400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FPils77\/statuses\/832564975935901696","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T12:18:53+00:00","author":{"name":"PILLAS  Fran\u00e7ois","url":"http:\/\/fpillas.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2901450781\/7ee47486b1efef3c754fd49f8f3ac6a6_normal.jpeg","description":"no problem ? Make your life cool with zen attitude ! FPils","id_on_source":"FPils77","tweeter_id":"43425207","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":371},"tweet_id":"832564975935901696"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/NutergiaFrance\/statuses\/832573015967793153","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T12:50:50+00:00","author":{"name":"LABORATOIRE NUTERGIA","url":"http:\/\/www.nutergia.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519484106929741824\/XVHij4OQ_normal.png","description":"Le laboratoire de la Nutrition Cellulaire Active\u00ae expert depuis 25 ans en micronutrition. \u00c9quilibre et bien-\u00eatre avec des compl\u00e9ments alimentaires de qualit\u00e9.","id_on_source":"NutergiaFrance","tweeter_id":"2814028847","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":186},"tweet_id":"832573015967793153"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AleksRankovic\/statuses\/832592687450685440","license":"gnip","rt":["galle_jennifer"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T14:09:00+00:00","author":{"name":"Aleksandar Rankovic","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724306918219591684\/jDjwP824_normal.jpg","id_on_source":"AleksRankovic","tweeter_id":"97239829","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":56},"tweet_id":"832592687450685440"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DutchLearner\/statuses\/832596450295021569","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T14:23:57+00:00","author":{"name":"Mihai Sterescu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276609734\/I03_Radeln_im_Wald_normal.jpg","description":"leraar wiskunde, Landshut in Beieren","id_on_source":"DutchLearner","tweeter_id":"181911913","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1241},"tweet_id":"832596450295021569"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INSECTOBusParc\/statuses\/832614622607859713","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T15:36:09+00:00","author":{"name":"INSECTO","url":"http:\/\/www.insecto.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/443756107073208320\/4jfWG-J2_normal.jpeg","description":"La SARL INSECTO et son INSECTO Bus fait d\u00e9couvrir le monde du vivant \u00e0 travers la d\u00e9couverte des insectes dans les \u00e9coles et les communes.","id_on_source":"INSECTOBusParc","tweeter_id":"2351469590","geo":{"lt":48.27202,"ln":-1.65968,"country":"FR"},"followers":76},"tweet_id":"832614622607859713"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/832618411591032835","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T15:51:13+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13693},"tweet_id":"832618411591032835"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ArnauddMercier\/statuses\/832618472152592388","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T15:51:27+00:00","author":{"name":"Arnaud Mercier","url":"http:\/\/obsweb.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848630136379502592\/pOw8IOqO_normal.jpg","description":"Prof. @AssasParis2 @CARISM_IFP Observatoire du webjournalisme @obsweb Pr\u00e9sident site d'info @FR_Conversation #compol #socialmedia #journalisme #innovation","id_on_source":"ArnauddMercier","tweeter_id":"125806460","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":4980},"tweet_id":"832618472152592388"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Obs_Abeilles\/statuses\/832622136795684864","license":"gnip","rt":["BenGeslin"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T16:06:01+00:00","author":{"name":"L'Obs. des Abeilles","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671298184187113472\/b97D7DiG_normal.jpg","description":"Melittology - Bees","id_on_source":"Obs_Abeilles","tweeter_id":"4328624680","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":153},"tweet_id":"832622136795684864"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Eric_Chauvelot\/statuses\/832622570079911937","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T16:07:44+00:00","author":{"name":"eric chauvelot","url":"http:\/\/www.webershandwick.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856768429134675969\/3d3dfsYv_normal.jpg","description":"#Innovation \/ #IT \/ #RH \/ #DD \/ #ESS, #CSR,  #PR, #cleantech, #smartcities, #ENR, #Sustainability \/ #Travel \/ #Nature lover #Communications \/ #content marketing","id_on_source":"Eric_Chauvelot","tweeter_id":"77540977","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1818},"tweet_id":"832622570079911937"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Eric_Chauvelot\/statuses\/832622827283021824","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T16:08:46+00:00","author":{"name":"eric chauvelot","url":"http:\/\/www.webershandwick.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856768429134675969\/3d3dfsYv_normal.jpg","description":"#Innovation \/ #IT \/ #RH \/ #DD \/ #ESS, #CSR,  #PR, #cleantech, #smartcities, #ENR, #Sustainability \/ #Travel \/ #Nature lover #Communications \/ #content marketing","id_on_source":"Eric_Chauvelot","tweeter_id":"77540977","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1818},"tweet_id":"832622827283021824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/NHM_Bees\/statuses\/832623252346253312","license":"gnip","rt":["BenGeslin"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T16:10:27+00:00","author":{"name":"\ud83d\udc1d NHM Bees \ud83d\udc1d","url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/David_Notton","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743111604598759426\/7ZUCbKyH_normal.jpg","description":"The buzz from David Notton, Bee Curator @NHM_London #bees #abejas #Bienen #abeilles #\u30df\u30c4\u30d0\u30c1 #pollinators #wildflowers #evolution #museum, #wasps are cool too","id_on_source":"NHM_Bees","tweeter_id":"1275578299","geo":{"lt":51.50853,"ln":-0.12574,"country":"GB"},"followers":3903},"tweet_id":"832623252346253312"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Mr_Spock\/statuses\/832625358998380545","license":"gnip","rt":["BenGeslin"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T16:18:49+00:00","author":{"name":"Mr_Spock","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1977374457\/LeonardNimoy1_normal.jpg","description":"Please help protect the Ocean and its circle of life. Our survival depends on it. May you live long and prosper.","id_on_source":"Mr_Spock","tweeter_id":"15761785","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2857},"tweet_id":"832625358998380545"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DidiRules1\/statuses\/832642861505994752","license":"gnip","rt":["1tpla"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T17:28:22+00:00","author":{"name":"Didi","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCTLXta1ckfpZ8yyuBmGhJEQ","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751292887460175872\/QVMXcJ_N_normal.jpg","description":"Un jour... Se Deus quiser!","id_on_source":"DidiRules1","tweeter_id":"2463383346","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":8},"tweet_id":"832642861505994752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Mielinfrance\/statuses\/832654546975363072","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T18:14:48+00:00","author":{"name":"MIEL IN FRANCE","url":"http:\/\/www.mielinfrance.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3301913139\/77c62157d255bdce85902fdbeefeff48_normal.png","description":"Passionn\u00e9 de nature, et d'apiculture et de produits de la ruche (miel, gel\u00e9e royale, propolis). Suivez les informations r\u00e9centes sur l'apiculture #madeinfrance","id_on_source":"Mielinfrance","tweeter_id":"1215677078","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1091},"tweet_id":"832654546975363072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/univamu\/statuses\/832672247345209344","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T19:25:08+00:00","author":{"name":"AMU","url":"http:\/\/www.univ-amu.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864487175273955329\/U8F6EVu__normal.jpg","description":"Compte officiel - Aix-Marseille Universit\u00e9. 75 000 \u00e9tudiants, interdisciplinarit\u00e9, innovation, recherche d\u2019excellence, international.","id_on_source":"univamu","tweeter_id":"593552841","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3675},"tweet_id":"832672247345209344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/C_Guillot78310\/statuses\/832695441800065024","license":"gnip","rt":["Mielinfrance"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T20:57:18+00:00","author":{"name":"Christian Guillot","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724326047282544640\/gYiAGJy0_normal.jpg","description":"Adjoint de Maurepas d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l'Urbanisme, \u00e0 l'immobilier communal, aux espaces verts et naturels. Pr\u00e9sident du SIAC.","id_on_source":"C_Guillot78310","tweeter_id":"3449773817","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":236},"tweet_id":"832695441800065024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/832697371763101696","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T21:04:58+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13693},"tweet_id":"832697371763101696"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/57loB\/statuses\/832697969350684673","license":"gnip","rt":["1tpla"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T21:07:21+00:00","author":{"name":"bialo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3663261622\/a14c0cfd7d4ca95e0283c3fa1c4940a7_normal.jpeg","id_on_source":"57loB","tweeter_id":"493466883","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":473},"tweet_id":"832697969350684673"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatrickBo69\/statuses\/832704528466145280","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T21:33:25+00:00","author":{"name":"Bollaert Patrick","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567973324429340672\/bk3m6N3p_normal.jpeg","description":"\" Small is Beautiful\" , Fun, \"Thinking big\" Ecology , Solidarity with all living beings supporter. Creative, Meaningful, Enjoyable Ideas Spreading Accelerator","id_on_source":"PatrickBo69","tweeter_id":"2989751332","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":1040},"tweet_id":"832704528466145280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/BP97434\/statuses\/832795025989791747","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-18T03:33:01+00:00","author":{"name":"Boris P\u00e9rus","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766993879237287936\/8lpeq76s_normal.jpg","description":"Professeur agr\u00e9g\u00e9 de SVTU (sciences de la Vie, de la Terre et de l'Univers) passionn\u00e9 de p\u00e9dagogie active et de LSF (langue des signes fran\u00e7aise)","id_on_source":"BP97434","tweeter_id":"766954316049506304","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":27},"tweet_id":"832795025989791747"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nicolasroche61\/statuses\/832830775183671296","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-18T05:55:04+00:00","author":{"name":"Nicolas ROCHE","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796409450756243456\/9h8S86-D_normal.jpg","description":"Coord. Interdisciplinary and Intersectoral Research Pole Environment of Aix-Marseille Univ.  Wastewater treatment, water reuse and circular economy scientist","id_on_source":"nicolasroche61","tweeter_id":"796303324593192961","geo":{"lt":43.29695,"ln":5.38107,"country":"FR"},"followers":97},"tweet_id":"832830775183671296"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/myriam_coutelle\/statuses\/832842267165650944","license":"gnip","rt":["Mielinfrance"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-18T06:40:44+00:00","author":{"name":"Myriam Debucquois","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463053139080646657\/Wn1dP3Oy_normal.jpeg","description":"Mairie de Maurepas - 2\u00e8me Adjointe d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9, tranquillit\u00e9 publique, am\u00e9lioration du cadre de vie et aux travaux. Conseill\u00e8re communautaire SQY","id_on_source":"myriam_coutelle","tweeter_id":"710507279","geo":{"lt":48.76486,"ln":1.92923,"country":"FR"},"followers":260},"tweet_id":"832842267165650944"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgivGentilly\/statuses\/832991593032515584","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-18T16:34:06+00:00","author":{"name":"GENTIL'\u00ceLOT VERT","url":"http:\/\/www.ilotvertgentilly.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838035937548464128\/tpVdsco__normal.jpg","description":"Pour un am\u00e9nagement urbain, raisonn\u00e9 et durable de l'\u00eelot Paix-Reims en accord avec les habitants de Gentilly #Gentilly #C\u0153urDePlateau #Concertation","id_on_source":"AgivGentilly","tweeter_id":"822862934938439680","geo":{"lt":48.81294,"ln":2.3417,"country":"FR"},"followers":104},"tweet_id":"832991593032515584"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/abeillmentvotre\/statuses\/833041930061803522","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-18T19:54:07+00:00","author":{"name":"Abeillement V\u00f4tre","url":"http:\/\/www.abeillementvotre.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/586646132798976000\/WlSZwMbd_normal.jpg","description":"Association Abeillement V\u00f4tre (loi 1901) \/ Protection de la biodiversit\u00e9, notamment de l'abeille de souche locale toulousaine","id_on_source":"abeillmentvotre","tweeter_id":"2451935598","geo":{"lt":43.60426,"ln":1.44367,"country":"FR"},"followers":70},"tweet_id":"833041930061803522"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cinqtrouilles\/statuses\/833049067966124034","license":"gnip","rt":["abeillmentvotre"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-18T20:22:29+00:00","author":{"name":"Jans Joseph","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3727091836\/d5b4d5d80d5e30c8d28dbc6bd78bb645_normal.jpeg","description":"Retrait\u00e9 cadre banque occupations saines:Petits Enfants,v\u00e9lo,p\u00eache,apiculture,lecture et voyages","id_on_source":"cinqtrouilles","tweeter_id":"491311539","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":523},"tweet_id":"833049067966124034"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cinqtrouilles\/statuses\/833049094411137024","license":"gnip","rt":["abeillmentvotre"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-18T20:22:36+00:00","author":{"name":"Jans Joseph","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3727091836\/d5b4d5d80d5e30c8d28dbc6bd78bb645_normal.jpeg","description":"Retrait\u00e9 cadre banque occupations saines:Petits Enfants,v\u00e9lo,p\u00eache,apiculture,lecture et voyages","id_on_source":"cinqtrouilles","tweeter_id":"491311539","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":523},"tweet_id":"833049094411137024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/833364657507332097","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-19T17:16:32+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13693},"tweet_id":"833364657507332097"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ACROPOLITESSE\/statuses\/833365393528016897","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-19T17:19:27+00:00","author":{"name":"CARTOPOL","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520105174673526784\/yc-0Sq3A_normal.jpeg","description":"Europa Patria","id_on_source":"ACROPOLITESSE","tweeter_id":"2818659153","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1276},"tweet_id":"833365393528016897"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/marysoudja\/statuses\/833368205376757760","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-19T17:30:38+00:00","author":{"name":"Maryse Oudjaoudi","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792017567678431233\/alWYzKyn_normal.jpg","description":"Lectrice imp\u00e9nitente, grand m\u00e8re activiste \u00e9cologiste","id_on_source":"marysoudja","tweeter_id":"2228643596","geo":{"lt":18.06667,"ln":-63.06667,"country":"MF"},"followers":1164},"tweet_id":"833368205376757760"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Linck11\/statuses\/833368754935492615","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-19T17:32:49+00:00","author":{"name":"Christelle Linck","url":"http:\/\/www.universcience.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884131570793271297\/90h4fTzm_normal.jpg","description":"Responsable communication institutionnelle @universcience @palaisdecouvert @citedessciences #sciences #innovation #egalit\u00e9 #culture #p\u00e9dagogie @ScPoLyon","id_on_source":"Linck11","tweeter_id":"2320825110","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":883},"tweet_id":"833368754935492615"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/swima8\/statuses\/833382661481705472","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-19T18:28:04+00:00","author":{"name":"Viktoria","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790573262371684352\/wgw5Ie7S_normal.jpg","id_on_source":"swima8","tweeter_id":"2829400208","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":179},"tweet_id":"833382661481705472"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CBLACORRE\/statuses\/833408364591927296","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-19T20:10:12+00:00","author":{"name":"LACORRE Catherine","url":"http:\/\/clb38.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/594056759972593664\/KK6i1icY_normal.jpg","description":"Documentaliste IFSI de Savoie - Animatrice Web- autodidacte Web2","id_on_source":"CBLACORRE","tweeter_id":"399427028","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":147},"tweet_id":"833408364591927296"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/INRAbeilles\/statuses\/833415994097934336","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-19T20:40:31+00:00","author":{"name":"INRAbeilles","url":"http:\/\/bit.ly\/Yh8pua","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873099038807031810\/a9Rj3e-z_normal.jpg","description":"Veille scientifique sur les abeilles et la pollinisation \/ Science of bees and pollination","id_on_source":"INRAbeilles","tweeter_id":"608960321","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1785},"tweet_id":"833415994097934336"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FrenchRedFrog\/statuses\/833416119151161347","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-19T20:41:01+00:00","author":{"name":"RedFrog","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797521054180798464\/yzpGyqIj_normal.jpg","description":"Don't trust, don't fear, don't beg.\nRT means Read This.","id_on_source":"FrenchRedFrog","tweeter_id":"45365156","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3700},"tweet_id":"833416119151161347"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ChafiBen1\/statuses\/833417498888376320","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-19T20:46:30+00:00","author":{"name":"Chafi Ben","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/813491707253821441\/9M9JXbt1_normal.jpg","description":"Biologiste","id_on_source":"ChafiBen1","tweeter_id":"812031413537095681","geo":{"lt":35.66667,"ln":-0.5,"country":"DZ"},"followers":46},"tweet_id":"833417498888376320"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mrcmathias\/statuses\/833434445105463297","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-19T21:53:50+00:00","author":{"name":"Michel Mathias","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000358230538\/a5990fae0158c61bf460c5136bc37bf5_normal.jpeg","description":"Aviation, contr\u00f4le a\u00e9rien, progr\u00e8s libert\u00e9s, droits et ...devoirs","id_on_source":"mrcmathias","tweeter_id":"1115144167","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":267},"tweet_id":"833434445105463297"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Capitale_Biodiv\/statuses\/833438309833654273","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-19T22:09:12+00:00","author":{"name":"CapitaleBiodiversit\u00e9","url":"http:\/\/www.capitale-biodiversite.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810879658422128641\/zz5h00Qt_normal.jpg","description":"Depuis 2010, l'op\u00e9ration Capitale fran\u00e7aise de la Biodiversit\u00e9 anime et valorise le r\u00e9seau des villes et intercommunalit\u00e9s fran\u00e7aises engag\u00e9es pour la nature","id_on_source":"Capitale_Biodiv","tweeter_id":"2435211085","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1428},"tweet_id":"833438309833654273"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/natfrancenat\/statuses\/833438565665210369","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-19T22:10:13+00:00","author":{"name":"N.G","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861605851446083584\/NOx32DGs_normal.jpg","description":"Lyc\u00e9enES @Jeunes_Ecolos #EuropeFederale #Ecologie #VIeRepublique R\u00e9dac en chef du media lyc\u00e9en Le Petit Prince OL BD Histoire Chocolat","id_on_source":"natfrancenat","tweeter_id":"2562458843","geo":{"lt":45.74846,"ln":4.84671,"country":"FR"},"followers":572},"tweet_id":"833438565665210369"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ChSimonUPMC\/statuses\/833441711145832448","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-19T22:22:43+00:00","author":{"name":"Christian Simon","url":"http:\/\/fablab.sorbonne-universites.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816658652820078595\/myGFGGvB_normal.jpg","description":"Transition \u00e9cologique & nucl\u00e9aire. FabLabs & Innovation. Mes tweets n'engagent que moi. RT n'est pas approbation. Capilotractage & t\u00e9tracapilotomie","id_on_source":"ChSimonUPMC","tweeter_id":"2294237978","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":423},"tweet_id":"833441711145832448"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/confucius38000\/statuses\/833567420585537536","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T06:42:14+00:00","author":{"name":"Pens\u00e9e","url":"http:\/\/www.planetoscope.com\/biodiversite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807886001045651456\/xz8a0mUe_normal.jpg","description":"Je ne suis pas une \u00e9cologiste exalt\u00e9e, mais il faut parfois savoir taper du poing sur la table : Enfants,animaux,environnement, protection nature, biodiversit\u00e9.","id_on_source":"confucius38000","tweeter_id":"726352201644445697","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":320},"tweet_id":"833567420585537536"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/UntUved\/statuses\/833585589823873024","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T07:54:26+00:00","author":{"name":"UVED","url":"http:\/\/www.uved.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/482610700041220096\/MDpaOo7I_normal.png","description":"UNT","id_on_source":"UntUved","tweeter_id":"384349572","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":606},"tweet_id":"833585589823873024"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Angel_Vernier\/statuses\/833595803742662656","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T08:35:01+00:00","author":{"name":"Ang\u00e9lique Vernier","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481787609836822528\/tf7vCFnI_normal.jpeg","description":"Consultante senior @octotechnology \/ Transformation digitale \/ IoT \u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0 Avant, direction de startup e-cce et direction projet @leMondefr \/ compte perso","id_on_source":"Angel_Vernier","tweeter_id":"47918605","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1146},"tweet_id":"833595803742662656"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RBAbuzz\/statuses\/833610782583709696","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T09:34:32+00:00","author":{"name":"Info_RBA","url":"http:\/\/www.jacheres-apicoles.fr\/index\/chap-accueil\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908266234898210817\/4_X2Zu3P_normal.jpg","description":"Le R\u00e9seau #Biodiversit\u00e9 pour les #Abeilles est une association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral qui se veut \u00eatre le rassembleur de l'#apiculture et de l'#agriculture.","id_on_source":"RBAbuzz","tweeter_id":"2308396801","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":175},"tweet_id":"833610782583709696"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/f_lasserre\/statuses\/833618276102053888","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T10:04:19+00:00","author":{"name":"Fran\u00e7ois Lasserre \ud83d\udc1d","url":"http:\/\/www.francois-lasserre.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/779453916945809408\/Yc69dYYs_normal.jpg","description":"Auteur insectologue biodiversifi\u00e9 \/ Adm @Opie_insectes @graine_idf \/ Mbre @kawaa_co @AssoJNE @FNEasso @AMPLIFYNATURE \/ #insectes #EEDD #id\u00e9esre\u00e7ues \ud83d\udd77","id_on_source":"f_lasserre","tweeter_id":"384505541","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1063},"tweet_id":"833618276102053888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RemDumDum\/statuses\/833620680826576896","license":"gnip","rt":["RBAbuzz"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T10:13:52+00:00","author":{"name":"DumDum","url":"http:\/\/dumdum-cultivateur.blogspot.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861286039113125888\/VJZ3KPBX_normal.jpg","description":"Cultivateur Beauceron, \u00e0 la recherche d'une Agriculture Durable sans tabou avec les Nouvelles Technologies, d'une Biodiversit\u00e9 utile et dynamique,...Bordel !!","id_on_source":"RemDumDum","tweeter_id":"178322650","geo":{"lt":47.90289,"ln":1.90389,"country":"FR"},"followers":4774},"tweet_id":"833620680826576896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/thi_loup\/statuses\/833621257983647744","license":"gnip","rt":["RBAbuzz"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T10:16:10+00:00","author":{"name":"Thibault \ud83c\udf31","url":"https:\/\/ecologiescientifique.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886360708967014400\/6G14SLn7_normal.jpg","description":"Je d\u00e9crypte les pseudosciences de l'\u00e9cologie mainstream. Agronome biologiste :  #Agrienvi, #zetetique,  soci\u00e9t\u00e9, politique \ud83d\udc0d \ud83c\udf08 #LaREM #DataNoDogma","id_on_source":"thi_loup","tweeter_id":"755864834","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3299},"tweet_id":"833621257983647744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Arnaud_Schwartz\/statuses\/833635470890373120","license":"gnip","rt":["f_lasserre"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T11:12:39+00:00","author":{"name":"Arnaud Schwartz","url":"http:\/\/fne.asso.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776789698295496704\/qGvkByEK_normal.jpg","description":"Secr\u00e9taire national @FNEasso, pr\u00e9sident @FNEgrandest, conseiller @EU_EESC, protection de la #nature, m\u00e9nagement du #territoire, #apiculture & #permaculture","id_on_source":"Arnaud_Schwartz","tweeter_id":"4539862343","geo":{"lt":48.5,"ln":7.5,"country":"FR"},"followers":816},"tweet_id":"833635470890373120"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JackyBerland\/statuses\/833644522668228608","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T11:48:37+00:00","author":{"name":"Jacky Berland","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792787629146304512\/6lXbFlyp_normal.jpg","description":"Agriculteur en agriculture de conservation des sols  qui aime bien trouver ce qu'il cherche. Et \u00e7a marche!...souvent.","id_on_source":"JackyBerland","tweeter_id":"792780504496017414","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":564},"tweet_id":"833644522668228608"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bleu_tomate\/statuses\/833659855583977474","license":"gnip","rt":["f_lasserre"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T12:49:32+00:00","author":{"name":"bleu tomate","url":"http:\/\/www.bleu-tomate.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575360722047270913\/ua04WNGf_normal.jpeg","description":"R\u00e9seau d'infos #agriculture #tourisme #\u00e9cotourisme #alimentation #\u00e9cologie en #Provence","id_on_source":"bleu_tomate","tweeter_id":"3044607052","geo":{"lt":43.29695,"ln":5.38107,"country":"FR"},"followers":427},"tweet_id":"833659855583977474"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cadamo3\/statuses\/833695273096531968","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T15:10:17+00:00","author":{"name":"christine adamo","url":"http:\/\/www.christine-adamo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/684480526095388672\/gk8nnmUL_normal.jpg","description":"#Author #Novels #Science #PhD #L\u00e9quationDuChat #RequiemPourUnPoisson #NoirAustral #WebMortem #LianaLevi #FolioPolicier #AlbinMichel","id_on_source":"cadamo3","tweeter_id":"2793892912","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4583},"tweet_id":"833695273096531968"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CorinneSarde\/statuses\/833724726820405249","license":"gnip","rt":["f_lasserre"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T17:07:19+00:00","author":{"name":"Corinne","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822491403217408001\/xwsYuKv6_normal.jpg","description":"#bien\u00eatre  #viesaine protection de l'#environnement de la faune et de la flore #bio #nature #beaut\u00e9 #cuisine #culture #cin\u00e9ma #musique #d\u00e9coration #art","id_on_source":"CorinneSarde","tweeter_id":"822486821280026625","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":59},"tweet_id":"833724726820405249"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/paula_bruzzone\/statuses\/833730066198691844","license":"gnip","rt":["f_lasserre"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T17:28:32+00:00","author":{"name":"Paula Bruzzone","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472260216311279616\/Hrz4i9ei_normal.jpeg","description":"directrice adjointe association de culture scientifique pour les jeunes","id_on_source":"paula_bruzzone","tweeter_id":"2570292628","geo":{"lt":48.76636,"ln":2.03405,"country":"FR"},"followers":123},"tweet_id":"833730066198691844"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/joellea91\/statuses\/833781107703312385","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-20T20:51:21+00:00","author":{"name":"Joelle L","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532596523679227904\/JGH6MeEL_normal.jpeg","description":"Energie\/Climat, Biodiversit\u00e9","id_on_source":"joellea91","tweeter_id":"247656070","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":150},"tweet_id":"833781107703312385"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ClementJehanno\/statuses\/833966413400440832","license":"gnip","rt":["f_lasserre"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-21T09:07:41+00:00","author":{"name":"C. Jehanno-Ducrocq","url":"http:\/\/ger-france.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/778660111350988800\/-Q5JFB60_normal.jpg","description":"\u00c9tudiant en droit | Pr\u00e9sident @Asso_GER | Ancien @ecodeleguesldv | Engag\u00e9 pour une soci\u00e9t\u00e9 durable #Social #ESS #Environnement","id_on_source":"ClementJehanno","tweeter_id":"3301533232","geo":{"lt":48.63479,"ln":2.30831,"country":"FR"},"followers":75},"tweet_id":"833966413400440832"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/1tpla\/statuses\/834157034979332097","license":"gnip","rt":["NutergiaFrance"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-21T21:45:09+00:00","author":{"name":"1ToitPourLesAbeilles","url":"http:\/\/www.untoitpourlesabeilles.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/782314333221097472\/ZjatQrhF_normal.jpg","description":"Parrainez une ruche, et recevez du miel \u00e0 votre nom !","id_on_source":"1tpla","tweeter_id":"70352133","geo":{"lt":46.16667,"ln":-1.15,"country":"FR"},"followers":2166},"tweet_id":"834157034979332097"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Phhennebert\/statuses\/834238634874265603","license":"gnip","rt":["BenGeslin"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-22T03:09:24+00:00","author":{"name":"philippe hennebert","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/542047335774031872\/s_frNsrB_normal.jpeg","description":"Curieux et passionn\u00e9 de c\u00e9r\u00e9ales\n\n(54) Minorville (250 habitants )\nMes tweets  n'engagent que ceux qui les lisent","id_on_source":"Phhennebert","tweeter_id":"1227229741","geo":{"lt":49.75,"ln":6.16667,"country":"LU"},"followers":733},"tweet_id":"834238634874265603"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DrineLeblond69\/statuses\/834414096225333253","license":"gnip","rt":["RBAbuzz"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-22T14:46:37+00:00","author":{"name":"Drine","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000783338784\/85b3e30bc6a36e9287842dab4a32875f_normal.jpeg","id_on_source":"DrineLeblond69","tweeter_id":"1231116444","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":22},"tweet_id":"834414096225333253"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/blabalade\/statuses\/834480819037155328","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-22T19:11:45+00:00","author":{"name":"Laure #JeSuisCharlie","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3542036607\/4f1066312c79776b7b8a8cb128fa40b2_normal.jpeg","description":"#Libert\u00e9Egalit\u00e9Fraternit\u00e9 #R\u00e9publiqueLa\u00efque #AntiHomophobes #AntiP\u00e9tainistes","id_on_source":"blabalade","tweeter_id":"244170872","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":6169},"tweet_id":"834480819037155328"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FaouenMonique\/statuses\/834491324468432896","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-22T19:53:30+00:00","author":{"name":"Monique \ud83c\udf39Faou\u00ebn","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/798073688302166017\/YUvRzAaM_normal.jpg","description":"Laisser la haine \u00e0 ceux qui sont trop faibles pour aimer \ud83c\udf39 Vieillir n'est, au fond, pas autre chose que n'avoir plus peur de son pass\u00e9.\u201d S. Zweig","id_on_source":"FaouenMonique","tweeter_id":"734820337","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1544},"tweet_id":"834491324468432896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/thecreativeglob\/statuses\/834512609332363264","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-22T21:18:05+00:00","author":{"name":"Thierry Secheresse","url":"http:\/\/www.thecreativeglobetrotter.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/523174782515154944\/WYFi3ORi_normal.png","description":"International advertising creative director consultant","id_on_source":"thecreativeglob","tweeter_id":"67707000","geo":{"lt":60.10867,"ln":-113.64258,"country":"CA"},"followers":159},"tweet_id":"834512609332363264"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jardins_feeling\/statuses\/835079520243810304","license":"gnip","rt":["NutergiaFrance"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-24T10:50:47+00:00","author":{"name":"Feeling Jardins","url":"http:\/\/www.feeling-jardins.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781883310104608768\/KdHLv4WW_normal.jpg","description":"Ensemble, choisissons Votre solution paysag\u00e8re!","id_on_source":"jardins_feeling","tweeter_id":"3334951695","geo":{"lt":47,"ln":4.5,"country":"FR"},"followers":36},"tweet_id":"835079520243810304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TerroirDirect\/statuses\/835096674410315778","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-24T11:58:57+00:00","author":{"name":"Terroir Direct","url":"http:\/\/www.terroir-direct.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601770702774099968\/aBVC4K5K_normal.png","description":"CircuitCourt Fermier Bio Locavore Montpellier \u00e0 N\u00eemes [infos & news] \ud83d\udcf2 on Twitter #Alimentation #Biodiversit\u00e9 #Agriculture #Environnement #Occitanie","id_on_source":"TerroirDirect","tweeter_id":"3294125819","geo":{"lt":43.66667,"ln":3.16667,"country":"FR"},"followers":1076},"tweet_id":"835096674410315778"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/biostorenormand\/statuses\/836108644886413312","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-27T07:00:09+00:00","author":{"name":"Bio'Store Normand","url":"http:\/\/www.biostorenormand.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888706794922684416\/eAM1kOYV_normal.jpg","description":"compl\u00e9ments alimentaires naturels bio Made in normandie :spiruline de Normandie,jus d'herbes de bl\u00e9 frais,smoothies,kombucha,,Safran,ferments lactiques...etc...","id_on_source":"biostorenormand","tweeter_id":"2230442520","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":95},"tweet_id":"836108644886413312"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/blogtelecoms\/statuses\/837333966021672961","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-03-02T16:09:09+00:00","author":{"name":"[ LE BLOG TELECOMS ]","url":"http:\/\/telecoms.agence-presse.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1867613424\/11983590-tableau-noir-avec-une-illustration-world-wide-web_normal.jpg","description":"[ Les 4 ,475 milliards d\u2019euros : #SFR, condamn\u00e9 et #Vivendi, contr\u00f4l\u00e9 ] http:\/\/bit.ly\/2lzPa5S [ LE BLOG TELECOMS ] + de 2 715 articles + 110 000 abonn\u00e9s","id_on_source":"blogtelecoms","tweeter_id":"51524529","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1363},"tweet_id":"837333966021672961"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AleksRankovic\/statuses\/844205672426364929","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-03-21T15:14:51+00:00","author":{"name":"Aleksandar Rankovic","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724306918219591684\/jDjwP824_normal.jpg","id_on_source":"AleksRankovic","tweeter_id":"97239829","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":56},"tweet_id":"844205672426364929"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Phhennebert\/statuses\/851401750682759168","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-04-10T11:49:30+00:00","author":{"name":"philippe hennebert","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/542047335774031872\/s_frNsrB_normal.jpeg","description":"Curieux et passionn\u00e9 de c\u00e9r\u00e9ales\n\n(54) Minorville (250 habitants )\nMes tweets  n'engagent que ceux qui les lisent","id_on_source":"Phhennebert","tweeter_id":"1227229741","geo":{"lt":49.75,"ln":6.16667,"country":"LU"},"followers":733},"tweet_id":"851401750682759168"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hervemmoal\/statuses\/874854210633912320","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T05:01:12+00:00","author":{"name":"Herve Moal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574178239574241280\/IkAbObCx_normal.jpeg","id_on_source":"hervemmoal","tweeter_id":"3071911942","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":720},"tweet_id":"874854210633912320"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anourea_\/statuses\/874863431815450624","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T05:37:50+00:00","author":{"name":"Anour\u00e9a","url":"http:\/\/www.anourea.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717379102248984577\/jBD6o1t1_normal.jpg","description":"Agence de communication #bio #\u00e9coinnovation #\u00e9conomiecirculaire #smartcities #greenIT #greentech #z\u00e9rod\u00e9chet #\u00e9cohabitat #DD","id_on_source":"anourea_","tweeter_id":"4057630812","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":265},"tweet_id":"874863431815450624"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/isabellehilali\/statuses\/874863433388306434","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T05:37:51+00:00","author":{"name":"Isabelle Hilali","url":"http:\/\/www.healthcaredatainstitute.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/604200157643739136\/8vFjFkOx_normal.jpg","description":"- Tweets are my own - Directrice G\u00e9n\u00e9rale D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e Center for Research and Interdisciplinarity @criparis \/ President Healthcare Data Institute @HCDataInstitute","id_on_source":"isabellehilali","tweeter_id":"3302518967","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":334},"tweet_id":"874863433388306434"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Capitale_Biodiv\/statuses\/874872515352514566","license":"gnip","rt":["hervemmoal"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T06:13:56+00:00","author":{"name":"CapitaleBiodiversit\u00e9","url":"http:\/\/www.capitale-biodiversite.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810879658422128641\/zz5h00Qt_normal.jpg","description":"Depuis 2010, l'op\u00e9ration Capitale fran\u00e7aise de la Biodiversit\u00e9 anime et valorise le r\u00e9seau des villes et intercommunalit\u00e9s fran\u00e7aises engag\u00e9es pour la nature","id_on_source":"Capitale_Biodiv","tweeter_id":"2435211085","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1428},"tweet_id":"874872515352514566"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PatrickFavrel\/statuses\/874876817236271104","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T06:31:02+00:00","author":{"name":"Favrel Patrick","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733813543741620224\/iqVm5I4u_normal.jpg","description":"#Hepatites & Activisme #RDR3.0, #SCMR R\u00e9seau Fran\u00e7ais RDR, Pr\u00e9vention, COM, #Vape #Streetart, #Feldenkrais, Formation, Conduite Changement #SAFE @FedeAddiction","id_on_source":"PatrickFavrel","tweeter_id":"1328702478","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2180},"tweet_id":"874876817236271104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MBarra_Biodiv\/statuses\/874878046834221056","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T06:35:55+00:00","author":{"name":"Marc Barra","url":"http:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Marc_Barra","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466464588670586880\/49lz8ve9_normal.jpeg","description":"\u00c9cologue @Natureparif | Admin. de l'Afie @EcologuesFrance | #biodiversit\u00e9 #nature #bio\u00e9conomie #natureenville #biomim\u00e9tisme #architecure #ecologieurbaine","id_on_source":"MBarra_Biodiv","tweeter_id":"2451104107","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1571},"tweet_id":"874878046834221056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LarsonneurChri1\/statuses\/874878336706785280","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T06:37:04+00:00","author":{"name":"Larsonneur Christine","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833251238221402112\/wL-pg7Oy_normal.jpg","description":"Directrice \u00e0 Plo\u00ebrmel","id_on_source":"LarsonneurChri1","tweeter_id":"830931724569804800","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":49},"tweet_id":"874878336706785280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ld0v\/statuses\/874879384108376065","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T06:41:14+00:00","author":{"name":"Lucie Dauvergne","url":"http:\/\/mtdm1-l.blogspot.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2158806134\/P1030471_normal.JPG","description":"Maire-adjointe #citoyenne #arcueil #dd #environnement \ud83c\udf31 #biodiversite #climat #ecologie #eedd #energie #ess #insecte #nature #rse #tourdumonde #transition","id_on_source":"ld0v","tweeter_id":"559487793","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":681},"tweet_id":"874879384108376065"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Tweety_doc\/statuses\/874895065239441409","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T07:43:32+00:00","author":{"name":"Elfy \u062a","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608336196046090240\/4xYl9ZsY_normal.jpg","description":"\u00c9cocitoyenne du monde, veilleuse de jour en mode so_luz, amapienne #consomACTION #CNV #permaculture #zerodechet #ecoconstruction #entraide #partage #DIY","id_on_source":"Tweety_doc","tweeter_id":"1974195984","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":939},"tweet_id":"874895065239441409"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ebouriau\/statuses\/874896090289631232","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T07:47:37+00:00","author":{"name":"Emmanuel BOURIAU","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436443194008829952\/fYoL27sG_normal.jpeg","id_on_source":"ebouriau","tweeter_id":"2354228554","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":119},"tweet_id":"874896090289631232"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PlanteEtMoi\/statuses\/874904741641428993","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T08:22:00+00:00","author":{"name":"Plante et Moi","url":"https:\/\/beta.gouv.fr\/startup\/biodiversite.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801807526538997760\/BvQHktCY_normal.jpg","description":"L'app qui facilite la #v\u00e9g\u00e9talisation de l'espace public pour les villes et les citoyens ! Equipe Minist\u00e8re dde la #Transition\u00c9cologique et Incubateur @BetaGouv","id_on_source":"PlanteEtMoi","tweeter_id":"800642692581462016","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":602},"tweet_id":"874904741641428993"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/zahann1\/statuses\/874910413183438850","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T08:44:32+00:00","author":{"name":"Denise","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842266930035752960\/2om9byK0_normal.jpg","description":"Avec Beno\u00eet Hamon \ud83d\udc93M1717                                           Pour un avenir d\u00e9sirable...","id_on_source":"zahann1","tweeter_id":"825109884597305347","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":660},"tweet_id":"874910413183438850"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ant7236\/statuses\/874910923504353281","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T08:46:33+00:00","author":{"name":"KIS #M1717","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858273993912143873\/SG-VZ336_normal.jpg","description":"#M1717 avec #Hamon,  #futurdesirable, #RevenuUniversel, #taxationdesrobots, #biodiversit\u00e9 politique, pour 1 gauche bienveillante et courtoise. Militante Paris 6","id_on_source":"ant7236","tweeter_id":"797177460609716226","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":568},"tweet_id":"874910923504353281"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Damiendamien85\/statuses\/874911594865725441","license":"gnip","rt":["hervemmoal"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T08:49:13+00:00","author":{"name":"Damien","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834877576686489601\/HdfaV135_normal.jpg","description":"moniteur en \u00c9cologie et en Paysage. D\u00e9fenseur de la p\u00e9dagogie de l'alternance. Nos jeunes ont tous un talent \u00e0 nous adultes de leur donner confiancepour r\u00e9ussir","id_on_source":"Damiendamien85","tweeter_id":"832993534336712704","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":75},"tweet_id":"874911594865725441"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Capitale_Biodiv\/statuses\/874935893840318464","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T10:25:47+00:00","author":{"name":"CapitaleBiodiversit\u00e9","url":"http:\/\/www.capitale-biodiversite.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810879658422128641\/zz5h00Qt_normal.jpg","description":"Depuis 2010, l'op\u00e9ration Capitale fran\u00e7aise de la Biodiversit\u00e9 anime et valorise le r\u00e9seau des villes et intercommunalit\u00e9s fran\u00e7aises engag\u00e9es pour la nature","id_on_source":"Capitale_Biodiv","tweeter_id":"2435211085","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1428},"tweet_id":"874935893840318464"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JMBUF\/statuses\/874937144485314560","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T10:30:45+00:00","author":{"name":"Jean Michel BUF","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/679697208673964032\/egDRoEep_normal.jpg","description":"Maire @Ville_de_Blain\/\/Conseiller R\u00e9gional @paysdelaloire d\u00e9l\u00e8gu\u00e9 d\u00e9chets-\u00e9conomie circulaire\/\/VP Environnement @paysdeblain\/\/VP SMCNA valorisation d\u00e9chets","id_on_source":"JMBUF","tweeter_id":"609271641","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":558},"tweet_id":"874937144485314560"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LaurentGUYOT1\/statuses\/874944274118434816","license":"gnip","rt":["JMBUF"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T10:59:05+00:00","author":{"name":"Laurent GUYOT","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803351912401747968\/AhgZ8Rx7_normal.jpg","description":"Collab du groupe @UDI_PDL au Conseil R\u00e9gional des @PaysdelaLoire #Europe #Ecologie #Humanisme #Team @UDI_PDL #LoireAtlantique #Vend\u00e9e #Sinagot","id_on_source":"LaurentGUYOT1","tweeter_id":"1203659786","geo":{"lt":47.5,"ln":-1,"country":"FR"},"followers":684},"tweet_id":"874944274118434816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AgnesPop1\/statuses\/874956259597987840","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T11:46:42+00:00","author":{"name":"Agnes Popelin","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/662388216968978432\/wX4DQtce_normal.jpg","description":"Accro \u00e0 d\u00e9mocratie participative\/Allergique \u00e0 #GPII & greenwashing.\nCA @Fneasso, #AFB, #CPP. Rapporteure avis @leCESE #r\u00e9seauxsociaux & #engagement citoyen","id_on_source":"AgnesPop1","tweeter_id":"162862757","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":1217},"tweet_id":"874956259597987840"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cl_michel\/statuses\/874966150811197442","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T12:26:01+00:00","author":{"name":"Claire MICHEL \ud83c\udf31\ud83c\udf3f","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880761508510277632\/uOjgznMg_normal.jpg","description":"\"Va prendre tes le\u00e7ons dans la #nature, c\u2019est l\u00e0 qu\u2019est notre futur\" (L. de Vinci)\nCoord. r\u00e9seau #EEDD d'@FNEasso \n#SciencesParticipatives #Biodiversit\u00e9","id_on_source":"cl_michel","tweeter_id":"402736052","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":408},"tweet_id":"874966150811197442"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SophieParadis\/statuses\/874979147835166720","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T13:17:39+00:00","author":{"name":"Sophie Paradis","url":"http:\/\/www.wwf.ca\/fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822216520562573312\/Y34Ljmkg_normal.jpg","description":"WWF Canada - Quebec director \/ directrice","id_on_source":"SophieParadis","tweeter_id":"41201667","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":1602},"tweet_id":"874979147835166720"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SophieParadis\/statuses\/874979177379880961","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T13:17:46+00:00","author":{"name":"Sophie Paradis","url":"http:\/\/www.wwf.ca\/fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822216520562573312\/Y34Ljmkg_normal.jpg","description":"WWF Canada - Quebec director \/ directrice","id_on_source":"SophieParadis","tweeter_id":"41201667","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":1602},"tweet_id":"874979177379880961"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sortons_du_bois\/statuses\/874982914882228224","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T13:32:37+00:00","author":{"name":"RS_sortons du bois","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840216011257331713\/SzyaFAXH_normal.jpg","description":"Cpte perso de R\u00e9mi #PaysagisteConcepteur Agence \u00b4sortons du bois #VilleVerte #AmenagementUrbain et #mobilit\u00e9 #mieuxvivreensemble #Paysagiste #Landscape","id_on_source":"sortons_du_bois","tweeter_id":"3759660023","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":189},"tweet_id":"874982914882228224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DamienDerelle\/statuses\/874986675071569920","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T13:47:34+00:00","author":{"name":"Damien Derelle","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519861950621032448\/sNiDzEB0_normal.jpeg","description":"Docteur en microbiologie du sol\nSuppl\u00e9ant pour la #RepubliqueEnMarche dans la #Circo7805","id_on_source":"DamienDerelle","tweeter_id":"938949924","geo":{"lt":48.95264,"ln":2.14521,"country":"FR"},"followers":185},"tweet_id":"874986675071569920"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FNEpaysloire\/statuses\/874991797910556672","license":"gnip","rt":["JMBUF"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T14:07:55+00:00","author":{"name":"FNE Pays de la Loire","url":"http:\/\/www.fne-pays-de-la-loire.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743080854201769985\/8ZSXrnG0_normal.jpg","description":"Association de d\u00e9fense de la #nature et #environnement qui compte plus de 70 associations locales et 9000 adh\u00e9rents. Membre @FNEasso","id_on_source":"FNEpaysloire","tweeter_id":"4853534847","geo":{"lt":47.5,"ln":-1,"country":"FR"},"followers":582},"tweet_id":"874991797910556672"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GerardDupin\/statuses\/874994037635387392","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T14:16:49+00:00","author":{"name":"Gerard Dupin","url":"http:\/\/www.taho.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/643559694519263232\/4pIP7kMG_normal.png","description":"International Consultant in Telecoms & Environment","id_on_source":"GerardDupin","tweeter_id":"70351584","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2424},"tweet_id":"874994037635387392"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Elisa6666\/statuses\/874995698319675392","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T14:23:25+00:00","author":{"name":"Elisabeth","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/579643196629786624\/5nf7cHF__normal.png","id_on_source":"Elisa6666","tweeter_id":"120865840","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":547},"tweet_id":"874995698319675392"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/h_bouteloup\/statuses\/874999835744763906","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T14:39:52+00:00","author":{"name":"Helene Bouteloup","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/882863681008271362\/O6LSbyjw_normal.jpg","description":"charg\u00e9e d'\u00e9tudes #paysages #biodiversite #milieuxnaturels #environnement","id_on_source":"h_bouteloup","tweeter_id":"768391955612966913","geo":{"lt":47.75,"ln":-3.36667,"country":"FR"},"followers":51},"tweet_id":"874999835744763906"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cargodusoir\/statuses\/875019404353953792","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T15:57:37+00:00","author":{"name":"Cargo du Soir Livres","url":"http:\/\/www.cargodusoir.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975960691\/logo-bis_normal.png","description":"#WebLibrairie - Blog #Lecture  Nous vous proposons un grand choix de #livres neufs ou d'occasion. Bienvenue aux jeunes #auteurs et #auto\u00e9diteurs","id_on_source":"cargodusoir","tweeter_id":"49056031","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":3168},"tweet_id":"875019404353953792"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ju_ruelle\/statuses\/875019534083784705","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T15:58:08+00:00","author":{"name":"Julien Ruelle","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/579309872514244608\/Q6nITRq8_normal.jpg","description":"Environnementaliste \u2022 Animaliste \u2022 Responsable r\u00e9duction des pesticides & protection des abeilles \u00e0 #Bruxelles \u2022 Mes tweets n'engagent que mon karma","id_on_source":"ju_ruelle","tweeter_id":"1129380391","geo":{"lt":50.85045,"ln":4.34878,"country":"BE"},"followers":274},"tweet_id":"875019534083784705"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jourdrensyl\/statuses\/875027445493248002","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T16:29:34+00:00","author":{"name":"La nonna twitteuse","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845323389506084865\/IA97VIYo_normal.jpg","description":"Apr\u00e8s 35 ans d'activit\u00e9 professionnelle, me voici \"Gestionnaire de temps libre\". Disposer du temps autrement pour apprendre, d\u00e9couvrir et \u00e9changer.","id_on_source":"jourdrensyl","tweeter_id":"840827443485265920","geo":{"lt":49.5,"ln":1,"country":"FR"},"followers":51},"tweet_id":"875027445493248002"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ElenaTolTorres\/statuses\/875038836325273600","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-14T17:14:50+00:00","author":{"name":"Elena Torres","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/760443713344663552\/HUnnd-dM_normal.jpg","description":"Nantaise. Coup de foudre assur\u00e9 au premier regard crois\u00e9 avec un chat. \ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\nTweets  #nature #animaux #MadeinFrance","id_on_source":"ElenaTolTorres","tweeter_id":"760076685911977984","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":52},"tweet_id":"875038836325273600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IsabelleGreiber\/statuses\/875251125632602112","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-15T07:18:24+00:00","author":{"name":"Greiber","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/690076293744967680\/iaAPOfD1_normal.jpg","description":"Passionn\u00e9e de for\u00eats, nature, botanique et photos nature, protection de l'environnement - naturaliste #For\u00eat - #Environnement - #Nature #photosnature #sculpture","id_on_source":"IsabelleGreiber","tweeter_id":"3201096443","geo":{"lt":48.68439,"ln":6.18496,"country":"FR"},"followers":264},"tweet_id":"875251125632602112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Chimienaturels\/statuses\/875269493827784704","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-15T08:31:23+00:00","author":{"name":"Ga\u00eblle Queignec","url":"https:\/\/fr.linkedin.com\/in\/gaellequeignec","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/793009376206487552\/OVI-EP8s_normal.jpg","description":"Enchant\u00e9s par #cosm\u00e9tiques #cosmetics #parfums #ingredients  #biotech #chimie #sciences ?Partageons inspiration #innovations #veille  #r\u00e9glementations #job #PhD","id_on_source":"Chimienaturels","tweeter_id":"40194332","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":590},"tweet_id":"875269493827784704"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ArcueilTransiti\/statuses\/875356861326819328","license":"gnip","rt":["MBarra_Biodiv"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-15T14:18:33+00:00","author":{"name":"ArcueilEnTransition","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805339249730056192\/9oZKz4wd_normal.jpg","description":"\u00c7a bouge \u00e0 #arcueil ! Compte #citoyen non officiel #transition #villeentransition #arcueilentransition","id_on_source":"ArcueilTransiti","tweeter_id":"805336189888819200","geo":{"lt":48.79993,"ln":2.33256,"country":"FR"},"followers":51},"tweet_id":"875356861326819328"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MorisonNicolas\/statuses\/875706615751692289","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-16T13:28:21+00:00","author":{"name":"Morison Nicolas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469848042841968641\/v4GpV_me_normal.jpeg","id_on_source":"MorisonNicolas","tweeter_id":"2517330966","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":11},"tweet_id":"875706615751692289"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bee_washing\/statuses\/875710484598710272","license":"gnip","rt":["MorisonNicolas"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-16T13:43:44+00:00","author":{"name":"Beewashing","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875470857480622080\/FdcFhAJH_normal.jpg","description":"Beewashing = greenwashing + bee. Pour une sauvegarde sinc\u00e8re des abeilles","id_on_source":"bee_washing","tweeter_id":"875468508569751552","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":35},"tweet_id":"875710484598710272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cadamo3\/statuses\/875821577987923969","license":"gnip","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-16T21:05:10+00:00","author":{"name":"christine adamo","url":"http:\/\/www.christine-adamo.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/684480526095388672\/gk8nnmUL_normal.jpg","description":"#Author #Novels #Science #PhD #L\u00e9quationDuChat #RequiemPourUnPoisson #NoirAustral #WebMortem #LianaLevi #FolioPolicier #AlbinMichel","id_on_source":"cadamo3","tweeter_id":"2793892912","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4583},"tweet_id":"875821577987923969"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sansan1377\/statuses\/875821991135256576","license":"gnip","rt":["cadamo3"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-16T21:06:49+00:00","author":{"name":"pires sandrine","url":"https:\/\/twitter.com\/sansan1377","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449266427124387840\/_Oyln-m__normal.jpeg","description":"Mes passions les chats , les merveilles de la nature , la science ,l'\u00e9gyptologie .","id_on_source":"sansan1377","tweeter_id":"2414796438","geo":{"lt":43.5,"ln":1.33333,"country":"FR"},"followers":832},"tweet_id":"875821991135256576"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Kristieperles\/statuses\/875823333761327105","license":"gnip","rt":["cadamo3"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-16T21:12:09+00:00","author":{"name":"Christine Le V\u00e9ly","url":"https:\/\/twitter.com\/Kristieperles","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2201609010\/4edimensionphoto_normal.jpg","description":"J'suis prof de lettres histoire en LP dans l'nord... \u00e9crivain pour se vider la t\u00eate... \nhttp:\/\/amzn.eu\/4K5DGxq","id_on_source":"Kristieperles","tweeter_id":"574482423","geo":{"lt":50.09377,"ln":4.00898,"country":"FR"},"followers":1722},"tweet_id":"875823333761327105"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/DenobleSandrine\/statuses\/875824024328310784","license":"gnip","rt":["cadamo3"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-16T21:14:54+00:00","author":{"name":"sandrine denoble","url":"http:\/\/SCC.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/882345284868558848\/Kyb1AQTg_normal.jpg","description":"aime les #voyages, l'#histoire, la #plong\u00e9e, le #ski, la #navigation en #mer \ud83c\udf0a + #jardins \ud83e\udd17","id_on_source":"DenobleSandrine","tweeter_id":"956425154","geo":{"lt":48.9,"ln":2.08333,"country":"FR"},"followers":452},"tweet_id":"875824024328310784"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mimikalista\/statuses\/878280089003323392","license":"gnip","rt":["BenGeslin"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-23T15:54:25+00:00","author":{"name":"Kalista","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866307218127376384\/akMfR9hS_normal.jpg","description":"les beaut\u00e9s de la terre et de l'espace","id_on_source":"mimikalista","tweeter_id":"866093278248218624","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":263},"tweet_id":"878280089003323392"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mimikalista\/statuses\/880947327506284554","license":"gnip","rt":["BenGeslin"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-07-01T00:33:04+00:00","author":{"name":"Kalista","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866307218127376384\/akMfR9hS_normal.jpg","description":"les beaut\u00e9s de la terre et de l'espace","id_on_source":"mimikalista","tweeter_id":"866093278248218624","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":263},"tweet_id":"880947327506284554"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/blacklite555\/statuses\/893588019952988161","license":"gnip","rt":["BenGeslin"],"citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-08-04T21:42:40+00:00","author":{"name":"blacklite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/475580604470546432\/qyaokslX_normal.jpeg","description":"Du web, de l'actualite et le reste de la vie !","id_on_source":"blacklite555","tweeter_id":"272870532","geo":{"lt":46.32313,"ln":-0.45877,"country":"FR"},"followers":39},"tweet_id":"893588019952988161"}],"facebook":[{"title":"Abeilles en danger : n\u2019oublions pas de prot\u00e9ger les esp\u00e8ces sauvages","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1319863861393205&id=898911580155104","license":"public","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T11:48:26+00:00","summary":"Si l\u2019on conna\u00eet bien l\u2019abeille domestique, on compte plus de 20 000 esp\u00e8ces d\u2019abeilles sauvages dans le monde ! Encore mal connues, elles sont pourtant essentielles aux \u00e9cosyst\u00e8mes. Par Aleksandar Rankovic de l' IDDRI et Beno\u00eet Geslin d' Aix-Marseille Univ","author":{"name":"The Conversation France","url":"https:\/\/www.facebook.com\/898911580155104","facebook_wall_name":"The Conversation France","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/898911580155104\/picture","id_on_source":"898911580155104"}},{"title":"Dans l\u2019imaginaire collectif, \u00ab l\u2019abeille \u00bb renvoie en g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 la seule abeille domestique...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10154459846138391&id=352011418390","license":"public","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T11:00:01+00:00","summary":"The Conversation France : Abeilles en danger : n\u2019oublions pas de prot\u00e9ger les esp\u00e8ces sauvages","author":{"name":"un toit pour les abeilles","url":"https:\/\/www.facebook.com\/352011418390","facebook_wall_name":"un toit pour les abeilles","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/352011418390\/picture","id_on_source":"352011418390"}},{"title":"theconversation.com","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1078698965573337&id=589690977807474","license":"public","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-17T11:37:28+00:00","summary":"Abeilles en danger : n\u2019oublions pas de prot\u00e9ger les esp\u00e8ces sauvages","author":{"name":"Ruche naturelle","url":"https:\/\/www.facebook.com\/589690977807474","facebook_wall_name":"Ruche naturelle","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/589690977807474\/picture","id_on_source":"589690977807474"}},{"title":"Abeilles en danger : n\u2019oublions pas de prot\u00e9ger les esp\u00e8ces sauvages","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1296537523728960&id=592623864120333","license":"public","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-02-27T07:00:05+00:00","summary":"http:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-proteger-les-especes-sauvages-71240","author":{"name":"Bio'Store Normand","url":"https:\/\/www.facebook.com\/592623864120333","facebook_wall_name":"Bio'Store Normand","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/592623864120333\/picture","id_on_source":"592623864120333"}},{"title":"The Conversation France","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1473975359279346&id=627618427248381","license":"public","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-03-06T13:00:06+00:00","summary":"\"En Europe, la r\u00e9cente liste rouge des abeilles europ\u00e9ennes recense 1 965 esp\u00e8ces sur le continent, dont 9,2 % sont estim\u00e9es en risque d\u2019extinction. Il s\u2019agit probablement d\u2019une estimation basse, le manque de donn\u00e9es emp\u00eachant d\u2019\u00e9valuer le statut de 57 % d","author":{"name":"Bibliotheque de l'Ensat","url":"https:\/\/www.facebook.com\/627618427248381","facebook_wall_name":"Bibliotheque de l'Ensat","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/627618427248381\/picture","id_on_source":"627618427248381"}},{"title":"Abeilles en danger : n\u2019oublions pas de prot\u00e9ger les esp\u00e8ces sauvages","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1270732929676195&id=478931002189729","license":"public","citation_ids":[16473127,16473127],"posted_on":"2017-02-17T10:36:37+00:00","summary":"les #abeilles en danger : n\u2019oublions pas de prot\u00e9ger les #esp\u00e8ces sauvages. Une tribune co-\u00e9crite par Aleksandar Rankovic \u00e0 lire sur The Conversation France! #biodiversit\u00e9 #environnement \nhttps:\/\/theconversation.com\/abeilles-en-danger-noublions-pas-de-prot","author":{"name":"IDDRI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/478931002189729","facebook_wall_name":"IDDRI","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/478931002189729\/picture","id_on_source":"478931002189729"}},{"title":"Agence R\u00e9gionale pour la Biodiversit\u00e9 en Aquitaine","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=691665494350637&id=451480328369156","license":"public","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-17T12:12:00+00:00","summary":"Dans l'imaginaire collectif, l'abeille correspond \u00e0 l'esp\u00e8ce domestique europ\u00e9enne \"apis mellifera\", que nous avons l'habitude de rencontrer. Or, il existerait entre 17 et 25 000 esp\u00e8ces sauvages dans le monde. Si beaucoup sont inconnues du public, il est","author":{"name":"Parcs, jardins et rives de Bordeaux","url":"https:\/\/www.facebook.com\/451480328369156","facebook_wall_name":"Parcs, jardins et rives de Bordeaux","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/451480328369156\/picture","id_on_source":"451480328369156"}},{"title":"Biopolis","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=783656748478804&id=151040175073801","license":"public","citation_ids":[16473127],"posted_on":"2017-06-15T13:41:16+00:00","summary":"\u00c0 Montr\u00e9al, on a r\u00e9pertori\u00e9 180 esp\u00e8ces d'abeilles, pour la plupart, des esp\u00e8ces indig\u00e8nes. \n\nIl est important de consid\u00e9rer l'ensemble de ces esp\u00e8ces, ainsi que tous les autres pollinisateurs comme les mouches, les papillons et les col\u00e9opt\u00e8res. C'est l'ef","author":{"name":"Les Amis du Champ des Possibles","url":"https:\/\/www.facebook.com\/151040175073801","facebook_wall_name":"Les Amis du Champ des Possibles","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/151040175073801\/picture","id_on_source":"151040175073801"}}]}}