{"altmetric_id":24567694,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":48},"twitter":{"unique_users_count":43,"unique_users":["revuesorg","bibUT2J","Mlagunapensar","LucieGillet","sterespaud","fannydelahaye","IENauchsud32","fredbrabet","JolyNatacha","S_Lacourthiade","cathycotonat","ChristineFil","ienpauc","NaErrami","vivianeboucher","ien_Mulhouse3","myriamlaurent4","LalouxCecile","wildnfree1","pimousse112","mdrechsler","Canope_50","inspecalcala","gloria_gloriae","Paola__edu","NinomisG","CambF974","VirginieLasak","lebidibule","isafil","MoocLive","LAdieualila","AnneLawreMichel","VN_Merilahti","JChapeyron","CPCStGervais","LangageCreteil","lug21","ValerieQuev","MartelSylvia","GhileneH","openaccess_tp","CapucinsMelun"],"posts_count":47},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["114278208624153"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["La maitrise de la langue passe aussi par l'enseignement de l'oral.","[Nouveau num\u00e9ro] Les dossiers des sciences de l\u2019\u00e9ducation 36 2016","Comment enseigner l'oral \u00e0 l'\u00e9cole ? Des contributions \u00e9clairantes pour concevoir des situations d'apprentissages langagiers efficaces.","Rep\u00e9r\u00e9 sur la lettre #VeilleEtAnalyses @educIFE revue Les Dossiers Sc de l'\u00e9duc #EnseignementDeLOralAL\u00c9cole","Ense\u00f1anza de la lengua oral."],"citation":{"doi":"10.4000\/dse.1327","first_seen_on":"2017-08-31T12:03:30+00:00","issns":["1296-2104","2272-9968"],"last_mentioned_on":1506479849,"links":["http:\/\/dse.revues.org\/1327"],"pubdate":"2016-12-31T00:00:00+00:00","publisher":"Presses universitaires du Mirail","title":"36 | 2016  L\u2019enseignement de l\u2019oral \u00e0 l\u2019\u00e9cole ","type":"article"},"altmetric_score":{"score":37.25,"score_history":{"1y":37.25,"6m":37.25,"3m":37.25,"1m":35.15,"1w":2.85,"6d":0.85,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":37.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":41,"researcher":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":41,"Scientists":2}}},"geo":{"twitter":{"FR":19,"ES":2,"CA":3,"GB":1,"NC":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/revuesorg\/statuses\/903226628431527936","license":"gnip","citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-08-31T12:03:04+00:00","author":{"name":"Revues.org","url":"http:\/\/www.revues.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2683680835\/372023dc69a1ce62cf96808c5a707395_normal.png","description":"Web platform hosting 400 scientific journals.\r\nPart of the larger digital humanities portal OpenEdition.","id_on_source":"revuesorg","tweeter_id":"90827141","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":6461},"tweet_id":"903226628431527936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bibUT2J\/statuses\/903247990088982528","license":"gnip","rt":["revuesorg"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-08-31T13:27:57+00:00","author":{"name":"Les BU de l'UT2J","url":"http:\/\/bibliotheques.univ-tlse2.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560177031032213505\/IOKzeBpS_normal.jpeg","description":"Les BU de l'Universit\u00e9 Toulouse Jean Jaur\u00e8s @UTJeanJaures : 20 #biblioth\u00e8ques sur 10 sites et des #ressources #num\u00e9riques : revues, livres, bases de donn\u00e9es...","id_on_source":"bibUT2J","tweeter_id":"2999786218","geo":{"lt":43.60426,"ln":1.44367,"country":"FR"},"followers":470},"tweet_id":"903247990088982528"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Mlagunapensar\/statuses\/903271566536036354","license":"gnip","citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-08-31T15:01:38+00:00","author":{"name":"Filosof\u00eda-Literatura","url":"http:\/\/www.filosofiayliteratura.org\/1\/palabra_creadora.htm","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669940509952094208\/vLBSWZvt_normal.png","description":"De profesi\u00f3n, docente.  Lengua y Literatura.  Investigadora en Filosof\u00eda.\nhttp:\/\/www.filosofiayliteratura.org\/1\/autores\/Mercedes\/Laguna.htm","id_on_source":"Mlagunapensar","tweeter_id":"4287725895","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":51},"tweet_id":"903271566536036354"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LucieGillet\/statuses\/907964474082185217","license":"gnip","citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-13T13:49:34+00:00","author":{"name":"Lucie Gillet","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693914174385229827\/BsgYkOJ__normal.jpg","description":"Enseignante surnum\u00e9raire (#PDMQDC) | Zep #REP+ | #P\u00e9dagogie, #TeamMaternelle, #cycle2, #num\u00e9rique | M\u00e9t\u00e9o variable \u00e0 humeur agit\u00e9e avec grains parfois orageux |","id_on_source":"LucieGillet","tweeter_id":"623798807","geo":{"lt":47.21725,"ln":-1.55336,"country":"FR"},"followers":1904},"tweet_id":"907964474082185217"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sterespaud\/statuses\/907976270725746693","license":"gnip","citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-13T14:36:26+00:00","author":{"name":"Stephane Respaud","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901209418402070528\/5hf64x91_normal.jpg","description":"#cadreEdu #IEN\n\u00ab Douter de tout ou tout croire, ce sont deux solutions e\u0301galement commodes, qui l'une et l'autre nous dispensent de re\u0301fle\u0301chir. \u00bb H.Poincar\u00e9","id_on_source":"sterespaud","tweeter_id":"783987590877835264","geo":{"lt":43.5,"ln":1.33333,"country":"FR"},"followers":121},"tweet_id":"907976270725746693"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fannydelahaye\/statuses\/907977580502011906","license":"gnip","rt":["sterespaud"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-13T14:41:39+00:00","author":{"name":"Fanny De La Haye","url":"https:\/\/apprentilangue.jimdo.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/713707218110119939\/GTAf3zYw_normal.jpg","description":"MCF psycho cognitive ESPE Bretagne @Tacit_Rennes_2 pour apprendre \u00e0 comprendre. 2 mots par jour @Apprentilangues ressources & applis vocabulaire maternelle","id_on_source":"fannydelahaye","tweeter_id":"3320646455","geo":{"lt":48.2,"ln":-2.98333,"country":"FR"},"followers":588},"tweet_id":"907977580502011906"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IENauchsud32\/statuses\/907987983881687042","license":"gnip","rt":["sterespaud"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-13T15:22:59+00:00","author":{"name":"IEN Auch Sud","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863112922914066432\/RNYY_NMK_normal.jpg","id_on_source":"IENauchsud32","tweeter_id":"862733253693898752","geo":{"lt":43.65,"ln":0.58333,"country":"FR"},"followers":88},"tweet_id":"907987983881687042"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fredbrabet\/statuses\/908025710211731459","license":"gnip","citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-13T17:52:54+00:00","author":{"name":"FRED BRABET","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","description":"Inspecteur 1er degr\u00e9 dans le Tarn","id_on_source":"fredbrabet","tweeter_id":"3326427051","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":34},"tweet_id":"908025710211731459"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JolyNatacha\/statuses\/907993880255135744","license":"gnip","rt":["sterespaud"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-13T15:46:25+00:00","author":{"name":"JOLY Natacha","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653077317661655040\/cuX_ZH8e_normal.jpg","description":"PEMF ASH 08","id_on_source":"JolyNatacha","tweeter_id":"2989975253","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":195},"tweet_id":"907993880255135744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/S_Lacourthiade\/statuses\/908027256454467585","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-13T17:59:02+00:00","author":{"name":"SeverineLacourthiade","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895947606588882946\/GustyJjj_normal.jpg","description":"Inspectrice de l'Education Nationale","id_on_source":"S_Lacourthiade","tweeter_id":"746802865067429889","geo":{"lt":43.61247,"ln":1.33278,"country":"FR"},"followers":45},"tweet_id":"908027256454467585"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cathycotonat\/statuses\/908029376431837184","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-13T18:07:28+00:00","author":{"name":"CathyC","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896284483057573890\/qDUEjR8Q_normal.jpg","id_on_source":"cathycotonat","tweeter_id":"1160735700","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":17},"tweet_id":"908029376431837184"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ChristineFil\/statuses\/908056815392509953","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-13T19:56:30+00:00","author":{"name":"CFil","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829794841110396928\/ESH4YoQN_normal.jpg","id_on_source":"ChristineFil","tweeter_id":"3879208575","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":59},"tweet_id":"908056815392509953"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ienpauc\/statuses\/908061163111448587","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-13T20:13:46+00:00","author":{"name":"IEN Pau Centre","url":"http:\/\/web64.ac-bordeaux.fr\/index.php?id=228","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436644322243801088\/f5RXUBq1_normal.jpeg","description":"Jean Laporte-Fauret, Inspecteur Education Nationale, Circonscription de Pau Centre, co pilotage REP de Pau, missions d\u00e9partementales EMC et Sciences.","id_on_source":"ienpauc","tweeter_id":"120815685","geo":{"lt":43.3,"ln":-0.36667,"country":"FR"},"followers":645},"tweet_id":"908061163111448587"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/NaErrami\/statuses\/908061506377482245","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-13T20:15:08+00:00","author":{"name":"NaErrami","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/723976600660877313\/6LmzCSGp_normal.jpg","description":"PE ma\u00eetre suppl\u00e9mentaire #TeamPMQC  #PDMQDC \nREP #EducationPrioritaire \n... both teacher & learner ...","id_on_source":"NaErrami","tweeter_id":"723975548993703936","geo":{"lt":43.5,"ln":1.33333,"country":"FR"},"followers":117},"tweet_id":"908061506377482245"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/vivianeboucher\/statuses\/908149551990808576","license":"gnip","rt":["sterespaud"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-14T02:05:00+00:00","author":{"name":"Viviane Boucher","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/506182706690945024\/XlRmW6nf_normal.jpeg","description":"Int\u00e9ress\u00e9e par tout, mais particuli\u00e8rement par l'\u00e9ducation!\r\n\u00c9tudiante au doctorat r\u00e9seau en \u00e9ducation UQ Charg\u00e9e de cours UQAM","id_on_source":"vivianeboucher","tweeter_id":"257533310","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":821},"tweet_id":"908149551990808576"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ien_Mulhouse3\/statuses\/908189426693627909","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-14T04:43:27+00:00","author":{"name":"ienMulhouse3","url":"https:\/\/sites.google.com\/site\/ienmulhouse3\/home","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/668178361148186625\/LnBK6RVB_normal.jpg","description":"Circonscription du 1er degr\u00e9 : Mulhouse 3 - DSDEN du Haut-Rhin - Acad\u00e9mie de Strasbourg \nInspecteur : M. R\u00e9my Kozlik","id_on_source":"ien_Mulhouse3","tweeter_id":"4244765721","geo":{"lt":47.75,"ln":7.33333,"country":"FR"},"followers":68},"tweet_id":"908189426693627909"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/myriamlaurent4\/statuses\/908213576627781632","license":"gnip","citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-14T06:19:25+00:00","author":{"name":"Myriam Laurent","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896613386406023168\/De-ufdPz_normal.jpg","description":"Formatrice ESP\u00c9 de Lorraine #PE #enseignement 1er degr\u00e9 #p\u00e9dagogie #litt\u00e9raturejeunesse   #num\u00e9rique #art et #culture #EDD","id_on_source":"myriamlaurent4","tweeter_id":"790564481143336960","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":229},"tweet_id":"908213576627781632"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IENauchsud32\/statuses\/908302166900793344","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-14T12:11:26+00:00","author":{"name":"IEN Auch Sud","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863112922914066432\/RNYY_NMK_normal.jpg","id_on_source":"IENauchsud32","tweeter_id":"862733253693898752","geo":{"lt":43.65,"ln":0.58333,"country":"FR"},"followers":88},"tweet_id":"908302166900793344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LalouxCecile\/statuses\/908345200149516288","license":"gnip","citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-14T15:02:26+00:00","author":{"name":"LALOUX C\u00e9cile","url":"https:\/\/sites.google.com\/view\/ecole-faire-russir-tous-les-lv\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903619569239121920\/WK1mvf83_normal.jpg","description":"COMPTE PRO \/ 2017 Mission minist\u00e9rielle de Pr\u00e9vention et de Lutte contre les Violences en Milieu Scolaire \/ 2015-2017 ESENESR \/2010-2015 DSDEN Pas-de-Calais","id_on_source":"LalouxCecile","tweeter_id":"3947755222","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":540},"tweet_id":"908345200149516288"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/revuesorg\/statuses\/908323380411203585","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-14T13:35:44+00:00","author":{"name":"Revues.org","url":"http:\/\/www.revues.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2683680835\/372023dc69a1ce62cf96808c5a707395_normal.png","description":"Web platform hosting 400 scientific journals.\r\nPart of the larger digital humanities portal OpenEdition.","id_on_source":"revuesorg","tweeter_id":"90827141","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":6461},"tweet_id":"908323380411203585"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/wildnfree1\/statuses\/908323435956375553","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-14T13:35:57+00:00","author":{"name":"Wildnfree","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781959391121641473\/2dzS9186_normal.jpg","description":"\"A good death... and a good life before death, it is a human right.\".. Everytime you buy, you vote !","id_on_source":"wildnfree1","tweeter_id":"363161920","geo":{"lt":46.35006,"ln":-72.54912,"country":"CA"},"followers":1441},"tweet_id":"908323435956375553"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pimousse112\/statuses\/908398552459726849","license":"gnip","rt":["LalouxCecile"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-14T18:34:26+00:00","author":{"name":"VACHER Am\u00e9lie","url":"http:\/\/www.cahierdessais.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775795848391299072\/S6yN9dQ8_normal.jpg","description":"#PE cycle 2,3 in(ter)disciplin\u00e9e, assoiff\u00e9e #education #recherche de sens et d'essence #savantures @criparis #bpossibles Compte classe : @PetitsPrinces33","id_on_source":"pimousse112","tweeter_id":"1257881064","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":902},"tweet_id":"908398552459726849"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mdrechsler\/statuses\/908345598297944064","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-14T15:04:01+00:00","author":{"name":"Mich\u00e8le Drechsler","url":"http:\/\/www.michele-drechsler.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524658998239191040\/wh1JED_6_normal.jpeg","description":"Inspectrice IEN DAN Adjointe-docteur sciences info-com, FOAD, MOOC,computer sciences Ecole, p\u00e9dagogie TICE innovation;OER,mondes virtuels,veille","id_on_source":"mdrechsler","tweeter_id":"17563531","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":15553},"tweet_id":"908345598297944064"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Canope_50\/statuses\/908345993036476416","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-14T15:05:35+00:00","author":{"name":"Atelier Canop\u00e9 50","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875613722886066177\/NbitIWWe_normal.jpg","description":"Atelier Canop\u00e9 de Saint-L\u00f4\n#manche\n #r\u00e9seau #accompagnement #p\u00e9dagogie #Education #Num\u00e9rique #Innovation #EcoleNumerique","id_on_source":"Canope_50","tweeter_id":"752410168340647936","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":549},"tweet_id":"908345993036476416"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/inspecalcala\/statuses\/908444536082452480","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-14T21:37:10+00:00","author":{"name":"INSPECCI\u00d3N ALCAL\u00c1","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/598117067263447040\/3flYWWVT_normal.jpg","description":"Twitter de la Inspecci\u00f3n Educativa de Alcal\u00e1 de Guada\u00edra (Sevilla)","id_on_source":"inspecalcala","tweeter_id":"2929122579","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":576},"tweet_id":"908444536082452480"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gloria_gloriae\/statuses\/908445415867117568","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-14T21:40:39+00:00","author":{"name":"Democr\u00e0cia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913491659043766273\/I3xUfS5v_normal.jpg","id_on_source":"gloria_gloriae","tweeter_id":"127583181","geo":{"lt":41.82046,"ln":1.86768,"country":"ES"},"followers":225},"tweet_id":"908445415867117568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Paola__edu\/statuses\/908458033939857408","license":"gnip","citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-14T22:30:48+00:00","author":{"name":"Paola Sanchez","url":"http:\/\/www.enseigneravecdesapps.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/600462706391429120\/sZZrZh1b_normal.png","description":"Enseignante CM1, AEFE. J'utilise, depuis 3 ans, des ipads en classe avec beaucoup de plaisir (@YYC_cm1a). #DefiFrancophonie #DefiCoding2017","id_on_source":"Paola__edu","tweeter_id":"3219863641","geo":{"lt":51.05011,"ln":-114.08529,"country":"CA"},"followers":974},"tweet_id":"908458033939857408"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/NinomisG\/statuses\/908515118744469505","license":"gnip","rt":["LalouxCecile"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-15T02:17:38+00:00","author":{"name":"Gilliane Simonin","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898179873180708864\/VTXQ9tZ2_normal.jpg","description":"Professeur des Ecoles, FUN \/ ERUN (Formatrice aux Usages du Num\u00e9rique) dans le 54 #p\u00e9dagogie #num\u00e9rique #NANCYII #POMPEY","id_on_source":"NinomisG","tweeter_id":"556200253","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":901},"tweet_id":"908515118744469505"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CambF974\/statuses\/908524814926794752","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-15T02:56:10+00:00","author":{"name":"Diana L\u00e9ocadie","url":"https:\/\/fr.padlet.com\/diana_cath_fontaine\/jxtyvhv4ewgw","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803627045704048641\/buY3QS6Q_normal.jpg","description":"Professeur  de fran\u00e7ais,  r\u00e9f\u00e9rente\n culturelle.\n L'Ecole est un jardin.  L'\u00e9l\u00e8ve, un \u00eatre en fleur.","id_on_source":"CambF974","tweeter_id":"802350394303270912","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":258},"tweet_id":"908524814926794752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VirginieLasak\/statuses\/908531681866399744","license":"gnip","rt":["LalouxCecile"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-15T03:23:27+00:00","author":{"name":"Lasak Virginie","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"VirginieLasak","tweeter_id":"898235602960863232","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4},"tweet_id":"908531681866399744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lebidibule\/statuses\/908550371483594753","license":"gnip","rt":["LalouxCecile"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-15T04:37:43+00:00","author":{"name":"Emmanuel","url":"http:\/\/tice.etab.ac-lille.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853903459275472896\/tfLNma_A_normal.jpg","description":"ex #Enseignant de cycle 2 et  futur enseignant r\u00e9f\u00e9rent aux usages du num\u00e9rique #Ftice1d.  Aime les #LogicielsLibres mais reste pragmatique.","id_on_source":"lebidibule","tweeter_id":"114574362","geo":{"lt":50.63871,"ln":2.39876,"country":"FR"},"followers":598},"tweet_id":"908550371483594753"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/isafil\/statuses\/908562865082081282","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-15T05:27:21+00:00","author":{"name":"isafilProfASH","url":"http:\/\/www.cogniclasse.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/617601872527015936\/QdGIUjm8_normal.jpg","description":"Ticewoman, prof let.classiques, pas classique, charg\u00e9e de mission, #CAFFA #CAPPEI #cogniclasse #neuroscience #DYS #handicap #auteur #Digital #Sherlock #Lumieres","id_on_source":"isafil","tweeter_id":"15720237","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3292},"tweet_id":"908562865082081282"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MoocLive\/statuses\/908566803416150017","license":"gnip","rt":["LalouxCecile"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-15T05:43:00+00:00","author":{"name":"Fan de Mooc","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/460069464336130048\/ruQmMXU1_normal.jpeg","description":"Fan de MOOCS #iTypa3\n#Transm\u00e9dia #Storytelling #twitter #Gdp","id_on_source":"MoocLive","tweeter_id":"2285423827","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":509},"tweet_id":"908566803416150017"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LAdieualila\/statuses\/908581451091861504","license":"gnip","rt":["fredbrabet"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-15T06:41:13+00:00","author":{"name":"Hoaraucolline","url":"https:\/\/hoaraucolline.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507440126503288832\/iOXr7_zB_normal.jpeg","description":"Auteure de Sois sage, Reine-May, roman sur #Bretagne et #R\u00e9union, \nL'adieu \u00e0 Lila \nNotre vie \u00e0 trois - #Parkinson \nMadigo\u00f9, la petite fille aux bonbons #Team974","id_on_source":"LAdieualila","tweeter_id":"2423392238","geo":{"lt":48.2,"ln":-2.98333,"country":"FR"},"followers":2474},"tweet_id":"908581451091861504"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnneLawreMichel\/statuses\/908583974481678336","license":"gnip","rt":["LalouxCecile"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-15T06:51:14+00:00","author":{"name":"Anne-Laure Michel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842683563539660800\/bcyYwQ8__normal.jpg","description":"Entrepreneuse en consulting num\u00e9rique & culturel. Tweet sur #Wikim\u00e9dia #GLAM #Libre, #Culture, #Mus\u00e9es #Museogeek #Feminisme #LGBTQIAP+ :D","id_on_source":"AnneLawreMichel","tweeter_id":"224322705","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":516},"tweet_id":"908583974481678336"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VN_Merilahti\/statuses\/908584553450803200","license":"gnip","rt":["LalouxCecile"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-15T06:53:32+00:00","author":{"name":"\u039b\u03b5\u03c5\u03ba\u03bf\u03c6\u03c1\u03c5\u03b7\u03bd\u03ae  \ud83c\udf19","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910131118145499137\/-f-5qVFo_normal.jpg","description":"Fils de Baldr & d'Ishtar - Museo'Bitch - M2 Histoire & m\u00e9diation du patrimoine - Je d\u00e9m\u00e9nage tous les 2 ans - T'as d\u00e9j\u00e0 embrass\u00e9 un polyglotte ? - \u05e2\u05dd \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u05d7\u05d9","id_on_source":"VN_Merilahti","tweeter_id":"710443343956856833","geo":{"lt":48.15381,"ln":-1.82477,"country":"FR"},"followers":1061},"tweet_id":"908584553450803200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JChapeyron\/statuses\/908706956705255425","license":"gnip","citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-15T14:59:56+00:00","author":{"name":"Julie Chapeyron","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901350870939561984\/Kd2qS0Ur_normal.jpg","description":"Students first - \"Hybrid System\" for ever !","id_on_source":"JChapeyron","tweeter_id":"702298003537788928","geo":{"lt":57.14369,"ln":-2.09814,"country":"GB"},"followers":56},"tweet_id":"908706956705255425"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CPCStGervais\/statuses\/908756965106561025","license":"gnip","rt":["LalouxCecile"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-15T18:18:39+00:00","author":{"name":"Jean Paul Zampin","url":"http:\/\/www.ac-grenoble.fr\/ien.st-gervais\/spip.php?article1876","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909489492419055618\/Kge78Sd8_normal.jpg","id_on_source":"CPCStGervais","tweeter_id":"883423243494936583","geo":{"lt":45.5,"ln":5.33333,"country":"FR"},"followers":47},"tweet_id":"908756965106561025"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LangageCreteil\/statuses\/912179861120212993","license":"gnip","citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-25T05:00:01+00:00","author":{"name":"LangageCreteil","url":"http:\/\/langage.ac-creteil.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615583661686132736\/k9HJ9vzK_normal.jpg","description":"Maitrise de la langue et des langages - Pr\u00e9vention de l'Illettrisme -","id_on_source":"LangageCreteil","tweeter_id":"3331162943","geo":{"lt":48.78333,"ln":2.46667,"country":"FR"},"followers":214},"tweet_id":"912179861120212993"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lug21\/statuses\/912184234445623296","license":"gnip","rt":["LangageCreteil"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-25T05:17:23+00:00","author":{"name":"lucie g","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2192140879\/tool-eye_normal.jpg","description":"Musique rock metal, cin\u00e9ma, actualit\u00e9s","id_on_source":"lug21","tweeter_id":"571557917","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":53},"tweet_id":"912184234445623296"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ValerieQuev\/statuses\/912185078557573120","license":"gnip","rt":["LangageCreteil"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-25T05:20:44+00:00","author":{"name":"valerie","url":"http:\/\/pommiers19141918.canalblog.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3216965472\/aeaafb5c7300da17dd75ccb57dec0cb6_normal.jpeg","description":"Taquin et  Grognon. Maikresse E. Passion :  \u00e9cole et Grande Guerre en Seine-Inf\u00e9rieure https:\/\/t.co\/iE98t2VwZI et 2 cantons seino-marins 14-18","id_on_source":"ValerieQuev","tweeter_id":"385280674","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":492},"tweet_id":"912185078557573120"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MartelSylvia\/statuses\/912199744725778434","license":"gnip","rt":["LangageCreteil"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-25T06:19:01+00:00","author":{"name":"SMartel","url":"http:\/\/lettres.ac-noumea.nc","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531200481897369601\/2tFfMTdF_normal.jpeg","description":"professeur de Lettres, passionn\u00e9e de lecture, amoureuse du \"Caillou\" et IAN NC","id_on_source":"MartelSylvia","tweeter_id":"479790606","geo":{"lt":-21.5,"ln":165.5,"country":"NC"},"followers":54},"tweet_id":"912199744725778434"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JolyNatacha\/statuses\/912376595482103810","license":"gnip","rt":["LangageCreteil"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-25T18:01:46+00:00","author":{"name":"JOLY Natacha","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653077317661655040\/cuX_ZH8e_normal.jpg","description":"PEMF ASH 08","id_on_source":"JolyNatacha","tweeter_id":"2989975253","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":195},"tweet_id":"912376595482103810"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/revuesorg\/statuses\/912606301481562112","license":"gnip","rt":["LangageCreteil"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-26T09:14:32+00:00","author":{"name":"Revues.org","url":"http:\/\/www.revues.org\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2683680835\/372023dc69a1ce62cf96808c5a707395_normal.png","description":"Web platform hosting 400 scientific journals.\r\nPart of the larger digital humanities portal OpenEdition.","id_on_source":"revuesorg","tweeter_id":"90827141","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":6461},"tweet_id":"912606301481562112"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GhileneH\/statuses\/912608751072501760","license":"gnip","citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-26T09:24:16+00:00","author":{"name":"Ghil\u00e8ne Hazem","url":"http:\/\/independent.academia.edu\/Ghil\u00e8neHAZEM","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/793069767963865092\/XrZYPR16_normal.jpg","description":"S\u00e9mantique. Sciences sociales. Langues anciennes.\nPassion pour les crabes et les nuages.\n\nProf.","id_on_source":"GhileneH","tweeter_id":"789786659189559296","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":451},"tweet_id":"912608751072501760"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/openaccess_tp\/statuses\/912618975133077504","license":"gnip","rt":["LangageCreteil"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-26T10:04:53+00:00","author":{"name":"openaccess_tp","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/688780973954207745\/TNPoCCBN_normal.jpg","description":"lorsque les r\u00e9seaux travaillent, moi j'apprends","id_on_source":"openaccess_tp","tweeter_id":"4642314976","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":511},"tweet_id":"912618975133077504"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CapucinsMelun\/statuses\/912868770837823489","license":"gnip","rt":["LangageCreteil"],"citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-09-27T02:37:29+00:00","author":{"name":"College Les Capucins","url":"http:\/\/www.clg-capucins-melun.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701403248159232001\/3f6dqQDO_normal.jpg","description":"Compte officiel du Coll\u00e8ge Les Capucins de Melun","id_on_source":"CapucinsMelun","tweeter_id":"4455409605","geo":{"lt":48.53333,"ln":2.66667,"country":"FR"},"followers":59},"tweet_id":"912868770837823489"}],"facebook":[{"title":"36 | 2016 L\u2019enseignement de l\u2019oral \u00e0 l\u2019\u00e9cole","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1585651044820188&id=114278208624153","license":"public","citation_ids":[24567694],"posted_on":"2017-08-31T12:18:33+00:00","summary":"[Nouveau num\u00e9ro] Les dossiers des sciences de l\u2019\u00e9ducation 36 | 2016","author":{"name":"Revues.org","url":"https:\/\/www.facebook.com\/114278208624153","facebook_wall_name":"Revues.org","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/114278208624153\/picture","id_on_source":"114278208624153"}}]}}