{"altmetric_id":11920639,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["PesquisaNatalRN"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef4d2a83ee09648b488b","authors":["\u00c9rica Alves Marques","Jo\u00e3o Jos\u00e9 Granate de S\u00e1 e Melo Marques","Rayner Hugo Louzado dos Reis","Amanda de Souza Teixeira","R\u00f4mulo C\u00e9sar Soares Alexandrino"],"doi":"10.15628\/holos.2016.4011","first_seen_on":"2016-09-09T21:08:13+00:00","issns":["1807-1600"],"journal":"Holos","last_mentioned_on":1473455276,"links":["http:\/\/www2.ifrn.edu.br\/ojs\/index.php\/HOLOS\/article\/view\/4011#.V9Mkqs3dYms.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/www2.ifrn.edu.br\/ojs\/index.php\/HOLOS\/article\/download\/4011\/1519","pubdate":"2016-09-09T00:00:00+00:00","startpage":"142","title":"DETERMINA\u00c7\u00c3O DO VALOR DE PREVEN\u00c7\u00c3O PARA CROMO EM SOLOS DO ESTADO DE MINAS GERAIS","type":"article","volume":"4"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8352366,"mean":7.0446264010179,"rank":6338052,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1132122,"rank_type":"exact","sample_size":8352366,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":252702,"mean":12.463762406955,"rank":178459,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":42119,"rank_type":"exact","sample_size":252702,"percentile":16},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":130,"mean":0.77829457364341,"rank":36,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":130,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":60,"mean":0.63050847457627,"rank":10,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":60,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/PesquisaNatalRN\/statuses\/774353670804762624","license":"gnip","citation_ids":[11920639],"posted_on":"2016-09-09T21:07:56+00:00","author":{"name":"Pesquisa & Inova\u00e7\u00e3o","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1624342787\/rejeito_vermiculita_normal.jpg","description":"Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o - Divulga\u00e7\u00e3o do Prof Jos\u00e9 Yvan Leite","id_on_source":"PesquisaNatalRN","tweeter_id":"62361532","geo":{"lt":-10,"ln":-55,"country":"BR"},"followers":2597},"tweet_id":"774353670804762624"}]}}