{"altmetric_id":18118111,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["JesuinoDomingos"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d23cf058f610000da1","authors":["Gl\u00e1ucia Concei\u00e7\u00e3o Ventura"],"doi":"10.1080\/08263663.2007.10816919","first_seen_on":"2017-03-25T17:48:39+00:00","issns":["0826-3663","2333-1461"],"journal":"Canadian Journal of Latin American & Caribbean Studies","last_mentioned_on":1490464105,"links":["http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/abs\/10.1080\/08263663.2007.10816919#.WNatYC0l0pk.facebook"],"pubdate":"2007-01-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Historical Studies","scheme":"era"},{"name":"Cultural Studies","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences"],"title":"Educa\u00e7\u00e3o Para a Cidadania via R\u00e1dios Comunit\u00e1rias","type":"article","uri":"http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/abs\/10.1080\/08263663.2007.10816919"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8414405,"mean":7.0824487780638,"rank":4493809,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2342626,"rank_type":"exact","sample_size":8414405,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":247713,"mean":13.344220942061,"rank":140270,"this_scored_higher_than_pct":34,"this_scored_higher_than":84344,"rank_type":"exact","sample_size":247713,"percentile":34},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":21,"mean":3.4875,"rank":11,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":6,"rank_type":"exact","sample_size":21,"percentile":28},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":1.7333333333333,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/JesuinoDomingos\/statuses\/845693870390292481","license":"gnip","citation_ids":[18118111],"posted_on":"2017-03-25T17:48:25+00:00","author":{"name":"Jesuino Domingos ","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000820777413\/73ff0414c721125a2b3583514e6462e9_normal.jpeg","id_on_source":"JesuinoDomingos","tweeter_id":"2226885763","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":48},"tweet_id":"845693870390292481"}]}}