{"altmetric_id":11341969,"citation":{"attribution":"HLOM","authors":["Romariz, Dora A"],"first_seen_on":"2016-09-02T21:47:26+00:00","hlom_id":"006428442-5","hollis_id":"006428442","issns":[],"last_mentioned_on":1450745197,"links":["http:\/\/id.lib.harvard.edu\/aleph\/006428442\/catalog"],"pubdate":"1974-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Minist\u00e9rio do Planejamento e Coordena\u00e7\u00e3o Geral, IBGE, Diretoria T\u00e9cnica, Departamento de Documenta\u00e7\u00e3o e Divulga\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica e Cartogr\u00e1fica","title":"Aspectos da vegeta\u00e7\u00e3o do Brasil","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"geo":{"syllabus":{"BR":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"syllabi":{"unique_users_count":1,"unique_users":["osp:8196"],"posts_count":1}},"posts":{"syllabi":[{"url":"http:\/\/ids.altmetric.com\/osp\/syllabi\/1135706","license":"public","citation_ids":[10974267,10974553,11341929,11341933,11196669,11262850,11304738,11233944,11341938,11101499,11341941,11341945,11341948,11341952,11062544,11341957,11341961,11043506,11341965,11341969,11341973,11341977,11029690,11341981,11341985,11104131,11042445,11341989,11341993],"posted_on":"2015-12-22T00:46:37+00:00","subject_fields":[],"author":{"name":"Universidade Federal de Santa Catarina","url":"http:\/\/www.ufsc.br\/","geo":{"lt":-27.601111,"ln":-48.52,"city":"Florian\u00f3polis","country":"BR"},"osp_url":"http:\/\/explorer.opensyllabusproject.org\/?institution_id=8196","grid_id":"grid.411237.2","osp_institution_id":8196}}]}}