{"altmetric_id":10681702,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RevistaEducare"],"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["169142713157376"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["\u00bfConoce nuestra producci\u00f3n acad\u00e9mica? Visite: Gracias x compartir!","\u00bfConoce nuestra producci\u00f3n acad\u00e9mica? Visite: Gracias x compartir! @comunidadUNACR"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e02a83eeb12a8b489d","authors":["Luz Emilia Flores-Davis"],"doi":"10.15359\/ree.20-1.22","first_seen_on":"2016-08-18T14:21:15+00:00","issns":["1409-4258"],"issue":"1","journal":"Revista Electr\u00f3nica Educare","last_mentioned_on":1472140898,"links":["http:\/\/www.revistas.una.ac.cr\/index.php\/EDUCARE\/article\/view\/7517?utm_content=buffer85295&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/www.revistas.una.ac.cr\/index.php\/EDUCARE\/article\/view\/7517?utm_content=buffer499c3&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/www.revistas.una.ac.cr\/index.php\/EDUCARE\/article\/view\/7517?utm_content=buffer3314b&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/www.revistas.una.ac.cr\/index.php\/EDUCARE\/article\/view\/7517?utm_content=buffer45c9f&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer"],"pdf_url":"http:\/\/www.revistas.una.ac.cr\/index.php\/EDUCARE\/article\/download\/7517\/7831","pubdate":"2016-01-01T00:00:00+00:00","title":"Alfabetizaci\u00f3n entre personas j\u00f3venes y adultas","type":"article","volume":"20"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8276988,"mean":6.9824426364262,"rank":4162055,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":3903309,"rank_type":"exact","sample_size":8276988,"percentile":47},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":254109,"mean":12.210410707258,"rank":128383,"this_scored_higher_than_pct":45,"this_scored_higher_than":115512,"rank_type":"exact","sample_size":254109,"percentile":45},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":47,"mean":1.6260869565217,"rank":12,"this_scored_higher_than_pct":17,"this_scored_higher_than":8,"rank_type":"exact","sample_size":47,"percentile":17},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":1,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"CR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevistaEducare\/statuses\/766273573874958337","license":"gnip","citation_ids":[10681702],"posted_on":"2016-08-18T14:00:31+00:00","author":{"name":"Revista Educare","url":"http:\/\/www.revistas.una.ac.cr\/index.php\/EDUCARE","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790622937363705856\/B4oLOm3v_normal.jpg","description":"Adscrita al CIDE, Universidad Nacional, divulgamos la producci\u00f3n cient\u00edfica y promovemos la reflexi\u00f3n en todos los campos de la educaci\u00f3n nacional e internacnl.","id_on_source":"RevistaEducare","tweeter_id":"3302703385","geo":{"lt":10.00236,"ln":-84.11651,"country":"CR"},"followers":196},"tweet_id":"766273573874958337"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevistaEducare\/statuses\/768840768849113088","license":"gnip","citation_ids":[10681702],"posted_on":"2016-08-25T16:01:38+00:00","author":{"name":"Revista Educare","url":"http:\/\/www.revistas.una.ac.cr\/index.php\/EDUCARE","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790622937363705856\/B4oLOm3v_normal.jpg","description":"Adscrita al CIDE, Universidad Nacional, divulgamos la producci\u00f3n cient\u00edfica y promovemos la reflexi\u00f3n en todos los campos de la educaci\u00f3n nacional e internacnl.","id_on_source":"RevistaEducare","tweeter_id":"3302703385","geo":{"lt":10.00236,"ln":-84.11651,"country":"CR"},"followers":196},"tweet_id":"768840768849113088"}],"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1138577512880553&id=169142713157376","license":"public","citation_ids":[10681702],"posted_on":"2016-08-18T14:00:18+00:00","summary":"\u00bfConoce nuestra producci\u00f3n acad\u00e9mica?\nVisite:http:\/\/buff.ly\/2btlhjH\nGracias x compartir!\nUNACostaRica","author":{"name":"Revista Electr\u00f3nica Educare","url":"https:\/\/www.facebook.com\/169142713157376","facebook_wall_name":"Revista Electr\u00f3nica Educare","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/169142713157376\/picture","id_on_source":"169142713157376"}},{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1146718828733088&id=169142713157376","license":"public","citation_ids":[10681702],"posted_on":"2016-08-25T16:01:18+00:00","summary":"\u00bfConoce nuestra producci\u00f3n acad\u00e9mica?\nVisite: http:\/\/buff.ly\/2bweUsU\nGracias x compartir!\ufeff","author":{"name":"Revista Electr\u00f3nica Educare","url":"https:\/\/www.facebook.com\/169142713157376","facebook_wall_name":"Revista Electr\u00f3nica Educare","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/169142713157376\/picture","id_on_source":"169142713157376"}}]}}