{"altmetric_id":7583944,"counts":{"readers":{"mendeley":10,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":6},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["iecsarg","aciapponi","marielanievas04","RFKlappenbach"],"posts_count":5},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["580366512080179"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["#PublicacionesIECS \u00bfQu\u00e9 sabemos de la actividad f\u00edsica de la poblaci\u00f3n de Argentina?","Yo estoy dentro del 35% restante \ud83d\ude15","Este #PaperIECS revel\u00f3 que s\u00f3lo el 65% de los adultos de latinoam\u00e9rica hace el ejercicio f\u00edsico necesario"],"citation":{"abstract":"Few data are available on population level regarding domain-specific correlates of physical activity (PA) in Latin America.\nThe aim of this study was to examine the relationships among PA patterns and their main\u00a0sociodemographic determinants and cardiovascular risk factors in the Southern Cone of Latin America.\nCESCAS I is a population-based prospective cohort study with a 4-stage stratified sampling of a general population of 7,524 adults aged 35 to 74 years from 4 midsized cities in Argentina, Chile, and Uruguay. PA was assessed using the transcultural adaptation of the International Physical Activity Questionnaire long form. The questionnaire asked about frequency (days per week) and duration (minutes per day) of moderate and vigorous intensity activities in 3 different domains: work, leisure time, and active transportation (walking and bicycling). PA levels of \u2265600 metabolic equivalent tasks (MET) minutes per week was considered sufficiently active. Odds ratios for associations of sufficiently active status with sociodemographic determinants and cardiovascular risk factors were obtained using multivariable-adjusted logistic regression models.\nAlmost 65%) of the participants reported \u2265600 MET minutes per week. The lowest prevalence of sufficiently active individuals was seen in Temuco, Chile (58.0%), among women (58.7%), older individuals (55.4%), those with higher educational level (61.6%), and homemakers (53.4%). Approximately 22.8% of the population reported no PA. In multivariable analysis, PA levels were lower among women, individuals who were older, obese, university educated, with clerical work, retired\/unemployed or homemakers, and those with physical limitations. Future interventions to increase PA levels in the Southern Cone of Latin America must take into account disparities by gender and socioeconomic status. The promotion of PA during leisure time in women-unemployed and homemakers-and of active transportation for those performing office or clerical work should be a priority in this population.","altmetric_jid":"4f6fa61a3cf058f610007582","authors":["Poggio, Rosana","Ser\u00f3n, Pamela","Calandrelli, Mat\u00edas","Ponzo, Jacqueline","Mores, Nora","Matta, Mar\u00eda G","Gutierrez, Laura","Chung-Shiuan, Chen","Lanas, Fernando","He, Jiang","Irazola, Vilma","Rubinstein, Adolfo","Bazzano, Lydia","Rosana Poggio","Pamela Ser\u00f3n","Mat\u00edas Calandrelli","Jacqueline Ponzo","Nora Mores","Mar\u00eda G. Matta","Laura Gutierrez","Chen Chung-Shiuan","Fernando Lanas","Jiang He","Vilma Irazola","Adolfo Rubinstein","Lydia Bazzano"],"doi":"10.1016\/j.gheart.2015.12.013","endpage":"88.e1","first_seen_on":"2016-05-18T14:20:36+00:00","funders":["niehs","nhlbi"],"issns":["2211-8179","22118160"],"issue":"1","journal":"Global Heart","last_mentioned_on":1491523258,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/27102025","https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/27102025"],"pmid":"27102025","pubdate":"2016-03-01T00:00:00+00:00","startpage":"81","title":"Prevalence, Patterns, and Correlates of Physical Activity Among the Adult Population in Latin America","type":"article","volume":"11","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/prevalence-patterns-correlates-physical-activity-among-adult-population-latin-america-crosssectional-4"},"altmetric_score":{"score":3.45,"score_history":{"1y":1.75,"6m":1.75,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.45},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8002981,"mean":6.7515998143141,"rank":1875549,"this_scored_higher_than_pct":76,"this_scored_higher_than":6117656,"rank_type":"exact","sample_size":8002981,"percentile":76},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":271438,"mean":11.544263700232,"rank":81581,"this_scored_higher_than_pct":69,"this_scored_higher_than":189246,"rank_type":"exact","sample_size":271438,"percentile":69},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":153,"mean":7.2892763157895,"rank":61,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":92,"rank_type":"exact","sample_size":153,"percentile":60},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":15,"mean":6.0404285714286,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":10,"rank_type":"exact","sample_size":15,"percentile":66}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":5,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":4,"Sports and Recreations":3,"Nursing and Health Professions":1,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1,"Unspecified":1}}},"geo":{"twitter":{"AR":4},"mendeley":{"US":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/iecsarg\/statuses\/732936415873511424","license":"gnip","citation_ids":[7583944],"posted_on":"2016-05-18T14:10:33+00:00","author":{"name":"IECS Argentina","url":"http:\/\/www.iecs.org.ar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864096803607777280\/79P6XPQi_normal.jpg","description":"Instituci\u00f3n acad\u00e9mica, afiliada a la Facultad de Medicina de la UBA, que se dedica a la investigaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la cooperaci\u00f3n t\u00e9cnica en salud.","id_on_source":"iecsarg","tweeter_id":"2650973124","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":617},"tweet_id":"732936415873511424"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aciapponi\/statuses\/733422908933033985","license":"gnip","rt":["iecsarg"],"citation_ids":[7583944],"posted_on":"2016-05-19T22:23:42+00:00","author":{"name":"Agust\u00edn Ciapponi","url":"http:\/\/www.iecs.org.ar\/iecs-visor.php?cod_producto=713","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886267182\/foto2_normal.jpg","description":"Coordinador Centro Cochrane IECS \r\nIECS: Instituto de Efectividad Cl\u00ednica y Sanitaria Iberoamericano\r\nTel\/Fax: (+54-11) 4777-8767","id_on_source":"aciapponi","tweeter_id":"122084063","geo":{"lt":-34,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":294},"tweet_id":"733422908933033985"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/marielanievas04\/statuses\/733964741194977280","license":"gnip","rt":["iecsarg"],"citation_ids":[7583944],"posted_on":"2016-05-21T10:16:45+00:00","author":{"name":"Mariela Nievas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838576051643166721\/SQfuNegw_normal.jpg","description":"Pediatra. Mgter Administracion Salud. Esp. Auditoria. Maestrando en Salud Publica. Doctorando UNC","id_on_source":"marielanievas04","tweeter_id":"733802054322376707","geo":{"lt":-30.36002,"ln":-66.31399,"country":"AR"},"followers":158},"tweet_id":"733964741194977280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/iecsarg\/statuses\/849986413772845056","license":"gnip","citation_ids":[7583944],"posted_on":"2017-04-06T14:05:27+00:00","author":{"name":"IECS Argentina","url":"http:\/\/www.iecs.org.ar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864096803607777280\/79P6XPQi_normal.jpg","description":"Instituci\u00f3n acad\u00e9mica, afiliada a la Facultad de Medicina de la UBA, que se dedica a la investigaci\u00f3n, la educaci\u00f3n y la cooperaci\u00f3n t\u00e9cnica en salud.","id_on_source":"iecsarg","tweeter_id":"2650973124","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":617},"tweet_id":"849986413772845056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RFKlappenbach\/statuses\/850136278586753026","license":"gnip","citation_ids":[7583944],"posted_on":"2017-04-07T00:00:58+00:00","author":{"name":"Roberto Klappenbach","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/685214073768816640\/gfFUC-r5_normal.jpg","description":"Cirujano general - General surgeon - - Investigador en Evaluaci\u00f3n de Tecnolog\u00edas Sanitarias - HTA researcher","id_on_source":"RFKlappenbach","tweeter_id":"2920554959","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":285},"tweet_id":"850136278586753026"}],"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1213036815479809&id=580366512080179","license":"public","citation_ids":[7583944],"posted_on":"2017-04-06T14:00:00+00:00","summary":"En el #D\u00edaMundialDeLaActividadF\u00edsica te acercamos esta #Publicaci\u00f3nIECS que revel\u00f3 que s\u00f3lo el 65% de los adultos de Am\u00e9rica Latina hace el ejercicio necesario recomendado por la World Health Organization (WHO) y enfatiza en la importancia de aumentar la f","author":{"name":"IECS","url":"https:\/\/www.facebook.com\/580366512080179","facebook_wall_name":"IECS","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/580366512080179\/picture","id_on_source":"580366512080179"}}]}}