{"altmetric_id":4710150,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1648431028703739"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a64","authors":["Rubens Pereira dos Santos","Santos, Rubens Pereira dos"],"doi":"10.1590\/2176-457322154","endpage":"216","first_seen_on":"2015-11-01T02:15:32+00:00","isbns":[],"issns":["2176-4573"],"issue":"1","journal":"Bakhtiniana: Revista de Estudos do Discurso","last_mentioned_on":1438342482,"links":["http:\/\/www.readcube.com\/articles\/10.1590%2F2176-457322154"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/bak\/v10n1\/2176-4573-bak-10-01-0209.pdf","pubdate":"2015-11-01T20:15:00+00:00","publisher":"LAEL\/PUC-SP (Programa de Estudos P\u00f3s-Graduados em Lingu\u00edstica Aplicada e Estudos da Linguagem da Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de S\u00e3o Paulo)","startpage":"209","title":"MELO JR., Orison Marden Bandeira de. Literatura e racismo: uma an\u00e1lise intercultural. Recife: Ed. Universit\u00e1ria da UFPE, 2013. 111 p. [Cole\u00e7\u00e3o \u00c9tnico-racial].","type":"article","volume":"10","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/melo-jr-orison-marden-bandeira-literatura-e-racismo-uma-anlise-intercultural-recife-ed-universitria"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}}},"posts":{"facebook":[{"title":"MELO JR., Orison Marden Bandeira de. Literatura e racismo: uma an\u00e1lise intercultural. Recife:...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1648437302036445&id=1648431028703739","license":"public","citation_ids":[4710150],"posted_on":"2015-07-31T11:34:42+00:00","summary":"Save this article and your annotations for offline access in the free ReadCube reference manager apps (desktop and mobile).","author":{"name":"Bakhtiniana.Revista de Estudos do Discurso","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1648431028703739","facebook_wall_name":"Bakhtiniana.Revista de Estudos do Discurso","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1648431028703739\/picture","id_on_source":"1648431028703739"}}]}}