{"altmetric_id":4719814,"counts":{"readers":{"mendeley":4,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["veille_afar"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa61f3cf058f610007b01","authors":["Antonetti Ndiaye E","Fall S","Beltran L"],"doi":"10.1016\/j.jgyn.2015.01.008","first_seen_on":"2015-11-03T19:24:28+00:00","issns":["0368-2315","03682315"],"journal":"Journal de Gyn\u00e9cologie Obst\u00e9trique et Biologie de la Reproduction","last_mentioned_on":1446578651,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0368231515000356?_rdoc=1&_fmt=high&_origin=gateway&_docanchor&md5=b8429449ccfc9c30159a5f9aeaa92ffb"],"pmid":"25721349","pubdate":"2015-02-23T00:00:00+00:00","scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["obstetrics","reproductivemedicine","gynecology"],"title":"Int\u00e9r\u00eat de la prise en charge pluridisciplinaire des femmes excis\u00e9es ","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/benefits-multidisciplinary-care-excised-women"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6526504,"mean":6.0446498766627,"rank":4826633,"this_scored_higher_than_pct":14,"this_scored_higher_than":958989,"rank_type":"exact","sample_size":6526504,"percentile":14},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":208914,"mean":10.273202548429,"rank":143507,"this_scored_higher_than_pct":20,"this_scored_higher_than":42394,"rank_type":"exact","sample_size":208914,"percentile":20},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":245,"mean":1.3650573770492,"rank":138,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":41,"rank_type":"exact","sample_size":245,"percentile":16},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":0.35,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Librarian":1,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":1,"Nursing and Health Professions":2}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/veille_afar\/statuses\/661624936134541314","license":"gnip","citation_ids":[4719814],"posted_on":"2015-11-03T19:24:11+00:00","author":{"name":"Veille p\u00e9rinat","url":"http:\/\/netvibes.com\/afar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875154980\/ronde-coloree_normal.jpg","description":"Alliance francophone pour l'accouchement respect\u00e9 AFAR. Association d'usagers http:\/\/afar.info http:\/\/www.google.fr\/reader\/shared -compte tenu par @emmanuelleph","id_on_source":"veille_afar","tweeter_id":"140376139","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":340},"tweet_id":"661624936134541314"}]}}