{"altmetric_id":4719613,"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f6100008c5","authors":["Bruno Karsenti"],"first_seen_on":"2015-11-03T18:22:47+00:00","isbns":["9770003963008"],"issns":["0003-9632"],"journal":"Archives de philosophie","last_mentioned_on":1446451014,"links":["http:\/\/www.cairn.info\/resume.php?ID_ARTICLE=APHI_784_0679"],"pdf_url":"http:\/\/www.cairn.info\/load_pdf.php?ID_ARTICLE=APHI_784_0679","pubdate":"2015-10-22T00:00:00+00:00","publisher":"Centre S\u00e8vres","publisher_subjects":[{"name":"Philosophy","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"title":"Le tot\u00e9misme et sa trace.\u00a0Comment la psychanalyse pense l\u2019histoire","type":"book"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6520864,"mean":6.0390053006769,"rank":5562574,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":6520864,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":208736,"mean":10.269216202362,"rank":166342,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":208736,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["751502664968618"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Le tot\u00e9misme et sa trace.\u00a0Comment la psychanalyse pense l\u2019histoire - Cairn.info","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=844943505624533&id=751502664968618","license":"public","citation_ids":[4719613],"posted_on":"2015-11-02T07:56:54+00:00","summary":"On s\u2019efforce ici de lire philosophiquement Totem et Tabou, l\u2019un des livres les plus d\u00e9cri\u00e9s de Freud, et d\u2019en restituer les th\u00e8ses cardinales, non seulement sur le meurtre du p\u00e8re, mais sur la transmission des ph\u00e9nom\u00e8nes psychiques et, en cons\u00e9quence, sur","author":{"name":"Sciences Vs Psychanalyse","url":"https:\/\/www.facebook.com\/751502664968618","facebook_wall_name":"Sciences Vs Psychanalyse","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/751502664968618\/picture","id_on_source":"751502664968618"}}]}}