{"altmetric_id":22159166,"selected_quotes":["Que signifie \u00eatre Europ\u00e9en aujourd'hui ? Par Nonna Mayer du","Vivre ensemble en\u00a0Europe avec nos\u00a0diff\u00e9rences \/ par Nonna Mayer, politiste","An French review of our book Do I belong? Reflections from Europe, edited by Antony Lerman,"],"citation":{"abstract":"Un regard neuf sur ce qu\u2019appartenir \u00e0 l\u2019Europe signifie dans un contexte de fortes turbulences marqu\u00e9 par la crise des r\u00e9fugi\u00e9s, le terrorisme, la mont\u00e9e des partis populistes et le Brexit.","altmetric_jid":"theconversation","authors":["Nonna Mayer"],"first_seen_on":"2017-07-18T22:10:26+00:00","issns":[],"journal":"The Conversation","last_mentioned_on":1505219044,"links":["http:\/\/theconversation.com\/vivre-ensemble-en-europe-avec-nos-differences-81152?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/theconversation.com\/vivre-ensemble-en-europe-avec-nos-differences-81152?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1500416626","http:\/\/theconversation.com\/vivre-ensemble-en-europe-avec-nos-differences-81152?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1500435347","http:\/\/theconversation.com\/vivre-ensemble-en-europe-avec-nos-differences-81152","https:\/\/theconversation.com\/vivre-ensemble-en-europe-avec-nos-differences-81152","http:\/\/theconversation.com\/vivre-ensemble-en-europe-avec-nos-differences-81152?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbutton","http:\/\/theconversation.com\/vivre-ensemble-en-europe-avec-nos-differences-81152?utm_content=buffer6bbee&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/theconversation.com\/vivre-ensemble-en-europe-avec-nos-differences-81152?utm_source=Sociallymap&utm_medium=Sociallymap&utm_campaign=Sociallymap","http:\/\/theconversation.com\/vivre-ensemble-en-europe-avec-nos-differences-81152?utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1500480759","http:\/\/theconversation.com\/vivre-ensemble-en-europe-avec-nos-differences-81152?utm_source=facebook&utm_medium=facebookbutton","https:\/\/theconversation.com\/vivre-ensemble-en-europe-avec-nos-differences-81152?utm_medium=email&utm_campaign=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2011%20septembre%202017%20-%2082936769&utm_content=Des%20nouvelles%20de%20The%20Conversation%20pour%2011%20septembre%202017%20-%2082936769+CID_03f4b86458735548fe9a97ffc5aad721&utm_source=campaign_monitor_fr&utm_term=Vivre%20ensemble%20en%20Europe%20avec%20nos%20diffrences","http:\/\/theconversation.com\/vivre-ensemble-en-europe-avec-nos-differences-81152?utm_content=buffer86fd1&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"],"pubdate":"2017-07-18T00:00:00+00:00","title":"Vivre ensemble en\u00a0Europe avec nos\u00a0diff\u00e9rences","type":"news","uri":"http:\/\/theconversation.com\/vivre-ensemble-en-europe-avec-nos-differences-81152"},"altmetric_score":{"score":31.2,"score_history":{"1y":31.2,"6m":31.2,"3m":31.2,"1m":3.5,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":31.2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8409092,"mean":7.0789390063606,"rank":294501,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":8114505,"rank_type":"exact","sample_size":8409092,"percentile":96},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":220608,"mean":12.979380119398,"rank":15714,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":204882,"rank_type":"exact","sample_size":220608,"percentile":92},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":46080,"mean":63.229831550164,"rank":24267,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":21783,"rank_type":"exact","sample_size":46080,"percentile":47},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":3785,"mean":99.877389534884,"rank":2877,"this_scored_higher_than_pct":23,"this_scored_higher_than":905,"rank_type":"exact","sample_size":3785,"percentile":23}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":37,"researcher":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":37,"Scientists":4}}},"geo":{"twitter":{"FR":18,"GB":1,"US":2,"CH":1,"BE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":49},"twitter":{"unique_users_count":41,"unique_users":["akemoi","Ake_Actus","FR_Conversation","GerardScaillet","gabriellecpe","Denis_Sestier","djehanne_gn","MorinAnne_","prettyzoely","lauramgwb","janick62","Blackeresources","FraGuyard","HamzaMaata","sciencespo","vincentxv_","fsantisteban","ElYuma","Cedric_Eml","valette_mf","alaincodron1","SdeCourcelles","anne_rinnert","Bastou23","SiCognitive","llanzonedubois","SciencesPo_CEE","CNCDH","legoelandlibre","SeydaEmek","clem_dumas33","tepsaeu","afspinfos","TristanGuerra_","F2208Flo","JLuc__RICHARD","IMerloRodriguez","ArnauddMercier","ifbranding","dfcb_lem","VioletaAuriol"],"posts_count":47},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["257749901042691"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/akemoi\/statuses\/887434363155042305","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-18T22:10:14+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","url":"https:\/\/plus.google.com\/106107806040420711612","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3382421081\/654617e6289a7185af971e91e8315413_normal.jpeg","id_on_source":"akemoi","tweeter_id":"14215299","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2287},"tweet_id":"887434363155042305"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Ake_Actus\/statuses\/887434364635590656","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-18T22:10:14+00:00","author":{"name":"Denis Fruneau","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124834526\/vitcontlemur2_normal.jpg","id_on_source":"Ake_Actus","tweeter_id":"185608412","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":88},"tweet_id":"887434364635590656"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/887439670069653505","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-18T22:31:19+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13702},"tweet_id":"887439670069653505"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/887520740735692800","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T03:53:28+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13702},"tweet_id":"887520740735692800"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GerardScaillet\/statuses\/887538685088026624","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T05:04:46+00:00","author":{"name":"G\u00e9rard Scaillet","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/499949907487105024\/3t4XgiQ9_normal.jpeg","description":"Migrant num\u00e9rique #i4Emploi","id_on_source":"GerardScaillet","tweeter_id":"2732079596","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":311},"tweet_id":"887538685088026624"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gabriellecpe\/statuses\/887552055098920960","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T05:57:54+00:00","author":{"name":"gabrielle lamotte","url":"http:\/\/www.objectifnumerique.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739122749503741953\/qRS4Kmra_normal.jpg","description":"ex-CPE, #EdTech, \u00c9ducation, handicap, veille, #MieExpert, #Apple et aussi #th\u00e9ologie, #h\u00e9breu, #grec, #arabe, #VeggiePower","id_on_source":"gabriellecpe","tweeter_id":"8144212","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":2073},"tweet_id":"887552055098920960"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Denis_Sestier\/statuses\/887558563333382144","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T06:23:46+00:00","author":{"name":"Denis Sestier","url":"http:\/\/lewebpedagogique.com\/reseauludus\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/514131629799768064\/sGAI5uBn_normal.jpeg","description":"P\u00e9dagogie - Num\u00e9rique - Jeu p\u00e9dagogique - R\u00e9seau Ludus - Histoire-g\u00e9ographie - Citoyennet\u00e9 - Caen\/Normandie","id_on_source":"Denis_Sestier","tweeter_id":"2307171006","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":906},"tweet_id":"887558563333382144"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/djehanne_gn\/statuses\/887564193032830976","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T06:46:08+00:00","author":{"name":"Dj\u00e9hanneGN","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835976812417191936\/Z_U459m__normal.jpg","description":"citoyenne engag\u00e9e, Paris 19, \u00e9ducation, Europe ...","id_on_source":"djehanne_gn","tweeter_id":"835965489776062464","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":80},"tweet_id":"887564193032830976"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MorinAnne_\/statuses\/887567893562634240","license":"gnip","rt":["FR_Conversation"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T07:00:50+00:00","author":{"name":"Anne Morin","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/787332867210829824\/rfFJvOGn_normal.jpg","description":"Conseill\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la politique de la ville - Ville de Le M\u00e9e sur Seine & CAMVS. Je ne perds jamais. Soit je gagne, soit j'apprends. N.Mandela","id_on_source":"MorinAnne_","tweeter_id":"787315959660941313","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":924},"tweet_id":"887567893562634240"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/prettyzoely\/statuses\/887575888405172224","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T07:32:36+00:00","author":{"name":"Zoely Mamizaka","url":"http:\/\/paper.li\/~\/publisher\/b2c0fb50-82e7-012f-25ad-12313d16b843","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881164235186860033\/K9j2WLoL_normal.jpg","description":"D\u00e9sob\u00e9issante Civile et Citoyenne","id_on_source":"prettyzoely","tweeter_id":"111012710","geo":{"lt":43.09818,"ln":5.88472,"country":"FR"},"followers":1057},"tweet_id":"887575888405172224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lauramgwb\/statuses\/887578011033378816","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T07:41:02+00:00","author":{"name":"Laura Amigo Wbger","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810759563725176832\/532HNBkW_normal.jpg","description":"Enseignante en #Communication @infocom_lille3 & @AssasParisII   @Carism_IFP #socialmedia #migration #identity Unica en mi pluralidad.","id_on_source":"lauramgwb","tweeter_id":"1066252975","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":80},"tweet_id":"887578011033378816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/janick62\/statuses\/887583456846327808","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T08:02:41+00:00","author":{"name":"Provost Janick","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000772610715\/f0bd1847b14709d94091682bae8e203e_normal.jpeg","description":"Ne me demandez pas ce que je fais ici je n'en sais rien moi-m\u00eame","id_on_source":"janick62","tweeter_id":"208873606","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":5042},"tweet_id":"887583456846327808"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Blackeresources\/statuses\/887606901562802176","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T09:35:50+00:00","author":{"name":"Blackeurope Resource","url":"https:\/\/blackeuroperesources.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783994686352547840\/3qr5Q10C_normal.jpg","description":"About Black Europe, Human Rights, Diversity, Migrant Communities, History, Heritage, Art, Culture. Tweet in English and French. Edited by Thushari Perera.","id_on_source":"Blackeresources","tweeter_id":"777998533148413952","geo":{"lt":51.50853,"ln":-0.12574,"country":"GB"},"followers":281},"tweet_id":"887606901562802176"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FraGuyard\/statuses\/887620284542574593","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T10:29:01+00:00","author":{"name":"Guyard","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1844154039\/Grande_vague_normal.jpg","description":"curieux, suivant l'actualit\u00e9, #G\u00e9n\u00e9alogie #Documentation #Archives","id_on_source":"FraGuyard","tweeter_id":"46933127","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":610},"tweet_id":"887620284542574593"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/HamzaMaata\/statuses\/887648086406955008","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T12:19:30+00:00","author":{"name":"Hamza Maata","url":"http:\/\/www.open-diplomacy.eu\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907241028880670720\/JOZMIipm_normal.jpg","description":"\ud83c\udf0d\u00a0CEO @opendiplo \u2022 \ud83d\udc54Financial Services @KPMG_FRANCE \u2022 Ex @BNPParibas \u2022 Alumnus \ud83c\udf93@Grenoble_EM \u2022 \ud83e\udd91","id_on_source":"HamzaMaata","tweeter_id":"705330069468803072","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":290},"tweet_id":"887648086406955008"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sciencespo\/statuses\/887658306239680512","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T13:00:06+00:00","author":{"name":"Sciences Po","url":"http:\/\/www.sciencespo.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781539022283964416\/or_LcokZ_normal.jpg","description":"Welcome to the official account for Sciences Po. Bienvenue sur le compte officiel de Sciences Po.","id_on_source":"sciencespo","tweeter_id":"168619698","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":79414},"tweet_id":"887658306239680512"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/vincentxv_\/statuses\/887661108332552192","license":"gnip","rt":["sciencespo"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T13:11:14+00:00","author":{"name":"vincent","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896783760628252672\/ZuM82V0U_normal.jpg","description":"Poli Sci & Int'l relations @SorbonneParis1","id_on_source":"vincentxv_","tweeter_id":"25798790","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":104},"tweet_id":"887661108332552192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fsantisteban\/statuses\/887662132329893888","license":"gnip","rt":["sciencespo"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T13:15:18+00:00","author":{"name":"Flore Santisteban \ud83d\udd4a","url":"https:\/\/agilience.com\/fr\/fsantisteban","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888299854103023616\/A9Img0BK_normal.jpg","description":"Budding Politist \ud83d\udc52\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c PHD candidate in Political Theory @sciencespo @cevipof \u2744\ufe0fEmbedded with PFLA Foundation and @OxfordUnion \ud83d\udcab Defender of Human Rights","id_on_source":"fsantisteban","tweeter_id":"46890648","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":508},"tweet_id":"887662132329893888"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ElYuma\/statuses\/887667308566634496","license":"gnip","rt":["sciencespo"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T13:35:53+00:00","author":{"name":"Ted Henken","url":"http:\/\/elyuma.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885585301971902464\/rvS-yW7E_normal.jpg","description":"Not Gringos or Yanquis, but Yumas. Here's one Yuma's way of sharing his thoughts on all things Cuban, a subject that often generates more heat than light.","id_on_source":"ElYuma","tweeter_id":"78517015","geo":{"lt":43.00035,"ln":-75.4999,"country":"US"},"followers":3772},"tweet_id":"887667308566634496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Cedric_Eml\/statuses\/887680939593224192","license":"gnip","rt":["sciencespo"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T14:30:02+00:00","author":{"name":"Cedric Emmanuel","url":"https:\/\/sg.linkedin.com\/pub\/c\u00e9dric-emmanuel\/96\/ab4\/881\/en","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874043983462313985\/kd0czjZO_normal.jpg","description":"Finance Student @SciencesPo | VP Sciences Po @JEF_Europe | French-Indian Globetrotter learning High Valyrian.","id_on_source":"Cedric_Eml","tweeter_id":"396051638","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":918},"tweet_id":"887680939593224192"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/valette_mf\/statuses\/887711939916386305","license":"gnip","rt":["sciencespo"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T16:33:14+00:00","author":{"name":"MFValette","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719798390096310272\/qUOl7XTM_normal.jpg","id_on_source":"valette_mf","tweeter_id":"695232379070316544","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":70},"tweet_id":"887711939916386305"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FR_Conversation\/statuses\/887731168166260740","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T17:49:38+00:00","author":{"name":"Conversation France","url":"http:\/\/theconversation.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645730994201300992\/KN-ggBEg_normal.png","description":"The Conversation France est un m\u00e9dia en ligne d'information et d'analyse de l'actualit\u00e9 ind\u00e9pendant, qui publie des articles de chercheurs et d'universitaires.","id_on_source":"FR_Conversation","tweeter_id":"3235780418","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":13702},"tweet_id":"887731168166260740"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/alaincodron1\/statuses\/887733111206883329","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T17:57:21+00:00","author":{"name":"alain codron","url":"https:\/\/twitter.com\/alaincodron1","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/585009668231049216\/XeBp_huY_normal.png","description":"","id_on_source":"alaincodron1","tweeter_id":"1105867406","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":220},"tweet_id":"887733111206883329"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SdeCourcelles\/statuses\/887766486575665153","license":"gnip","rt":["sciencespo"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T20:09:58+00:00","author":{"name":"Sana de Courcelles","url":"http:\/\/www.sciencespo.fr\/public\/fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3722474463\/aae2c5c161454bae2015af2cba8afe01_normal.jpeg","description":"Directrice Ex\u00e9cutive de l'Ecole d'Affaires Publiques de @SciencesPo. ex-OMS, ex-CGI. Sp\u00e9cialiste innovation publique. Celsa. Geekette de l'int\u00e9ret g\u00e9n\u00e9ral.","id_on_source":"SdeCourcelles","tweeter_id":"397274468","geo":{"lt":46.16667,"ln":6.16667,"country":"CH"},"followers":807},"tweet_id":"887766486575665153"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/anne_rinnert\/statuses\/887768351224811520","license":"gnip","rt":["sciencespo"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T20:17:23+00:00","author":{"name":"Anne Rinnert","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569472863590424576\/xdcinKkP_normal.jpeg","description":"Ma\u00eetre de conf\u00e9rences Sciences Po | Responsable du P\u00f4le Citoyennet\u00e9 et Affaires juridiques CNFPT | Vice-Pdte @_anjt | Doctorante droit public |Compte PERSONNEL.","id_on_source":"anne_rinnert","tweeter_id":"2250473542","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":496},"tweet_id":"887768351224811520"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Bastou23\/statuses\/887800898315014146","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-19T22:26:43+00:00","author":{"name":"S\u00e9bastien Olivro","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/610564064595582977\/aKAifuHr_normal.jpg","description":"#ESS #solidarit\u00e9 #pr\u00e9carit\u00e9 #websolidaire #oncontinue #repondonsPresent #insoumis #migrants #climat #d\u00e9veloppementdurable #recyclage #OpenData","id_on_source":"Bastou23","tweeter_id":"564850706","geo":{"lt":47.46667,"ln":-0.55,"country":"FR"},"followers":66},"tweet_id":"887800898315014146"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SiCognitive\/statuses\/887834707496493056","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-20T00:41:04+00:00","author":{"name":"SiCognitive","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883044010004185088\/G3gk_znE_normal.jpg","description":"#CopyEditor #Proofreader #Copywriter #Webmaster #Localization #Translation\nT\/RT my stuff... \u263a","id_on_source":"SiCognitive","tweeter_id":"846267334599872512","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":54},"tweet_id":"887834707496493056"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/llanzonedubois\/statuses\/887984943137255424","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-20T10:38:03+00:00","author":{"name":"laura lanzone dubois","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750372692503691264\/_UDr9bkd_normal.jpg","description":"Chargee de mission Sciences Po Egalite des chances French and British all views expressed my own and learning to be an English teacher ! UCP","id_on_source":"llanzonedubois","tweeter_id":"603447102","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":332},"tweet_id":"887984943137255424"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SciencesPo_CEE\/statuses\/887989204319436800","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-20T10:54:59+00:00","author":{"name":"Sciences Po, CEE","url":"http:\/\/www.sciencespo.fr\/centre-etudes-europeennes\/fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/573853129025789952\/Tv7wpUMq_normal.png","description":"The Centre d\u2019\u00e9tudes europ\u00e9ennes (UMR8239) is a multidisciplinary laboratory dedicated to comparative political analysis.","id_on_source":"SciencesPo_CEE","tweeter_id":"2306534791","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2248},"tweet_id":"887989204319436800"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CNCDH\/statuses\/888038224236601344","license":"gnip","rt":["sciencespo"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-20T14:09:46+00:00","author":{"name":"CNC Droits homme","url":"http:\/\/www.cncdh.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803471991474884608\/7k4uAlYC_normal.jpg","description":"Commission nationale consultative des droits de l'homme. INDH accr\u00e9dit\u00e9e a @onu_fr, Rapporteur national ind\u00e9pendant #racisme, #Traite, DIH, droits humains","id_on_source":"CNCDH","tweeter_id":"180717105","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":15767},"tweet_id":"888038224236601344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/legoelandlibre\/statuses\/888148953904054272","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-20T21:29:46+00:00","author":{"name":"le go\u00e9land libre","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771737588327706624\/aoFJ66Im_normal.jpg","description":"'Il n'y a pas de forteresse imprenable, il n'y a que des forteresses mal assi\u00e9g\u00e9es.'\n  Vauban","id_on_source":"legoelandlibre","tweeter_id":"771681287887327232","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":145},"tweet_id":"888148953904054272"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SeydaEmek\/statuses\/888179435417071616","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-20T23:30:53+00:00","author":{"name":"\u015eeyda Emek","url":"https:\/\/blogigo.academia.edu\/SeydaEmek","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/597524406311788544\/PPv5A6Po_normal.jpg","description":"Transcultural beautyinhaler & dilettante photo-taker. Thinks, reads, writes & teaches. International relations & politics, constitutional & human rights law.","id_on_source":"SeydaEmek","tweeter_id":"3245340215","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":99},"tweet_id":"888179435417071616"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/clem_dumas33\/statuses\/888322945713614848","license":"gnip","rt":["sciencespo"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-21T09:01:09+00:00","author":{"name":"Cl\u00e9ment Dumas","url":"http:\/\/www.sciencespo.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878277433065168897\/LzLfL0u4_normal.jpg","description":"Futur \u00e9tudiant \u00e0 Sciences Po Paris - Promo 2022","id_on_source":"clem_dumas33","tweeter_id":"892747662","geo":{"lt":44.84044,"ln":-0.5805,"country":"FR"},"followers":233},"tweet_id":"888322945713614848"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SciencesPo_CEE\/statuses\/889415989309435905","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-24T09:24:31+00:00","author":{"name":"Sciences Po, CEE","url":"http:\/\/www.sciencespo.fr\/centre-etudes-europeennes\/fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/573853129025789952\/Tv7wpUMq_normal.png","description":"The Centre d\u2019\u00e9tudes europ\u00e9ennes (UMR8239) is a multidisciplinary laboratory dedicated to comparative political analysis.","id_on_source":"SciencesPo_CEE","tweeter_id":"2306534791","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2248},"tweet_id":"889415989309435905"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SciencesPo_CEE\/statuses\/889455648500592640","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-24T12:02:06+00:00","author":{"name":"Sciences Po, CEE","url":"http:\/\/www.sciencespo.fr\/centre-etudes-europeennes\/fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/573853129025789952\/Tv7wpUMq_normal.png","description":"The Centre d\u2019\u00e9tudes europ\u00e9ennes (UMR8239) is a multidisciplinary laboratory dedicated to comparative political analysis.","id_on_source":"SciencesPo_CEE","tweeter_id":"2306534791","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2248},"tweet_id":"889455648500592640"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tepsaeu\/statuses\/893398149846491137","license":"gnip","rt":["SciencesPo_CEE"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-08-04T09:08:12+00:00","author":{"name":"TEPSA","url":"http:\/\/www.tepsa.eu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/715091288975081472\/1djTZUHC_normal.jpg","description":"The Trans European Policy Studies Association is the first transeuropean network of leading European research institutes in the field of European affairs.","id_on_source":"tepsaeu","tweeter_id":"4871494203","geo":{"lt":50.83333,"ln":4,"country":"BE"},"followers":538},"tweet_id":"893398149846491137"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/afspinfos\/statuses\/893560903114817537","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-08-04T19:54:55+00:00","author":{"name":"AFSP","url":"http:\/\/www.afsp.info\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730759713042890752\/zpJKrH9p_normal.jpg","description":"Association Fran\u00e7aise de Science Politique","id_on_source":"afspinfos","tweeter_id":"1344217628","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2061},"tweet_id":"893560903114817537"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TristanGuerra_\/statuses\/893602696929923072","license":"gnip","rt":["afspinfos"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-08-04T22:40:59+00:00","author":{"name":"Tristan Guerra","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767474882531717121\/A0tNOc36_normal.jpg","description":"PhD candidate \u2013 polarization and political psychology - public opinion, politics, elections - visiting student @Princeton","id_on_source":"TristanGuerra_","tweeter_id":"255087949","geo":{"lt":40.34872,"ln":-74.65905,"country":"US"},"followers":380},"tweet_id":"893602696929923072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/F2208Flo\/statuses\/893804535554113536","license":"gnip","rt":["afspinfos"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-08-05T12:03:02+00:00","author":{"name":"Flo","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"F2208Flo","tweeter_id":"2782770172","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3},"tweet_id":"893804535554113536"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JLuc__RICHARD\/statuses\/896497484884738050","license":"gnip","rt":["afspinfos"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-08-12T22:23:51+00:00","author":{"name":"Jean-Luc RICHARD","url":"http:\/\/www.crape.univ-rennes1.fr\/membres\/richard_jean-luc.htm","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601643232561344512\/aGPSoqZq_normal.jpg","description":"Dr.,ma\u00eetre de conf\u00e9rences (hc)-ass. professor (France),Sociodemography&political sociology,Master&Dr(PhD)@ SciencesPo ,ht-fonctionnaire2000-2002& apr\u00e8s...","id_on_source":"JLuc__RICHARD","tweeter_id":"3293793898","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":284},"tweet_id":"896497484884738050"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/IMerloRodriguez\/statuses\/898071959346532353","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-08-17T06:40:15+00:00","author":{"name":"Iva Merlo Rodr\u00edguez","url":"http:\/\/emui.academia.edu\/imerlorodriguez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897371912241909760\/Qkjh5O-e_normal.jpg","description":"Politologue|Master en gestion politique|PhD (c)| \ud83c\udde6\ud83c\uddf7en \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7| #Evaluaci\u00f3n #PolitiquesPubliques #Evaluation #S\u00e9curite #AdministrationPublique #Buropatolog\u00eda","id_on_source":"IMerloRodriguez","tweeter_id":"216580924","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":2735},"tweet_id":"898071959346532353"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lauramgwb\/statuses\/906466090372530176","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-09-09T10:35:31+00:00","author":{"name":"Laura Amigo Wbger","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810759563725176832\/532HNBkW_normal.jpg","description":"Enseignante en #Communication @infocom_lille3 & @AssasParisII   @Carism_IFP #socialmedia #migration #identity Unica en mi pluralidad.","id_on_source":"lauramgwb","tweeter_id":"1066252975","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":80},"tweet_id":"906466090372530176"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ArnauddMercier\/statuses\/906532001158705153","license":"gnip","rt":["lauramgwb"],"citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-09-09T14:57:26+00:00","author":{"name":"Arnaud Mercier","url":"http:\/\/obsweb.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848630136379502592\/pOw8IOqO_normal.jpg","description":"Prof. @AssasParis2 @CARISM_IFP Observatoire du webjournalisme @obsweb Pr\u00e9sident site d'info @FR_Conversation #compol #socialmedia #journalisme #innovation","id_on_source":"ArnauddMercier","tweeter_id":"125806460","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":4980},"tweet_id":"906532001158705153"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ifbranding\/statuses\/907486352115159041","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-09-12T06:09:41+00:00","author":{"name":"fran\u00e7ois nemo","url":"https:\/\/medium.com\/@ifbranding","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466232533059772416\/hZZdtGxn_normal.jpeg","description":"Conseil en construction de plateformes. You made it to digital ! Now make it meaningful... Vite...","id_on_source":"ifbranding","tweeter_id":"43866979","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":2056},"tweet_id":"907486352115159041"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dfcb_lem\/statuses\/907534481904500737","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-09-12T09:20:56+00:00","author":{"name":"DFCB","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848186792083939328\/RbRzrsLb_normal.jpg","id_on_source":"dfcb_lem","tweeter_id":"719134495165792257","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":47},"tweet_id":"907534481904500737"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FraGuyard\/statuses\/907551627510509568","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-09-12T10:29:04+00:00","author":{"name":"Guyard","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1844154039\/Grande_vague_normal.jpg","description":"curieux, suivant l'actualit\u00e9, #G\u00e9n\u00e9alogie #Documentation #Archives","id_on_source":"FraGuyard","tweeter_id":"46933127","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":610},"tweet_id":"907551627510509568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/VioletaAuriol\/statuses\/907580571345399808","license":"gnip","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-09-12T12:24:04+00:00","author":{"name":"Violeta Auriol","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","id_on_source":"VioletaAuriol","tweeter_id":"3012037780","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":34},"tweet_id":"907580571345399808"}],"facebook":[{"title":"Vivre ensemble en\u00a0Europe avec nos\u00a0diff\u00e9rences","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=842781722539503&id=257749901042691","license":"public","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-20T10:55:14+00:00","summary":"Un regard neuf sur ce qu\u2019appartenir \u00e0 l\u2019Europe signifie dans un contexte de fortes turbulences marqu\u00e9 par la crise des r\u00e9fugi\u00e9s, le terrorisme, la mont\u00e9e des partis populistes et le Brexit.","author":{"name":"Centre d'\u00e9tudes europ\u00e9ennes de Sciences Po","url":"https:\/\/www.facebook.com\/257749901042691","facebook_wall_name":"Centre d'\u00e9tudes europ\u00e9ennes de Sciences Po","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/257749901042691\/picture","id_on_source":"257749901042691"}},{"title":"Vivre ensemble en\u00a0Europe avec nos\u00a0diff\u00e9rences","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=845143378970004&id=257749901042691","license":"public","citation_ids":[22159166],"posted_on":"2017-07-24T12:02:26+00:00","summary":"Un regard neuf sur ce qu\u2019appartenir \u00e0 l\u2019Europe signifie dans un contexte de fortes turbulences marqu\u00e9 par la crise des r\u00e9fugi\u00e9s, le terrorisme, la mont\u00e9e des partis populistes et le Brexit.","author":{"name":"Centre d'\u00e9tudes europ\u00e9ennes de Sciences Po","url":"https:\/\/www.facebook.com\/257749901042691","facebook_wall_name":"Centre d'\u00e9tudes europ\u00e9ennes de Sciences Po","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/257749901042691\/picture","id_on_source":"257749901042691"}}]}}