{"altmetric_id":3103514,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["kleszewski1","NatalieMalabre"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Description et enjeux d'am\u00e9nagement du front oriental de Lille."],"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef4f2a83ee09648b4949","authors":["Poncelet, \u00c9tienne"],"doi":"10.4000\/insitu.197","first_seen_on":"2015-01-26T07:53:00+00:00","issns":["1630-7305"],"journal":"In Situ : Revue de Patrimoines","last_mentioned_on":1422268412,"links":["http:\/\/insitu.revues.org\/197"],"pdf_url":"http:\/\/insitu.revues.org\/pdf\/197","pubdate":"2011-05-09T00:00:00+00:00","publisher":"Minist\u00e8re de la culture et de la communication, direction g\u00e9n\u00e9rale des patrimoines","title":"Le front oriental de Lille","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/le-front-oriental-lille"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7657554,"mean":6.5797678203416,"rank":3313031,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":4258410,"rank_type":"exact","sample_size":7657554,"percentile":55},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":236447,"mean":7.9765422379741,"rank":89453,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":143834,"rank_type":"exact","sample_size":236447,"percentile":60},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":182,"mean":3.2040994475138,"rank":82,"this_scored_higher_than_pct":53,"this_scored_higher_than":97,"rank_type":"exact","sample_size":182,"percentile":53},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":[],"by_discipline":[]}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/kleszewski1\/status\/559619818975137792","license":"datasift","citation_ids":[3103514],"posted_on":"2015-01-26T07:52:16+00:00","author":{"name":"Mr K","url":"http:\/\/k-classroom.blogspot.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896631845420511232\/Itkqtsc6_normal.jpg","description":"Histoire G\u00e9ographie et EMC en coll\u00e8ge. Des livres, des films, de la g\u00e9ographie prospective.","id_on_source":"kleszewski1","tweeter_id":"621090085","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1928},"tweet_id":"559619818975137792"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/NatalieMalabre\/status\/559660401936592896","license":"datasift","rt":["kleszewski1"],"citation_ids":[3103514],"posted_on":"2015-01-26T10:33:32+00:00","author":{"name":"Natalie Malabre","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546589440949628928\/Hx6cIQWV_normal.jpeg","description":"Historienne, qui fait de la g\u00e9ographie et s'int\u00e9resse au futur, IA IPR Acad\u00e9mie de Lille","id_on_source":"NatalieMalabre","tweeter_id":"1285971060","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":209},"tweet_id":"559660401936592896"}]}}