{"altmetric_id":26692226,"citation":{"authors":["Rivera S\u00e1nchez, Juan Ram\u00f3n"],"first_seen_on":"2017-09-28T10:54:59+00:00","handle":"10045\/69713","handles":["10045\/69713"],"issns":["2282-2313"],"last_mentioned_on":1506596088,"links":["http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/69713#.WczU9ipfshU.twitter","http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/handle\/10045\/69713#.WczU597S7IE.facebook"],"pdf_url":"http:\/\/rua.ua.es\/dspace\/bitstream\/10045\/69713\/1\/2017_Rivera-Sanchez_RLDE.pdf","pubdate":"2017-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"ADAPT University Press","title":"La sostenibilidad del empleo temporal en la Administraci\u00f3n P\u00fablica espa\u00f1ola","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0.5,"3m":0.5,"1m":0.5,"1w":0.5,"6d":0.5,"5d":0.5,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RUA_Alicante"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["106044082778784"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RUA_Alicante\/statuses\/913356312569925632","license":"gnip","citation_ids":[26692226],"posted_on":"2017-09-28T10:54:48+00:00","author":{"name":"RUA","url":"http:\/\/rua.ua.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/249489546\/LogoRUAportal1_normal.jpg","description":"Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante (RUA) | Repositori Institucional de la Universitat d'Alacant (RUA)","id_on_source":"RUA_Alicante","tweeter_id":"44109239","geo":{"lt":38.35323,"ln":-0.48134,"country":"ES"},"followers":1134},"tweet_id":"913356312569925632"}],"facebook":[{"title":"RUA: La sostenibilidad del empleo temporal en la Administraci\u00f3n P\u00fablica espa\u00f1ola","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1537325516317293&id=106044082778784","license":"public","citation_ids":[26692226],"posted_on":"2017-09-28T10:54:43+00:00","summary":"La Administraci\u00f3n P\u00fablica espa\u00f1ola presenta numerosas debilidades en la ordenaci\u00f3n jur\u00eddica de sus empleados temporales. En la actualidad, las cifras oficiales afirman que el 30 por ciento de los empleados p\u00fablicos mantienen un v\u00ednculo temporal y, entre el","author":{"name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","url":"https:\/\/www.facebook.com\/106044082778784","facebook_wall_name":"RUA, Repositorio Institucional de la Universidad de Alicante","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/106044082778784\/picture","id_on_source":"106044082778784"}}]}}