{"altmetric_id":257275,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["173581459351189"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e22a83eeb12a8b4a61","authors":["Ang\u00e9lica Amorim Amato","Erik Choult","Maria Cla\u00fadia Sampaio","Carlos Nogueira Auc\u00e9lio","\u00c1urea Nogueira de Melo"],"doi":"10.1590\/s0004-282x2003000300015","endpage":"408","first_seen_on":"2011-09-09T19:26:29+00:00","issns":["0004-282X"],"issue":"2B","journal":"Arquivos de Neuro-Psiquiatria","last_mentioned_on":1315530404,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1590\/S0004-282X2003000300015"],"pubdate":"2003-06-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Cognitive Science","scheme":"era"}],"startpage":"403","subjects":["psychiatry","neurology"],"title":"Classifica\u00e7\u00e3o de crises epil\u00e9pticas de crian\u00e7as com base na descri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica dos pais ou respons\u00e1veis","type":"article","volume":"61","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/classifica%C3%A7%C3%A3o-crises-epil%C3%A9pticas-crian%C3%A7as-com-base-na-descri%C3%A7%C3%A3o-cl%C3%ADnica-dos-pais-ou-respons%C3%A1veis"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":3894623,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":63434,"mean":5.0738515283843,"rank":54040,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":63434,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Other":1,"Student  > Bachelor":2},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":3}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Arquivos de Neuro-Psiquiatria - Classifica\u00e7\u00e3o de crises epil\u00e9pticas de crian\u00e7as com base na descri\u00e7\u00e3","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=163183213763009&id=173581459351189","citation_ids":[257275],"posted_on":"2011-09-09T01:06:44+00:00","summary":"Arq. Neuro-Psiquiatr. vol.61 no.2B S\u00e3o Paulo June 2003\n\n http:\/\/dx.doi.org\/10.1590\/S0004-282X2003000300015  \n\n\nCompara\u00e7\u00e3o do desempenho funcional de crian\u00e7as portadoras de s\u00edndrome de Down e crian\u00e7as com desenvolvimento normal aos 2 e 5 anos de idade","author":{"name":"Espa\u00e7o Plural de Reabilita\u00e7\u00e3o","url":"https:\/\/www.facebook.com\/173581459351189","facebook_wall_name":"Espa\u00e7o Plural de Reabilita\u00e7\u00e3o","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/173581459351189\/picture","id_on_source":"173581459351189"}}]}}