{"altmetric_id":7141447,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["pio_tru"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["@skorzynski 3. Wreszcie, arcyciekawa praca prof.Piechowiaka o jej wybi\u00f3rczej interpretacji,g\u0142\u00f3wnie o dobru wsp\u00f3lnym"],"citation":{"authors":["Marek Piechowiak"],"doi":"10.13140\/rg.2.1.1627.4007","first_seen_on":"2016-05-04T12:01:36+00:00","issns":[],"last_mentioned_on":1462363128,"links":["https:\/\/www.researchgate.net\/publication\/230688017_Dobro_wspolne_jako_fundament_polskiego_porzadku_konstytucyjnego_Common_Good_as_the_Foundation_of_the_Polish_Constitutional_Order"],"pdf_url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Marek_Piechowiak\/publication\/230688017_Dobro_wspolne_jako_fundament_polskiego_porzadku_konstytucyjnego_Common_Good_as_the_Foundation_of_the_Polish_Constitutional_Order\/links\/0046351b2dad52ce31000000.pdf","pubdate":"2012-01-01T00:00:00+00:00","title":"Dobro wsp\u00f3lne jako fundament polskiego porz\u0105dku konstytucyjnego [Common Good as the Foundation of the Polish Constitutional Order]","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/dobro-wsp%C3%B3lne-jako-fundament-polskiego-porz-%C4%85-dku-konstytucyjnego-common-good-foundation-polish-dobr"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1},"by_discipline":{"Arts and Humanities":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/pio_tru\/statuses\/727829830365024256","license":"gnip","citation_ids":[7141447],"posted_on":"2016-05-04T11:58:48+00:00","author":{"name":"Piotr Trudnowski","url":"http:\/\/kj.org.pl","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605350311851618305\/qNvE3liL_normal.png","description":"Cz\u0142onek zarz\u0105du @KlubJagiellonsk. Redaktor @NKonfederacja. Zajmuj\u0119 si\u0119 polityk\u0105 obywatelsk\u0105, finansowaniem spo\u0142eczno\u015bciowym i patriotyzmem gospodarczym.","id_on_source":"pio_tru","tweeter_id":"719788050","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1320},"tweet_id":"727829830365024256"}]}}