{"altmetric_id":4883648,"citation":{"authors":["Oller Asensio, Antonio"],"first_seen_on":"2015-12-16T12:19:28+00:00","handle":"2445\/68465","handles":["2445\/68465"],"issns":[],"last_mentioned_on":1450268348,"links":["http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/handle\/2445\/68465"],"pdf_url":"http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/bitstream\/2445\/68465\/1\/2010-11-3-81-89.pdf","pubdate":"2010-07-01T00:00:00+00:00","publisher":"Ediciones Especializadas Europeas","title":"Interrelaci\u00f3n del \u00e1ngulo de anteversi\u00f3n con el eje f\u00e9moro tibial. Estudio radiol\u00f3gico","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["DD_UB"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/DD_UB\/statuses\/677100643782291456","license":"gnip","citation_ids":[4883648],"posted_on":"2015-12-16T12:19:08+00:00","author":{"name":"Dip\u00f2sit Digital UB","url":"http:\/\/diposit.ub.edu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877882630926192640\/LLhuKWP9_normal.jpg","id_on_source":"DD_UB","tweeter_id":"155870421","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":350},"tweet_id":"677100643782291456"}]}}