{"altmetric_id":4722600,"citation":{"authors":["Gabriel Cortes, Daniel"],"first_seen_on":"2015-11-04T13:25:11+00:00","handle":"2117\/78726","handles":["2117\/78726"],"issns":[],"last_mentioned_on":1446643495,"links":["http:\/\/upcommons.upc.edu\/handle\/2117\/78726"],"pdf_url":"http:\/\/upcommons.upc.edu\/bitstream\/2117\/78726\/1\/PFC__Dani_Gabriel__Caracteritzacio_optoelectronica_del_grafe_a_altes_frequencies_i_analisi_dels_efectes_produits_en_el_g","pubdate":"2015-11-03T00:00:00+00:00","publisher":"Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya","title":"Caracteritzaci\u00f3 optoelectr\u00f2nica del graf\u00e8 a altes freq\u00fc\u00e8ncies i an\u00e0lisi dels efectes produ\u00efts en el graf\u00e8 degut a diferents substrats","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["BibliotecaCN"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/BibliotecaCN\/statuses\/661896908827402240","license":"gnip","citation_ids":[4722600],"posted_on":"2015-11-04T13:24:55+00:00","author":{"name":"Biblioteca Ferrat\u00e9","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/bibrgf\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509005166482161664\/uPV96dZH_normal.jpeg","description":"BRGF.                                          Biblioteca del Campus Nord de la UPC    * CAT - ESP - ENG *","id_on_source":"BibliotecaCN","tweeter_id":"1101800815","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":722},"tweet_id":"661896908827402240"}]}}