{"altmetric_id":10869310,"counts":{"readers":{"mendeley":12,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["1439203926339100","308640522516174"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6063cf058f610006775","authors":["Boulianne, Manon"],"doi":"10.4000\/vertigo.9930","first_seen_on":"2016-08-28T00:55:27+00:00","issns":["1492-8442"],"issue":"Volume 10 num\u00e9ro 2","journal":"VertigO","last_mentioned_on":1472228043,"links":["http:\/\/vertigo.revues.org\/9930"],"pdf_url":"http:\/\/vertigo.revues.org\/pdf\/9930","pubdate":"2010-09-02T00:00:00+00:00","publisher":"Les \u00e9ditions en environnements VertigO","publisher_subjects":[{"name":"Environmental Sciences","scheme":"era"},{"name":"Studies In Human Society","scheme":"era"}],"title":"Les retomb\u00e9es sociales du jardinage communautaire et collectif dans la conurbation de Qu\u00e9bec","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/les-retomb%C3%A9es-sociales-du-jardinage-communautaire-et-collectif-dans-la-conurbation-qu%C3%A9bec"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8282830,"mean":6.9841686085689,"rank":6284171,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1120203,"rank_type":"exact","sample_size":8282830,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":252150,"mean":12.460864100194,"rank":179182,"this_scored_higher_than_pct":15,"this_scored_higher_than":39928,"rank_type":"exact","sample_size":252150,"percentile":15},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":480,"mean":4.4707974947808,"rank":409,"this_scored_higher_than_pct":9,"this_scored_higher_than":46,"rank_type":"exact","sample_size":480,"percentile":9},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":17,"mean":3.11325,"rank":14,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":17,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":5,"Student  > Bachelor":2,"Professor":1},"by_discipline":{"Engineering":1,"Medicine and Dentistry":1,"Social Sciences":5,"Psychology":1,"Computer Science":1,"Environmental Science":2,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"mendeley":{"CA":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"R\u00e9my","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1754506088142214&id=1439203926339100","license":"public","citation_ids":[10869310],"posted_on":"2016-08-26T16:14:03+00:00","summary":"voici une publication de 2010 sur les jardins communautaires et collectifs et leurs impacts socio. bonne lecture :","author":{"name":"Jardins Collectifs Sainte-Rose","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1439203926339100","facebook_wall_name":"Association Jardins Collectifs Sainte-Rose","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1439203926339100\/picture","id_on_source":"1439203926339100"}},{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=508185839228307&id=308640522516174","license":"public","citation_ids":[21556238,771882,21556242,646261,10869310,21556245,21556247,1806490,21556248,1066112,21549906,2127137,1806440,21547549,21556253,21556255,21556256,21556257,2300254,1414540],"posted_on":"2013-03-12T14:23:43+00:00","summary":"#CalendrierG\u00e9o: #12mars 1613: Naissance d'Andr\u00e9 Le N\u00f4tre\r\n\r\n\r\nLES JARDINS D'ANDR\u00c9 LE N\u00d4TRE :\r\nAndr\u00e9 Le N\u00f4tre racont\u00e9 par Erik Orsenna http:\/\/www.lexpress.fr\/culture\/livre\/portrait-d-un-homme-heureux-andre-le-notre-1613-1700_797146.html\r\n\r\nLe Louvre et les","author":{"name":"Caf\u00e9s g\u00e9ographiques","url":"https:\/\/www.facebook.com\/308640522516174","facebook_wall_name":"Caf\u00e9s g\u00e9ographiques","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/308640522516174\/picture","id_on_source":"308640522516174"}}]}}