{"altmetric_id":4380344,"counts":{"readers":{"mendeley":10,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[52479],"posts_count":1}},"citation":{"authors":["Guilherme Ata\u00edde Dias","Gustavo Henn","Jos\u00e9 Wendell de Morais Silva"],"doi":"10.5007\/1518-2924.2007v12n23p47","first_seen_on":"2015-08-10T13:09:59+00:00","issns":["1518-2924"],"journal":"Encontros Bibli: revista eletr\u00f4nica de biblioteconomia e ci\u00eancia da informa\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1439211960,"links":["https:\/\/periodicos.ufsc.br\/index.php\/eb\/article\/view\/1518-2924.2007v12n23p47"],"pdf_url":"https:\/\/periodicos.ufsc.br\/index.php\/eb\/article\/download\/1518-2924.2007v12n23p47\/391","pubdate":"2007-11-29T00:00:00+00:00","title":"Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de refer\u00eancia eletr\u00f4nicos: uma proposta de aplica\u00e7\u00e3o baseada em chatterbots e ontologias 10.5007\/1518-2924.2007v12n23p47","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/tecnologia-da-informa%C3%A7%C3%A3o-e-servi%C3%A7os-refer%C3%AAncia-eletr%C3%B4nicos-uma-proposta-aplica%C3%A7%C3%A3o-baseada-em-chatter"},"altmetric_score":{"score":7.136,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":7.136},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Researcher":2,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Bachelor":2,"Professor":2},"by_discipline":{"Social Sciences":5,"Computer Science":3,"Business, Management and Accounting":1,"Unspecified":1}}},"geo":{"mendeley":{"BR":3,"PL":1,"PE":1}}},"posts":{"blogs":[{"title":"O futuro da biblioteconomia\u00a0","url":"http:\/\/bsf.org.br\/2015\/08\/10\/o-futuro-da-biblioteconomia\/","license":"public","citation_ids":[4380344],"posted_on":"2015-08-10T13:06:00+00:00","summary":"Alguns bons anos atr&aacute;s(2003?) numa visita &agrave; casa do Professor Edson Nery, guiada pela Professora Gilda Verri, escutei do professor em&eacute;rito da UNB uma frase mais ou menos assim: os bibliotec&aacute;rios tem que deixar a cataloga&ccedil;","author":{"name":"Bibliotec\u00e1rios Sem Fronteiras - Biblioteconomia Pop","url":"http:\/\/bsf.org.br","description":"Blog direcionado aos profissionais e estudantes de Biblioteconomia, Documenta\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o"}}]}}