{"altmetric_id":14823484,"selected_quotes":["Review Essay \u2014 \u201cProving\u201d a \u201c#Crime against Humanity\u201d? @MaximeGauin #24Nisan #ArmenianGenocide #T\u2026","@heimbergch De m\u00eame qu'il n'a rien r\u00e9pondu sur le fond \u00e0 ma d\u00e9molition de son livre \u00ab The Young Turks' Crime against Humanity\u00bb","Review Essay \u2014 \u201cProving\u201d a \u201c#Crime against Humanity\u201d? @MaximeGauin #24Nisan #ArmenianGenocide #Turkey"],"citation":{"authors":["Gauin, Maxime"],"first_seen_on":"2016-12-17T15:43:03+00:00","issns":[],"last_mentioned_on":1502901019,"links":["http:\/\/www.academia.edu\/11715403\/Review_Essay_Proving_a_Crime_against_Humanity_"],"title":"\u201cProving\u201d a \u201cCrime against Humanity\u201d?","type":"article","uri":"http:\/\/www.academia.edu\/11715403\/Review_Essay_Proving_a_Crime_against_Humanity_"},"altmetric_score":{"score":2,"score_history":{"1y":2,"6m":2,"3m":0.85,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}}},"counts":{"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["MaximeGauin","Der_Schakal"],"posts_count":4}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/MaximeGauin\/statuses\/810148260354658304","license":"gnip","citation_ids":[6936267,14823484,14823485],"posted_on":"2016-12-17T15:42:51+00:00","author":{"name":"Maxime Gauin","url":"https:\/\/twitter.com\/MaximeGauin","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000240750292\/78885c3e751ff05c3a57e6907accf29e_normal.jpeg","description":"Chercheur en histoire \u2015 Contre les communautarismes et les id\u00e9ologies victimaires, pour une \u00e9tude rationnelle du pass\u00e9","id_on_source":"MaximeGauin","tweeter_id":"1645530378","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1032},"tweet_id":"810148260354658304"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Der_Schakal\/statuses\/856423985818611713","license":"gnip","citation_ids":[14823484],"posted_on":"2017-04-24T08:26:04+00:00","author":{"name":"Der Schakal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/756892452980682752\/wuaa7rOx_normal.jpg","description":"RT \u2260 endorsement","id_on_source":"Der_Schakal","tweeter_id":"2696309778","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":337},"tweet_id":"856423985818611713"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MaximeGauin\/statuses\/868223341810900997","license":"gnip","citation_ids":[14823484],"posted_on":"2017-05-26T21:52:30+00:00","author":{"name":"Maxime Gauin","url":"https:\/\/twitter.com\/MaximeGauin","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000240750292\/78885c3e751ff05c3a57e6907accf29e_normal.jpeg","description":"Chercheur en histoire \u2015 Contre les communautarismes et les id\u00e9ologies victimaires, pour une \u00e9tude rationnelle du pass\u00e9","id_on_source":"MaximeGauin","tweeter_id":"1645530378","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1032},"tweet_id":"868223341810900997"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Der_Schakal\/statuses\/897858068456894464","license":"gnip","rt":["Der_Schakal"],"citation_ids":[14823484],"posted_on":"2017-08-16T16:30:19+00:00","author":{"name":"Der Schakal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/756892452980682752\/wuaa7rOx_normal.jpg","description":"RT \u2260 endorsement","id_on_source":"Der_Schakal","tweeter_id":"2696309778","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":337},"tweet_id":"897858068456894464"}]}}