{"altmetric_id":23631368,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":18},"twitter":{"unique_users_count":15,"unique_users":["gsirgoluanco","fegovi1","ventilacionmeca","emrodelo","ana_ochagavia","tatatorres1515","CarlaDr","ParrajmJuan","semicyuc","Gerontes_","beatrizbonaga","FVermell","ritagaleiras","jecablo","sobresedzero"],"posts_count":18}},"selected_quotes":["Codigo UCI, nuestro comentario en JCC"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5e93cf058f610005a20","authors":["Gordo, Federico","Abella, Ana","Lobo-Valbuena, Beatriz","Federico Gordo","Ana Abella","Beatriz Lobo-Valbuena"],"doi":"10.1016\/j.jcrc.2017.08.016","first_seen_on":"2017-08-11T18:18:58+00:00","funders":["niehs"],"handles":[],"issns":["0883-9441","08839441","1557-8615"],"journal":"Journal of Critical Care","last_mentioned_on":1503525259,"links":["http:\/\/linkinghub.elsevier.com\/retrieve\/pii\/S0883944117310766","http:\/\/www.jccjournal.org\/article\/S0883-9441%2817%2931076-6\/pdf#.WZszs5CfNQQ.twitter","http:\/\/www.jccjournal.org\/article\/S0883-9441(17)31076-6\/pdf#.WZszs5CfNQQ.twitter%C2%A0%E2%80%A6"],"pdf_url":"http:\/\/www.jccjournal.org\/article\/S0883944117310766\/pdf","pmid":"28811135","pubdate":"2017-08-01T00:00:00+00:00","publisher":"Elsevier BV","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Nursing","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["criticalcare"],"title":"Code ICU - A great opportunity for patients and critical care management","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/response-code-icu-great-opportunity-patients-critical-care-management"},"altmetric_score":{"score":10.9,"score_history":{"1y":10.9,"6m":10.9,"3m":10.9,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":10.9},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8418826,"mean":7.0849522326371,"rank":802994,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":7614879,"rank_type":"exact","sample_size":8418826,"percentile":90},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":211143,"mean":12.544565865626,"rank":30698,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":180378,"rank_type":"exact","sample_size":211143,"percentile":85},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1092,"mean":4.3466801099908,"rank":102,"this_scored_higher_than_pct":90,"this_scored_higher_than":990,"rank_type":"exact","sample_size":1092,"percentile":90},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":45,"mean":4.2520454545455,"rank":7,"this_scored_higher_than_pct":84,"this_scored_higher_than":38,"rank_type":"exact","sample_size":45,"percentile":84}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":12,"practitioner":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":12,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":3}},"mendeley":{"by_status":{"Librarian":1,"Other":2},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":3}}},"geo":{"twitter":{"ES":6,"CO":1,"VE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/gsirgoluanco\/statuses\/896112442857488384","license":"gnip","rt":["fegovi1"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-11T20:53:49+00:00","author":{"name":"G. Sirgo Rodr\u00edguez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743473389357117440\/aOXqsZqp_normal.jpg","description":"Luanqu\u00edn. M\u00e9dico Intensivista. Interesado en el funcionamiento de las organizaciones. Fan de Gald\u00f3s y Delibes. Jugador imaginario del Club Marino de Luanco.","id_on_source":"gsirgoluanco","tweeter_id":"743463837983252480","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":85},"tweet_id":"896112442857488384"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fegovi1\/statuses\/896073416360378369","license":"gnip","citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-11T18:18:45+00:00","author":{"name":"Fede Gordo Vidal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904291011903586305\/srlytVxI_normal.jpg","id_on_source":"fegovi1","tweeter_id":"754307286953328640","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":209},"tweet_id":"896073416360378369"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ventilacionmeca\/statuses\/896073714923524097","license":"gnip","citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-11T18:19:56+00:00","author":{"name":"Ventilaci\u00f3n Mec\u00e1nica","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906170357048070147\/kEpf6sYC_normal.jpg","description":"P\u00e1gina profesional de Federico Gordo Vidal para compartir experiencias en VM, innovaci\u00f3n y tratamiento de paciente cr\u00edtico.","id_on_source":"ventilacionmeca","tweeter_id":"363005466","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":5566},"tweet_id":"896073714923524097"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/emrodelo\/statuses\/896083625313058816","license":"gnip","rt":["ventilacionmeca"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-11T18:59:19+00:00","author":{"name":"Eduardo M Rodelo, MD","url":"http:\/\/paper.li\/emrodelo\/1325764454","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893092946496507904\/_TkZIGFS_normal.jpg","description":"Internal Medicine & Critical Care Medicine.MD, MSc, FCCP. Social media in medicine. Advise: BestDrs, Doximity, HealthTap. Opinion are my own","id_on_source":"emrodelo","tweeter_id":"125215437","geo":{"lt":10.96854,"ln":-74.78132,"country":"CO"},"followers":1251},"tweet_id":"896083625313058816"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ana_ochagavia\/statuses\/896096381454000128","license":"gnip","rt":["ventilacionmeca"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-11T19:50:00+00:00","author":{"name":"ana ochagav\u00eda calvo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817836884944678912\/8XhD_ctj_normal.jpg","description":"M\u00e9dico especialista M. Intensiva.\nJefa del \u00c1rea del paciente cr\u00edtico. Corporaci\u00f3n sanitaria y universitaria Parc Taul\u00ed.\nSecretaria SEMICYUC","id_on_source":"ana_ochagavia","tweeter_id":"746435378924691456","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":113},"tweet_id":"896096381454000128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tatatorres1515\/statuses\/896100446674100224","license":"gnip","rt":["fegovi1"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-11T20:06:09+00:00","author":{"name":"carmen torres","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/716352424747917313\/9fV3v_ME_normal.jpg","description":"Sociologa. Master en Periodismo Sanitario. Hospital Universitario Fundaci\u00f3n Alcorc\u00f3n. Cuenta personal.","id_on_source":"tatatorres1515","tweeter_id":"285849211","geo":{"lt":40.54746,"ln":-3.64197,"country":"ES"},"followers":260},"tweet_id":"896100446674100224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CarlaDr\/statuses\/896120577156501504","license":"gnip","rt":["ventilacionmeca"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-11T21:26:09+00:00","author":{"name":"Carla Dordelly","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538170310848040962\/hoFntI74_normal.jpeg","description":"Venezolana! Medico Especialista en Medicina Critica Pedi\u00e1trica, Pediatria y Puericultura. Con la esperanza de una mejor Venezuela!","id_on_source":"CarlaDr","tweeter_id":"80851165","geo":{"lt":8,"ln":-66,"country":"VE"},"followers":1083},"tweet_id":"896120577156501504"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ParrajmJuan\/statuses\/896131808793731072","license":"gnip","rt":["fegovi1"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-11T22:10:47+00:00","author":{"name":"Juan Manuel","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898232367768375296\/dPkdrRyv_normal.jpg","description":"Medico Servicio Urgencias H.Alcorcon, arritmias cardiacas SEMES, apasionado de la historia,un poco otaku y m\u00e1s..Emergency Medical Service  Instagram:docjmparra","id_on_source":"ParrajmJuan","tweeter_id":"421925486","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":7158},"tweet_id":"896131808793731072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/semicyuc\/statuses\/899714210967453697","license":"gnip","citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-21T19:25:58+00:00","author":{"name":"SEMICYUC","url":"http:\/\/www.semicyuc.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519907083034968065\/hb3A6sA1_normal.png","description":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Intensiva, Cr\u00edtica y Unidades Coronarias. LOS PROFESIONALES DEL ENFERMO CR\u00cdTICO","id_on_source":"semicyuc","tweeter_id":"313841484","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":7880},"tweet_id":"899714210967453697"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fegovi1\/statuses\/899714664115908608","license":"gnip","rt":["semicyuc"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-21T19:27:46+00:00","author":{"name":"Fede Gordo Vidal","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904291011903586305\/srlytVxI_normal.jpg","id_on_source":"fegovi1","tweeter_id":"754307286953328640","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":209},"tweet_id":"899714664115908608"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ventilacionmeca\/statuses\/899714847910363136","license":"gnip","rt":["semicyuc"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-21T19:28:30+00:00","author":{"name":"Ventilaci\u00f3n Mec\u00e1nica","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906170357048070147\/kEpf6sYC_normal.jpg","description":"P\u00e1gina profesional de Federico Gordo Vidal para compartir experiencias en VM, innovaci\u00f3n y tratamiento de paciente cr\u00edtico.","id_on_source":"ventilacionmeca","tweeter_id":"363005466","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":5566},"tweet_id":"899714847910363136"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/emrodelo\/statuses\/899715971702812677","license":"gnip","rt":["semicyuc"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-21T19:32:58+00:00","author":{"name":"Eduardo M Rodelo, MD","url":"http:\/\/paper.li\/emrodelo\/1325764454","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893092946496507904\/_TkZIGFS_normal.jpg","description":"Internal Medicine & Critical Care Medicine.MD, MSc, FCCP. Social media in medicine. Advise: BestDrs, Doximity, HealthTap. Opinion are my own","id_on_source":"emrodelo","tweeter_id":"125215437","geo":{"lt":10.96854,"ln":-74.78132,"country":"CO"},"followers":1251},"tweet_id":"899715971702812677"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Gerontes_\/statuses\/899725064878387204","license":"gnip","citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-21T20:09:06+00:00","author":{"name":"Gerontes","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/695151347394592769\/F0gGSSBD_normal.jpg","description":"#Noticias #Informaci\u00f3n #Actualidad GERONTES \u2606 Revista sobre la #Vida_Senior y #Envejecimiento_Activo. \u2606 Director: @fmarin_ES","id_on_source":"Gerontes_","tweeter_id":"4875757269","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":3968},"tweet_id":"899725064878387204"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/beatrizbonaga\/statuses\/899743062548660224","license":"gnip","rt":["semicyuc"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-21T21:20:37+00:00","author":{"name":"Beatriz Bonaga","url":"http:\/\/goo.gl\/TyJMQa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877598968196288512\/MvTneZO3_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica. Hospital Cl\u00ednico Universitario Lozano Blesa de Zaragoza","id_on_source":"beatrizbonaga","tweeter_id":"868022676","geo":{"lt":41.65606,"ln":-0.87734,"country":"ES"},"followers":560},"tweet_id":"899743062548660224"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FVermell\/statuses\/899745249807007744","license":"gnip","rt":["semicyuc"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-21T21:29:18+00:00","author":{"name":"Fonendo Vermell","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/674004016226041857\/Z0h9rF9e_normal.jpg","description":"Si he aconseguit veure m\u00e9s lluny ha estat perqu\u00e8 he pujat a espatlles de gegants. Isaac Newton","id_on_source":"FVermell","tweeter_id":"3001825147","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":100},"tweet_id":"899745249807007744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ritagaleiras\/statuses\/899749936304197637","license":"gnip","rt":["semicyuc"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-21T21:47:56+00:00","author":{"name":"Rita Galeiras","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/344513261565505320\/cff2ff2b01ec11ce05133bc639b6a3f9_normal.jpeg","id_on_source":"ritagaleiras","tweeter_id":"263214061","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":266},"tweet_id":"899749936304197637"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/jecablo\/statuses\/899847769556475904","license":"gnip","rt":["semicyuc"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-22T04:16:41+00:00","author":{"name":"Jes\u00fas Caballero","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/827961385208381440\/CTuctYlO_normal.jpg","id_on_source":"jecablo","tweeter_id":"1719774732","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":77},"tweet_id":"899847769556475904"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sobresedzero\/statuses\/900476321603735553","license":"gnip","rt":["semicyuc"],"citation_ids":[23631368],"posted_on":"2017-08-23T21:54:19+00:00","author":{"name":"Sobresedaci\u00f3n Zero","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/747086902134714368\/7wLQRR7K_normal.jpg","id_on_source":"sobresedzero","tweeter_id":"746696188561338368","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":214},"tweet_id":"900476321603735553"}]}}