{"altmetric_id":1930681,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1684590227"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4619","authors":["Santana, Marco Aur\u00e9lio"],"doi":"10.1590\/s1981-77462013000300014","first_seen_on":"2013-11-25T15:13:39+00:00","issns":["1981-7746"],"journal":"Trabalho, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade","last_mentioned_on":1385392087,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1981-77462013000300014&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1981-77462013000300014&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","publisher":"Trabalho, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade","title":"A constru\u00e7\u00e3o da sociedade do trabalho no Brasil: uma investiga\u00e7\u00e3o sobre a persist\u00eancia secular das desigualdades","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":3894612,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":119613,"mean":7.4143277597566,"rank":96619,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":119613,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Trabalho, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade - A constru\u00e7\u00e3o da sociedade do trabalho no Brasil: uma investiga\u00e7\u00e3o...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1684590227\/posts\/10200447865314232","license":"public","citation_ids":[1930681],"posted_on":"2013-11-25T15:08:07+00:00","summary":"\"Neste particular, o autor defende a posi\u00e7\u00e3o de que 'a escravid\u00e3o deixou nela marcas muito mais profundas do que o conhecimento acumulado sobre o tema se disp\u00f5e a aceitar'. Segundo ele, 'N\u00e3o s\u00f3 a sociabilidade capitalista moldou-se pela in\u00e9rcia da ordem es","author":{"name":"Maviane Riborta","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1684590227","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1684590227\/picture","id_on_source":"1684590227"}}]}}