{"altmetric_id":1933359,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["100003704214144"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d93cf058f6100014ef","authors":["Narciso Binyan"," Narciso   Binyan "],"doi":"10.1080\/0031322x.1979.9969535","endpage":"11","first_seen_on":"2013-11-26T04:59:37+00:00","issns":["0031-322X","1461-7331"],"issue":"5","journal":"Patterns of Prejudice","last_mentioned_on":1385380358,"links":["http:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/abs\/10.1080\/0031322X.1979.9969535?journalCode=rpop20#.UpM4L9K8Dwp"],"pubdate":"1979-01-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Political Science","scheme":"era"},{"name":"Cultural Studies","scheme":"era"},{"name":"Sociology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"startpage":"5","title":"Arabs and Armenians in Latin America","type":"article","volume":"13","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/arabs-armenians-latin-america"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3628824,"mean":4.9380564480592,"rank":2901811,"this_scored_higher_than_pct":2,"this_scored_higher_than":77328,"rank_type":"exact","sample_size":3628824,"percentile":2},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":109859,"mean":7.0045676236599,"rank":85917,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":450,"rank_type":"exact","sample_size":109859,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":64,"mean":2.7263492063492,"rank":53,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":64,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":5.4375,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1},"by_discipline":{"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"mendeley":{"IL":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Arabs and Armenians in Latin America","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100003704214144\/posts\/396676320465838","license":"public","citation_ids":[1933359],"posted_on":"2013-11-25T11:52:38+00:00","summary":"Bu makaleye ihtiyac\u0131m var ama bulundu\u011fum kurumun eri\u015fimi yok.. Yard\u0131m dilesem; makaleyi bilen, g\u00f6ren, duyan, indiren olursa bana pdf halini g\u00f6nderse ne kadar g\u00fczel olurdu...","author":{"name":"Ay\u015fe Yarar","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100003704214144","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100003704214144\/picture","id_on_source":"100003704214144"}}]}}