{"altmetric_id":1938101,"counts":{"readers":{"mendeley":32,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["100005823037041","171186273040217"],"posts_count":4},"total":{"posts_count":11},"twitter":{"unique_users_count":7,"unique_users":["grupo_erapi","ivan_sants","RaonsPubliques","Eloisaorge","ipuc_cat","felixarivas","JMDoradoFaces"],"posts_count":7}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4df3cf058f610001f05","authors":["Estivill, Jordi"],"doi":"10.4000\/rccs.403","first_seen_on":"2013-11-27T11:48:46+00:00","issns":["0254-1106"],"journal":"Revista Cr\u00edtica de Ci\u00eancias Sociais","last_mentioned_on":1385578859,"links":["http:\/\/rccs.revues.org\/403"],"pdf_url":"http:\/\/rccs.revues.org\/pdf\/403","pubdate":"2009-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Centro de Estudos Sociais","title":"Espacios p\u00fablicos y privados. Construyendo di\u00e1logos en torno a la Econom\u00eda solidaria","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/espacios-p%C3%BAblicos-y-privados-construyendo-di%C3%A1logos-en-torno-la-econom%C3%ADa-solidaria"},"altmetric_score":{"score":6.9,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":6.9},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5040289,"mean":5.9643426109799,"rank":745968,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":4292095,"rank_type":"exact","sample_size":5040289,"percentile":85},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":128903,"mean":7.2799818932213,"rank":20720,"this_scored_higher_than_pct":83,"this_scored_higher_than":108126,"rank_type":"exact","sample_size":128903,"percentile":83},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":40,"mean":0.97435897435897,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":97,"this_scored_higher_than":39,"rank_type":"exact","sample_size":40,"percentile":97},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":7},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":7}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":2,"Student  > Doctoral Student":5,"Researcher":3,"Student  > Ph. D. Student":5,"Student  > Postgraduate":4,"Student  > Master":5,"Other":2,"Student  > Bachelor":4,"Professor":1},"by_discipline":{"Design":1,"Engineering":1,"Social Sciences":10,"Psychology":1,"Earth and Planetary Sciences":1,"Economics, Econometrics and Finance":9,"Computer Science":1,"Business, Management and Accounting":5,"Unspecified":1,"Arts and Humanities":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":4},"mendeley":{"EC":1,"CO":1,"BR":1,"MX":1,"PT":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Espacios p\u00fablicos y privados. Construyendo di\u00e1logos en torno a la Econom\u00eda solidaria","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100005823037041\/posts\/182432521960848","license":"public","citation_ids":[1938101],"posted_on":"2013-11-27T11:55:17+00:00","summary":"\u00abEspacios p\u00fablicos y privados. Construyendo di\u00e1logos en torno a la\nEconom\u00eda solidaria\u00bb - de Jordi Estivill; \n\nEn este art\u00edculo, que forma parte del n\u00famero monogr\u00e1fico que la Revista Cr\u00edtica de Ci\u00eancias Sociais dedic\u00f3 a \u201cOs desafios da econom\u00eda solid\u00e1ria\u201d (","author":{"name":"Erapi Lcs","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100005823037041","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100005823037041\/picture","id_on_source":"100005823037041"}},{"title":"Espacios p\u00fablicos y privados. Construyendo di\u00e1logos en torno a la Econom\u00eda solidaria","url":"https:\/\/www.facebook.com\/171186273040217\/posts\/245612408930936","license":"public","citation_ids":[1938101],"posted_on":"2013-11-27T14:38:35+00:00","summary":"\u00abEspacios p\u00fablicos y privados. Construyendo di\u00e1logos en torno a la\nEconom\u00eda solidaria\u00bb - de Jordi Estivill. \n\nEn este art\u00edculo, que forma parte del n\u00famero monogr\u00e1fico que la Revista Cr\u00edtica de Ci\u00eancias Sociais dedic\u00f3 a \u201cOs desafios da econom\u00eda solid\u00e1ria\u201d (","author":{"name":"ERAPI - Laboratorio cooperativo de socioantropolog\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/171186273040217","facebook_wall_name":"ERAPI - Laboratorio cooperativo de socioantropolog\u00eda","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/171186273040217\/picture","id_on_source":"171186273040217"}},{"title":"Espacios p\u00fablicos y privados. Construyendo di\u00e1logos en torno a la Econom\u00eda solidaria","url":"https:\/\/www.facebook.com\/171186273040217\/posts\/245612808930896","license":"public","citation_ids":[1938101],"posted_on":"2013-11-27T14:40:09+00:00","summary":"\u00abEspacios p\u00fablicos y privados. Construyendo di\u00e1logos en torno a la Econom\u00eda solidaria\u00bb - de Jordi Estivill. \n\nEn este art\u00edculo, que forma parte del n\u00famero monogr\u00e1fico que la Revista Cr\u00edtica de Ci\u00eancias Sociais dedic\u00f3 a \u201cOs desafios da econom\u00eda solid\u00e1ria\u201d (","author":{"name":"ERAPI - Laboratorio cooperativo de socioantropolog\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/171186273040217","facebook_wall_name":"ERAPI - Laboratorio cooperativo de socioantropolog\u00eda","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/171186273040217\/picture","id_on_source":"171186273040217"}},{"title":"Espacios p\u00fablicos y privados. Construyendo di\u00e1logos en torno a la Econom\u00eda solidaria","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100005823037041\/posts\/182468848623882","license":"public","citation_ids":[1938101],"posted_on":"2013-11-27T14:40:38+00:00","summary":"\u00abEspacios p\u00fablicos y privados. Construyendo di\u00e1logos en torno a la Econom\u00eda solidaria\u00bb - de Jordi Estivill. \n\nEn este art\u00edculo, que forma parte del n\u00famero monogr\u00e1fico que la Revista Cr\u00edtica de Ci\u00eancias Sociais dedic\u00f3 a \u201cOs desafios da econom\u00eda solid\u00e1ria\u201d (","author":{"name":"Erapi Lcs","url":"https:\/\/www.facebook.com\/100005823037041","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/100005823037041\/picture","id_on_source":"100005823037041"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/grupo_erapi\/status\/405664367762345984","license":"public","citation_ids":[1938101],"posted_on":"2013-11-27T11:48:16+00:00","author":{"name":"ERAPI","url":"http:\/\/erapi.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3566743889\/a0f6b53f34ca4e967c7b296935a4fe59_normal.jpeg","description":"Laboratorio Cooperativo de Formaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n e Intervenci\u00f3n Socioantropol\u00f3gicas","id_on_source":"grupo_erapi","tweeter_id":"1339020870","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":627},"tweet_id":"405664367762345984"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ivan_sants\/status\/405676362700451840","license":"public","rt":["grupo_erapi"],"citation_ids":[1938101],"posted_on":"2013-11-27T12:35:56+00:00","author":{"name":"Ivan Mir\u00f3","url":"http:\/\/www.laciutatinvisible.coop","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1352086820\/cartellsabsmarc07_detal_01_normal.jpg","description":"Economia cooperativa, social i solid\u00e0ria. Sociologia urbana. Moviments socials.  \nSoci i activista a la @ciutatinvisible, @xes_cat, @santscoop, @rocagales","id_on_source":"ivan_sants","tweeter_id":"292432249","geo":{"lt":41.37263,"ln":2.1546,"country":"ES"},"followers":5636},"tweet_id":"405676362700451840"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RaonsPubliques\/status\/405752143384043521","license":"public","citation_ids":[1938101],"posted_on":"2013-11-27T17:37:04+00:00","author":{"name":"RaonsP\u00fabliques","url":"http:\/\/raonspubliques.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472782112257351680\/FAUQ4_YE_normal.jpeg","description":"#Cooperativa de #urbanismo (SCCL) que trabaja en el \u00e1mbito de la #educaci\u00f3n, la #arquitectura y la #Participaci\u00f3nCiudadana.","id_on_source":"RaonsPubliques","tweeter_id":"621725611","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":2308},"tweet_id":"405752143384043521"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Eloisaorge\/status\/405753867289108480","license":"public","citation_ids":[1938101],"posted_on":"2013-11-27T17:43:55+00:00","author":{"name":"Elo\u00edsa Pi\u00f1eiro","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1790799653\/puede_que_s__normal.JPG","description":"de lo posible a lo probable\/ del  sue\u00f1o a la realidad hay como mares\/ playas nocturnas donde animales de pico descarnan\n(Juan Gelman)","id_on_source":"Eloisaorge","tweeter_id":"457001008","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":815},"tweet_id":"405753867289108480"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ipuc_cat\/status\/405754556363333632","license":"public","rt":["RaonsPubliques"],"citation_ids":[1938101],"posted_on":"2013-11-27T17:46:39+00:00","author":{"name":"Urbanisme a un clic","url":"http:\/\/ipuc.cat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3319335278\/bcee2c3cd07b813edbb802fc3ba9bb9b_normal.png","description":"Plans urban\u00edstics, projectes d'obres, activitats, legislaci\u00f3... Recull de informaci\u00f3 sobre la gesti\u00f3 del territori per un urbanisme participatiu.","id_on_source":"ipuc_cat","tweeter_id":"853083690","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1015},"tweet_id":"405754556363333632"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/felixarivas\/status\/405771444275408897","license":"public","rt":["grupo_erapi"],"citation_ids":[1938101],"posted_on":"2013-11-27T18:53:45+00:00","author":{"name":"F\u00e9lix A. Rivas","url":"https:\/\/cartodancias.wordpress.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537694073373487104\/xj1Z5qt4_normal.jpeg","description":"investigo sobre #CuerposNuestros e identidades, bailo, cuido, ojal\u00e1 m\u00e1s","id_on_source":"felixarivas","tweeter_id":"1116233186","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":557},"tweet_id":"405771444275408897"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JMDoradoFaces\/status\/405773262090952705","license":"public","rt":["grupo_erapi"],"citation_ids":[1938101],"posted_on":"2013-11-27T19:00:59+00:00","author":{"name":"Jos\u00e9 Manuel Dorado","url":"http:\/\/www.lapanterarossa.net","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659899997924773888\/OHZitJ5Y_normal.jpg","description":"Centro Social Librer\u00eda La Pantera Rossa - Diagonal Arag\u00f3n - Ecomensajer\u00eda La Veloz Cooperativa","id_on_source":"JMDoradoFaces","tweeter_id":"377907552","geo":{"lt":41.65606,"ln":-0.87734,"country":"ES"},"followers":1785},"tweet_id":"405773262090952705"}]}}