{"altmetric_id":1938847,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["1336129353"],"posts_count":1},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[58314],"posts_count":5},"total":{"posts_count":6}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ab1","authors":["Viscardi, Cl\u00e1udia Maria Ribeiro"],"doi":"10.1590\/s0104-59702011000500010","first_seen_on":"2013-11-27T16:42:58+00:00","issns":["0104-5970"],"journal":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade-Manguinhos","last_mentioned_on":1495203120,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-59702011000500010","http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-59702011000500010&lng=pt&nrm=iso"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0104-59702011000500010&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2011-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Casa de Oswaldo Cruz","subjects":["science","publichealth","historyofmedicine"],"title":"Pobreza e assist\u00eancia no Rio de Janeiro na Primeira Rep\u00fablica","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/pobreza-e-assist%C3%AAncia-rio-janeiro-na-primeira-rep%C3%BAblica"},"altmetric_score":{"score":5.25,"score_history":{"1y":5,"6m":5,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8229276,"mean":6.9710832737933,"rank":1539517,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":6682347,"rank_type":"exact","sample_size":8229276,"percentile":81},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":175729,"mean":6.7937849972687,"rank":31333,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":144219,"rank_type":"exact","sample_size":175729,"percentile":82},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":814,"mean":5.0461795817958,"rank":129,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":643,"rank_type":"exact","sample_size":814,"percentile":78},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":19,"mean":4.6666666666667,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":15,"rank_type":"exact","sample_size":19,"percentile":78}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":2},"by_discipline":{"Social Sciences":2,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade-Manguinhos - Poverty and assistance in Rio de Janeiro under the First...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1336129353\/posts\/10201296872007253","license":"public","citation_ids":[1938847],"posted_on":"2013-11-27T16:41:51+00:00","summary":"Brasil  \u00e9 um pa\u00eds pobre desde o s\u00e9culo XII \nO assistencialismo e a pobreza  desde o s\u00e9culo treze nos pa\u00edses desenvolvidos at\u00e9 a assist\u00eancia no in\u00edcio do s\u00e9culo vinte  no Brasil.\nhttp:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-59702011000500010","author":{"name":"Leonardo Teixeira","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1336129353","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/1336129353\/picture","id_on_source":"1336129353"}}],"blogs":[{"title":"GT \u2018Assist\u00eancia, Estado e filantropia no Brasil e em Portugal, s\u00e9c. XVIII-XX\u2019 participa de congresso em Lisboa","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/gt-assistencia-estado-e-filantropia-no-brasil-e-em-portugal-sec-xviii-xx-participa-de-congresso-em-lisboa\/","citation_ids":[3224777,3224778,1141464,3224779,3224780,3224781,3224782,1938847,3224784,3224785,3224786],"posted_on":"2015-02-02T02:21:00+00:00","summary":"Fevereiro\/2015\nApresenta&ccedil;&atilde;o na abertura do Conlab 2015.Foto de Indias Fernandes. Clique para ver mais.\nO Grupo de Trabalho &ldquo;Assist&ecirc;ncia, Estado e filantropia no Brasil e em Portugal, s&eacute;c. XVIII-XX&rdquo; participa esta sema","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Workshop discute pobreza e assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade sob perspectiva hist\u00f3rica","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/workshop-discute-pobreza-e-assistencia-a-saude-sob-perspectiva-historica\/","license":"public","citation_ids":[3224777,3224778,1141464,3224779,3224780,3224781,3224782,1938847,3224784,3224785,3224786],"posted_on":"2015-07-14T18:31:00+00:00","summary":"Julho\/2015\nA Casa de Oswaldo Cruz (COC\/Fiocruz) promove nos dias 23 e 24 de julho o&nbsp;workshop&nbsp;Pobreza e Assist&ecirc;ncia. O evento visa promover o debate historiogr&aacute;fico sobre o tema da assist&ecirc;ncia &agrave; pobreza e &agrave; sa&uacu","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Revista Tempo re&uacute;ne artigos para dossi&ecirc; Pobreza &amp; Assist&ecirc;ncia","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/revista-tempo-reune-artigos-para-dossie-pobreza-assistencia\/","license":"public","citation_ids":[3224777,3224778,1141464,3224779,3224780,3224781,3224782,1938847,3224784,3224785,3224786],"posted_on":"2017-01-26T17:46:00+00:00","summary":"Janeiro\/2017\nA revista Tempo, da UFF, abriu chamada para a submiss&atilde;o de artigos para compor o dossi&ecirc; Pobreza &amp; Assist&ecirc;ncia: debates historiogr&aacute;ficos, que discutir&aacute; quest&otilde;es relacionadas &agrave; assist&ecirc;ncia","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Filantropia, sa\u00fade e arquitetura no in\u00edcio do s\u00e9culo XX em palestra na COC","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/filantropia-saude-e-arquitetura-no-inicio-do-seculo-xx-em-palestra-na-coc\/","license":"public","citation_ids":[1141464,3224777,1329847,3224779,3224778,3224780,3224781,3224782,1938847,3224784,3224785,3224786],"posted_on":"2017-05-19T14:12:00+00:00","summary":"Maio\/2017\nNa pr&oacute;xima segunda-feira, 22 de maio, os pesquisadores da Casa de Oswaldo Cruz Gisele Sanglard e Renato da Gama-Rosa realizam a palestra Cultura e Sociedade no Rio de Janeiro: a fam&iacute;lia Guinle e a modernidade arquitet&ocirc;nica (19","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}},{"title":"Filantropos da na\u00e7\u00e3o: sociedade, sa\u00fade e assist\u00eancia no Brasil e em Portugal","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/filantropos-da-nacao-sociedade-saude-e-assistencia-no-brasil-e-em-portugal\/","citation_ids":[3224777,3224778,1141464,3224779,3224780,3224781,3224782,1938847,3224784,3224785,3224786],"posted_on":"2015-03-16T19:23:00+00:00","summary":"Mar&ccedil;o\/2015\nSer&aacute; lan&ccedil;ado nesta quinta-feira, 19 de mar&ccedil;o, &agrave;s 19h, o livro &ldquo;Filantropos da na&ccedil;&atilde;o: sociedade, sa&uacute;de e assist&ecirc;ncia no Brasil e em Portugal&rdquo; (Editora FGV), organizado&nbsp","author":{"name":"Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade \u2013 Manguinhos","url":"http:\/\/www.revistahcsm.coc.fiocruz.br\/","description":""}}]}}