{"altmetric_id":729230,"counts":{"readers":{"mendeley":33,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["254024151311219"],"posts_count":1},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[1050],"posts_count":1},"total":{"posts_count":9},"twitter":{"unique_users_count":6,"unique_users":["_pmmv_","TDinosaurios","tafnapanea","ekilibripuntuat","Trotalomas","OliverKnevitt"],"posts_count":7}},"selected_quotes":["Reconstructing paleoclimate using... mammal tooth enamel isotopes! Awesomeness."],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5113cf058f610003286","authors":["Laura Domingo","Paul L. Koch","Stephen T. Grimes","Jorge Morales","Nieves L\u00f3pez-Mart\u00ednez"],"doi":"10.1016\/j.palaeo.2012.04.026","first_seen_on":"2012-05-05T09:11:09+00:00","issns":["00310182"],"journal":"Palaeogeography, Palaeoclimatology, Palaeoecology","last_mentioned_on":1349016391,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0031018212002301"],"pubdate":"2012-05-01T00:00:00+00:00","publisher":"Elsevier B.V.","publisher_subjects":[{"name":"Geology","scheme":"era"},{"name":"Ecology","scheme":"era"},{"name":"Evolutionary Biology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Agricultural and Biological Sciences","Earth and Planetary Sciences","Physical Sciences"],"title":"Isotopic paleoecology of mammals and the Middle Miocene Cooling event in the Madrid Basin (Spain)","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/isotopic-paleoecology-mammals-middle-miocene-cooling-event-madrid-basin-spain"},"altmetric_score":{"score":11.928,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":11.928},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5041086,"mean":5.964734720803,"rank":406271,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":4634298,"rank_type":"exact","sample_size":5041086,"percentile":91},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":78070,"mean":4.8058153172194,"rank":5828,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":72242,"rank_type":"exact","sample_size":78070,"percentile":92},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1299,"mean":4.022906009245,"rank":80,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":1219,"rank_type":"exact","sample_size":1299,"percentile":93},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":29,"mean":2.2600714285714,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":28,"rank_type":"exact","sample_size":29,"percentile":96}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":5,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":5,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":3,"Researcher":10,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":5,"Student  > Postgraduate":1,"Other":5,"Student  > Bachelor":1,"Lecturer":2,"Professor":4},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Chemistry":1,"Earth and Planetary Sciences":21,"Agricultural and Biological Sciences":4,"Unspecified":2,"Environmental Science":4}}},"geo":{"twitter":{"ES":1,"BR":1,"US":1,"GB":1},"mendeley":{"CA":1,"GB":1,"IT":1,"PT":1,"ES":1}}},"posts":{"blogs":[{"title":"Paleoecolog\u00eda y cambio clim\u00e1tico en el Mioceno Medio de Madrid","url":"http:\/\/investigacionensomosaguas.blogspot.com\/2012\/05\/paleoecologia-y-cambio-climatico-en-el.html","citation_ids":[729230],"posted_on":"2012-05-25T07:03:00+00:00","summary":"Ahora que se ha terminado la campa\u00f1a de excavaci\u00f3n (la he seguido desde la distancia leyendo las cr\u00f3nicas de nuestra querida Laura Berdejo), no vamos a dejar que nuevamente se nos duerma el blog. As\u00ed que aqu\u00ed os vengo a contar uno de los \u00faltimos trabajos p","author":{"name":"Investigaci\u00f3n GeoPaleoBiol\u00f3gica en Somosaguas","url":"http:\/\/investigacionensomosaguas.blogspot.com\/","description":"Blog del Equipo de Introducci\u00f3n a la Investigaci\u00f3n GeoPaleoBiol\u00f3gica en Somosaguas (EIIGPBS) de la UCM, formado por alumnos de diferentes cursos de las Facultades de Ciencias Geol\u00f3gicas y Biol\u00f3gicas integrados en el Proyecto Somosaguas de Paleontolog\u00eda (Departamento de Paleontolog\u00eda de la Universidad Complutense de Madrid).\n\nEste blog recoge las experiencias de todos los participantes, en la idea de que el proceso de aprendizaje es tan importante como el contenido de lo aprendido."}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/_pmmv_\/statuses\/252367390686474240","license":"public","citation_ids":[729230],"posted_on":"2012-09-30T11:20:49+00:00","author":{"name":"PMMV","url":"http:\/\/pmmv.com.es\/en","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249965639\/logopmmv_normal.jpg","description":"Equipo de Paleoclimatolog\u00eda, Macroecolog\u00eda y Macroevoluci\u00f3n de Vertebrados (UCM y CSIC). Para conocer m\u00e1s:","id_on_source":"_pmmv_","tweeter_id":"255107942","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1428},"tweet_id":"252367390686474240"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/TDinosaurios\/statuses\/252411134508953601","license":"public","rt":["_pmmv_"],"citation_ids":[729230],"posted_on":"2012-09-30T14:14:38+00:00","author":{"name":"Tierra_Dinosaurios","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1863023498\/tierra-de-dinosaurios_normal.jpg","description":"Twitter sobre paleontolog\u00eda, geolog\u00eda y ciencia en general. Por @Silvyamiga","id_on_source":"TDinosaurios","tweeter_id":"483243170","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":5312},"tweet_id":"252411134508953601"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/tafnapanea\/statuses\/252411311873458177","license":"public","rt":["_pmmv_"],"citation_ids":[729230],"posted_on":"2012-09-30T14:15:20+00:00","author":{"name":"Juanje","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2289972049\/g8mDmcRh_normal","description":"A\u00fan por hacer.","id_on_source":"tafnapanea","tweeter_id":"400984645","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":662},"tweet_id":"252411311873458177"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ekilibripuntuat\/statuses\/252412242627272704","license":"public","rt":["_pmmv_"],"citation_ids":[729230],"posted_on":"2012-09-30T14:19:02+00:00","author":{"name":"Borja Holgado","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/684894597932277761\/t9u68h0m_normal.jpg","description":"Vertebrate Palaeontology PhD student at @MuseuNacional. Lover of flying reptiles and other Mesozoic stuff. Valenci\u00e0 exiliat al parad\u00eds. Tornando-me carioca.","id_on_source":"ekilibripuntuat","tweeter_id":"269752330","geo":{"lt":-22.90278,"ln":-43.2075,"country":"BR"},"followers":376},"tweet_id":"252412242627272704"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Trotalomas\/statuses\/252419158506090496","license":"public","rt":["_pmmv_"],"citation_ids":[729230],"posted_on":"2012-09-30T14:46:31+00:00","author":{"name":"Trotalomas","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536597461951737856\/AGoQrLE6_normal.jpeg","description":"Soy una astilla de tierra que vuelve hacia su antigua ra\u00edz mineral.","id_on_source":"Trotalomas","tweeter_id":"120738317","geo":{"lt":41.5612,"ln":-74.18848,"country":"US"},"followers":975},"tweet_id":"252419158506090496"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/OliverKnevitt\/status\/198701045348704257","citation_ids":[729230],"posted_on":"2012-05-05T09:09:55+00:00","author":{"name":"Oliver Knevitt","url":"http:\/\/t.co\/Hd5unvOG1i","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1860343155\/avatar2_normal.jpg","description":"Paleontology PhD student at the University of Leicester, UK. Think Ross from friends, but without the friends. And with shrimps instead of dinosaurs.","id_on_source":"OliverKnevitt","tweeter_id":"338047232","geo":{"lt":52.637984,"ln":-1.140437,"country":"GB"},"followers":163},"tweet_id":"198701045348704257"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/_pmmv_\/statuses\/228592186902577152","license":"public","citation_ids":[729230],"posted_on":"2012-07-26T20:46:39+00:00","author":{"name":"PMMV","url":"http:\/\/pmmv.com.es\/en","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249965639\/logopmmv_normal.jpg","description":"Equipo de Paleoclimatolog\u00eda, Macroecolog\u00eda y Macroevoluci\u00f3n de Vertebrados (UCM y CSIC). Para conocer m\u00e1s:","id_on_source":"_pmmv_","tweeter_id":"255107942","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1428},"tweet_id":"228592186902577152"}],"facebook":[{"title":"http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0031018212002301","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=360986603990209&id=254024151311219","citation_ids":[729230],"posted_on":"2012-09-30T11:20:37+00:00","summary":"Paleoclimatolog\u00eda y paleoecolog\u00eda de los mam\u00edferos del Mioceno medio de la Cuenca de Madrid (Espa\u00f1a)...","author":{"name":"Proyecto Somosaguas de Paleontolog\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/254024151311219","facebook_wall_name":"Proyecto Somosaguas de Paleontolog\u00eda","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/254024151311219\/picture","id_on_source":"254024151311219"}}]}}