{"altmetric_id":4420997,"counts":{"readers":{"mendeley":31,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":46},"twitter":{"unique_users_count":27,"unique_users":["notasalpie","second_victims","gemmame2","practicaseguras","vicensantana","eSaludate","pasperper","LorcaLaura","AEGRIS2","fuigla","ronusol","sanoysalvoblog","lolalolail","JGonseth","manuel_alcazar","mariajoselazar","Chourela","infoACSA","AntaresConsult","2gespetites","rocamarsinyach","deustoDBSHealth","JustinHOPE","sdpssibe","quironsalud","fsjd_Madrid","CarmensiChinea"],"posts_count":44},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["741516052582742"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Se necesitan gu\u00edas para interactuar con los pacientes que sufren un EA Por","Grado de implantaci\u00f3n y utilidad de intervenciones en #segundasvictimas seg\u00fan gerentes y responsables de #segpac","Conoce + sobre las estrategias adoptadas en Espa\u00f1a para reducir el impacto de los EA en las 2 y 3 v\u00edctimas","Muchas organizaciones sanitarias no tienen un plan de apoyo a la segunda v\u00edctima de Eventos Adversos V\u00eda","Conoce la respuesta en: #secondvictims #thirdvictims #spain #managers #patientsafetycoordinators"],"citation":{"abstract":"Adverse events (AE) are also the cause of suffering in health professionals involved. This study was designed to identify and analyse organization-level strategies adopted in both primary care and hospitals in Spain to address the impact of serious AE on second and third victims.\nA cross-sectional study was conducted in healthcare organizations assessing: safety culture; health organization crisis management plans for serious AE; actions planned to ensure transparency in communication with patients (and relatives) who experience an AE; support for second victims; and protective measures to safeguard the institution's reputation (the third victim).\nA total of 406 managers and patient safety coordinators replied to the survey. Deficient provision of support for second victims was acknowledged by 71 and 61\u00a0% of the participants from hospitals and primary care respectively; these respondents reported there was no support protocol for second victims in place in their organizations. Regarding third victim initiatives, 35\u00a0% of hospital and 43\u00a0% of primary care professionals indicated no crisis management plan for serious AE existed in their organization, and in the case of primary care, there was no crisis committee in 34\u00a0% of cases. The degree of implementation of second and third victim support interventions was perceived to be greater in hospitals (mean 14.1, SD 3.5) than in primary care (mean 11.8, SD 3.1) (p\u2009<\u20090.001).\nMany Spanish health organizations do not have a second and third victim support or a crisis management plan in place to respond to serious AEs.","altmetric_jid":"4f6fa4d03cf058f6100007bb","authors":["Jos\u00e9 J Mira","Susana Lorenzo","Irene Carrillo","Lena Ferr\u00fas","Pastora P\u00e9rez-P\u00e9rez","Fuencisla Iglesias","Carmen Silvestre","Guadalupe Olivera","Elena Zavala","Roberto Nu\u00f1o-Solin\u00eds","Jos\u00e9 \u00c1 Maderuelo-Fern\u00e1ndez","Juli\u00e1n Vitaller","Pilar Astier","$author.firstName $author.lastName","Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Mira","Jos\u00e9 \u00c1ngel Maderuelo-Fern\u00e1ndez"],"doi":"10.1186\/s12913-015-0994-x","first_seen_on":"2015-08-21T13:24:34+00:00","funders":["niehs"],"issns":["1472-6963"],"issue":"1","journal":"BMC Health Services Research","last_mentioned_on":1500414918,"links":["http:\/\/www.biomedcentral.com\/1472-6963\/15\/341","https:\/\/www.researchgate.net\/publication\/281552437_Interventions_in_health_organisations_to_reduce_the_impact_of_adverse_events_in_second_and_third_victims","https:\/\/bmchealthservres.biomedcentral.com\/articles\/10.1186\/s12913-015-0994-x"],"pdf_url":"http:\/\/www.biomedcentral.com\/content\/pdf\/s12913-015-0994-x.pdf","pmid":"26297015","pubdate":"2015-08-22T00:00:00+00:00","publisher":"BioMed Central Ltd","publisher_subjects":[{"name":"Health Administration","scheme":"springer"},{"name":"Health Informatics","scheme":"springer"},{"name":"Medicine & Public Health","scheme":"springer"},{"name":"Nursing Management\/Nursing Research","scheme":"springer"},{"name":"Public Health","scheme":"springer"},{"name":"Public Health And Health Services","scheme":"era"},{"name":"Library And Information Studies","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"341","subjects":["healthservicesresearch"],"title":"Interventions in health organisations to reduce the impact of adverse events in second and third victims","type":"article","volume":"15","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/interventions-health-organisations-reduce-impact-adverse-events-second-third-victims"},"altmetric_score":{"score":21.2,"score_history":{"1y":3.35,"6m":3.35,"3m":2.5,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":21.2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8229472,"mean":6.9710874477773,"rank":404408,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":7824701,"rank_type":"exact","sample_size":8229472,"percentile":95},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":230767,"mean":8.8838453585018,"rank":16670,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":214074,"rank_type":"exact","sample_size":230767,"percentile":92},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":3057,"mean":5.4798926701571,"rank":131,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":2926,"rank_type":"exact","sample_size":3057,"percentile":95},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":143,"mean":3.9451408450704,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":97,"this_scored_higher_than":139,"rank_type":"exact","sample_size":143,"percentile":97}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":25,"practitioner":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":25,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":2}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Researcher":6,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":6,"Student  > Postgraduate":2,"Other":2,"Student  > Master":7,"Student  > Bachelor":4,"Lecturer > Senior Lecturer":1,"Professor":1},"by_discipline":{"Design":1,"Engineering":2,"Medicine and Dentistry":13,"Social Sciences":2,"Decision Sciences":1,"Physics and Astronomy":1,"Psychology":1,"Nursing and Health Professions":8,"Unspecified":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":15,"US":1},"mendeley":{"NL":1,"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/notasalpie\/statuses\/634717662946414592","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-21T13:24:17+00:00","author":{"name":"JJ","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_4_normal.png","id_on_source":"notasalpie","tweeter_id":"2964975101","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":11},"tweet_id":"634717662946414592"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/second_victims\/statuses\/634781642180173824","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-21T17:38:31+00:00","author":{"name":"Second Victims","url":"http:\/\/www.segundasvictimas.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534528777749938177\/Joc1vdB8_normal.jpeg","description":"Study of the impact of adverse events on the health care providers and institutions in Spain. In order to offer support tools for providers and patients.","id_on_source":"second_victims","tweeter_id":"2791035094","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":305},"tweet_id":"634781642180173824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/second_victims\/statuses\/634783107707727873","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-21T17:44:21+00:00","author":{"name":"Second Victims","url":"http:\/\/www.segundasvictimas.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534528777749938177\/Joc1vdB8_normal.jpeg","description":"Study of the impact of adverse events on the health care providers and institutions in Spain. In order to offer support tools for providers and patients.","id_on_source":"second_victims","tweeter_id":"2791035094","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":305},"tweet_id":"634783107707727873"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/gemmame2\/statuses\/634842243782868992","license":"gnip","rt":["second_victims"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-21T21:39:20+00:00","author":{"name":"Gemma Molina","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/344513261565284877\/fa88a2661c9d4534fba95c99c603d8ec_normal.jpeg","description":"Institut Catala de la Salut. Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria. Qualitat i Seguretat del Pacient .Music,Gastronomy,Photograph,Sea and Mountain.","id_on_source":"gemmame2","tweeter_id":"493089648","geo":{"lt":41.60797,"ln":2.28773,"country":"ES"},"followers":227},"tweet_id":"634842243782868992"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/practicaseguras\/statuses\/635796380942999552","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T12:50:44+00:00","author":{"name":"Seguridad Paciente","url":"http:\/\/www.observatorioseguridaddelpaciente.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/662253977254408192\/is_xdDbH_normal.png","description":"El Observatorio para la Seguridad del Paciente surge para ayudar a proporcionar y a difundir una asistencia sanitaria cada vez m\u00e1s segura #SegPac","id_on_source":"practicaseguras","tweeter_id":"280541636","geo":{"lt":37.6,"ln":-4.5,"country":"ES"},"followers":9958},"tweet_id":"635796380942999552"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/vicensantana\/statuses\/635796562648690688","license":"gnip","rt":["practicaseguras"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T12:51:27+00:00","author":{"name":"Vicente Santana","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2548085322\/7lzd2e0jg4y28u9bw0f8_normal.jpeg","description":"#SegPac; #mHealth                                     Trabajando en @calidadACSA  Las #ideas bellas merecen ser ciertas (J. Wagensberg)","id_on_source":"vicensantana","tweeter_id":"236926482","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1539},"tweet_id":"635796562648690688"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/eSaludate\/statuses\/635796821797900288","license":"gnip","rt":["practicaseguras"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T12:52:29+00:00","author":{"name":"eSal\u00fadate","url":"http:\/\/www.eSaludate.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818439695508111361\/QMboV8b7_normal.jpg","description":"1\u00aa plataforma integral #innovaci\u00f3n #eSalud #salud #findes #farma #apps, #formaci\u00f3n sanitaria, libros, software salud, forma pionera de ense\u00f1ar","id_on_source":"eSaludate","tweeter_id":"329312889","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1600},"tweet_id":"635796821797900288"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pasperper\/statuses\/635802234811346944","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T13:14:00+00:00","author":{"name":"Pastora P\u00e9rez","url":"https:\/\/es.linkedin.com\/in\/pastoraperezperez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774689955662659586\/qZfuS9fZ_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica interesada en seguridad del paciente, calidad e investigaci\u00f3n en centros sanitarios y sociosanitarios. Trabajo en @calidadACSA @practicaseguras","id_on_source":"pasperper","tweeter_id":"208167607","geo":{"lt":37.38241,"ln":-5.97613,"country":"ES"},"followers":726},"tweet_id":"635802234811346944"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/LorcaLaura\/statuses\/635803129863368704","license":"gnip","rt":["practicaseguras"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T13:17:33+00:00","author":{"name":"Laura Lorca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2629884448\/eee388f67fd5ed7137c7c0ea59215466_normal.jpeg","id_on_source":"LorcaLaura","tweeter_id":"415358520","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":153},"tweet_id":"635803129863368704"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AEGRIS2\/statuses\/635843343344398336","license":"gnip","rt":["practicaseguras"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T15:57:21+00:00","author":{"name":"AEGRIS","url":"http:\/\/www.seguridadasistencial.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877744057170132992\/2e4vhgYX_normal.jpg","description":"L\u00cdDER EN SEGURIDAD DE LOS PACIENTES. Desde 1998 trabajando e investigando en este \u00e1mbito. Queremos compartir para aumentar el inter\u00e9s general por la materia","id_on_source":"AEGRIS2","tweeter_id":"991704662","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":2140},"tweet_id":"635843343344398336"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fuigla\/statuses\/635861971485761536","license":"gnip","rt":["second_victims"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T17:11:22+00:00","author":{"name":"Fuencisla","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/426643910681583616\/3FQl4tKZ_normal.jpeg","id_on_source":"fuigla","tweeter_id":"2308027598","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":24},"tweet_id":"635861971485761536"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fuigla\/statuses\/635862023763558400","license":"gnip","rt":["second_victims"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T17:11:34+00:00","author":{"name":"Fuencisla","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/426643910681583616\/3FQl4tKZ_normal.jpeg","id_on_source":"fuigla","tweeter_id":"2308027598","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":24},"tweet_id":"635862023763558400"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fuigla\/statuses\/635862235055824896","license":"gnip","rt":["practicaseguras"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T17:12:25+00:00","author":{"name":"Fuencisla","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/426643910681583616\/3FQl4tKZ_normal.jpeg","id_on_source":"fuigla","tweeter_id":"2308027598","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":24},"tweet_id":"635862235055824896"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fuigla\/statuses\/635862355721719808","license":"gnip","rt":["pasperper"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T17:12:54+00:00","author":{"name":"Fuencisla","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/426643910681583616\/3FQl4tKZ_normal.jpeg","id_on_source":"fuigla","tweeter_id":"2308027598","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":24},"tweet_id":"635862355721719808"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ronusol\/statuses\/635881213757100032","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T18:27:50+00:00","author":{"name":"Roberto Nu\u00f1o","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717960715328491520\/WU7oo7hA_normal.jpg","description":"Director Deusto Business School Health. Stormrider.","id_on_source":"ronusol","tweeter_id":"494860345","geo":{"lt":43.26271,"ln":-2.92528,"country":"ES"},"followers":1079},"tweet_id":"635881213757100032"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sanoysalvoblog\/statuses\/635890905271152641","license":"gnip","rt":["pasperper"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T19:06:20+00:00","author":{"name":"Sano y salvo","url":"http:\/\/sanoysalvo.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818038701469081600\/zSsSXJNj_normal.jpg","description":"Seguridad del Paciente en Atenci\u00f3n Primaria de Salud. Grupo de Trabajo en #SegPac de semFYC. Patient Safety #PtSafety, Primary Health Care.","id_on_source":"sanoysalvoblog","tweeter_id":"216527950","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":6104},"tweet_id":"635890905271152641"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lolalolail\/statuses\/635892460552646656","license":"gnip","rt":["pasperper"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T19:12:31+00:00","author":{"name":"Lola Mart\u00edn \ud83c\udf39","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874577222266499073\/kYPZOON0_normal.jpg","description":"Madre x 3 y M\u00e9dico de familia. Trabajando para mejorar la calidad y seguridad de los procesos de atenci\u00f3n sanitaria en Galicia #SegPac #PtSafety","id_on_source":"lolalolail","tweeter_id":"1249936730","geo":{"lt":42.88052,"ln":-8.54569,"country":"ES"},"followers":569},"tweet_id":"635892460552646656"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/vicensantana\/statuses\/635894149955354624","license":"gnip","rt":["pasperper"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T19:19:14+00:00","author":{"name":"Vicente Santana","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2548085322\/7lzd2e0jg4y28u9bw0f8_normal.jpeg","description":"#SegPac; #mHealth                                     Trabajando en @calidadACSA  Las #ideas bellas merecen ser ciertas (J. Wagensberg)","id_on_source":"vicensantana","tweeter_id":"236926482","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1539},"tweet_id":"635894149955354624"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ronusol\/statuses\/635899374086803456","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T19:39:59+00:00","author":{"name":"Roberto Nu\u00f1o","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717960715328491520\/WU7oo7hA_normal.jpg","description":"Director Deusto Business School Health. Stormrider.","id_on_source":"ronusol","tweeter_id":"494860345","geo":{"lt":43.26271,"ln":-2.92528,"country":"ES"},"followers":1079},"tweet_id":"635899374086803456"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JGonseth\/statuses\/635942768339222529","license":"gnip","rt":["ronusol"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T22:32:25+00:00","author":{"name":"Jon\u00e1s Gonseth Garc\u00eda","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912044790795177985\/RHicdY9H_normal.jpg","description":"M\u00e9dico preventivista. Mi tema es la Calidad en Sistemas y Servicios de Salud #SaludUniversal #UniversalHealth Aspiraci\u00f3n: la filosof\u00eda.","id_on_source":"JGonseth","tweeter_id":"539742356","geo":{"lt":38.91706,"ln":-77.00025,"country":"US"},"followers":2150},"tweet_id":"635942768339222529"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/manuel_alcazar\/statuses\/635951535705456640","license":"gnip","rt":["ronusol"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-24T23:07:16+00:00","author":{"name":"Manuel L. Alc\u00e1zar","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/in\/manuellopezalcazar","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657448469582467072\/QNVYPNqQ_normal.jpg","description":"Soy m\u00e1s de ocuparme, que de preocuparme...","id_on_source":"manuel_alcazar","tweeter_id":"123208125","geo":{"lt":37.38241,"ln":-5.97613,"country":"ES"},"followers":445},"tweet_id":"635951535705456640"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pasperper\/statuses\/636071795838316544","license":"gnip","rt":["practicaseguras"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-25T07:05:08+00:00","author":{"name":"Pastora P\u00e9rez","url":"https:\/\/es.linkedin.com\/in\/pastoraperezperez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774689955662659586\/qZfuS9fZ_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica interesada en seguridad del paciente, calidad e investigaci\u00f3n en centros sanitarios y sociosanitarios. Trabajo en @calidadACSA @practicaseguras","id_on_source":"pasperper","tweeter_id":"208167607","geo":{"lt":37.38241,"ln":-5.97613,"country":"ES"},"followers":726},"tweet_id":"636071795838316544"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mariajoselazar\/statuses\/636082701011959808","license":"gnip","rt":["practicaseguras"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-25T07:48:28+00:00","author":{"name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 L\u00e1zaro","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/647801506650038272\/Cz9SgCjy_normal.jpg","description":"M\u00e9dico especialista en Medicina Familiar y Comunitaria. M\u00e1ster en Seguridad del Paciente y Calidad Asistencial.","id_on_source":"mariajoselazar","tweeter_id":"627646255","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":160},"tweet_id":"636082701011959808"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Chourela\/statuses\/636110588184240128","license":"gnip","rt":["practicaseguras"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-25T09:39:17+00:00","author":{"name":"Marl\u00e9nFern\u00e1ndezSilva","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886008633947017217\/JTL2jx-G_normal.jpg","description":"Farmac\u00e9utica Atenci\u00f3n Primaria SERGAS.\n\nVocal COF Coru\u00f1a","id_on_source":"Chourela","tweeter_id":"298175262","geo":{"lt":43.37135,"ln":-8.396,"country":"ES"},"followers":1144},"tweet_id":"636110588184240128"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/infoACSA\/statuses\/636115111002943488","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-25T09:57:15+00:00","author":{"name":"A. Calidad Sanitaria","url":"http:\/\/www.juntadeandalucia.es\/agenciadecalidadsanitaria","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908643034283282432\/AakA8JXB_normal.jpg","description":"Agencia de Calidad Sanitaria de Andaluc\u00eda. Tuits sobre #calidad #salud #BienestarSocial #certificaci\u00f3n #DesarrolloProfesional #SegPac #appsalud. IAB of #ERNeu","id_on_source":"infoACSA","tweeter_id":"276936537","geo":{"lt":37.38241,"ln":-5.97613,"country":"ES"},"followers":2833},"tweet_id":"636115111002943488"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AntaresConsult\/statuses\/638324982658015232","license":"gnip","rt":["ronusol"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-31T12:18:30+00:00","author":{"name":"Antares Consulting","url":"http:\/\/www.antares-consulting.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454160496363458560\/S_Df1Ss2_normal.png","description":"Empresa internacional de consultor\u00eda especializada en salud, ciencias de la vida y servicios sociales y sociosanitarios","id_on_source":"AntaresConsult","tweeter_id":"196231635","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2259},"tweet_id":"638324982658015232"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/2gespetites\/statuses\/638626166740492289","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-09-01T08:15:17+00:00","author":{"name":"gloria g\u00e1lvez","url":"http:\/\/2gespetites.blogspot.com.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512196227216072706\/D9VVKM2u_normal.jpeg","description":"Responsable Unidad Atenci\u00f3n a la Ciudadan\u00eda y Trabajo Social. Hospital General Universitari Vall d'Hebron @vallhebron","id_on_source":"2gespetites","tweeter_id":"1190144089","geo":{"lt":41.46667,"ln":2.08333,"country":"ES"},"followers":2264},"tweet_id":"638626166740492289"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ronusol\/statuses\/638631966036914177","license":"gnip","rt":["2gespetites"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-09-01T08:38:20+00:00","author":{"name":"Roberto Nu\u00f1o","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717960715328491520\/WU7oo7hA_normal.jpg","description":"Director Deusto Business School Health. Stormrider.","id_on_source":"ronusol","tweeter_id":"494860345","geo":{"lt":43.26271,"ln":-2.92528,"country":"ES"},"followers":1079},"tweet_id":"638631966036914177"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/rocamarsinyach\/statuses\/638709548639985664","license":"gnip","rt":["2gespetites"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-09-01T13:46:37+00:00","author":{"name":"Francesc Roca Marsin","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/685243849183248384\/kbAYDyrm_normal.jpg","description":"Medico Internista, de los de antes, dedicado casi de lleno a la pericia m\u00e9dica y la Valoraci\u00f3n del Da\u00f1o Corporal. Intento estar actualizado.","id_on_source":"rocamarsinyach","tweeter_id":"105088727","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":836},"tweet_id":"638709548639985664"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/deustoDBSHealth\/statuses\/641280064634683393","license":"gnip","rt":["2gespetites"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-09-08T16:00:56+00:00","author":{"name":"Deusto DBS Health","url":"http:\/\/dbs.deusto.es\/dbshealth","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608655592744493056\/U3A3ts1U_normal.png","description":"Un HUB de conocimiento e innovaci\u00f3n en transformaci\u00f3n sanitaria y su implementaci\u00f3n. @deustoDBS - Universidad de @Deusto\n\nhttp:\/\/blogs.deusto.es\/dbshealth","id_on_source":"deustoDBSHealth","tweeter_id":"3317444885","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":624},"tweet_id":"641280064634683393"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JustinHOPE\/statuses\/641915853773086720","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-09-10T10:07:20+00:00","author":{"name":"Dale Ann Micalizzi","url":"http:\/\/justinhope.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/633733189664509952\/X95XtR3D_normal.jpg","description":"Nationally recognized Advocate and Educator for Pediatric Patient Safety and Transparency in Medicine: Justin's HOPE Project at The Task Force for Global Health","id_on_source":"JustinHOPE","tweeter_id":"17707182","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2495},"tweet_id":"641915853773086720"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sdpssibe\/statuses\/643734927092092928","license":"gnip","rt":["second_victims"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-09-15T10:35:41+00:00","author":{"name":"SSIBE SegPac","url":"http:\/\/www.ssibe.cat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869876169872740353\/7mMcVECv_normal.jpg","description":"#SegPac al #BaixEmpord\u00e0. Girona. Catalunya. #SSIBE: Hospital de #Palam\u00f3s, Palam\u00f3s Gent Gran i CABE #salut \u27a1\ufe0fseguretatpacients@ssibe.cat","id_on_source":"sdpssibe","tweeter_id":"830787360","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1074},"tweet_id":"643734927092092928"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/deustoDBSHealth\/statuses\/666279768275423232","license":"gnip","rt":["second_victims"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-11-16T15:40:50+00:00","author":{"name":"Deusto DBS Health","url":"http:\/\/dbs.deusto.es\/dbshealth","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608655592744493056\/U3A3ts1U_normal.png","description":"Un HUB de conocimiento e innovaci\u00f3n en transformaci\u00f3n sanitaria y su implementaci\u00f3n. @deustoDBS - Universidad de @Deusto\n\nhttp:\/\/blogs.deusto.es\/dbshealth","id_on_source":"deustoDBSHealth","tweeter_id":"3317444885","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":624},"tweet_id":"666279768275423232"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/deustoDBSHealth\/statuses\/729584967198617600","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2016-05-09T08:13:05+00:00","author":{"name":"Deusto DBS Health","url":"http:\/\/dbs.deusto.es\/dbshealth","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608655592744493056\/U3A3ts1U_normal.png","description":"Un HUB de conocimiento e innovaci\u00f3n en transformaci\u00f3n sanitaria y su implementaci\u00f3n. @deustoDBS - Universidad de @Deusto\n\nhttp:\/\/blogs.deusto.es\/dbshealth","id_on_source":"deustoDBSHealth","tweeter_id":"3317444885","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":624},"tweet_id":"729584967198617600"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/quironsalud\/statuses\/729585473673375744","license":"gnip","rt":["deustoDBSHealth"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2016-05-09T08:15:06+00:00","author":{"name":"quir\u00f3nsalud","url":"http:\/\/www.quironsalud.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789002184138555392\/2wjXzOE4_normal.jpg","description":"Canal de divulgaci\u00f3n m\u00e9dica con rigor cient\u00edfico de Quir\u00f3nsalud, el primer grupo hospitalario de Espa\u00f1a. Atendemos tus dudas y preguntas en @Quironsalud_PAC","id_on_source":"quironsalud","tweeter_id":"2999597938","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":12523},"tweet_id":"729585473673375744"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ronusol\/statuses\/729592787558125572","license":"gnip","rt":["deustoDBSHealth"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2016-05-09T08:44:10+00:00","author":{"name":"Roberto Nu\u00f1o","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717960715328491520\/WU7oo7hA_normal.jpg","description":"Director Deusto Business School Health. Stormrider.","id_on_source":"ronusol","tweeter_id":"494860345","geo":{"lt":43.26271,"ln":-2.92528,"country":"ES"},"followers":1079},"tweet_id":"729592787558125572"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/deustoDBSHealth\/statuses\/804613810761953280","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2016-12-02T09:10:56+00:00","author":{"name":"Deusto DBS Health","url":"http:\/\/dbs.deusto.es\/dbshealth","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608655592744493056\/U3A3ts1U_normal.png","description":"Un HUB de conocimiento e innovaci\u00f3n en transformaci\u00f3n sanitaria y su implementaci\u00f3n. @deustoDBS - Universidad de @Deusto\n\nhttp:\/\/blogs.deusto.es\/dbshealth","id_on_source":"deustoDBSHealth","tweeter_id":"3317444885","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":624},"tweet_id":"804613810761953280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/deustoDBSHealth\/statuses\/843829796153032705","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2017-03-20T14:21:15+00:00","author":{"name":"Deusto DBS Health","url":"http:\/\/dbs.deusto.es\/dbshealth","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608655592744493056\/U3A3ts1U_normal.png","description":"Un HUB de conocimiento e innovaci\u00f3n en transformaci\u00f3n sanitaria y su implementaci\u00f3n. @deustoDBS - Universidad de @Deusto\n\nhttp:\/\/blogs.deusto.es\/dbshealth","id_on_source":"deustoDBSHealth","tweeter_id":"3317444885","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":624},"tweet_id":"843829796153032705"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ronusol\/statuses\/843941675303165952","license":"gnip","rt":["deustoDBSHealth"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2017-03-20T21:45:49+00:00","author":{"name":"Roberto Nu\u00f1o","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717960715328491520\/WU7oo7hA_normal.jpg","description":"Director Deusto Business School Health. Stormrider.","id_on_source":"ronusol","tweeter_id":"494860345","geo":{"lt":43.26271,"ln":-2.92528,"country":"ES"},"followers":1079},"tweet_id":"843941675303165952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fsjd_Madrid\/statuses\/843941925849878531","license":"gnip","rt":["deustoDBSHealth"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2017-03-20T21:46:49+00:00","author":{"name":"Fundaci\u00f3n SJD-Madrid","url":"http:\/\/www.fundacionsjd.org\/es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745200729355321344\/vVXRWCeN_normal.jpg","description":"La Fundaci\u00f3n SJD tiene entre sus fines la formaci\u00f3n, la promoci\u00f3n de la investigaci\u00f3n en el \u00e1mbito de las Ciencias de la Salud y de la atenci\u00f3n sanitaria.","id_on_source":"fsjd_Madrid","tweeter_id":"745177437143633920","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":367},"tweet_id":"843941925849878531"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/deustoDBSHealth\/statuses\/874175485093318656","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2017-06-12T08:04:11+00:00","author":{"name":"Deusto DBS Health","url":"http:\/\/dbs.deusto.es\/dbshealth","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608655592744493056\/U3A3ts1U_normal.png","description":"Un HUB de conocimiento e innovaci\u00f3n en transformaci\u00f3n sanitaria y su implementaci\u00f3n. @deustoDBS - Universidad de @Deusto\n\nhttp:\/\/blogs.deusto.es\/dbshealth","id_on_source":"deustoDBSHealth","tweeter_id":"3317444885","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":624},"tweet_id":"874175485093318656"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/deustoDBSHealth\/statuses\/882293549634641921","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2017-07-04T17:42:29+00:00","author":{"name":"Deusto DBS Health","url":"http:\/\/dbs.deusto.es\/dbshealth","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608655592744493056\/U3A3ts1U_normal.png","description":"Un HUB de conocimiento e innovaci\u00f3n en transformaci\u00f3n sanitaria y su implementaci\u00f3n. @deustoDBS - Universidad de @Deusto\n\nhttp:\/\/blogs.deusto.es\/dbshealth","id_on_source":"deustoDBSHealth","tweeter_id":"3317444885","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":624},"tweet_id":"882293549634641921"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ronusol\/statuses\/882296581046796290","license":"gnip","rt":["deustoDBSHealth"],"citation_ids":[4420997],"posted_on":"2017-07-04T17:54:31+00:00","author":{"name":"Roberto Nu\u00f1o","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717960715328491520\/WU7oo7hA_normal.jpg","description":"Director Deusto Business School Health. Stormrider.","id_on_source":"ronusol","tweeter_id":"494860345","geo":{"lt":43.26271,"ln":-2.92528,"country":"ES"},"followers":1079},"tweet_id":"882296581046796290"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CarmensiChinea\/statuses\/887430603854970880","license":"gnip","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2017-07-18T21:55:18+00:00","author":{"name":"Carmen Chinea Rodr\u00edg","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2165728370\/106_normal.jpg","description":"Que la vida nos sonr\u00eda...","id_on_source":"CarmensiChinea","tweeter_id":"563215609","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":106},"tweet_id":"887430603854970880"}],"facebook":[{"title":"Interventions in health organisations to reduce the impact of adverse events in second and third...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=921048724629473&id=741516052582742","license":"public","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-21T17:44:23+00:00","summary":"Conoce la respuesta en: http:\/\/t.co\/csMWMwHwY7\n#secondvictims #thirdvictims #spain #managers #patientsafetycoordinators","author":{"name":"Segundas y Terceras v\u00edctimas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/741516052582742","facebook_wall_name":"Segundas y Terceras v\u00edctimas","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/741516052582742\/picture","id_on_source":"741516052582742"}},{"title":"Interventions in health organisations to reduce the impact of adverse events in second and third...","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=921046847962994&id=741516052582742","license":"public","citation_ids":[4420997],"posted_on":"2015-08-21T17:38:38+00:00","summary":"Conoce + sobre las estrategias adoptadas en Espa\u00f1a para reducir el impacto de los EA en las 2 y 3 v\u00edctimas http:\/\/t.co\/csMWMwHwY7","author":{"name":"Segundas y Terceras v\u00edctimas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/741516052582742","facebook_wall_name":"Segundas y Terceras v\u00edctimas","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/741516052582742\/picture","id_on_source":"741516052582742"}}]}}