{"altmetric_id":26948553,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Infermiere_line"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5e73cf058f610005993","authors":["Judit S\u00e1nchez Exp\u00f3sito","C\u00e9sar Leal Costa","Jos\u00e9 Luis D\u00edaz Agea","Mar\u00eda Dolores Carrillo Izquierdo","Diana Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez"],"doi":"10.1016\/j.iccn.2017.08.010","first_seen_on":"2017-10-03T09:00:50+00:00","issns":["09643397"],"journal":"Intensive & Critical Care Nursing","last_mentioned_on":1507021233,"links":["http:\/\/www.intensivecriticalcarenursing.com\/article\/S0964-3397(17)30137-4\/fulltext?rss=yes"],"pubdate":"2017-09-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Nursing","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Health Sciences","Nursing"],"title":"Ensuring relational competency in critical care: Importance of nursing students\u2019 communication skills","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0.25,"1w":0.25,"6d":0.25,"5d":0.25,"4d":0.25,"3d":0.25,"2d":0.25,"1d":0.25,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8463610,"mean":7.1088829460262,"rank":7312808,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8463610,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":103488,"mean":11.149632862099,"rank":83676,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":103488,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":271,"mean":3.2851111111111,"rank":208,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":271,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":11,"mean":1.97,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":11,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Infermiere_line\/statuses\/915139500052971520","license":"gnip","citation_ids":[26948553],"posted_on":"2017-10-03T09:00:33+00:00","author":{"name":"Infermiere On Line","url":"http:\/\/www.infermiereonline.it","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536891059758833664\/Ghl0O-_8_normal.png","description":"#AggiornamentoProfessionale per #Infermieri.\nCorso #ECM #InfermiereOnline #CriticalCare accreditato dal #MinisteroDellaSalute 30 crediti in modalit\u00e0 #FAD.","id_on_source":"Infermiere_line","tweeter_id":"2394054427","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":791},"tweet_id":"915139500052971520"}]}}