{"altmetric_id":1101280,"counts":{"readers":{"mendeley":45,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":20},"twitter":{"unique_users_count":20,"unique_users":["psychepi","yotayotaahiru","eiji_kawano","GuidoBCor","sergiogarmor","dottorealeman","hotsuma","EfrenSuay","RasgoLatente","joniii91","pdprieto1","PSantamariaFdez","arenasjp","dronte","SuperBecario","grodira","pjramos_psi","fjmpiq","martindonato","t_crego"],"posts_count":20}},"selected_quotes":["Estatus sociec\u00f3nomico bajo: 2.5 veces m\u00e1s probable sufrir ansiedad o depresi\u00f3n","Bajo Estatus Socio-Econ\u00f3mico Mayor depresi\u00f3n y ansiedad infantil"],"citation":{"abstract":"A majority of population-based studies suggest prevalence of depressed mood and anxiety is most common during late adolescence to early adulthood. Mental health status has been linked previously to socio-economic status in adults. The purpose of this systematic literature review is to clarify if socio-economic status (SES) is a risk indicator of depressed mood or anxiety in youth between the ages of 10 to 15 years old.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa4d23cf058f610000db7","authors":["Lemstra M","Neudorf C","D'Arcy C","Kunst A","Warren LM","Bennett NR"],"first_seen_on":"2012-12-02T12:33:13+00:00","issns":[],"journal":"Canadian Journal of Public Health","last_mentioned_on":1461972189,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/18457287\/","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/18457287"],"pmid":"18457287","pubdate":"2007-12-03T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Public Health And Health Services","scheme":"era"},{"name":"Curriculum And Pedagogy","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["publichealth"],"title":"A systematic review of depressed mood and anxiety by SES in youth aged 10-15 years.","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/systematic-review-depressed-mood-anxiety-ses-youth-aged-1015-years"},"altmetric_score":{"score":14.55,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":14.55},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8453778,"mean":7.1049435245257,"rank":606761,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":7846156,"rank_type":"exact","sample_size":8453778,"percentile":92},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":296080,"mean":6.8271822993187,"rank":25073,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":270960,"rank_type":"exact","sample_size":296080,"percentile":91},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":219,"mean":5.4793394495413,"rank":16,"this_scored_higher_than_pct":92,"this_scored_higher_than":203,"rank_type":"exact","sample_size":219,"percentile":92},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":23,"mean":5.4409090909091,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":82,"this_scored_higher_than":19,"rank_type":"exact","sample_size":23,"percentile":82}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":19,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":19,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Librarian":3,"Researcher":7,"Student  > Doctoral Student":5,"Student  > Ph. D. Student":11,"Student  > Postgraduate":2,"Other":2,"Student  > Master":9,"Student  > Bachelor":5},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":12,"Social Sciences":8,"Sports and Recreations":2,"Psychology":19,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Computer Science":1,"Unspecified":2}}},"geo":{"twitter":{"JP":2,"ES":9},"mendeley":{"GB":2,"IN":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/psychepi\/statuses\/353156732861685762","license":"public","citation_ids":[1606445,1101280,1199838,1606449],"posted_on":"2013-07-05T14:21:41+00:00","author":{"name":"Melissa Raven","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1590827147\/cockatoo_flying_clouds_cropped2_normal.JPG","description":"Psychiatric epidemiologist & policy analyst.      \nCritic of dodgy claims, bandwagons, propaganda, conflicts of interest.","id_on_source":"psychepi","tweeter_id":"371616725","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1983},"tweet_id":"353156732861685762"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/yotayotaahiru\/status\/275213865573306368","rt":["hotsuma"],"citation_ids":[1101280,1002597],"posted_on":"2012-12-02T12:24:33+00:00","author":{"name":"\u30b1\u30a2\u3042\u3072\u308b\u30fb\u3042\u3072\u308b\u3063\u304f\u3059","url":"https:\/\/twitter.com\/yotayotaahiru","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/616770118484258816\/AjgF53-v_normal.jpg","description":"\u306a\u3093\u3060\u304b\u3001\u67d0\u30b1\u30a2\u30ed\u30dc\u30c3\u30c8\u30a2\u30cb\u30e1\u306e\u30ed\u30dc\u30c3\u30c8\u306b\u3001\u4f53\u5f62\u3084\u52d5\u304d\u65b9\u304c\u305d\u3063\u304f\u308a\u3060\u3068\u5bb6\u5ead\u5185\u3067\u8a55\u5224\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u4e00\u6642\u671f\u540d\u524d\u3092\u5909\u3048\u307e\u3059\u3002\r\n\u300c\u308f\u305f\u3057\u306e\u3000\u306a\u306f\u3000\u3042\u3072\u308b\u3063\u304f\u3059\u3002\u3042\u306a\u305f\u306e\u3000\u3007\u3007\u3092\u3000\u307e\u3082\u308a\u307e\u3059\u300d\r\n\u3000\u3007\u3007\u306f\u9069\u5f53\u306b\u266a\r\n\u6642\u6d41\u306b\u306e\u3063\u3066\uff62\u95c7\uff63\u306a\u3089\u306c\u0413\u30e4\u30df\u30fc\uff63\u306e\u3042\u3072\u308b\u3067\u3059\u3002","id_on_source":"yotayotaahiru","tweeter_id":"366362391","geo":{"lt":35.6895,"ln":139.69171,"country":"JP"},"followers":649},"tweet_id":"275213865573306368"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/eiji_kawano\/status\/275213698375774208","rt":["hotsuma"],"citation_ids":[1101280,1002597],"posted_on":"2012-12-02T12:23:53+00:00","author":{"name":"e_kawano","url":"https:\/\/twitter.com\/eiji_kawano","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1638012346\/20111106135912143_normal.jpg","description":"OCU_sociology, L.\u30dc\u30eb\u30bf\u30f3\u30b9\u30ad\u30fc\u300e\u8cc7\u672c\u4e3b\u7fa9\u306e\u65b0\u305f\u306a\u7cbe\u795e\u300f\u3001S.\u30dd\u30fc\u30ac\u30e0\u300e\u8ca7\u56f0\u306e\u57fa\u672c\u5f62\u614b\u300f","id_on_source":"eiji_kawano","tweeter_id":"405345186","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1297},"tweet_id":"275213698375774208"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/GuidoBCor\/status\/626341303756918784","license":"datasift","citation_ids":[1101280],"posted_on":"2015-07-29T10:39:38+00:00","author":{"name":"Guido \ud83d\ude8c","url":"http:\/\/www.rasgolatente.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888144653723328512\/QecqTyP3_normal.jpg","description":"Psic\u00f3logo. Optimista racional. Muy creyente de lo m\u00edo, pero me estoy quitando. Edito una web de divulgaci\u00f3n. Aqu\u00ed hablo de humor, pol\u00edtica y ciencia.","id_on_source":"GuidoBCor","tweeter_id":"246562340","geo":{"lt":39.58876,"ln":2.90314,"country":"ES"},"followers":2248},"tweet_id":"626341303756918784"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/sergiogarmor\/status\/626341887880888320","license":"datasift","rt":["GuidoBCor"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2015-07-29T10:41:57+00:00","author":{"name":"Sergio Garc\u00eda M","url":"http:\/\/www.psicosaludtenerife.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/846051013584982017\/9_gPR9V6_normal.jpg","description":"Director y Psic\u00f3logo en @PsicoSaludTf M\u00e1ster en Psicolog\u00eda Cl\u00ednica y de la Salud. Me interesa la #psicolog\u00eda basada en evidencia y la divulgaci\u00f3n cient\u00edfica.","id_on_source":"sergiogarmor","tweeter_id":"1370421036","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2568},"tweet_id":"626341887880888320"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/dottorealeman\/status\/626341936505462784","license":"datasift","rt":["GuidoBCor"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2015-07-29T10:42:09+00:00","author":{"name":"Javier Alem\u00e1n","url":"http:\/\/about.me\/javier.alemang","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887749372376698880\/2lFNBtRq_normal.jpg","description":"Psic\u00f3logo. Hablo de juegos indies y post-rock. Codirijo @NivelOculto. S\u00ed, yo tambi\u00e9n he escrito una novela. \u262d","id_on_source":"dottorealeman","tweeter_id":"237232100","geo":{"lt":28.46824,"ln":-16.25462,"country":"ES"},"followers":1456},"tweet_id":"626341936505462784"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/hotsuma\/status\/275213497342767104","citation_ids":[1101280,1002597],"posted_on":"2012-12-02T12:23:05+00:00","author":{"name":"\u307b\u3064\u307e","url":"http:\/\/hotsuma.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1692524291\/profile_normal.gif","description":"\u7cbe\u795e\u79d1\u533b(psychiatrist)\u30021997\u5e74\u9803\u304b\u3089\u30a6\u30a7\u30d6\u306b\u3044\u307e\u3059\u3002","id_on_source":"hotsuma","tweeter_id":"15451857","geo":{"lt":35.68536,"ln":139.75309,"country":"JP"},"followers":4694},"tweet_id":"275213497342767104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EfrenSuay\/statuses\/726008934385999877","license":"gnip","rt":["RasgoLatente"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2016-04-29T11:23:13+00:00","author":{"name":"Efr\u00e9n Suay","url":"http:\/\/www.terapiaenrealidadvirtual.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/708083359126265856\/-_dDEWW6_normal.jpg","description":"Psic\u00f3logo murciano. Me interesan las nuevas tecnolog\u00edas, especialmente la Realidad Virtual. Desarrollador por hobby.","id_on_source":"EfrenSuay","tweeter_id":"2368454367","geo":{"lt":38,"ln":-1.5,"country":"ES"},"followers":44},"tweet_id":"726008934385999877"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RasgoLatente\/statuses\/726003207114248193","license":"gnip","citation_ids":[1101280],"posted_on":"2016-04-29T11:00:27+00:00","author":{"name":"Rasgo Latente","url":"http:\/\/www.rasgolatente.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/598546847582593024\/ZUFGQxpb_normal.png","description":"Blog de Psicolog\u00eda para el debate p\u00fablico y el cambio social. Aqu\u00ed estamos para conversar. Enlaces, curiosidades e informaci\u00f3n variada de car\u00e1cter cient\u00edfico.","id_on_source":"RasgoLatente","tweeter_id":"2970291621","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":3083},"tweet_id":"726003207114248193"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/joniii91\/statuses\/726016397537628160","license":"gnip","rt":["RasgoLatente"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2016-04-29T11:52:52+00:00","author":{"name":"Jonatan Molina","url":"http:\/\/www.diarioinformacion.com\/blogs\/hablemos-de-psicologia\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850115777789407232\/AKWxSckg_normal.jpg","description":"Psic\u00f3logo sanitario, M\u00e1ster en Psicolog\u00eda Cl\u00ednica Infantil e interesado en el TDAH. Estoy en Centro M\u00e9dico Sant\u00edas (Aspe) y escribo en Diario Informaci\u00f3n.","id_on_source":"joniii91","tweeter_id":"156313055","geo":{"lt":38.34511,"ln":-0.76722,"country":"ES"},"followers":1472},"tweet_id":"726016397537628160"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pdprieto1\/statuses\/726024000623771648","license":"gnip","rt":["RasgoLatente"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2016-04-29T12:23:05+00:00","author":{"name":"Pedro Delgado","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/709106621713137664\/bbhbggpe_normal.jpg","description":"Yo hago lo mismo. Pero con cocos.","id_on_source":"pdprieto1","tweeter_id":"709104707713769472","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":32},"tweet_id":"726024000623771648"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PSantamariaFdez\/statuses\/726038645145231361","license":"gnip","rt":["RasgoLatente"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2016-04-29T13:21:16+00:00","author":{"name":"Pablo Santamar\u00eda","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/in\/pablosantamaria","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834074447153872896\/-PkxBeUr_normal.jpg","description":"Apasionado por la evaluacion psicol\u00f3gica y los tests. Creando y adaptando pruebas desde el departamento de I+D+i de TEA Ediciones.","id_on_source":"PSantamariaFdez","tweeter_id":"304278158","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":1993},"tweet_id":"726038645145231361"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/arenasjp\/statuses\/726049099678633984","license":"gnip","rt":["RasgoLatente"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2016-04-29T14:02:49+00:00","author":{"name":"Juan Pablo Arenas","url":"http:\/\/arenasjp.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000494671761\/58855f4060a6819b367dd450193b1f2d_normal.jpeg","description":"Activista hayekiano. Construyendo espacios de participaci\u00f3n neoliberal. Empoderando a Schumpeter. Con la mayor\u00eda social capitalista. Gustavobuenista.","id_on_source":"arenasjp","tweeter_id":"61584042","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2673},"tweet_id":"726049099678633984"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/dronte\/statuses\/726049611157217280","license":"gnip","rt":["RasgoLatente"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2016-04-29T14:04:51+00:00","author":{"name":"Javier Jim\u00e9nez","url":"http:\/\/www.dronte.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/658784674\/98694_normal.JPG","description":"Escribo sobre ciencia, ideas y cambios sociales | Psic\u00f3logo en excedencia, periodista por accidente | En @xataka","id_on_source":"dronte","tweeter_id":"8570222","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2471},"tweet_id":"726049611157217280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SuperBecario\/statuses\/726049905597382657","license":"gnip","rt":["RasgoLatente"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2016-04-29T14:06:01+00:00","author":{"name":"Superbecario","url":"https:\/\/curiouscat.me\/SuperBecario","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863452813015347205\/30XSdNMa_normal.jpg","description":"Exiliado econ\u00f3mico precario expat de la generaci\u00f3n perdida m\u00e1s preparada de la historia.","id_on_source":"SuperBecario","tweeter_id":"895874347","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":431},"tweet_id":"726049905597382657"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/grodira\/statuses\/726076786887503872","license":"gnip","rt":["RasgoLatente"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2016-04-29T15:52:50+00:00","author":{"name":"Ferm\u00edn Grodira","url":"https:\/\/grodira.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730343469223399424\/7qCJU_rs_normal.jpg","description":"Subjetivo, parcial y sesgado. El futuro me trae malos recuerdos. Sin certezas. Pessoano. Quiero vivir del hecho de haber nacido.","id_on_source":"grodira","tweeter_id":"1014069494","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1975},"tweet_id":"726076786887503872"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pjramos_psi\/statuses\/726081177128415232","license":"gnip","rt":["RasgoLatente"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2016-04-29T16:10:17+00:00","author":{"name":"Pedro J. Ramos","url":"http:\/\/personal.unizar.es\/pjramos\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/782334713964929024\/TCS6WRJo_normal.jpg","description":"Profesor #PsicologiaSocial y Director del M\u00e1ster RRHH (https:\/\/t.co\/fz3Imq6VZr) en @Unizar. Investigo sobre el mundo del trabajo y las personas que lo construyen.","id_on_source":"pjramos_psi","tweeter_id":"3333195526","geo":{"lt":41.65606,"ln":-0.87734,"country":"ES"},"followers":319},"tweet_id":"726081177128415232"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fjmpiq\/statuses\/726101756996902912","license":"gnip","rt":["RasgoLatente"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2016-04-29T17:32:03+00:00","author":{"name":"Olof \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/747467584862289920\/RWdYecJ7_normal.jpg","description":"Andaluz y olofpalmista. Proyecto de inform\u00e1tico y matem\u00e1tico.","id_on_source":"fjmpiq","tweeter_id":"220025840","geo":{"lt":37.18817,"ln":-3.60667,"country":"ES"},"followers":1026},"tweet_id":"726101756996902912"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/martindonato\/statuses\/726102251094290433","license":"gnip","rt":["RasgoLatente"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2016-04-29T17:34:01+00:00","author":{"name":"Mart\u00edn Donato\u2734","url":"http:\/\/lacaballeradeberenice.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897494571600490496\/Kw3OWfTJ_normal.jpg","description":"Llegu\u00e9 por el f\u00fatbol,me qued\u00e9 por los chistes malos.Faveador compulsivo.Adoro los matices y,seg\u00fan mi mujer,llevar la contraria. Soy un soso.Sihilista.","id_on_source":"martindonato","tweeter_id":"147624144","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3897},"tweet_id":"726102251094290433"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/t_crego\/statuses\/726190113194164224","license":"gnip","rt":["RasgoLatente"],"citation_ids":[1101280],"posted_on":"2016-04-29T23:23:09+00:00","author":{"name":"V\u00edctor Ramos","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700442605553897472\/Of7PMAm4_normal.png","description":"Un (casi) #vegetariano y otras cosas que no vienen al caso.","id_on_source":"t_crego","tweeter_id":"19177083","geo":{"lt":38.87789,"ln":-6.97061,"country":"ES"},"followers":533},"tweet_id":"726190113194164224"}]}}