{"altmetric_id":2124781,"selected_quotes":["Las cajetillas gen\u00e9ricas aumentan las peticiones para dejar de fumar"],"citation":{"altmetric_jid":"ecancerorg","first_seen_on":"2014-02-17T09:28:42+00:00","issns":[],"journal":"ecancer","last_mentioned_on":1392715949,"links":["http:\/\/ecancer.org\/lang\/es.php?ReturnURI=%2Fnews%2F5272-las-cajetillas-gen--ricas-aumentan-las-peticiones-para-dejar-de-fumar.php"],"title":"Las cajetillas gen\u00e9ricas aumentan las peticiones para dejar de fumar. noticias ecancer","type":"article","uri":"http:\/\/ecancer.org\/news\/5272-las-cajetillas-gen--ricas-aumentan-las-peticiones-para-dejar-de-fumar.php"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3635018,"mean":4.9199431259457,"rank":2900191,"this_scored_higher_than_pct":2,"this_scored_higher_than":79421,"rank_type":"exact","sample_size":3635018,"percentile":2},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":98493,"mean":7.4966914673275,"rank":77860,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":374,"rank_type":"exact","sample_size":98493,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":4937,"mean":2.3972192058347,"rank":3750,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":16,"rank_type":"exact","sample_size":4937,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}}},"counts":{"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["ecancer_espanol"],"posts_count":3}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/435436655520935936","license":"public","citation_ids":[2124781],"posted_on":"2014-02-17T15:32:43+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"435436655520935936"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/435708389373394945","license":"public","citation_ids":[2124781],"posted_on":"2014-02-18T09:32:29+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"435708389373394945"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ecancer_espanol\/status\/435345026269196288","license":"public","citation_ids":[2124781],"posted_on":"2014-02-17T09:28:37+00:00","author":{"name":"ecancer en espa\u00f1ol","url":"http:\/\/www.ecancer.org\/spanish","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000103922296\/c5a7dd69f291e06c34e863daf5f4c779_normal.png","description":"Somos el canal l\u00edder en Oncolog\u00eda comprometido a mejorar la comunicaci\u00f3n del C\u00e1ncer. \u00a1Visita nuestra prestigiosa revista m\u00e9dica!","id_on_source":"ecancer_espanol","tweeter_id":"1530437286","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1506},"tweet_id":"435345026269196288"}]}}