{"altmetric_id":3223241,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["peccadille","jmg013"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d13cf058f6100008d7","authors":["Carbonel, Fr\u00e9d\u00e9ric"],"doi":"10.4000\/clio.9911","first_seen_on":"2015-02-01T12:45:54+00:00","issns":["1252-7017"],"journal":"Clio : histoire, femmes et soci\u00e9t\u00e9s","last_mentioned_on":1422802899,"links":["http:\/\/clio.revues.org\/9911#bibliography"],"pdf_url":"http:\/\/clio.revues.org\/pdf\/9911","pubdate":"2012-12-31T00:00:00+00:00","publisher":"\u00c9ditions Belin","scopus_subjects":["Social Sciences","Arts and Humanities"],"title":"Folles et vagabondes \u00a0dans les asiles de la Seine-Inf\u00e9rieure (1880-1914)","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/folles-et-vagabondes-dans-les-asiles-la-seineinf%C3%A9rieure-18801914"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5437776,"mean":6.3305691463902,"rank":2348030,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":3016211,"rank_type":"exact","sample_size":5437776,"percentile":55},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":188944,"mean":8.6991538718027,"rank":74627,"this_scored_higher_than_pct":59,"this_scored_higher_than":111578,"rank_type":"exact","sample_size":188944,"percentile":59},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":151,"mean":3.2240133333333,"rank":64,"this_scored_higher_than_pct":54,"this_scored_higher_than":83,"rank_type":"exact","sample_size":151,"percentile":54},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Social Sciences":1,"Psychology":1,"Arts and Humanities":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/peccadille\/status\/561867849594306560","license":"datasift","citation_ids":[3223241],"posted_on":"2015-02-01T12:45:09+00:00","author":{"name":"Joh Peccadille","url":"http:\/\/johannadaniel.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234447045\/la_paresse_valotton_normal.jpg","description":"Consultante en valorisation du patrimoine par le num\u00e9rique. Enseigne estampe, m\u00e9thodo & num\u00e9rique. Cycliste. Blog @AeroplaneOrion : http:\/\/peccadille.net\/","id_on_source":"peccadille","tweeter_id":"245761665","geo":{"lt":48.85341,"ln":2.3488,"country":"FR"},"followers":3990},"tweet_id":"561867849594306560"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/jmg013\/status\/561902202558898177","license":"datasift","rt":["peccadille"],"citation_ids":[3223241],"posted_on":"2015-02-01T15:01:39+00:00","author":{"name":"Jean-Michel Girardot","url":"http:\/\/maioresnostri.eu\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1536216263\/Verdun_normal.jpg","description":"Veni, vidi, non vici. Mihi placent fabulae ad maiorum vitas pertinentes. Et ceterum censeo latinum linguam Europae faciendum esse.","id_on_source":"jmg013","tweeter_id":"370721706","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":509},"tweet_id":"561902202558898177"}]}}