{"altmetric_id":13984163,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["doc_audiar"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Les #tempsdetransport pour d\u00e9limiter des #aireurbaine fonctionnelles\u00a0? Belgeo 2016 #Paris #Barcelone #Berlin"],"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef4a2a83ee09648b47fc","authors":["Gu\u00e9rois, Marianne"],"doi":"10.4000\/belgeo.17789","first_seen_on":"2016-11-24T11:50:08+00:00","issns":["1377-2368","2294-9135"],"issue":"2","journal":"Belgeo : Revue Belge de G\u00e9ographie","last_mentioned_on":1479988197,"links":["http:\/\/belgeo.revues.org\/17789"],"pdf_url":"http:\/\/belgeo.revues.org\/pdf\/17789","pubdate":"2016-06-30T00:00:00+00:00","publisher":"National Committee of Geography of Belgium \/ Soci\u00e9t\u00e9 Royale Belge de G\u00e9ographie","title":"Les temps de transport pour d\u00e9limiter des aires urbaines fonctionnelles\u00a0?","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7737442,"mean":6.6309810015932,"rank":4013224,"this_scored_higher_than_pct":28,"this_scored_higher_than":2175280,"rank_type":"exact","sample_size":7737442,"percentile":28},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":248595,"mean":12.151800453752,"rank":136141,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":88805,"rank_type":"exact","sample_size":248595,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":65,"mean":2.1389375,"rank":31,"this_scored_higher_than_pct":24,"this_scored_higher_than":16,"rank_type":"exact","sample_size":65,"percentile":24},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":0.25,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":50,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":50}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/doc_audiar\/statuses\/801754725603561472","license":"gnip","citation_ids":[13984163],"posted_on":"2016-11-24T11:49:57+00:00","author":{"name":"Doc - Audiar","url":"http:\/\/www.audiar.org\/centre-de-documentation","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710102648507252736\/zhdlD71t_normal.jpg","description":"Centre de documentation - Agence d' #urbanisme et de d\u00e9veloppement intercommunal de l'agglom\u00e9ration rennaise @Audiar_infos - Base doc : http:\/\/t.co\/cWK7uu1Y6H","id_on_source":"doc_audiar","tweeter_id":"580981848","geo":{"lt":48.11198,"ln":-1.67429,"country":"FR"},"followers":481},"tweet_id":"801754725603561472"}]}}