{"altmetric_id":17258778,"counts":{"readers":{"mendeley":7,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["fmartin63"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["@AristeguiOnline Carmen, te comparto este art\u00edculo. He venido trabajando el tema desde hace 3 a\u00f1os. Ojal\u00e1 sirva."],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e12a83eeb12a8b495f","authors":["Mart\u00edn Acosta-Fern\u00e1ndez","Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Aguilera-Velasco","Blanca Elizabeth Pozos-Radillo","Teresa Margarita Torres-L\u00f3pez","Liliana Parra Osorio"],"doi":"10.1016\/j.riem.2016.09.012","first_seen_on":"2017-03-12T00:52:11+00:00","issns":["20075057"],"journal":"Investigaci\u00f3n en educaci\u00f3n m\u00e9dica","last_mentioned_on":1489283142,"links":["http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S200750571630076X"],"pubdate":"2016-11-01T00:00:00+00:00","title":"Vivencias y experiencias de m\u00e9dicos residentes mexicanos durante su primer a\u00f1o de formaci\u00f3n acad\u00e9mica","type":"article","uri":"http:\/\/linkinghub.elsevier.com\/retrieve\/pii\/S200750571630076X","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/vivencias-y-experiencias-m%C3%A9dicos-residentes-mexicanos-durante-su-primer-a%C3%B1o-formaci%C3%B3n-acad%C3%A9mica"},"altmetric_score":{"score":1,"score_history":{"1y":1,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8348788,"mean":7.0413328717018,"rank":4451389,"this_scored_higher_than_pct":27,"this_scored_higher_than":2323576,"rank_type":"exact","sample_size":8348788,"percentile":27},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":242140,"mean":13.686474760365,"rank":138566,"this_scored_higher_than_pct":33,"this_scored_higher_than":81025,"rank_type":"exact","sample_size":242140,"percentile":33},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":23,"mean":3.1909090909091,"rank":11,"this_scored_higher_than_pct":34,"this_scored_higher_than":8,"rank_type":"exact","sample_size":23,"percentile":34},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":6.025,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":60}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Postgraduate":1,"Student  > Master":1,"Other":2,"Student  > Bachelor":2,"Professor":1},"by_discipline":{"Engineering":2,"Medicine and Dentistry":3,"Social Sciences":1,"Nursing and Health Professions":1,"Philosophy":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/fmartin63\/statuses\/840727023941275648","license":"gnip","citation_ids":[17258778],"posted_on":"2017-03-12T00:51:57+00:00","author":{"name":"Mart\u00edn Acosta","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2047242477\/MAF01oct2010_normal.jpg","id_on_source":"fmartin63","tweeter_id":"131159057","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":21},"tweet_id":"840727023941275648"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fmartin63\/statuses\/840740550135468032","license":"gnip","rt":["fmartin63"],"citation_ids":[17258778],"posted_on":"2017-03-12T01:45:42+00:00","author":{"name":"Mart\u00edn Acosta","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2047242477\/MAF01oct2010_normal.jpg","id_on_source":"fmartin63","tweeter_id":"131159057","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":21},"tweet_id":"840740550135468032"}]}}