{"altmetric_id":1140998,"counts":{"readers":{"mendeley":49,"citeulike":0,"connotea":1},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["166603870022783","258305970870391"],"posts_count":7},"total":{"posts_count":20},"twitter":{"unique_users_count":10,"unique_users":["SEPAperiodoncia","At_Dental_Alcob","Periodoncia20","FMassoglia","AulaDental","flyerLPA","maiglesiap","JuanCeccarelli","DentalLozano","comparaimplante"],"posts_count":13}},"selected_quotes":["Problemas metodol\u00f3gicos en estudios epidemiol\u00f3gicos de periodontitis \u00bfC\u00f3mo mejorarlos? #Perio","Problemas metodol\u00f3gicos en estudios epidemiol\u00f3gicos de periodontitis \u00bfC\u00f3mo mejorar?","Problemas metodol\u00f3gicos en estudios epidemiol\u00f3gicos de periodontitis \u00bfC\u00f3mo mejorar? #Perio"],"citation":{"abstract":"This position paper was commissioned by the European Association of Dental Public Health, which has established six working groups to investigate the current status of six topics related to oral public health. One of these areas is epidemiology of periodontal diseases.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa4d03cf058f6100007d0","authors":["Roos Leroy","Kenneth A Eaton","Amir Savage"],"doi":"10.1186\/1472-6831-10-8","first_seen_on":"2012-12-24T07:39:14+00:00","issns":["1472-6831"],"issue":"1","journal":"BMC Oral Health","last_mentioned_on":1441615599,"links":["http:\/\/www.biomedcentral.com\/1472-6831\/10\/8","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20409298?utm_content=buffere3c15&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20409298?utm_content=buffer9ab7f&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20409298?utm_content=buffer626ce&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/20409298?utm_content=bufferb598a&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer","http:\/\/dx.doi.org\/10.1186\/1472-6831-10-8"],"pdf_url":"http:\/\/www.biomedcentral.com\/bmcoralhealth\/content\/pdf\/1472-6831-10-8.pdf","pmcid":"PMC2874507","pmid":"20409298","pubdate":"2010-04-21T00:00:00+00:00","publisher":"BioMed Central Ltd","publisher_subjects":[{"name":"Dentistry","scheme":"springer"},{"name":"Oral and Maxillofacial Surgery","scheme":"springer"},{"name":"Dentistry","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Dentistry","Health Sciences"],"startpage":"8","subjects":["dentistry"],"title":"Methodological issues in epidemiological studies of periodontitis - how can it be improved?","type":"article","volume":"10","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/methodological-issues-epidemiological-studies-periodontitishow-it-improved"},"altmetric_score":{"score":7.6,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":7.6},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":6305233,"mean":5.8140188113625,"rank":772511,"this_scored_higher_than_pct":87,"this_scored_higher_than":5530989,"rank_type":"exact","sample_size":6305233,"percentile":87},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":291782,"mean":6.2791906189918,"rank":44455,"this_scored_higher_than_pct":84,"this_scored_higher_than":247221,"rank_type":"exact","sample_size":291782,"percentile":84},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":393,"mean":3.7197295918367,"rank":43,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":350,"rank_type":"exact","sample_size":393,"percentile":89},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":12,"mean":1.6545454545455,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":11,"rank_type":"exact","sample_size":12,"percentile":91}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":9,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":9,"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":1}},"mendeley":{"by_status":{"Librarian":1,"Researcher":2,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":12,"Student  > Postgraduate":5,"Student  > Master":13,"Other":5,"Student  > Bachelor":3,"Lecturer":3,"Lecturer > Senior Lecturer":1,"Professor":3},"by_discipline":{"Engineering":1,"Medicine and Dentistry":36,"Social Sciences":1,"Agricultural and Biological Sciences":7,"Computer Science":1,"Unspecified":1,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":1,"Philosophy":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":4,"CL":1,"BA":1,"PE":1},"mendeley":{"UY":2,"US":2,"PL":1,"GB":1,"FR":1,"AU":1,"PT":1,"ES":1,"ID":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Methodological issues in epidemiological studies of periodontitis - how can it be improved?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/166603870022783\/posts\/131996653625662","citation_ids":[1140998],"posted_on":"2012-12-24T07:39:11+00:00","summary":"http:\/\/www.biomedcentral.com\/1472-6831\/10\/8","author":{"name":"Periodontal Epidemiology","url":"https:\/\/www.facebook.com\/166603870022783","facebook_wall_name":"Periodontal Epidemiology","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/166603870022783\/picture","id_on_source":"166603870022783"}},{"title":"Methodological issues in epidemiological studies of periodontitis - how can it be improved?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/166603870022783\/posts\/175912972532381","citation_ids":[1140998],"posted_on":"2012-12-24T07:39:45+00:00","summary":"http:\/\/www.biomedcentral.com\/1472-6831\/10\/8","author":{"name":"Periodontal Epidemiology","url":"https:\/\/www.facebook.com\/166603870022783","facebook_wall_name":"Periodontal Epidemiology","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/166603870022783\/picture","id_on_source":"166603870022783"}},{"title":"Methodological issues in epidemiological studies of periodontitis - how can it be improved?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/166603870022783\/posts\/118759601624184","citation_ids":[1140998],"posted_on":"2012-12-24T07:40:54+00:00","summary":"http:\/\/www.biomedcentral.com\/1472-6831\/10\/8","author":{"name":"Periodontal Epidemiology","url":"https:\/\/www.facebook.com\/166603870022783","facebook_wall_name":"Periodontal Epidemiology","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/166603870022783\/picture","id_on_source":"166603870022783"}},{"title":"Methodological issues in epidemiological studies of periodontitis - how can it be improved?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/166603870022783\/posts\/313477052089640","citation_ids":[1140998],"posted_on":"2012-12-24T07:41:46+00:00","summary":"http:\/\/www.biomedcentral.com\/1472-6831\/10\/8","author":{"name":"Periodontal Epidemiology","url":"https:\/\/www.facebook.com\/166603870022783","facebook_wall_name":"Periodontal Epidemiology","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/166603870022783\/picture","id_on_source":"166603870022783"}},{"title":"Methodological issues in epidemiological studies of periodontitis - how can it be improved?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/166603870022783\/posts\/485350148174573","citation_ids":[1140998],"posted_on":"2012-12-24T07:41:46+00:00","summary":"http:\/\/www.biomedcentral.com\/1472-6831\/10\/8","author":{"name":"Periodontal Epidemiology","url":"https:\/\/www.facebook.com\/166603870022783","facebook_wall_name":"Periodontal Epidemiology","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/166603870022783\/picture","id_on_source":"166603870022783"}},{"title":"Methodological issues in epidemiological studies of periodontitis--...  - PubMed - NCBI","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=943503869017261&id=258305970870391","license":"public","citation_ids":[1140998],"posted_on":"2015-03-25T15:14:24+00:00","summary":"Problemas metodol\u00f3gicos en estudios epidemiol\u00f3gicos de periodontitis \u00bfC\u00f3mo mejorar? #Perio","author":{"name":"SEPA Sociedad Espa\u00f1ola de Periodoncia y Osteointegraci\u00f3n","url":"https:\/\/www.facebook.com\/258305970870391","facebook_wall_name":"SEPA Sociedad Espa\u00f1ola de Periodoncia y Osteointegraci\u00f3n","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/258305970870391\/picture","id_on_source":"258305970870391"}},{"title":"Methodological issues in epidemiological studies of periodontitis - how can it be improved?","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1197214933628333&id=166603870022783","license":"public","citation_ids":[1140998],"posted_on":"2015-09-07T08:46:39+00:00","summary":"This position paper was commissioned by the European Association of Dental Public Health, which has established six working groups to investigate the current status of six topics related to oral public health. One of these areas is epidemiology of periodon","author":{"name":"Periodontal Epidemiology","url":"https:\/\/www.facebook.com\/166603870022783","facebook_wall_name":"Periodontal Epidemiology","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/166603870022783\/picture","id_on_source":"166603870022783"}}],"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/SEPAperiodoncia\/status\/560710449277435905","license":"datasift","citation_ids":[1140998],"posted_on":"2015-01-29T08:06:03+00:00","author":{"name":"SEPA","url":"http:\/\/www.sepa.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472346549796605953\/f7rzjiCO_normal.png","description":"Twitter Oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola de Periodoncia y Osteointegraci\u00f3n","id_on_source":"SEPAperiodoncia","tweeter_id":"373986099","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":8291},"tweet_id":"560710449277435905"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/At_Dental_Alcob\/status\/548383138049982464","license":"datasift","rt":["SEPAperiodoncia"],"citation_ids":[1140998],"posted_on":"2014-12-26T07:41:43+00:00","author":{"name":"At_Dental_Alcobendas","url":"http:\/\/atenciondentalalcobendas.wordpress.com","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/474824628318134272\/fz1BlHfl_normal.jpeg","description":"Cl\u00ednica Dental Atenci\u00f3n Dental Alcobendas, tf. 91 654 06 76, email: atenciondentalalcobendas@hotmail.com","id_on_source":"At_Dental_Alcob","tweeter_id":"2535336901","geo":{"lt":"40.5400082","ln":"-3.6358494","country":"ES"},"followers":102},"tweet_id":"548383138049982464"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Periodoncia20\/status\/548390411279269888","license":"datasift","rt":["SEPAperiodoncia"],"citation_ids":[1140998],"posted_on":"2014-12-26T08:10:37+00:00","author":{"name":"Periodoncia2.0","url":"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Periodoncia-20\/235562619801337","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1442330287\/periodoncia20_normal.jpg","description":"Nuestro inter\u00e9s es promover la salud bucal. Our interest is to promote Oral Health. On veut promouvoir la sant\u00e9 buccale #hcsmeuES","id_on_source":"Periodoncia20","tweeter_id":"324877041","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1440},"tweet_id":"548390411279269888"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/FMassoglia\/status\/548413203559251968","license":"datasift","rt":["SEPAperiodoncia"],"citation_ids":[1140998],"posted_on":"2014-12-26T09:41:11+00:00","author":{"name":"Fernando Massoglia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858425439798390788\/kxNCBxfR_normal.jpg","description":"Cirujano Dentista, Especialista en Rehabilitaci\u00f3n Oral, Magister(c) Educacion Medica, Docente Protesis Fija, UdeC","id_on_source":"FMassoglia","tweeter_id":"33777085","geo":{"lt":-36.82699,"ln":-73.04977,"country":"CL"},"followers":170},"tweet_id":"548413203559251968"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/AulaDental\/status\/548477025976324096","license":"datasift","rt":["SEPAperiodoncia"],"citation_ids":[1140998],"posted_on":"2014-12-26T13:54:47+00:00","author":{"name":"Aula Dental Avanzada","url":"http:\/\/auladentalavanzada.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3676047204\/480d155c037a93014ec5e3fb7a2c5c36_normal.jpeg","description":"Grupo de formaci\u00f3n en Odontolog\u00eda","id_on_source":"AulaDental","tweeter_id":"1438174526","geo":{"lt":38.35323,"ln":-0.48134,"country":"ES"},"followers":1017},"tweet_id":"548477025976324096"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/flyerLPA\/status\/560715856242802688","license":"datasift","rt":["SEPAperiodoncia"],"citation_ids":[1140998],"posted_on":"2015-01-29T08:27:32+00:00","author":{"name":"H\u00e9ctor J. Rodriguez","url":"http:\/\/about.me\/dr.rodriguez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900618077615923200\/dCRrgCgu_normal.jpg","description":"DDS MS PhD. Views are my own. RT may relay interesting opinions rather than endorsement. Rugby fan and frequent traveller. #Sherpas20 T1","id_on_source":"flyerLPA","tweeter_id":"18869081","geo":{"lt":44.25,"ln":17.83333,"country":"BA"},"followers":2302},"tweet_id":"560715856242802688"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/Periodoncia20\/status\/560716033313751040","license":"datasift","rt":["SEPAperiodoncia"],"citation_ids":[1140998],"posted_on":"2015-01-29T08:28:14+00:00","author":{"name":"Periodoncia2.0","url":"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Periodoncia-20\/235562619801337","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1442330287\/periodoncia20_normal.jpg","description":"Nuestro inter\u00e9s es promover la salud bucal. Our interest is to promote Oral Health. On veut promouvoir la sant\u00e9 buccale #hcsmeuES","id_on_source":"Periodoncia20","tweeter_id":"324877041","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1440},"tweet_id":"560716033313751040"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/maiglesiap\/status\/560721660576534529","license":"datasift","rt":["SEPAperiodoncia"],"citation_ids":[1140998],"posted_on":"2015-01-29T08:50:36+00:00","author":{"name":"Miguel A Iglesia","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1463502556\/Logotipo_MAIP_normal.JPG","id_on_source":"maiglesiap","tweeter_id":"265462722","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":136},"tweet_id":"560721660576534529"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/JuanCeccarelli\/status\/560784880242819072","license":"datasift","rt":["SEPAperiodoncia"],"citation_ids":[1140998],"posted_on":"2015-01-29T13:01:48+00:00","author":{"name":"Juan Ceccarelli","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/703759945850871808\/WdqnmZ0U_normal.jpg","description":"Odontologo, docente, investigador y emprendedor en formaci\u00f3n.","id_on_source":"JuanCeccarelli","tweeter_id":"280848289","geo":{"lt":-12.04318,"ln":-77.02824,"country":"PE"},"followers":70},"tweet_id":"560784880242819072"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/DentalLozano\/status\/560748937746055168","license":"datasift","rt":["SEPAperiodoncia"],"citation_ids":[1140998],"posted_on":"2015-01-29T10:38:59+00:00","author":{"name":"Clnica Dental Lozano","url":"http:\/\/www.clinicadentallozano.com","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532477354459664384\/812Fw599_normal.jpeg","description":"#Cl\u00ednicaDental en #C\u00f3rdobaESP.  Somos especialistas en #Pr\u00f3tesisDentales, #Inplantes, #Est\u00e9ticaDental, #Endodoncias etc. !Vis\u00edtanos, te esperamos!","id_on_source":"DentalLozano","tweeter_id":"2873554541","geo":{"lt":"37.8844099","ln":"-4.7794976","country":"ES"},"followers":195},"tweet_id":"560748937746055168"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/SEPAperiodoncia\/status\/580749571745296384","license":"datasift","citation_ids":[1140998],"posted_on":"2015-03-25T15:14:22+00:00","author":{"name":"SEPA","url":"http:\/\/www.sepa.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472346549796605953\/f7rzjiCO_normal.png","description":"Twitter Oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola de Periodoncia y Osteointegraci\u00f3n","id_on_source":"SEPAperiodoncia","tweeter_id":"373986099","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":8291},"tweet_id":"580749571745296384"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/SEPAperiodoncia\/status\/548375946907361280","license":"datasift","citation_ids":[1140998],"posted_on":"2014-12-26T07:13:08+00:00","author":{"name":"SEPA","url":"http:\/\/www.sepa.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472346549796605953\/f7rzjiCO_normal.png","description":"Twitter Oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola de Periodoncia y Osteointegraci\u00f3n","id_on_source":"SEPAperiodoncia","tweeter_id":"373986099","geo":{"lt":40,"ln":-4,"country":"ES"},"followers":8291},"tweet_id":"548375946907361280"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/comparaimplante\/status\/580749700669800448","license":"datasift","rt":["SEPAperiodoncia"],"citation_ids":[1140998],"posted_on":"2015-03-25T15:14:53+00:00","author":{"name":"Compara Implantes","url":"http:\/\/comparaimplantes.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511537982789005315\/w12RUSY1_normal.png","description":"El primer comparador de implantes dentales. Encuentra la opci\u00f3n que mejor encaje con tus necesidades","id_on_source":"comparaimplante","tweeter_id":"2811522373","followers":382},"tweet_id":"580749700669800448"}]}}