{"altmetric_id":1204724,"selected_quotes":["@andcas Adem\u00e1s el trabajo es desde 2009 y da un panorama general sabroso con el que se podr\u00eda comenzar con pie derecho"],"citation":{"altmetric_jid":"repec","first_seen_on":"2013-01-29T17:38:48+00:00","issns":[],"journal":"Research Papers in Economics (RePEc)","last_mentioned_on":1361152095,"links":["http:\/\/ideas.repec.org\/p\/idb\/wpaper\/4648.html"],"publisher":"Inter-American Development Bank, Research Department","repec":"RePEc:idb:wpaper:4648","title":"La formaci\u00f3n de los economistas en Am\u00e9rica Latina","type":"article"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":3629356,"mean":4.9352152798544,"rank":1808298,"this_scored_higher_than_pct":45,"this_scored_higher_than":1644268,"rank_type":"exact","sample_size":3629356,"percentile":45},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":280742,"mean":5.8168258715328,"rank":128277,"this_scored_higher_than_pct":47,"this_scored_higher_than":133367,"rank_type":"exact","sample_size":280742,"percentile":47},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":6062,"mean":5.6729308694935,"rank":3350,"this_scored_higher_than_pct":42,"this_scored_higher_than":2552,"rank_type":"exact","sample_size":6062,"percentile":42},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":3.52,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":1,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":16}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"counts":{"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["186648548104419"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["Chatarreiro"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Chatarreiro\/statuses\/296311418913955841","license":"public","citation_ids":[1204724],"posted_on":"2013-01-29T17:38:42+00:00","author":{"name":"Pi\u00f1eros.","url":"http:\/\/reflexionesmatutinas.tumblr.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/625853053590196224\/5gJ9MItT_normal.jpg","description":"En constante cambio. Un tipo suertudo.","id_on_source":"Chatarreiro","tweeter_id":"78087647","geo":{"lt":"10.4795964","ln":"-66.8559568","country":"VE"},"followers":483},"tweet_id":"296311418913955841"}],"facebook":[{"title":"Uniandes - La formaci\u00f3n de los economistas en Am\u00e9rica Latina - Eduardo Lora","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=214723115335992&id=186648548104419","citation_ids":[1204724],"posted_on":"2013-02-18T01:48:15+00:00","summary":"Hugo \u00d1opo y Eduardo Lora escriben sobre \"La formaci\u00f3n de los economistas en Am\u00e9rica Latina\". El documento lo pueden descargar ac\u00e1: http:\/\/ideas.repec.org\/p\/idb\/wpaper\/4648.html.\n\nY ac\u00e1 pueden ver la presentaci\u00f3n que Lora hizo en el \u00faltimo Congreso de econo","author":{"name":"Peri\u00f3dico En D(e)uda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/186648548104419","facebook_wall_name":"Peri\u00f3dico En D(e)uda","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/186648548104419\/picture","id_on_source":"186648548104419"}}]}}