{"altmetric_id":1207424,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":9},"twitter":{"unique_users_count":8,"unique_users":["ACNPed","IHC_Respiratory","Aller_MD","Interasma","FUNDACIONLIBRA","SocLatAlergia","bartaire","ARIAGuideline"],"posts_count":9}},"selected_quotes":["Cost-Utility Analysis of the Inhaled Steroids Available in a Developing Country.","Cost-Utility Analysis of the Inhaled Steroids Available in a Developing Country for the Managemen... #respiratory"],"citation":{"abstract":"The choice among the different treatments available can have a great impact on the costs of asthma,","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa52a3cf058f610003f71","doi":"10.3109\/02770903.2013.767909","first_seen_on":"2013-01-30T11:11:34+00:00","issns":["1532-4303"],"journal":"Journal of Asthma","last_mentioned_on":1379066883,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/23356720?dopt=Abstract","http:\/\/informahealthcare.com\/doi\/abs\/10.3109\/02770903.2013.767909"],"pmid":"23356720","pubdate":"2013-01-28T00:00:00+00:00","publisher":"Informa Healthcare New York","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["pulmonarymedicine","allergyandimmunology"],"title":"Cost- Utility Analysis of the Inhaled Steroids Available in a Developing Country for the Management of Paediatric Patients with Persistent Asthma.","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/costutility-analysis-inhaled-steroids-available-developing-country-management-pediatric-patients-per-2"},"altmetric_score":{"score":2.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4504945,"mean":5.0973687710101,"rank":1584780,"this_scored_higher_than_pct":64,"this_scored_higher_than":2900132,"rank_type":"exact","sample_size":4504945,"percentile":64},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":284823,"mean":5.9995869139324,"rank":81788,"this_scored_higher_than_pct":70,"this_scored_higher_than":201067,"rank_type":"exact","sample_size":284823,"percentile":70},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":774,"mean":3.2668771021992,"rank":335,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":429,"rank_type":"exact","sample_size":774,"percentile":55},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":46,"mean":4.4566666666667,"rank":27,"this_scored_higher_than_pct":39,"this_scored_higher_than":18,"rank_type":"exact","sample_size":46,"percentile":39}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":7,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":7,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Other":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1}}},"geo":{"twitter":{"AR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ACNPed\/statuses\/296576326993850368","license":"datasift","citation_ids":[1207424],"posted_on":"2013-01-30T11:11:21+00:00","author":{"name":"ACNP","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1687251577\/logo_normal.png","description":"Asociaci\u00f3n Colombiana de Neumolog\u00eda Pedi\u00e1trica","id_on_source":"ACNPed","tweeter_id":"434250807","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":157},"tweet_id":"296576326993850368"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/IHC_Respiratory\/status\/309185424654467072","citation_ids":[1207424],"posted_on":"2013-03-06T06:15:24+00:00","author":{"name":"T&F Respiratory","url":"http:\/\/www.tandfonline.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/676844421158060032\/tIdP6mJ6_normal.png","description":"Keep up to date with all the latest news and content from the Taylor & Francis Respiratory portfolio.","id_on_source":"IHC_Respiratory","tweeter_id":"210870235","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2147},"tweet_id":"309185424654467072"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Aller_MD\/statuses\/309617171988877312","license":"public","citation_ids":[1207424],"posted_on":"2013-03-07T10:51:00+00:00","author":{"name":"Juan C Ivancevich MD","url":"http:\/\/www.ivancevichmd.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906525202787520514\/NdEfNrQI_normal.jpg","description":"Allergist - Twittering on #allergy, #asthma & #immunology. Associate Professor of Immunology, del Salvador University, WAO website Chief Editor","id_on_source":"Aller_MD","tweeter_id":"23184067","geo":{"lt":-34.61315,"ln":-58.37723,"country":"AR"},"followers":5438},"tweet_id":"309617171988877312"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Interasma\/statuses\/309620587209293824","license":"public","rt":["Aller_MD"],"citation_ids":[1207424],"posted_on":"2013-03-07T11:04:35+00:00","author":{"name":"Interasma","url":"http:\/\/www.interasma.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481070665450016770\/o6EbOA8x_normal.jpeg","description":"Interasma is an international health organization focused on all aspects of asthma which bridges the gap between academia and the world of clinical practice.","id_on_source":"Interasma","tweeter_id":"147594153","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1586},"tweet_id":"309620587209293824"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/FUNDACIONLIBRA\/statuses\/309620833318494208","license":"public","rt":["Aller_MD"],"citation_ids":[1207424],"posted_on":"2013-03-07T11:05:33+00:00","author":{"name":"Fundaci\u00f3n Libra","url":"http:\/\/www.fundacionlibra.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1130674087\/logo_normal.jpg","description":"Fundaci\u00f3n LIBRA (Fundaci\u00f3n Lucha Integral contra la Broncopat\u00eda, la Rinitis y el Asma)","id_on_source":"FUNDACIONLIBRA","tweeter_id":"194818089","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":362},"tweet_id":"309620833318494208"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SocLatAlergia\/statuses\/309621853830393857","license":"public","rt":["Aller_MD"],"citation_ids":[1207424],"posted_on":"2013-03-07T11:09:37+00:00","author":{"name":"SLaai","url":"http:\/\/www.slaai.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469173940116393986\/4DtHZNic_normal.png","description":"Sociedad Latinoamericana de Alergia, Asma e Inmunolog\u00eda","id_on_source":"SocLatAlergia","tweeter_id":"367878837","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1255},"tweet_id":"309621853830393857"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/bartaire\/statuses\/309655921515171840","license":"public","rt":["Aller_MD"],"citation_ids":[1207424],"posted_on":"2013-03-07T13:24:59+00:00","author":{"name":"Emmanuel BARTAIRE","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2711968228\/870365602ba997136481afae4083736c_normal.jpeg","description":"ORL dans le priv\u00e9 mais non lib\u00e9ral M\u00e9decine d'urgence aussi... Musique classique, op\u00e9ra. un peu d'ensignement \u00e0 la Facult\u00e9 catholique de Lille","id_on_source":"bartaire","tweeter_id":"244910589","geo":{"_id":"Lambergstaadt"},"followers":549},"tweet_id":"309655921515171840"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ACNPed\/status\/378460056154431488","license":"public","citation_ids":[1207424],"posted_on":"2013-09-13T10:08:03+00:00","author":{"name":"ACNP","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1687251577\/logo_normal.png","description":"Asociaci\u00f3n Colombiana de Neumolog\u00eda Pedi\u00e1trica","id_on_source":"ACNPed","tweeter_id":"434250807","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":157},"tweet_id":"378460056154431488"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/ARIAGuideline\/status\/309621562460499968","rt":["Aller_MD"],"citation_ids":[1207424],"posted_on":"2013-03-07T11:08:27+00:00","author":{"name":"ARIAguideline","url":"http:\/\/www.euforea.eu\/aria.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879696169118683136\/oxS9M72d_normal.jpg","description":"The ARIA (Allergic Rhinitis and its Impact on Asthma) initiative aims to educate and implement evidence-based management of allergic rhinitis and asthma","id_on_source":"ARIAGuideline","tweeter_id":"367561906","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1356},"tweet_id":"309621562460499968"}]}}