{"altmetric_id":902939,"counts":{"readers":{"mendeley":18,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["144181069023464"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"abstract":"Osteocalcin is a bone-related protein, recently found to correlate with body mass index (BMI), waist circumference, fat percentage and metabolic syndrome in adults. The aim of this study was to determine the relationship between osteocalcin and BMI in adolescence, a time of significant bone accrual, while considering possible confounders related to bone and body composition.","abstract_source":"pubmed","authors":["Dubnov-Raz G","Ish-Shalom S","Chodick G","Rozen GS","Giladi A","Constantini NW"],"doi":"10.1111\/j.2047-6310.2012.00058.x","first_seen_on":"2012-08-22T13:43:07+00:00","issns":["2047-6302"],"issue":"","journal":"Pediatr Obes","last_mentioned_on":1337357232,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/22577088"],"pmid":"22577088","pubdate":"2012-05-13T00:00:00+00:00","subjects":["metabolism","pediatrics"],"title":"Osteocalcin is independently associated with body mass index in adolescent girls.","type":"article","volume":"","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/osteocalcin-independently-associated-body-mass-index-adolescent-girls-1"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Librarian":1,"Researcher":3,"Student  > Ph. D. Student":3,"Student  > Postgraduate":1,"Other":3,"Student  > Master":4,"Student  > Bachelor":1,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":10,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Nursing and Health Professions":2,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":1,"Mathematics":1,"Unspecified":2}}},"geo":{"mendeley":{"IE":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Osteocalcin is independently associated with body mass index in adolescent girls [Pediatr Obes. 2012","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=178123652314325&id=144181069023464","citation_ids":[902939],"posted_on":"2012-05-18T16:07:12+00:00","summary":"http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/22577088","author":{"name":"Observat\u00f3rio Nacional das Doen\u00e7as Reum\u00e1ticas (ONDOR)","url":"https:\/\/www.facebook.com\/144181069023464","facebook_wall_name":"Observat\u00f3rio Nacional das Doen\u00e7as Reum\u00e1ticas (ONDOR)","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/144181069023464\/picture","id_on_source":"144181069023464"}}]}}