{"altmetric_id":2777563,"counts":{"readers":{"mendeley":26,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["NatxoBCN","idibell_cat","epigen_papers"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["Article com a quart autor, conseq\u00fc\u00e8ncia de la tesina a","Caveolin-1 is down-regulated in alveolar rhabdomysarcoma [Oncotarget. 2014] #ci\u00e8ncia #c\u00e0ncer"],"citation":{"abstract":"Rhabdomyosarcoma is the most common soft tissue sarcoma of childhood and adolescence. Despite advances in therapy, patients with histological variant of rhabdomyosarcoma known as alveolar rhabdomyosarcoma (ARMS) have a 5-year survival of less than 30%. Caveolin-1 (CAV1), encoding the structural component of cellular caveolae, is a suggested tumor suppressor gene involved in cell signaling. In the present study we report that compared to other forms of rhabdomyosarcoma (RMS) CAV1 expression is either undetectable or very low in ARMS cell lines and tumor samples. DNA methylation analysis of the promoter region and azacytidine-induced re-expression suggest the involvement of epigenetic mechanisms in the silencing of CAV1. Reintroduction of CAV1 in three of these cell lines impairs their clonogenic capacity and promotes features of muscular differentiation. In vitro, CAV1-expressing cells show high expression of Caveolin-3 (CAV3), a muscular differentiation marker. Blockade of MAPK signaling is also observed. In vivo, CAV1-expressing xenografts show growth delay, features of muscular differentiation and increased cell death. In summary, our results suggest that CAV1 could function as a potent tumor suppressor in ARMS tumors. Inhibition of CAV1 function therefore, could contribute to aberrant cell proliferation, leading to ARMS development.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa8213cf058f61000bc6f","authors":["Juan Huertas-Mart\u00ednez","Santiago Rello-Varona","David Herrero-Mart\u00edn","Ignasi Barrau","Silvia Garc\u00eda-Moncl\u00fas","Miguel S\u00e1inz-Jaspeado","Laura Lagares-Tena","Yaiza N\u00fa\u00f1ez-\u00c1lvarez","Silvia Mateo-Lozano","Jaume Mora","Josep Roma","Nuria Toran","Sebastian Moran","Roser L\u00f3pez-Alemany","Soledad Gallego","Manel Esteller","Miguel A Peinado","Xavier Garc\u00eda Del Muro","Oscar M Tirado"],"doi":"10.18632\/oncotarget.2403","first_seen_on":"2014-10-15T12:02:41+00:00","funders":["niehs"],"issns":["1949-2553"],"issue":"20","journal":"Oncotarget","last_mentioned_on":1413812603,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25313138?dopt=Abstract&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25313138"],"pmcid":"PMC4259434","pmid":"25313138","pubdate":"2014-08-27T00:00:00+00:00","subjects":["neoplasms"],"title":"Caveolin-1 is down-regulated in alveolar rhabdomyosarcomas and negatively regulates tumor growth.","type":"article","volume":"5","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/caveolin1-downregulated-alveolar-rhabdomyosarcomas-negatively-regulates-tumor-growth"},"altmetric_score":{"score":2.1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4507652,"mean":5.1453542744813,"rank":1757529,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":2725388,"rank_type":"exact","sample_size":4507652,"percentile":60},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":120950,"mean":8.262854112064,"rank":41157,"this_scored_higher_than_pct":65,"this_scored_higher_than":78765,"rank_type":"exact","sample_size":120950,"percentile":65},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":2117,"mean":1.47247731569,"rank":185,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":1930,"rank_type":"exact","sample_size":2117,"percentile":91},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":171,"mean":2.0223529411765,"rank":19,"this_scored_higher_than_pct":88,"this_scored_higher_than":152,"rank_type":"exact","sample_size":171,"percentile":88}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":10,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":6,"Student  > Postgraduate":2,"Student  > Master":3,"Other":1,"Student  > Bachelor":2,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":5,"Chemistry":1,"Agricultural and Biological Sciences":11,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":6,"Unspecified":2,"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":2,"FR":1},"mendeley":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/NatxoBCN\/status\/523075548587622400","license":"datasift","citation_ids":[2777563],"posted_on":"2014-10-17T11:38:23+00:00","author":{"name":"Natxo Barrau","url":"http:\/\/www.natxomrtorture.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901423422382755843\/cS_edfbA_normal.jpg","description":"Cient\u00edfic lletraferit, diable i enamorat de la meva terra, Catalunya. Diuen que exerceixo de docent d'ESO i batxillerat.","id_on_source":"NatxoBCN","tweeter_id":"89228835","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":956},"tweet_id":"523075548587622400"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/NatxoBCN\/status\/523076041120567297","license":"datasift","citation_ids":[2777563],"posted_on":"2014-10-17T11:40:21+00:00","author":{"name":"Natxo Barrau","url":"http:\/\/www.natxomrtorture.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901423422382755843\/cS_edfbA_normal.jpg","description":"Cient\u00edfic lletraferit, diable i enamorat de la meva terra, Catalunya. Diuen que exerceixo de docent d'ESO i batxillerat.","id_on_source":"NatxoBCN","tweeter_id":"89228835","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":956},"tweet_id":"523076041120567297"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/idibell_cat\/status\/524194170416939008","license":"datasift","rt":["NatxoBCN"],"citation_ids":[2777563],"posted_on":"2014-10-20T13:43:23+00:00","author":{"name":"IDIBELL","url":"http:\/\/www.idibell.cat","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899891894704107521\/97UUPZE-_normal.jpg","description":"L'IDIBELL \u00e9s l'Institut d'Investigaci\u00f3 Biom\u00e8dica de Bellvitge. FB: https:\/\/www.facebook.com\/Idibell","id_on_source":"idibell_cat","tweeter_id":"213212679","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":6004},"tweet_id":"524194170416939008"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/epigen_papers\/status\/522356840277880834","license":"datasift","citation_ids":[2777563],"posted_on":"2014-10-15T12:02:30+00:00","author":{"name":"epigenetics_papers","url":"http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Epigenetics","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471205704921931776\/wSQqKYz8_normal.jpeg","description":"Chromatin & epigenetics paper feed from #Pubmed and #Arxiv - hear it here first! Comments & suggestions welcome. Also http:\/\/t.co\/0Lque7l3ZD By @mariamdemidova","id_on_source":"epigen_papers","tweeter_id":"2526900595","geo":{"lt":48.11198,"ln":-1.67429,"country":"FR"},"followers":1863},"tweet_id":"522356840277880834"}]}}