{"altmetric_id":4702399,"citation":{"authors":["VENDRELL MU\u00d1OZ, \u00d3SCAR FRANCISCO","VENDRELL MU\u00d1OZ, \u00d3SCAR FRANCISCO"],"first_seen_on":"2015-10-29T19:12:32+00:00","handle":"10251\/56757","handles":["10251\/56757"],"issns":[],"last_mentioned_on":1446145903,"links":["https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/56757"],"pdf_url":"https:\/\/riunet.upv.es\/bitstream\/10251\/56757\/1\/VENDRELL%20-%20Estudio%20de%20los%20errores%20detectados%20en%20los%20documentos%20de%20los%20proyectos%20forestales%20y%20de%20m....pdf","pubdate":"2015-10-29T00:00:00+00:00","title":"Estudio de los errores detectados en los documentos de los proyectos forestales y de medio ambiente gestionados por la Generalitat Valenciana","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"VE":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["RiuNetUPV"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/659809857944457216","license":"gnip","citation_ids":[4702399],"posted_on":"2015-10-29T19:11:43+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"659809857944457216"}]}}