{"altmetric_id":4702482,"counts":{"readers":{"mendeley":28,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["joarhalvorsen","ElseMarieMolund"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["I s\u00e5 m\u00e5te b\u00f8r vel psykiske lidelser komme ganske langt opp p\u00e5 lista over alvorlige sykdommer htt\u2026","I s\u00e5 m\u00e5te b\u00f8r vel psykiske lidelser komme ganske langt opp p\u00e5 lista over alvorlige sykdommer"],"citation":{"authors":["Alonso, J.","Angermeyer, M. C.","Bernert, S.","Bruffaerts, R.","Brugha, T. S.","Bryson, H.","Girolamo, G.","Graaf, R.","Demyttenaere, K.","Gasquet, I.","Haro, J. M.","Katz, S. J.","Kessler, R. C.","Kovess, V.","L\u00e9pine, J. P.","Ormel, J.","Polidori, G.","Russo, L. J.","Vilagut, G.","Almansa, J.","Arbabzadeh\u2010Bouchez, S.","Autonell, J.","Bernal, M.","Buist\u2010Bouwman, M. A.","Codony, M.","Domingo\u2010Salvany, A.","Ferrer, M.","Joo, S. S.","Mart\u00ednez\u2010Alonso, M.","Matschinger, H.","Mazzi, F.","Morgan, Z.","Morosini, P.","Palac\u00edn, C.","Romera, B.","Taub, N.","Vollebergh, W. A. M.","Alonso J","Angermeyer MC","Bernert S","Bruffaerts R","Brugha TS","Bryson H","de Girolamo G","Graaf R","Demyttenaere K","Gasquet I","Haro JM","Katz SJ","Kessler RC","Kovess V","L\u00e9pine JP","Ormel J","Polidori G","Russo LJ","Vilagut G","Almansa J","Arbabzadeh-Bouchez S","Autonell J","Bernal M","Buist-Bouwman MA","Codony M","Domingo-Salvany A","Ferrer M","Joo SS","Mart\u00ednez-Alonso M","Matschinger H","Mazzi F","Morgan Z","Morosini P","Palac\u00edn C","Romera B","Taub N","Vollebergh WA","J. Alonso","M. C. Angermeyer","S. Bernert","R. Bruffaerts","T. S. Brugha","H. Bryson","G. Girolamo","R. Graaf","K. Demyttenaere","I. Gasquet","J. M. Haro","S. J. Katz","R. C. Kessler","V. Kovess","J. P. Lepine","J. Ormel","G. Polidori","L. J. Russo","G. Vilagut","J. Almansa","S. Arbabzadeh-Bouchez","J. Autonell","M. Bernal","M. A. Buist-Bouwman","M. Codony","A. Domingo-Salvany","M. Ferrer","S. S. Joo","M. Martinez-Alonso","H. Matschinger","F. Mazzi","Z. Morgan","P. Morosini","C. Palacin","B. Romera","N. Taub","W. A. M. Vollebergh"],"doi":"10.1111\/j.1600-0047.2004.00329.x","endpage":"46","first_seen_on":"2015-10-29T19:29:28+00:00","isbns":[],"issns":["0065-1591","1600-0447","0001-690X"],"issue":"s420","journal":"Acta Psychiatrica Scandinavica","last_mentioned_on":1448969645,"links":["http:\/\/dx.doi.org\/10.1111\/j.1600-0047.2004.00329.x","http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/j.1600-0047.2004.00329.x\/full"],"pdf_url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1111\/j.1600-0047.2004.00329.x\/pdf","pmid":"15128386","pubdate":"2004-06-01T00:00:00+00:00","publisher":"Blackwell Publishing Ltd","startpage":"38","subjects":["psychiatry"],"title":"Disability and quality of life impact of mental disorders in Europe: results from the European Study of the Epidemiology of Mental Disorders (ESEMeD) project","type":"article","uri":"http:\/\/doi.wiley.com\/10.1111\/j.1600-0047.2004.00329.x","volume":"109","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/disability-quality-life-impact-mental-disorders-europe-results-european-study-epidemiology-mental-di-2"},"altmetric_score":{"score":1.35,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.35},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"practitioner":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":2,"Researcher":7,"Student  > Ph. D. Student":8,"Student  > Postgraduate":3,"Student  > Master":2,"Other":1,"Student  > Bachelor":3,"Lecturer > Senior Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":9,"Social Sciences":2,"Psychology":13,"Nursing and Health Professions":1,"Unspecified":2,"Environmental Science":1}}},"geo":{"twitter":{"NO":2},"mendeley":{"US":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/joarhalvorsen\/statuses\/671643830521827328","license":"gnip","citation_ids":[3537001,4702482],"posted_on":"2015-12-01T10:55:42+00:00","author":{"name":"Joar \u00d8. Halvorsen","url":"http:\/\/www.psykologiskbehandling.no","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900262206012608512\/NZAl6--2_normal.jpg","description":"Cand.psychol., Ph.D. clinical psychology. Interest in clinical trial methodology, traumatic stress & human rights. Personal opinions. Rants by imaginary friends","id_on_source":"joarhalvorsen","tweeter_id":"1348623194","geo":{"lt":62,"ln":10,"country":"NO"},"followers":1394},"tweet_id":"671643830521827328"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ElseMarieMolund\/statuses\/671653489714577408","license":"gnip","rt":["joarhalvorsen"],"citation_ids":[3537001,4702482],"posted_on":"2015-12-01T11:34:05+00:00","author":{"name":"Else-Marie Molund","url":"http:\/\/no.linkedin.com\/pub\/else-marie-molund\/11\/66b\/507","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000226883231\/19371accbf4736dc98f55420bf27c379_normal.jpeg","description":"Psykologspesialist som er opptatt av #psykologi #psykisk helse #forebygging #helsepolitikk #utdanning #NordNorge og kunnskapsdeling. @PsykologeneAS","id_on_source":"ElseMarieMolund","tweeter_id":"471180578","geo":{"lt":69.6489,"ln":18.95508,"country":"NO"},"followers":1178},"tweet_id":"671653489714577408"}]}}