{"altmetric_id":21604958,"counts":{"readers":{"mendeley":21,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["huffington_post"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4ee3cf058f610002c43","authors":["Franziska Struch","Christian Schwahn","Henri Wallaschofski","Hans J. Grabe","Henry V\u00f6lzke","Markus M. Lerch","Peter Meisel","Thomas Kocher"],"doi":"10.1007\/s11606-007-0486-8","first_seen_on":"2017-07-07T13:22:23+00:00","issns":["0884-8734","1525-1497"],"issue":"3","journal":"JGIM: Journal of General Internal Medicine","last_mentioned_on":1438612869,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC2359469\/pdf\/11606_2007_Article_486.pdf"],"pmcid":"PMC2359469","pmid":"18196351","pubdate":"2008-03-01T00:00:00+00:00","publisher":"Springer","publisher_subjects":[{"name":"Clinical Sciences","scheme":"era"},{"name":"Internal Medicine","scheme":"springer"},{"name":"Medicine & Public Health","scheme":"springer"}],"scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"startpage":"260","subjects":["internalmedicine"],"title":"Self-reported Halitosis and Gastro-esophageal Reflux Disease in the General Population","type":"article","volume":"23","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/selfreported-halitosis-gastroesophageal-reflux-disease-general-population-3"},"altmetric_score":{"score":10,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":10},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8012329,"mean":6.7680944075134,"rank":787553,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":7192699,"rank_type":"exact","sample_size":8012329,"percentile":89},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":105442,"mean":10.767113589591,"rank":14828,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":90291,"rank_type":"exact","sample_size":105442,"percentile":85},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":3428,"mean":10.01325007295,"rank":652,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":2746,"rank_type":"exact","sample_size":3428,"percentile":80},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":28,"mean":6.3555555555556,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":78,"this_scored_higher_than":22,"rank_type":"exact","sample_size":28,"percentile":78}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":2,"Researcher":3,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Postgraduate":4,"Student  > Master":6,"Other":1,"Student  > Bachelor":2,"Professor":2},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":17,"Agricultural and Biological Sciences":2,"Business, Management and Accounting":1,"Nursing and Health Professions":1}}},"geo":{"mendeley":{"BR":1}}},"posts":{"news":[{"title":"Mauvaise haleine, bouche s\u00e8che, dents us\u00e9es... Huit choses que votre bouche r\u00e9v\u00e8le sur votre \u00e9tat de sant\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral","url":"http:\/\/www.huffingtonpost.fr\/2015\/08\/03\/mauvaise-haleine-huit-choses-bouche-sante_n_7923850.html","license":"public","citation_ids":[684058,21604958,1355944,2486650],"posted_on":"2015-08-03T14:41:09+00:00","summary":"SANTE - Votre dentiste peut d\u00e9couvrir bien des choses sur votre sant\u00e9. 1. Ce qu\u2019observe votre dentiste. Ou, en l\u2019occurrence, ce qu\u2019il sent. Votre haleine empeste. Les causes possibles. Si, le plus souvent, une haleine pas tr\u00e8s fra\u00eeche est la cons\u00e9quence d\u2019","author":{"name":"Huffington Post","url":"http:\/\/www.huffingtonpost.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/359\/normal\/image.png?1448021240"}}]}}