{"altmetric_id":5049942,"counts":{"readers":{"mendeley":28,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["MltplSclppr"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["229066050580777"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa5313cf058f6100043e3","authors":["Hippert C","Graca AB","Barber AC","West EL","Smith AJ","Ali RR","Pearson RA"],"doi":"10.1371\/journal.pone.0120415","first_seen_on":"2016-01-27T16:16:53+00:00","funders":["mrc"],"issns":["","1932-6203"],"issue":"3","journal":"PLoS ONE","last_mentioned_on":1457204254,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25793273","http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/25793273?dopt=Abstract&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"],"pmid":"25793273","pubdate":"2015-03-20T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Multidisciplinary","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Medicine","Health Sciences","Agricultural and Biological Sciences","Biochemistry, Genetics and Molecular Biology"],"startpage":"e0120415","subjects":["medicine","science"],"title":"M\u00fcller glia activation in response to inherited retinal degeneration is highly varied and disease-specific.","type":"article","volume":"10","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/m%C3%BCller-glia-activation-response-inherited-retinal-degeneration-highly-varied-diseasespecific"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7351662,"mean":6.3871000458227,"rank":5558634,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":994902,"rank_type":"exact","sample_size":7351662,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":321571,"mean":9.3346972105604,"rank":223230,"this_scored_higher_than_pct":16,"this_scored_higher_than":52123,"rank_type":"exact","sample_size":321571,"percentile":16},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":105298,"mean":10.141388947454,"rank":77046,"this_scored_higher_than_pct":15,"this_scored_higher_than":16493,"rank_type":"exact","sample_size":105298,"percentile":15},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":5143,"mean":12.059211590821,"rank":3996,"this_scored_higher_than_pct":11,"this_scored_higher_than":577,"rank_type":"exact","sample_size":5143,"percentile":11}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":2,"Researcher":3,"Student  > Doctoral Student":3,"Student  > Ph. D. Student":9,"Student  > Master":4,"Other":1,"Student  > Bachelor":4,"Lecturer":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":6,"Neuroscience":3,"Agricultural and Biological Sciences":13,"Biochemistry, Genetics and Molecular Biology":5,"Unspecified":1}}},"geo":{"mendeley":{"US":1,"GB":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Doen\u00e7as Da Vis\u00e3o","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=560278267459552&id=229066050580777","license":"public","citation_ids":[5049942],"posted_on":"2016-01-27T16:01:40+00:00","summary":"M\u00fcller ativa\u00e7\u00e3o glia em resposta \u00e0 degenera\u00e7\u00e3o da retina heredit\u00e1ria \u00e9 muito variada e espec\u00edfica para a doen\u00e7a.\n\nApesar de diferentes etiologias, desordens retinais heredit\u00e1rias mais culminam na perda de fotorreceptores, que induz altera\u00e7\u00f5es concomitantes","author":{"name":"Doen\u00e7as Da Vis\u00e3o","url":"https:\/\/www.facebook.com\/229066050580777","facebook_wall_name":"Doen\u00e7as Da Vis\u00e3o  As Informa\u00e7\u00f5es e Not\u00edcias de Oftalmologia","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/229066050580777\/picture","id_on_source":"229066050580777"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/MltplSclppr\/statuses\/706191945299701760","license":"gnip","citation_ids":[5049942],"posted_on":"2016-03-05T18:57:34+00:00","author":{"name":"MS Papers","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/599614030790008833\/7IuEjHC7_normal.jpg","id_on_source":"MltplSclppr","tweeter_id":"3262004991","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":211},"tweet_id":"706191945299701760"}]}}