{"altmetric_id":21594015,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["RevGeopoliticas","pastorj68","eu_a_gabi","Lois4Lois"],"posts_count":4},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["201252930007229"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Difusi\u00f3n de los trabajos de nuestro \u00faltimo n\u00famero: Marisela Pilquim\u00e1n nos habla de los mapuches en Chile"],"citation":{"authors":["Marisela Jeanette Pilquim\u00e1n vera"],"doi":"10.5209\/geop.49479","first_seen_on":"2017-07-07T09:37:21+00:00","issns":["2172-7155","2172-3958"],"journal":"Geopol\u00edtica(s). Revista de estudios sobre espacio y poder","last_mentioned_on":1499537711,"links":["https:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/GEOP\/article\/view\/49479"],"pdf_url":"https:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/GEOP\/article\/download\/49479\/51141","pubdate":"2017-06-26T00:00:00+00:00","publisher":"Universidad Complutense de Madrid (UCM)","title":"Turismo comunitario en territorios conflictivos. El caso de las comunidades ind\u00edgenas mapuche en la Regi\u00f3n de los R\u00edos en Chile","type":"article"},"altmetric_score":{"score":3.8,"score_history":{"1y":3.8,"6m":3.8,"3m":3.8,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.8},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3,"science_communicator":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3,"Science communicators (journalists, bloggers, editors)":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Turismo comunitario en territorios conflictivos. El caso de las comunidades ind\u00edgenas mapuche en la Regi\u00f3n de los R\u00edos en Chile | Pilquim\u00e1n vera | Geopol\u00edtica(s). Revista de estudios sobre espacio y poder","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1057775127688334&id=201252930007229","license":"public","citation_ids":[21594015],"posted_on":"2017-07-06T20:40:03+00:00","summary":"Empezamos a difundir nuestro reciente nuevo n\u00famero, una inmejorable lectura para este verano. Comenzamos por un art\u00edculo de Marisela Pilquim\u00e1n sobre \u00e1reas originarias mapuches en Chile, con una reflexi\u00f3n en torno al papel del turismo en la reconstrucci\u00f3n d","author":{"name":"Revista Geopol\u00edtica(s)","url":"https:\/\/www.facebook.com\/201252930007229","facebook_wall_name":"Revista Geopol\u00edtica(s)","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/201252930007229\/picture","id_on_source":"201252930007229"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/RevGeopoliticas\/statuses\/883258578123010049","license":"gnip","citation_ids":[21594015],"posted_on":"2017-07-07T09:37:09+00:00","author":{"name":"Revista Geopol\u00edticas","url":"http:\/\/revistas.ucm.es\/index.php\/GEOP\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/604421126136184833\/4216ZT06_normal.png","description":"Revista de estudios sobre espacio y poder","id_on_source":"RevGeopoliticas","tweeter_id":"3297581355","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":317},"tweet_id":"883258578123010049"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pastorj68\/statuses\/883259036111601664","license":"gnip","rt":["RevGeopoliticas"],"citation_ids":[21594015],"posted_on":"2017-07-07T09:38:59+00:00","author":{"name":"Jaime Pastor","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646330025374040064\/VORph4dj_normal.jpg","description":"polit\u00f3logo, editor de la revista Viento Sur @FVientosur","id_on_source":"pastorj68","tweeter_id":"3240214492","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":2125},"tweet_id":"883259036111601664"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/eu_a_gabi\/statuses\/883342206903386113","license":"gnip","rt":["RevGeopoliticas"],"citation_ids":[21594015],"posted_on":"2017-07-07T15:09:28+00:00","author":{"name":"Gabriela PMB","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841261498664124416\/7jaCxwwy_normal.jpg","description":"Latinoamericana. Feminista. Doctoranda en Pol\u00edticas en la UCM.","id_on_source":"eu_a_gabi","tweeter_id":"30903979","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":403},"tweet_id":"883342206903386113"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Lois4Lois\/statuses\/883751331399430145","license":"gnip","rt":["RevGeopoliticas"],"citation_ids":[21594015],"posted_on":"2017-07-08T18:15:11+00:00","author":{"name":"Mar\u00eda Lois","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828247377207246851\/hhzuf7oO_normal.jpg","description":"Geograf\u00eda pol\u00edtica y cultural, geopol\u00edtica. Galaica y sindicalista.  Me gusta nadar.  Trabajo en la U. Complutense de Madrid.","id_on_source":"Lois4Lois","tweeter_id":"828246545401311233","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":87},"tweet_id":"883751331399430145"}]}}