{"altmetric_id":21594894,"citation":{"authors":["Godinho, Jos\u00e9 Fortunato, 1969-"],"first_seen_on":"2017-07-07T09:56:33+00:00","handle":"10451\/10346","handles":["10451\/10346"],"issns":[],"last_mentioned_on":1487343602,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10451\/10346"],"pdf_url":"http:\/\/repositorio.ul.pt\/bitstream\/10451\/10346\/1\/ulfpie046323_tm.pdf","pubdate":"2013-01-01T00:00:00+00:00","title":"O papel do gestor escolar","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["395540373796856"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1773623085988571&id=395540373796856","license":"public","citation_ids":[17285830,21594793,21594796,21594798,21594800,16355189,16355190,16355188,21594801,21594802,16744767,21594803,21594805,21594806,21594807,21594810,9173074,21594812,21594813,11682958,21594816,21594817,12066771,12368789,21594819,21594820,21594821,21594822,12171729,21594824,12368799,5048826,16744785,4862259,5071241,5084922,5108429,5092125,5092126,21594825,16744791,16744792,16744794,16744796,21594827,16744803,16744797,16744804,16744801,21594828,21594829,21594830,21594833,21594834,21594836,21594837,21594838,21594840,21594842,12368804,21594844,21594845,21594846,21594848,21594849,21594850,21594852,21594853,21594854,21594856,21594857,21594858,12368788,12066772,12066773,21594860,12066776,12066777,12368791,12066779,21594862,21594865,21594867,21594872,21594876,12066782,12368792,21594879,21594880,21594881,21594882,21594884,21594885,12066783,21594886,12066784,12066785,12066786,21594887,12368795,21594888,21594889,21594890,21594891,21594893,21594894,21594895,21594896,12368798,21594898,21594899,21594901,21594902,11682959,21594904,5048830,12171722,21594905,21594517,21594519,5048829,21594906,21594907,12171724,21594909,21594910,5048831,3868437,21594911,5048827,5048824,12171733,12368801,5055369,5055370,12066763,21594913,21594915,12066791,4862243,4862265,4862260,4862240,4862250,4862229,4862261,4862225,4862219,4862275,4862222,5028609,5028606,5028607,5045798,5045803,5071248,5071242,5084921,5108427,6029418,5613095,5613094,5626016,5626014,5626013,5626011,5634144,6132645,6139790,6139792,6139793,12066766,7091860,16744802,5092128],"posted_on":"2017-02-17T15:00:02+00:00","summary":"Novas teses\/disserta\u00e7\u00f5es\/relat\u00f3rios\/artigos da FP e do IE:\n\n\"Ser\u00e1 que pelo desorganizado se conhece sempre o incapaz? : a estabilidade das teorias impl\u00edcitas da personalidade\"\n\nhttp:\/\/hdl.handle.net\/10451\/26480\n\nA sensibilidade moral em crian\u00e7as sobredotad","author":{"name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","url":"https:\/\/www.facebook.com\/395540373796856","facebook_wall_name":"Biblioteca da Faculdade de Psicologia e do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o UL","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/395540373796856\/picture","id_on_source":"395540373796856"}}]}}