{"altmetric_id":21311726,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["mateus_hms"],"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["367031886674549"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4629","authors":["Castro, Rosana","Elias, Fl\u00e1via Tavares Silva"],"doi":"10.1590\/1807-57622016.0549","first_seen_on":"2017-06-24T01:21:39+00:00","issns":["1414-3283"],"journal":"Interface - Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1498267287,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_abstract&pid=S1414-32832017005010101&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/pdf\/icse\/2017nahead\/1807-5762-icse-1807-576220160549.pdf","pubdate":"2017-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o","title":"Envolvimento dos usu\u00e1rios de sistemas de sa\u00fade na Avalia\u00e7\u00e3o de Tecnologias em Sa\u00fade (ATS): uma revis\u00e3o narrativa de estrat\u00e9gias internacionais","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/envolvimento-dos-usu%C3%A1rios-sistemas-sa%C3%BAde-na-avalia%C3%A7%C3%A3o-tecnologias-em-sa%C3%BAde-ats-uma-revis%C3%A3o-narrativa"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":1.25,"6m":1.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8418826,"mean":7.0849522326371,"rank":4250222,"this_scored_higher_than_pct":46,"this_scored_higher_than":3951502,"rank_type":"exact","sample_size":8418826,"percentile":46},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":237824,"mean":12.894231743776,"rank":120925,"this_scored_higher_than_pct":44,"this_scored_higher_than":106889,"rank_type":"exact","sample_size":237824,"percentile":44},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":343,"mean":3.3513625730994,"rank":221,"this_scored_higher_than_pct":31,"this_scored_higher_than":108,"rank_type":"exact","sample_size":343,"percentile":31},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Pharmacology, Toxicology and Pharmaceutical Science":1}}},"geo":{"twitter":{"BR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/mateus_hms\/statuses\/878422786984857600","license":"gnip","citation_ids":[21311726],"posted_on":"2017-06-24T01:21:27+00:00","author":{"name":"Mateus Silva","url":"http:\/\/www.mateussilva.adm.br","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089176286\/Mateus_SP_normal.jpg","description":"Assessor Administrativo, Professor Universit\u00e1rio e Consultor de Empresas graduado em Recursos Humanos e p\u00f3s graduado\/MBA em Gest\u00e3o Hospitalar.","id_on_source":"mateus_hms","tweeter_id":"170385235","geo":{"lt":-20.81972,"ln":-49.37944,"country":"BR"},"followers":81},"tweet_id":"878422786984857600"}],"facebook":[{"title":"Envolvimento dos usu\u00e1rios de sistemas de sa\u00fade na Avalia\u00e7\u00e3o de Tecnologias em Sa\u00fade (ATS): uma revis\u00e3o narrativa de estrat\u00e9gias internacionais","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1598048243572901&id=367031886674549","license":"public","citation_ids":[21311726],"posted_on":"2017-06-23T14:36:47+00:00","summary":"Trata-se de um artigo sobre \u201cEnvolvimento dos usu\u00e1rios de sistemas de sa\u00fade na Avalia\u00e7\u00e3o de Tecnologias em Sa\u00fade (ATS): uma revis\u00e3o narrativa de estrat\u00e9gias internacionais\u201d\n \nAs autoras trazem os principais modelos adotados internacionalmente e desafios pa","author":{"name":"Rebrats - Rede Brasileira de Avalia\u00e7\u00e3o de Tecnologias em Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.facebook.com\/367031886674549","facebook_wall_name":"Rebrats - Rede Brasileira de Avalia\u00e7\u00e3o de Tecnologias em Sa\u00fade","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/367031886674549\/picture","id_on_source":"367031886674549"}}]}}