{"altmetric_id":19950552,"selected_quotes":["La conozco desde 1991 cuando colabor\u00f3 en un proyecto m\u00edo Excelente profesional. Le deseo lo mejor."],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Vicente Baos Vicente"],"first_seen_on":"2017-05-08T08:07:29+00:00","isbns":["9788460444497"],"issns":[],"last_mentioned_on":1494232173,"links":["https:\/\/books.google.es\/books\/about\/Inyectables_en_atenci%C3%B3n_primaria.html?id=7lM5QwAACAAJ&redir_esc=y"],"pubdate":"1992-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"V. Baos","title":"Inyectables en atenci\u00f3n primaria","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books?id=7lM5QwAACAAJ&hl=&source=gbs_api"},"altmetric_score":{"score":1.35,"score_history":{"1y":1.35,"6m":1.35,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.35},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"practitioner":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Practitioners (doctors, other healthcare professionals)":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"counts":{"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["vbaosv","AnaGimenez64"],"posts_count":2}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/vbaosv\/statuses\/861492689858113536","license":"gnip","citation_ids":[19950552],"posted_on":"2017-05-08T08:07:17+00:00","author":{"name":"Vicente Baos","url":"http:\/\/vicentebaos.blogspot.com.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893897757873885188\/FeZhvskI_normal.jpg","description":"M\u00e9dico de Familia. Family Doctor. General Practitioner.  Editor de El Supositorio en los tiempos oscuros. Socio del C\u00edrculo Esc\u00e9ptico y de ARP-SAPC","id_on_source":"vbaosv","tweeter_id":"53153553","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":11948},"tweet_id":"861492689858113536"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnaGimenez64\/statuses\/861498294182268928","license":"gnip","rt":["vbaosv"],"citation_ids":[19950552],"posted_on":"2017-05-08T08:29:33+00:00","author":{"name":"Ana Gimenez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752812890793578496\/OUIGK6Pn_normal.jpg","description":"Doctor en Medicina. Medico de familia. Madre de familia. Nutricion para la salud. Soy medico, soy de AMYTS","id_on_source":"AnaGimenez64","tweeter_id":"497769648","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":555},"tweet_id":"861498294182268928"}]}}