{"altmetric_id":16956303,"citation":{"first_seen_on":"2017-03-03T14:38:56+00:00","handle":"10183\/40617","handles":["10183\/40617"],"issns":[],"last_mentioned_on":1488480414,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10183\/40617"],"pdf_url":"http:\/\/www.lume.ufrgs.br\/bitstream\/123456789\/107\/1\/000852196.pdf","pubdate":"2009-01-01T00:00:00+00:00","title":"Depoimento de Jo\u00e3o Carlos Mazzaferro","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":[],"counts":{"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["573005242816794"],"posts_count":1}},"posts":{"facebook":[{"title":"Timeline Photos","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1211349535649025&id=573005242816794","license":"public","citation_ids":[16956303],"posted_on":"2017-03-02T18:46:54+00:00","summary":"#garimpandomemorias\n\nHoje \u00e9 dia de #garimpandomemorias o projeto apresenta neste post uma entrevista com hipista Jo\u00e3o Carlos Mazzaferro. Em depoimento concedido \u00e0 Fabiane de Oliveira Dorneles e a Fernanda Sant\u2019Anna em 2009, Mazzaferro relata sobre seu envo","author":{"name":"CEME-Centro de Mem\u00f3ria do Esporte, Esef\/ufrgs","url":"https:\/\/www.facebook.com\/573005242816794","facebook_wall_name":"CEME-Centro de Mem\u00f3ria do Esporte, Esef\/ufrgs","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/573005242816794\/picture","id_on_source":"573005242816794"}}]}}