{"altmetric_id":766410,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["308640522516174"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":3},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["CafesGeo","CharlesConte1"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["#La\u00efcit\u00e9, \u00e9ducations, diversit\u00e9, un num\u00e9ro de la revue Tr\u00e9ma en acc\u00e8s libre","Parution: La\u00efcit\u00e9, \u00e9ducations, diversit\u00e9, Tr\u00e9ma, n\u00b037, 2012 sur @revuesorg"],"citation":{"doi":"10.4000\/trema.2689","first_seen_on":"2012-05-29T11:50:36+00:00","issns":["1167-315X","2107-0997"],"last_mentioned_on":1398077012,"links":["http:\/\/trema.revues.org\/2689"],"pubdate":"2012-04-01T00:00:00+00:00","publisher":"IUFM de l\u2019Acad\u00e9mie de Montpellier","title":"La\u00efcit\u00e9, \u00e9ducations, diversit\u00e9 - 37 | 2012","type":"article"},"altmetric_score":{"score":2.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":2.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=520317854681772&id=308640522516174","license":"public","citation_ids":[1570015,766410,21554313,2635168,21554315,21554317,1607370,21554321,21554322,21554323,21554324],"posted_on":"2013-04-14T07:13:01+00:00","summary":"#CalendrierG\u00e9o: #14avril 2007: 1e manifestation pour la #La\u00efcit\u00e9 en #Turquie \u00e0 Ankara\r\n\r\n#G\u00c9OGRAPHIE DE LA LA\u00cfCIT\u00c9 ET DES ESPACES RELIGIEUX\r\n\r\nLes sites et les blogs de g\u00e9ographes :\r\n- G\u00c9OGRAPHIE DES RELIGIONS (Approche spatiale des religions et du fait re","author":{"name":"Caf\u00e9s g\u00e9ographiques","url":"https:\/\/www.facebook.com\/308640522516174","facebook_wall_name":"Caf\u00e9s g\u00e9ographiques","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/308640522516174\/picture","id_on_source":"308640522516174"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/CafesGeo\/statuses\/207438732951949312","license":"datasift","citation_ids":[766410],"posted_on":"2012-05-29T11:50:22+00:00","author":{"name":"Caf\u00e9sG\u00e9o","url":"http:\/\/t.co\/QFgANwcR8V","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1783254312\/Caf_s_g_o_normal.jpg","description":"Compte officiel des #Caf\u00e9sG\u00e9o.\r\nFaire de la #G\u00e9ographie autrement !\r\nLa g\u00e9o d\u00e9serte les amphis et les classes pour les bistrots ! Anim\u00e9 par @VilleEnGuerre","id_on_source":"CafesGeo","tweeter_id":"475188969","followers":1199},"tweet_id":"207438732951949312"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/CharlesConte1\/status\/458194317828714497","license":"datasift","citation_ids":[766410],"posted_on":"2014-04-21T10:43:32+00:00","author":{"name":"Charles Conte","url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/edition\/laicite","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701335628336779267\/C2n25dTm_normal.jpg","description":"Charg\u00e9 de mission \u00e0 la Ligue de l'enseignement #La\u00efcit\u00e9 #Humanisme #EducationPopulaire #F\u00e9minisme Tweets personnels.","id_on_source":"CharlesConte1","tweeter_id":"2155168740","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":940},"tweet_id":"458194317828714497"}]}}