{"altmetric_id":9658460,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["17marsconseil","SiDocMember"],"posts_count":2}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef532a83ee09648b4a72","authors":["B\u00e9guin, Pascal"],"doi":"10.4000\/activites.1719","first_seen_on":"2016-07-13T16:16:53+00:00","issns":["1765-2723"],"issue":"2","journal":"@ctivit\u00e9s","last_mentioned_on":1468427587,"links":["http:\/\/activites.revues.org\/1719"],"pdf_url":"http:\/\/activites.revues.org\/pdf\/1719","pubdate":"2007-10-15T00:00:00+00:00","publisher":"ARPACT - Association Recherches et Pratiques sur les ACTivit\u00e9s","title":"Prendre en compte l\u2019activit\u00e9 de travail pour concevoir","type":"article","volume":"04"},"altmetric_score":{"score":1.35,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.35},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8161465,"mean":6.9112774734957,"rank":4025164,"this_scored_higher_than_pct":49,"this_scored_higher_than":4073492,"rank_type":"exact","sample_size":8161465,"percentile":49},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":259365,"mean":11.736289315402,"rank":127009,"this_scored_higher_than_pct":49,"this_scored_higher_than":129654,"rank_type":"exact","sample_size":259365,"percentile":49},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":20,"mean":4.1229473684211,"rank":15,"this_scored_higher_than_pct":25,"this_scored_higher_than":5,"rank_type":"exact","sample_size":20,"percentile":25},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/17marsconseil\/statuses\/753243360555520000","license":"gnip","citation_ids":[9658460],"posted_on":"2016-07-13T15:03:06+00:00","author":{"name":"Marc Nagels","url":"http:\/\/www.17marsconseil.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884121549351116800\/wjcmpQVO_normal.jpg","description":"Chercheur sciences de l'\u00e9ducation (Rennes 2), consultant-formateur. Didactique professionnelle. Dirigeant Agence METH.I.S.Q. http:\/\/www.methisq.fr","id_on_source":"17marsconseil","tweeter_id":"204922853","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":849},"tweet_id":"753243360555520000"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/SiDocMember\/statuses\/753266014285078529","license":"gnip","rt":["17marsconseil"],"citation_ids":[9658460],"posted_on":"2016-07-13T16:33:07+00:00","author":{"name":"SIDOC","url":"http:\/\/sidoc.fr\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656795992814133248\/JmF-zhDL_normal.jpg","description":"Les documentalistes param\u00e9dicales franciliennes veillent sur les soins infirmiers, la litt\u00e9rature, la sant\u00e9, la soci\u00e9t\u00e9, l'environnement, la p\u00e9dagogie...","id_on_source":"SiDocMember","tweeter_id":"74681839","geo":{"lt":48.5,"ln":2.5,"country":"FR"},"followers":1061},"tweet_id":"753266014285078529"}]}}