{"altmetric_id":21020341,"selected_quotes":["@rusosnith el primer cap\u00edtulo del \u00faltimo de Dur\u00e1n Barba es iluminismo expl\u00edcito \u00bfque onda?","@marianokaleb Sep, hay que leer"],"citation":{"aggregate_citation_ids":[],"attribution":"Google Books","authors_or_editors":["Jaime Dur\u00e1n Barba"],"first_seen_on":"2017-06-12T23:27:42+00:00","isbns":["9789873752735"],"issns":[],"last_mentioned_on":1502417058,"links":["https:\/\/books.google.de\/books?id=YGgkDwAAQBAJ&pg=PT7&lpg=PT7&dq=politica+en+el+siglo+xxi+barba&source=bl&ots=XkrGNNWQNj&sig=vQdTefnhK1E4U99eOpy8X1-ZxcY&hl=es&sa=X&ved=0ahUKEwiL7beYlrnUAhUIaVAKHYgLB7MQ6AEITzAK#v=onepage&q=politica%20en%20el%20siglo%20xxi%20barba&f=false","https:\/\/books.google.com.ar\/books\/about\/La_pol%C3%ADtica_en_el_siglo_XXI.html?id=YGgkDwAAQBAJ&redir_esc=y","https:\/\/books.google.com.br\/books\/about\/La_pol%C3%ADtica_en_el_siglo_XXI.html?id=YGgkDwAAQBAJ&redir_esc=y","https:\/\/books.google.com.ar\/books?id=YGgkDwAAQBAJ&lpg=PT1&ots=XliBOO0QGi&dq=%E2%80%9CLa+pol%C3%ADtica+en+el+siglo+XXI-+Arte%2C+Mito+o+Ciencia%E2%80%9D&pg=PP1#v=onepage&q=%E2%80%9CLa%20pol%C3%ADtica%20en%20el%20siglo%20XXI-%20Arte,%20Mito%20o%20Ciencia%E2%80%9D&f=false"],"pubdate":"2017-06-01T00:00:00+00:00","publisher":"Penguin Random House Grupo Editorial Argentina","title":"La pol\u00edtica en el siglo XXI","type":"book","uri":"http:\/\/books.google.com\/books?id=YGgkDwAAQBAJ&hl=&source=gbs_api"},"altmetric_score":{"score":15.5,"score_history":{"1y":15.5,"6m":15.5,"3m":15,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":15.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":3},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":3}}},"geo":{"twitter":{"AR":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":6},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["el_pais"],"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":3,"unique_users":["elcanilla_","quijanog","lopethomson"],"posts_count":3},"facebook":{"unique_users_count":2,"unique_users":["146962475466877","652965138143369"],"posts_count":2}},"posts":{"facebook":[{"title":"Santiago M. Zarria","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=790843724412079&id=146962475466877","license":"public","citation_ids":[21020341],"posted_on":"2017-06-12T21:03:27+00:00","summary":"\"El libro puede leerse como un \u00e1gil manual de autoayuda para l\u00edderes del siglo XXI... Las historias y an\u00e9cdotas que ocupan sus p\u00e1ginas sirven para fundamentar las posturas y muchas veces son elegidas para que la provocaci\u00f3n intelectual resulte lo m\u00e1s efect","author":{"name":"Centro De Estudios Superiores Universitarios","url":"https:\/\/www.facebook.com\/146962475466877","facebook_wall_name":"Centro De Estudios Superiores Universitarios","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/146962475466877\/picture","id_on_source":"146962475466877"}},{"title":"Santiago M. Zarria","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1228693537237190&id=652965138143369","license":"public","citation_ids":[21020341],"posted_on":"2017-06-13T00:05:13+00:00","summary":"\"El libro puede leerse como un \u00e1gil manual de autoayuda para l\u00edderes del siglo XXI... Las historias y an\u00e9cdotas que ocupan sus p\u00e1ginas sirven para fundamentar las posturas y muchas veces son elegidas para que la provocaci\u00f3n intelectual resulte lo m\u00e1s efect","author":{"name":"Sociolog\u00eda ICSHu-UAEH","url":"https:\/\/www.facebook.com\/652965138143369","facebook_wall_name":"Sociolog\u00eda ICSHu-UAEH","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/652965138143369\/picture","id_on_source":"652965138143369"}}],"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/elcanilla_\/statuses\/877548728277766149","license":"gnip","citation_ids":[21020341],"posted_on":"2017-06-21T15:28:15+00:00","author":{"name":"Pablo Idoyaga","url":"http:\/\/elcanilla.blogspot.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1512826069\/250px-Juan_Manuel_Blanes_-_Artigas_en_la_Ciudadela_normal.jpg","description":"De Montevideo, argento por la vida. La causa de los pueblos no admite la menor demora. Don Jos\u00e9 Gervasio, El Pepe.","id_on_source":"elcanilla_","tweeter_id":"334162335","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":320},"tweet_id":"877548728277766149"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/quijanog\/statuses\/880224805181693952","license":"gnip","citation_ids":[21020341],"posted_on":"2017-06-29T00:42:01+00:00","author":{"name":"Guillermo Quijano","url":"http:\/\/www.opinionesytendencias.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886397035729096704\/04-b4aFO_normal.jpg","description":"Politologueo de alta intensidad en @opten_arg. Enamoradaso de @Belgrano.","id_on_source":"quijanog","tweeter_id":"104374311","geo":{"lt":-32,"ln":-64,"country":"AR"},"followers":1869},"tweet_id":"880224805181693952"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/lopethomson\/statuses\/895828188051513345","license":"gnip","citation_ids":[21020341,21020341],"posted_on":"2017-08-11T02:04:18+00:00","author":{"name":"Fernando M. Lopez","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569021552185065472\/u8vDlxhq_normal.jpeg","id_on_source":"lopethomson","tweeter_id":"199351556","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":19},"tweet_id":"895828188051513345"}],"news":[{"title":"An\u00e1lise | Cristina Kirchner lidera corrida eleitoral na Argentina em um grande experimento de marketing","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=31470195138&p=1pl&v=1&x=mkEgg-jBCL0CyabdIe3qHA","license":"public","citation_ids":[21020341],"posted_on":"2017-08-09T18:43:56+00:00","summary":"A Argentina \u00e9 um lugar prop\u00edcio para todo tipo de experimentos sociol\u00f3gicos. Acostumados a provar de tudo, apaixonar-se pelo novo e depois descart\u00e1-lo rapidamente como se nunca tivesse existido, os argentinos passaram do neoliberalismo extremo ao m\u00e1xi\u2026","author":{"name":"El Pa\u00eds","url":"http:\/\/elpais.com\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/093\/normal\/image.png?1369859467"}}]}}