{"altmetric_id":21020988,"citation":{"authors":["Mart\u00ednez Rodr\u00edguez, Miguel \u00c1ngel","Mart\u00ednez Rodr\u00edguez, Miguel \u00c1ngel"],"first_seen_on":"2017-06-13T00:08:52+00:00","handle":"2445\/112269","handles":["2445\/112269"],"issns":["0211-9587"],"last_mentioned_on":1497312515,"links":["http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/handle\/2445\/112269"],"pdf_url":"http:\/\/diposit.ub.edu\/dspace\/bitstream\/2445\/112269\/1\/054061.pdf","pubdate":"1982-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Universitat de Barcelona","title":"La poblaci\u00f3n de Vilanova en el siglo XVIII","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["DD_UB"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/DD_UB\/statuses\/874418181988786176","license":"gnip","citation_ids":[21020988],"posted_on":"2017-06-13T00:08:35+00:00","author":{"name":"Dip\u00f2sit Digital UB","url":"http:\/\/diposit.ub.edu","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877882630926192640\/LLhuKWP9_normal.jpg","id_on_source":"DD_UB","tweeter_id":"155870421","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":352},"tweet_id":"874418181988786176"}]}}