{"altmetric_id":20298363,"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa92b3cf058f61000ddf4","authors":["Le\u00f3n Rubio, Jos\u00e9 Mar\u00eda","Le\u00f3n P\u00e9rez, Jos\u00e9 Mar\u00eda","Herrera S\u00e1nchez, Isabel Mar\u00eda","Corte de la Corte, Cecilia Mar\u00eda de la"],"first_seen_on":"2017-05-19T12:15:23+00:00","handle":"10272\/13692","handles":["10272\/13692"],"issns":["0213-3334"],"journal":"Apuntes de psicolog\u00eda","last_mentioned_on":1495196110,"links":["http:\/\/hdl.handle.net\/10272\/13692"],"pdf_url":"http:\/\/rabida.uhu.es\/dspace\/bitstream\/10272\/13692\/2\/Entrenamiento%20en%20habilidades%20sociales.pdf","pubdate":"2013-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Colegio Oficial de Psicolog\u00eda de Andaluc\u00eda Occidental","title":"Entrenamiento en habilidades sociales y responsabilidad social corporativa : estudio de un caso","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.5,"6m":0.5,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8229276,"mean":6.9710832737933,"rank":6249246,"this_scored_higher_than_pct":13,"this_scored_higher_than":1107836,"rank_type":"exact","sample_size":8229276,"percentile":13},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":233773,"mean":12.348596059408,"rank":165330,"this_scored_higher_than_pct":18,"this_scored_higher_than":43580,"rank_type":"exact","sample_size":233773,"percentile":18},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":5,"mean":0.4625,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":3,"rank_type":"exact","sample_size":5,"percentile":60},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"counts":{"total":{"posts_count":1},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["AriasMontanoUHU"],"posts_count":1}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/AriasMontanoUHU\/statuses\/865541336635645952","license":"gnip","citation_ids":[20298363],"posted_on":"2017-05-19T12:15:10+00:00","author":{"name":"Arias Montano UHU","url":"http:\/\/rabida.uhu.es\/dspace\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3147392940\/6ab166410c77088de329da90827e3c2b_normal.jpeg","description":"Arias Montano es el repositorio institucional de la Universidad de Huelva. Difunde en acceso abierto su producci\u00f3n cient\u00edfica, docente e institucional.","id_on_source":"AriasMontanoUHU","tweeter_id":"1110953558","geo":{"lt":37.27145,"ln":-6.94946,"country":"ES"},"followers":389},"tweet_id":"865541336635645952"}]}}