{"altmetric_id":4622977,"selected_quotes":["Here's my short paper on Non Confidence Votes It may B useful in a few weeks! #elxn2015","Un vote de confiance %? ca mange quoi en hiver?"],"citation":{"altmetric_jid":"ssrn","authors":["Cyr, Hugo "],"first_seen_on":"2015-10-14T16:02:33+00:00","issns":[],"journal":"Social Science Research Network (SSRN)","last_mentioned_on":1447771311,"links":["http:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/papers.cfm?abstract_id=2674112#.Vh58Kk1aYqk.twitter","http:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/papers.cfm?abstract_id=2674112"],"pdf_url":"http:\/\/papers.ssrn.com\/sol3\/Delivery.cfm?abstractid=2674112","pubdate":"2015-10-14T00:00:00+00:00","ssrn":"2674112","title":"Du Vote De Non-Confiance [Non Confidence Votes]","type":"article"},"altmetric_score":{"score":4.2,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.2},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7023919,"mean":6.2628993145965,"rank":1382247,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":5632807,"rank_type":"exact","sample_size":7023919,"percentile":80},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":237180,"mean":9.2919807487172,"rank":56953,"this_scored_higher_than_pct":75,"this_scored_higher_than":179749,"rank_type":"exact","sample_size":237180,"percentile":75},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":71546,"mean":6.6671834509749,"rank":25675,"this_scored_higher_than_pct":63,"this_scored_higher_than":45732,"rank_type":"exact","sample_size":71546,"percentile":63},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2843,"mean":6.8142821956369,"rank":1019,"this_scored_higher_than_pct":63,"this_scored_higher_than":1819,"rank_type":"exact","sample_size":2843,"percentile":63}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":5},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":5}}},"geo":{"twitter":{"CA":4}}},"counts":{"total":{"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":5,"unique_users":["hugo_cyr","ThomasHall17","fortpapalia","JF_Godbout","pvfoisy"],"posts_count":7}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/hugo_cyr\/statuses\/654380130886881280","license":"gnip","citation_ids":[4622977],"posted_on":"2015-10-14T19:35:55+00:00","author":{"name":"Hugo Cyr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567423096085151745\/QaTM9Op6_normal.jpeg","description":"Doyen de la Facult\u00e9 de science politique et de droit, universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al (UQAM). Expertise: droit constitutionnel et th\u00e9orie du droit.","id_on_source":"hugo_cyr","tweeter_id":"425252248","geo":{"lt":46.81228,"ln":-71.21454,"country":"CA"},"followers":1347},"tweet_id":"654380130886881280"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/ThomasHall17\/statuses\/654380384604585984","license":"gnip","rt":["hugo_cyr"],"citation_ids":[4622977],"posted_on":"2015-10-14T19:36:56+00:00","author":{"name":"B. Thomas Hall","url":"https:\/\/twitter.com\/ThomasHall17","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/812743053698105344\/3JgBc7iR_normal.jpg","description":"Retired House of Commons procedural clerk, interested in Constitution and language (les deux langues officielles).","id_on_source":"ThomasHall17","tweeter_id":"703722876","geo":{"lt":45.41117,"ln":-75.69812,"country":"CA"},"followers":1236},"tweet_id":"654380384604585984"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/fortpapalia\/statuses\/654383325075914752","license":"gnip","rt":["hugo_cyr"],"citation_ids":[4622977],"posted_on":"2015-10-14T19:48:37+00:00","author":{"name":"Fort","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/fort-papalia-b82a7069\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743291799913930753\/rFj4ejQn_normal.png","description":"@KincardinePride #Compassion #Equality #Justice #Vegetarian #Runner Anti-Trump & RWNJ's! Always training!\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc4d","id_on_source":"fortpapalia","tweeter_id":"382855291","geo":{"lt":43.25011,"ln":-79.84963,"country":"CA"},"followers":1739},"tweet_id":"654383325075914752"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/JF_Godbout\/statuses\/654383819844403200","license":"gnip","rt":["hugo_cyr"],"citation_ids":[4622977],"posted_on":"2015-10-14T19:50:35+00:00","author":{"name":"J.F. Godbout","url":"http:\/\/pol.umontreal.ca\/repertoire-departement\/vue\/godbout-jean-francois\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520917312145072129\/pvNQVoP9_normal.jpeg","description":"Professeur agr\u00e9g\u00e9 \/ Science Politique \/ Universit\u00e9 de Montr\u00e9al \/ Directeur de l'Observatoire des f\u00e9d\u00e9rations @Obsfederations @CERIUdeM","id_on_source":"JF_Godbout","tweeter_id":"51304165","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":770},"tweet_id":"654383819844403200"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pvfoisy\/statuses\/654385787102957568","license":"gnip","citation_ids":[4622977],"posted_on":"2015-10-14T19:58:24+00:00","author":{"name":"PhilippeVincentFoisy","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842840470782795776\/hdKV8Zrx_normal.jpg","description":"Correspondant parlementaire, animateur | D'une colline \u00e0 l'autre | VP Tribune de la Presse | philippe-vincent.foisy@radio-canada.ca  #polcan #polqc","id_on_source":"pvfoisy","tweeter_id":"23811334","geo":{"lt":46.81228,"ln":-71.21454,"country":"CA"},"followers":4443},"tweet_id":"654385787102957568"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hugo_cyr\/statuses\/654409544441966592","license":"gnip","rt":["pvfoisy"],"citation_ids":[4622977],"posted_on":"2015-10-14T21:32:48+00:00","author":{"name":"Hugo Cyr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567423096085151745\/QaTM9Op6_normal.jpeg","description":"Doyen de la Facult\u00e9 de science politique et de droit, universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al (UQAM). Expertise: droit constitutionnel et th\u00e9orie du droit.","id_on_source":"hugo_cyr","tweeter_id":"425252248","geo":{"lt":46.81228,"ln":-71.21454,"country":"CA"},"followers":1347},"tweet_id":"654409544441966592"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/hugo_cyr\/statuses\/666627315313614848","license":"gnip","citation_ids":[4622977],"posted_on":"2015-11-17T14:41:51+00:00","author":{"name":"Hugo Cyr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567423096085151745\/QaTM9Op6_normal.jpeg","description":"Doyen de la Facult\u00e9 de science politique et de droit, universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al (UQAM). Expertise: droit constitutionnel et th\u00e9orie du droit.","id_on_source":"hugo_cyr","tweeter_id":"425252248","geo":{"lt":46.81228,"ln":-71.21454,"country":"CA"},"followers":1347},"tweet_id":"666627315313614848"}]}}