{"altmetric_id":24519726,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["123456191050545"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56c1ef4d2a83ee09648b48a8","authors":["Renata Ribas Zanella","Leonardo Fadel Cury"],"doi":"10.11606\/issn.2316-9095.v17-403","first_seen_on":"2017-08-30T10:54:45+00:00","issns":["2316-9095","1519-874X"],"journal":"Geologia USP : S\u00e9rie Cient\u00edfica","last_mentioned_on":1503620407,"links":["https:\/\/www.revistas.usp.br\/guspsc\/article\/view\/134857"],"pdf_url":"https:\/\/www.revistas.usp.br\/guspsc\/article\/download\/134857\/130593","pubdate":"2017-08-01T00:00:00+00:00","title":"Aspectos tect\u00f4nicos do emplacement da borda leste do Complexo Gran\u00edtico Tr\u00eas C\u00f3rregos, Cerro Azul (PR)","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0.25,"3m":0.25,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8425604,"mean":7.0878923279354,"rank":7280618,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8425604,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":159273,"mean":12.547267027475,"rank":129992,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":159273,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":3,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1539902122739271&id=123456191050545","license":"public","citation_ids":[24519726],"posted_on":"2017-08-25T00:20:07+00:00","summary":"Labap tamb\u00e9m \u00e9 Granito! ahhahaha \ud83d\ude01\n\nParab\u00e9ns aos autores Renata Ribas Zanella e Leonardo Fadel Cury pela publica\u00e7\u00e3o do artigo: \"Aspectos tect\u00f4nicos do emplacement da borda leste do Complexo Gran\u00edtico Tr\u00eas C\u00f3rregos, Cerro Azul (PR)\"\n\nSegue o Link:\n\nhttps:\/\/","author":{"name":"LABAP","url":"https:\/\/www.facebook.com\/123456191050545","facebook_wall_name":"LABAP","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/123456191050545\/picture","id_on_source":"123456191050545"}}]}}