{"altmetric_id":4098529,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["BibliotecaCN","RiuNetUPV"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Addressing bandwidth contention in SMT multicores through scheduling"],"citation":{"authors":["Ramirez, Alex","Falcon, Ayose J.","Santana, Oliverio J.","Valero, Mateo","Ram\u00edrez Bellido, Alejandro","Falc\u00f3n Samper, Ayose Jesus","Santana Jaria, Oliverio J.","Valero Cort\u00e9s, Mateo","Feliu-P\u00e9rez, Josu\u00e9","Sahuquillo Borr\u00e1s, Julio","Petit Mart\u00ed, Salvador Vicente","Duato Mar\u00edn, Jos\u00e9 Francisco","Josu\u00e9 Feliu-P\u00e9rez","Julio Sahuquillo Borr\u00e1s","Salvador Vicente Petit Mart\u00ed","Jos\u00e9 Francisco Duato Mar\u00edn"],"doi":"10.1145\/2591635.2594508","first_seen_on":"2015-06-05T12:30:03+00:00","handle":"2117\/28191","handles":["2117\/28191"],"issns":[],"last_mentioned_on":1487583056,"links":["http:\/\/upcommons.upc.edu\/e-prints\/handle\/2117\/28191","https:\/\/riunet.upv.es\/handle\/10251\/78055"],"pdf_url":"http:\/\/upcommons.upc.edu\/e-prints\/bitstream\/2117\/28191\/1\/p45-ramirez.pdf","pubdate":"2015-06-05T00:00:00+00:00","publisher":"Association for Computing Machinery (ACM)","title":"Author retrospective for software trace cache","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/author-retrospective-software-trace-cache"},"altmetric_score":{"score":0.5,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.5},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Bachelor":1},"by_discipline":{"Computer Science":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":1,"VE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"https:\/\/twitter.com\/BibliotecaCN\/status\/606799967454429184","license":"datasift","citation_ids":[4098529],"posted_on":"2015-06-05T12:29:20+00:00","author":{"name":"Biblioteca Ferrat\u00e9","url":"http:\/\/bibliotecnica.upc.edu\/bibrgf\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509005166482161664\/uPV96dZH_normal.jpeg","description":"BRGF.                                          Biblioteca del Campus Nord de la UPC    * CAT - ESP - ENG *","id_on_source":"BibliotecaCN","tweeter_id":"1101800815","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":722},"tweet_id":"606799967454429184"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RiuNetUPV\/statuses\/833609874537840640","license":"gnip","citation_ids":[4098529],"posted_on":"2017-02-20T09:30:56+00:00","author":{"name":"RiuNet","url":"http:\/\/riunet.upv.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871642343446917120\/vMkCRDVw_normal.jpg","description":"Repositorio institucional de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, fomentando la ciencia abierta en la UPV","id_on_source":"RiuNetUPV","tweeter_id":"1169869362","geo":{"lt":10.16202,"ln":-68.00765,"country":"VE"},"followers":417},"tweet_id":"833609874537840640"}]}}