{"altmetric_id":1501580,"counts":{"readers":{"mendeley":42,"citeulike":0,"connotea":0},"blogs":{"unique_users_count":1,"unique_users":[55377],"posts_count":1},"news":{"unique_users_count":2,"unique_users":["phys_org","sinc_servicio_de_informacion_y_noticias_cientificas"],"posts_count":2},"total":{"posts_count":6},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["lopez_pascual","EcoEvoJournals"],"posts_count":3}},"selected_quotes":["Un caso similar con \u00e1guila perdicera La poblaci\u00f3n puede aumentar o disminuir en los pr\u00f3ximos 20 a\u00f1os en Espa\u00f1a.","From local monitoring to a broad-scale viability assessment: a case study for the Bonelli's Eagle in w... (EcolMono)"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4eb3cf058f610002762","authors":["Antonio Hern\u00e1ndez-Mat\u00edas","Joan Real","Marcos Mole\u00f3n","Luis Palma","Jose Antonio S\u00e1nchez-Zapata","Roger Pradel","Martina Carrete","Jose Mar\u00eda Gil-S\u00e1nchez","Pedro Beja","Javier Balbont\u00edn","Nicolas Vincent-Martin","Alain Ravayrol","Jose Ram\u00f3n Ben\u00edtez","Bernardo Arroyo","Carmelo Fern\u00e1ndez","Ernesto Ferreiro","Javier Garc\u00eda"],"doi":"10.1890\/12-1248.1","endpage":"261","first_seen_on":"2013-05-23T11:12:11+00:00","issns":["0012-9615"],"issue":"2","journal":"Ecological Monographs","last_mentioned_on":1404219192,"links":["http:\/\/www.esajournals.org\/doi\/abs\/10.1890\/12-1248.1","http:\/\/dx.doi.org\/10.1890\/12-1248.1","http:\/\/www.esajournals.org\/doi\/abs\/10.1890\/12-1248.1?af=R&"],"pubdate":"2013-05-01T00:00:00+00:00","publisher_subjects":[{"name":"Physical Geography And Environmental Geoscience","scheme":"era"},{"name":"Ecological Applications","scheme":"era"},{"name":"Ecology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Agricultural and Biological Sciences"],"startpage":"239","title":"From local monitoring to a broad-scale viability assessment: a case study for the Bonelli's Eagle in western Europe","type":"article","volume":"83","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/local-monitoring-broadscale-viability-assessment-case-study-bonellis-eagle-western-europe"},"altmetric_score":{"score":22.5,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":22.5},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4505030,"mean":5.0987896285659,"rank":152943,"this_scored_higher_than_pct":96,"this_scored_higher_than":4351879,"rank_type":"exact","sample_size":4505030,"percentile":96},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":89687,"mean":7.0838258814085,"rank":4923,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":84758,"rank_type":"exact","sample_size":89687,"percentile":94},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":250,"mean":5.9795421686747,"rank":11,"this_scored_higher_than_pct":95,"this_scored_higher_than":239,"rank_type":"exact","sample_size":250,"percentile":95},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":12,"mean":4.8812727272727,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":91,"this_scored_higher_than":11,"rank_type":"exact","sample_size":12,"percentile":91}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Scientists":1,"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Unspecified":1,"Professor > Associate Professor":3,"Researcher":15,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Ph. D. Student":9,"Other":3,"Student  > Master":4,"Student  > Bachelor":2,"Lecturer > Senior Lecturer":1,"Professor":2},"by_discipline":{"Agricultural and Biological Sciences":29,"Unspecified":2,"Environmental Science":11}}},"geo":{"mendeley":{"CA":1,"NO":1,"FI":1,"PT":1,"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/lopez_pascual\/status\/337522120148021249","license":"public","citation_ids":[1501580],"posted_on":"2013-05-23T10:55:18+00:00","author":{"name":"Pascual L\u00f3pez-L\u00f3pez","url":"http:\/\/paslopez.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883617946454675456\/udwOsPcH_normal.jpg","description":"Cient\u00edfico postdoc, bi\u00f3logo de bota y padre a tiempo completo. Investigo sobre ecolog\u00eda y conservaci\u00f3n de especies amenazadas en el @ICBiBE_UV de la @UV_EG","id_on_source":"lopez_pascual","tweeter_id":"337649294","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":893},"tweet_id":"337522120148021249"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/EcoEvoJournals\/status\/337562851067711488","license":"public","citation_ids":[1501580],"posted_on":"2013-05-23T13:37:09+00:00","author":{"name":"EcoEvo Journals","url":"http:\/\/web.ics.purdue.edu\/~gmcnickl\/twitterbots.html","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3595550009\/67e39f765d7c8b1cf0ef79a36f36f1b4_normal.jpeg","description":"Automatically tweets RSS feeds from journals in #Ecology and #Evolution.\r\nSome auto filtering of general journals is used.\r\nMaintained by @EcoEvoGames","id_on_source":"EcoEvoJournals","tweeter_id":"1379927203","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3062},"tweet_id":"337562851067711488"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/lopez_pascual\/status\/483956485668757504","license":"datasift","citation_ids":[1501580],"posted_on":"2014-07-01T12:53:12+00:00","author":{"name":"Pascual L\u00f3pez-L\u00f3pez","url":"http:\/\/paslopez.wordpress.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883617946454675456\/udwOsPcH_normal.jpg","description":"Cient\u00edfico postdoc, bi\u00f3logo de bota y padre a tiempo completo. Investigo sobre ecolog\u00eda y conservaci\u00f3n de especies amenazadas en el @ICBiBE_UV de la @UV_EG","id_on_source":"lopez_pascual","tweeter_id":"337649294","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":893},"tweet_id":"483956485668757504"}],"news":[{"title":"Bonelli's Eagle: A thirty-year study of European populations","url":"http:\/\/phys.org\/news\/2013-10-bonelli-eagle-thirty-year-european-populations.html","license":"public","citation_ids":[1501580],"posted_on":"2013-10-03T11:59:23+00:00","summary":"A new scientific research analyses key vital rates in Western Europe Bonelli's Eagle populations between 1980 and 2009. It alerts that North Spain populations are the ones at greatest risk. The research, published on the journal Ecological Monographs, a pu","author":{"name":"Phys.org","url":"http:\/\/phys.org\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/185\/normal\/image.jpeg?1369927351"}},{"title":"Las poblaciones de \u00e1guila perdicera del norte de la pen\u00ednsula ib\u00e9rica son las m\u00e1s amenazadas","url":"http:\/\/www.agenciasinc.es\/Noticias\/Las-poblaciones-de-aguila-perdicera-del-norte-de-la-peninsula-iberica-son-las-mas-amenazadas","license":"public","citation_ids":[1501580],"posted_on":"2013-10-02T22:59:00+00:00","summary":"Un trabajo cient\u00edfico reciente analiza los principales indicadores demogr\u00e1ficos de las poblaciones de \u00e1guila perdicera en Europa occidental de 1980 a 2009, y alerta de que en el sector norte de la pen\u00ednsula ib\u00e9rica se encuentran los n\u00facleos poblacionales c","author":{"name":"SINC - Servicio de Informaci\u00f3n y Noticias Cient\u00edficas","url":"http:\/\/www.agenciasinc.es\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/353\/normal\/image.png?1378742746"}}],"blogs":[{"title":"Bonelli\u2019s Eagle: Needs Good Neighbours","url":"http:\/\/www.conservation-jobs.co.uk\/59371\/bonellis-eagle-needs-good-neighbours\/","citation_ids":[1501580],"posted_on":"2013-10-16T09:18:00+00:00","summary":"By Anna Taylor BSc Conservation Biology, Master of Research in Ecology and Environmental Biology, and freelance journalist. @FreelanceAnna, Anna\u2019s website The Bonelli\u2019s Eagle is a large bird of prey, just slightly smaller than a Golden Eagle. It has a larg","author":{"name":"Conservation Jobs UK","url":"http:\/\/www.conservation-jobs.co.uk","description":"UK based Environment, Ecology and Conservation Jobs"}}]}}