{"altmetric_id":1509983,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["111741208909088"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4ae1","authors":["Sobrero, M.T.","Ochoa, M. del C.","Chaila, S."],"doi":"10.1590\/s0100-83582004000100009","first_seen_on":"2013-05-26T01:47:26+00:00","issns":["0100-8358"],"journal":"Planta Daninha","last_mentioned_on":1367331850,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0100-83582004000100009"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0100-83582004000100009&lng=en&nrm=iso&tlng=es","pubdate":"2004-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Sociedade Brasileira da Ci\u00eancia das Plantas Daninhas","title":"Allelopathic potencial of Wedelia glauca: effects on horticultural species","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/potencial-alelopatico-wedelia-glauca-efecto-sobre-especies-hort%C3%ADcolas"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4655094,"mean":5.6505438971925,"rank":3894636,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4655094,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":90497,"mean":7.3591138834866,"rank":75051,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":90497,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":1},"by_discipline":{"Agricultural and Biological Sciences":2}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Planta Daninha - Allelopathic potencial of Wedelia glauca: effects on horticultural species","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=458841850865687&id=111741208909088","license":"public","citation_ids":[1509983],"posted_on":"2013-04-30T14:24:10+00:00","summary":"Wedelia glauca \"sunchillo\" \"seca tierra\" no s\u00f3lo t\u00f3xica sino con potencial alelop\u00e1tico sobre especies hort\u00edcolas\n\nhttp:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0100-83582004000100009","author":{"name":"Bot\u00e1nica, Flora y Malezas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/111741208909088","facebook_wall_name":"Bot\u00e1nica, Flora y Malezas","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/111741208909088\/picture","id_on_source":"111741208909088"}}]}}