{"altmetric_id":773968,"counts":{"readers":{"mendeley":2,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["AnestesiaF","GTRecerca"],"posts_count":5}},"selected_quotes":["[Evaluation of the efficiency of pharmacological antiemetic prophylaxis in different risk groups after general ana\u2026","[Evaluation of the efficiency of pharmacological antiemetic prophylaxis in different risk groups after general\u2026"],"citation":{"abstract":"To assess the efficiency of pharmacological antiemetic prophylaxis in patients subjected to surgery under general anaesthetic in different postoperative nausea and vomiting (NVPO) risk groups.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa9123cf058f61000ccae","doi":"10.1016\/j.redar.2012.04.009","first_seen_on":"2012-06-02T12:43:40+00:00","issns":["0034-9356"],"journal":"Revista espa\u00f1ola de anestesiolog\u00eda y reanimaci\u00f3n","last_mentioned_on":1434190343,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/22652333?dopt=Abstract"],"pmid":"22652333","pubdate":"2012-05-29T00:00:00+00:00","scopus_subjects":["Medicine","Health Sciences"],"subjects":["anesthesiology"],"title":"[Evaluation of the efficiency of pharmacological antiemetic prophylaxis in different risk groups after general anaesthesia in the surgical population of Catalonia.]","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/valoracin-la-eficiencia-la-profilaxis-antiemtica-farmacolgica-en-diferentes-grupos-riesgo-tras-anest"},"altmetric_score":{"score":0.75,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.75},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5223659,"mean":6.1582757117734,"rank":3458540,"this_scored_higher_than_pct":29,"this_scored_higher_than":1548013,"rank_type":"exact","sample_size":5223659,"percentile":29},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":79765,"mean":5.1480862544506,"rank":47780,"this_scored_higher_than_pct":35,"this_scored_higher_than":28323,"rank_type":"exact","sample_size":79765,"percentile":35},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":180,"mean":0.7832625698324,"rank":48,"this_scored_higher_than_pct":66,"this_scored_higher_than":119,"rank_type":"exact","sample_size":180,"percentile":66},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":22,"mean":0.4452380952381,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":18,"rank_type":"exact","sample_size":22,"percentile":81}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Researcher":1,"Student  > Postgraduate":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/208863790723375104","license":"datasift","citation_ids":[773968],"posted_on":"2012-06-02T10:13:02+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"208863790723375104"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/statuses\/208864651264524288","license":"datasift","citation_ids":[773968],"posted_on":"2012-06-02T10:16:28+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"208864651264524288"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/GTRecerca\/statuses\/222284179595997186","license":"public","citation_ids":[773968],"posted_on":"2012-07-09T11:00:52+00:00","author":{"name":"GermansTrias Recerca","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807237321724690434\/egDiQYNq_normal.jpg","description":"Institut d'Investigaci\u00f3 Sanit\u00e0ria Germans Trias i Pujol - Campus Can Ruti","id_on_source":"GTRecerca","tweeter_id":"313255122","geo":{"lt":41.45004,"ln":2.24741,"country":"ES"},"followers":4894},"tweet_id":"222284179595997186"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/status\/609663283151241216","license":"datasift","citation_ids":[773968],"posted_on":"2015-06-13T10:07:08+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"609663283151241216"},{"url":"https:\/\/twitter.com\/AnestesiaF\/status\/609664605774827520","license":"datasift","citation_ids":[773968],"posted_on":"2015-06-13T10:12:23+00:00","author":{"name":"Anestesia-Fabumed","url":"http:\/\/www.fabumed.net\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513933046764957696\/2ZhExTfY_normal.png","description":"Anestesia. Compartir, revisar y fomentar la realizaci\u00f3n de referencias de la Literatura M\u00e9dica Latinoamericana y a sus Autores.","id_on_source":"AnestesiaF","tweeter_id":"380571588","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1636},"tweet_id":"609664605774827520"}]}}