{"altmetric_id":1493765,"counts":{"readers":{"mendeley":10,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["510711935642978"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56a768dd2a83eeb12a8b4604","authors":["Guimar\u00e3es, Marco Antonio Chagas","Podkameni, Angela Baraf"],"doi":"10.1590\/s0104-12902008000100011","first_seen_on":"2013-05-20T18:06:13+00:00","issns":["0104-1290"],"journal":"Sa\u00fade e Sociedade","last_mentioned_on":1369071497,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0104-12902008000100011&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S0104-12902008000100011&lng=pt&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2008-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Sa\u00fade e Sociedade","title":"A rede de sustenta\u00e7\u00e3o coletiva, espa\u00e7o potencial e resgate identit\u00e1rio: projeto m\u00e3e-criadeira","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/rede-sustentao-coletiva-espao-potencial-e-resgate-identitrio-projeto-mecriadeira"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":4654880,"mean":5.6505331055902,"rank":3894575,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4654880,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":90792,"mean":7.3291600929608,"rank":75263,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":90792,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Doctoral Student":2,"Student  > Master":1,"Other":1,"Student  > Bachelor":4,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2,"Social Sciences":5,"Psychology":2,"Business, Management and Accounting":1}}}},"posts":{"facebook":[{"title":"Sa\u00fade e Sociedade - A rede de sustenta\u00e7\u00e3o coletiva, espa\u00e7o potencial e resgate identit\u00e1rio: projeto.","url":"https:\/\/www.facebook.com\/510711935642978\/posts\/514629951917843","license":"public","citation_ids":[1493765],"posted_on":"2013-05-20T17:38:17+00:00","summary":"Este estudo tem como objetivo contribuir para a compreens\u00e3o das conseq\u00fc\u00eancias do racismo, da discrimina\u00e7\u00e3o e da intoler\u00e2ncia racial existentes na sociocultura brasileira, que afetam a sa\u00fade mental da popula\u00e7\u00e3o negra. Tendo como metodologia o m\u00e9todo de pesq","author":{"name":"Sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o negra em interface com as religi\u00f5es afro-brasileiras","url":"https:\/\/www.facebook.com\/510711935642978","facebook_wall_name":false,"image":"https:\/\/graph.facebook.com\/510711935642978\/picture","id_on_source":"510711935642978"}}]}}