{"altmetric_id":9675683,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["portal_com","scomunicacion"],"posts_count":2}},"citation":{"authors":["Josep Pr\u00f3sper Ribes"],"doi":"10.5944\/signa.vol24.2015.14698","first_seen_on":"2016-07-14T10:25:49+00:00","issns":["2254-9307"],"journal":"Signa: Revista de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Semi\u00f3tica","last_mentioned_on":1468561290,"links":["http:\/\/revistas.uned.es\/index.php\/signa\/article\/view\/14698"],"pdf_url":"http:\/\/revistas.uned.es\/index.php\/signa\/article\/download\/14698\/13113","pubdate":"2015-01-01T00:00:00+00:00","startpage":"463","title":"La presencia del narratario en el relato audiovisual = The presence of the narratee in the audiovisual story","type":"article","volume":"24"},"altmetric_score":{"score":1.35,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.35},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}}},"geo":{"twitter":{"ES":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/portal_com\/statuses\/753535813112082435","license":"gnip","citation_ids":[9675683],"posted_on":"2016-07-14T10:25:12+00:00","author":{"name":"PortalComunicacion","url":"http:\/\/www.portalcomunicacion.com","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477847104862171136\/4uUYoDH1_normal.png","description":"El Portal de la Comunicaci\u00f3n InCom-UAB: una herramienta en l\u00ednea de gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n al servicio de la investigaci\u00f3n y el estudio de la comunicaci\u00f3n.","id_on_source":"portal_com","tweeter_id":"124158282","geo":{"lt":41.38879,"ln":2.15899,"country":"ES"},"followers":7138},"tweet_id":"753535813112082435"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/scomunicacion\/statuses\/753826804318609408","license":"gnip","rt":["portal_com"],"citation_ids":[9675683],"posted_on":"2016-07-15T05:41:30+00:00","author":{"name":"Sminaridcomunicacion","url":"http:\/\/seminariodcomunicacion.blogspot.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/494705424755470337\/u6IunKMS_normal.jpeg","description":"Reflexionar en torno a los v\u00ednculos que existen entre las diferentes fuentes cient\u00edficas del pensamiento comunicacional.","id_on_source":"scomunicacion","tweeter_id":"144213474","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":486},"tweet_id":"753826804318609408"}]}}