{"altmetric_id":9676273,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"news":{"unique_users_count":1,"unique_users":["publico"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa4d73cf058f6100011c7","authors":["Ricardo C. Neves","Martin V. S\u00f8rensen","Maria Herranz"],"doi":"10.1080\/17451000.2016.1154973","endpage":"470","first_seen_on":"2016-07-14T11:03:29+00:00","issns":["1745-1000","1745-1019"],"issue":"5","journal":"Marine Biology Research","last_mentioned_on":1468488405,"links":["http:\/\/tandfonline.com\/doi\/full\/10.1080\/17451000.2016.1154973","https:\/\/doi.org\/10.1080\/17451000.2016.1154973"],"pubdate":"2016-05-27T00:00:00+00:00","publisher":"Taylor & Francis","publisher_subjects":[{"name":"Ecology","scheme":"era"}],"scopus_subjects":["Life Sciences","Agricultural and Biological Sciences","Earth and Planetary Sciences","Physical Sciences"],"startpage":"455","title":"\n              First account on kinorhynchs from Portugal, with the description of two new species:\n              Echinoderes lusitanicus\n              sp. nov. and\n              E. reicherti\n              sp. nov.\n            ","type":"article","volume":"12","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/first-account-kinorhynchs-portugal-description-two-new-species-echinoderes-lusitanicus-sp-nov-e-reic"},"altmetric_score":{"score":8,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":8},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8071125,"mean":6.8533209909723,"rank":1039707,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":7008647,"rank_type":"exact","sample_size":8071125,"percentile":86},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":258852,"mean":11.690720630787,"rank":47177,"this_scored_higher_than_pct":81,"this_scored_higher_than":211224,"rank_type":"exact","sample_size":258852,"percentile":81},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":197,"mean":2.5701428571429,"rank":11,"this_scored_higher_than_pct":94,"this_scored_higher_than":186,"rank_type":"exact","sample_size":197,"percentile":94},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":7,"mean":1.8416666666667,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":85,"this_scored_higher_than":6,"rank_type":"exact","sample_size":7,"percentile":85}}},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":2},"by_discipline":{"Unspecified":1,"Environmental Science":1}}}},"posts":{"news":[{"title":"H\u00e1 novos drag\u00f5es do lodo no Algarve e isso \u00e9 um bom sinal","url":"http:\/\/ct.moreover.com\/?a=27257112133&p=1pl&v=1&x=CTZ6iOBwmHrhx5dV9BofYA","license":"public","citation_ids":[9676273],"posted_on":"2016-07-14T09:26:45+00:00","summary":"N\u00e3o cospem fogo nem metem medo. Pelo contr\u00e1rio, s\u00e3o in\u00f3cuos para n\u00f3s e nem os conseguimos ver sem ser ao microsc\u00f3pio.","author":{"name":"Publico","url":"http:\/\/www.publico.pt\/","image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/weyland.altmetric.com\/news_sources\/logos\/000\/000\/429\/normal\/Screen_Shot_2016-02-02_at_11.47.01.png?1454413635"}}]}}