{"altmetric_id":9676367,"counts":{"readers":{"mendeley":0,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["526315304047881"],"posts_count":1}},"citation":{"altmetric_jid":"56b367f52a83eea9718b4644","authors":["Jaume Peris Blanes"],"doi":"10.7203\/kam.6.7675","first_seen_on":"2016-07-14T11:09:19+00:00","issns":["2340-1869"],"issue":"6","journal":"Kamchatka: Revista de An\u00e1lisis Cultural","last_mentioned_on":1467977400,"links":["https:\/\/ojs.uv.es\/index.php\/kamchatka\/article\/view\/7675\/7718"],"pdf_url":"https:\/\/ojs.uv.es\/index.php\/kamchatka\/article\/view\/7675\/7718","pubdate":"2016-03-25T00:00:00+00:00","title":"Usos del testimonio y pol\u00edticas de la memoria. El caso chileno","type":"article"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8029085,"mean":6.8046097213542,"rank":6949481,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":8029085,"percentile":1},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":258812,"mean":11.647707639938,"rank":218257,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":258812,"percentile":1},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":86,"mean":0.50823529411765,"rank":21,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":86,"percentile":1},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":6,"mean":0.3,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":6,"percentile":1}}},"demographics":[],"posts":{"facebook":[{"title":"Usos del testimonio y pol\u00edticas de la memoria. El caso chileno |","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1254596377886433&id=526315304047881","license":"public","citation_ids":[9676367],"posted_on":"2016-07-08T11:30:00+00:00","summary":"Jaume Peris Blanes (Universitat de Val\u00e8ncia) analiza detenidamente los usos sociales de los testimonios de la represi\u00f3n en Chile, en relaci\u00f3n con diferentes ciclos y paradigmas de lucha social. Desde la denuncia temprana de los testimonios del exilio, que","author":{"name":"Kamchatka. Revista de an\u00e1lisis cultural","url":"https:\/\/www.facebook.com\/526315304047881","facebook_wall_name":"Kamchatka. Revista de an\u00e1lisis cultural","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/526315304047881\/picture","id_on_source":"526315304047881"}}]}}