{"altmetric_id":26517453,"counts":{"readers":{"mendeley":52,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":7},"twitter":{"unique_users_count":6,"unique_users":["Chamberlin09","Tremasm","genicornide","cmolinero4","todoxpatria2016","mparraarcos"],"posts_count":6},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["324544647593094"],"posts_count":1}},"selected_quotes":["Hijos maltratadores: incremento en prevalencia e incidencia en Espa\u00f1a"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e02a83eeb12a8b48e1","authors":["Aroca-Montol\u00edo, Concepci\u00f3n","Lorenzo-Moledo, Mar","Mir\u00f3-P\u00e9rez, Camilo"],"doi":"10.6018\/analesps.30.1.149521","first_seen_on":"2017-09-24T17:04:48+00:00","issns":["1695-2294","0212-9728"],"journal":"Anales de Psicolog\u00eda","last_mentioned_on":1506419497,"links":["http:\/\/scielo.isciii.es\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0212-97282014000100017#.WcflKL4dweQ.twitter"],"pdf_url":"http:\/\/scielo.isciii.es\/pdf\/ap\/v30n1\/psicologia_evolutiva1.pdf","publisher":"Servicio de Publicaciones de la Universidad de Murcia","title":"La violencia filio-parental: un an\u00e1lisis de sus claves.","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-violencia-filioparental-un-an%C3%A1lisis-sus-claves"},"altmetric_score":{"score":5.15,"score_history":{"1y":5.15,"6m":5.15,"3m":5.15,"1m":5.15,"1w":0.85,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":5.15},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8462170,"mean":7.1084920520889,"rank":1622421,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":6837720,"rank_type":"exact","sample_size":8462170,"percentile":80},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":118510,"mean":11.617272375938,"rank":27047,"this_scored_higher_than_pct":77,"this_scored_higher_than":91390,"rank_type":"exact","sample_size":118510,"percentile":77},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":76,"mean":2.0033333333333,"rank":5,"this_scored_higher_than_pct":93,"this_scored_higher_than":71,"rank_type":"exact","sample_size":76,"percentile":93},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":6},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":6}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":4,"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":6,"Researcher":3,"Student  > Ph. D. Student":4,"Student  > Postgraduate":6,"Student  > Master":9,"Other":3,"Student  > Bachelor":13,"Professor":3},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":2,"Social Sciences":13,"Psychology":29,"Computer Science":1,"Nursing and Health Professions":2,"Linguistics":2,"Arts and Humanities":3}}},"geo":{"twitter":{"ES":3},"mendeley":{"MX":1,"ES":4}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/Chamberlin09\/statuses\/911999824588832768","license":"gnip","citation_ids":[26517453],"posted_on":"2017-09-24T17:04:36+00:00","author":{"name":"Proyecto Chamberlin","url":"http:\/\/www.proyectochamberlin.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/663401933231759361\/1Img3W6r_normal.jpg","description":"El Proyecto Chamberlin es una iniciativa de sensibilizaci\u00f3n social en favor de las personas afectadas por trastornos mentales.","id_on_source":"Chamberlin09","tweeter_id":"250583441","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":5880},"tweet_id":"911999824588832768"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Tremasm\/statuses\/912013901683937286","license":"gnip","rt":["Chamberlin09"],"citation_ids":[26517453],"posted_on":"2017-09-24T18:00:33+00:00","author":{"name":"Trema Salud Mental","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907055315048386560\/GuYAo4Zo_normal.jpg","description":"Espacio dedicado a la divulgaci\u00f3n de actividades docentes, periciales,  supervisiones y asistenciales de la instituci\u00f3n","id_on_source":"Tremasm","tweeter_id":"3125481622","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":83},"tweet_id":"912013901683937286"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/genicornide\/statuses\/912231680617959424","license":"gnip","rt":["Chamberlin09"],"citation_ids":[26517453],"posted_on":"2017-09-25T08:25:55+00:00","author":{"name":"Eugenia Cornide","url":"http:\/\/www.proyectochamberlin.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851136376183681025\/6vE2O2F9_normal.jpg","description":"Yo tambi\u00e9n estoy #contraelestigma asociado a la #Enfermedad #Mental. Trabajando para @Chamberlin09 y @Proyecto_REdES. Cuenta personal. Acab\u00e1ramos!","id_on_source":"genicornide","tweeter_id":"393261940","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1481},"tweet_id":"912231680617959424"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/cmolinero4\/statuses\/912231806132477953","license":"gnip","rt":["Chamberlin09"],"citation_ids":[26517453],"posted_on":"2017-09-25T08:26:25+00:00","author":{"name":"carlos molinero","url":"http:\/\/crlnuevavida.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3722617898\/a4057e26dc047031b5726137f7091726_normal.jpeg","description":"- Cuenta Personal- \r\nVamos a ver... Me interesan mucho @Chamberlin09 y @Proyecto_REdES porque est\u00e1n #contraelestigma","id_on_source":"cmolinero4","tweeter_id":"222056904","geo":{"lt":40.42526,"ln":-3.69063,"country":"ES"},"followers":534},"tweet_id":"912231806132477953"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/todoxpatria2016\/statuses\/912296438511620097","license":"gnip","rt":["Chamberlin09"],"citation_ids":[26517453],"posted_on":"2017-09-25T12:43:15+00:00","author":{"name":"\u00bfTodo por la patria?","url":"http:\/\/www.todoporlapatrialibro.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791687020477317120\/ZDoDoxSI_normal.jpg","description":"\u00bfTodo por la Patria? Cultura, Clima Laboral y Conducta Suicida en la Guardia Civil","id_on_source":"todoxpatria2016","tweeter_id":"791686041510051840","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1629},"tweet_id":"912296438511620097"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/mparraarcos\/statuses\/912615632482467840","license":"gnip","rt":["Chamberlin09"],"citation_ids":[26517453],"posted_on":"2017-09-26T09:51:37+00:00","author":{"name":"maria jose","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646422511236874240\/slt93_wt_normal.jpg","description":"tecnico auxiliar de enfermeria","id_on_source":"mparraarcos","tweeter_id":"3731071096","geo":{"lt":36.52819,"ln":-6.19011,"country":"ES"},"followers":41},"tweet_id":"912615632482467840"}],"facebook":[{"title":"La violencia filio-parental: un an\u00e1lisis de sus claves","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=1475216215859259&id=324544647593094","license":"public","citation_ids":[26517453],"posted_on":"2017-09-24T17:06:11+00:00","summary":"Hijos maltratadores: incremento en prevalencia e incidencia en Espa\u00f1a.","author":{"name":"Yo tambien estoy contra el estigma.","url":"https:\/\/www.facebook.com\/324544647593094","facebook_wall_name":"Yo tambien estoy contra el estigma.","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/324544647593094\/picture","id_on_source":"324544647593094"}}]}}