{"altmetric_id":744552,"counts":{"readers":{"mendeley":10,"citeulike":0,"connotea":0},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["187101497817"],"posts_count":1},"total":{"posts_count":5},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["pasqualelm","RKerjouan","Transactumedia","grandnoumea"],"posts_count":4}},"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6063cf058f610006775","authors":["Bourdages, Jade"],"doi":"10.4000\/vertigo.11713","first_seen_on":"2012-05-15T15:30:49+00:00","issns":["1492-8442"],"journal":"VertigO","last_mentioned_on":1375888545,"links":["http:\/\/vertigo.revues.org\/11713"],"pdf_url":"http:\/\/vertigo.revues.org\/pdf\/11713","pubdate":"2012-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Les \u00e9ditions en environnements VertigO","publisher_subjects":[{"name":"Environmental Sciences","scheme":"era"},{"name":"Studies In Human Society","scheme":"era"}],"title":"Penser la mobilit\u00e9 durable au-del\u00e0 de la planification traditionnelle du transport","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/penser-la-mobilit%C3%A9-durable-audel%C3%A0-la-planification-traditionnelle-du-transport"},"altmetric_score":{"score":4.1,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":4.1},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7187484,"mean":6.3188682689025,"rank":1438612,"this_scored_higher_than_pct":79,"this_scored_higher_than":5740243,"rank_type":"exact","sample_size":7187484,"percentile":79},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":92891,"mean":5.0269152976639,"rank":17674,"this_scored_higher_than_pct":80,"this_scored_higher_than":75094,"rank_type":"exact","sample_size":92891,"percentile":80},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":407,"mean":4.0070591133005,"rank":180,"this_scored_higher_than_pct":55,"this_scored_higher_than":227,"rank_type":"exact","sample_size":407,"percentile":55},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":4,"mean":5.296,"rank":4,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":4,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}},"mendeley":{"by_status":{"Librarian":1,"Student  > Doctoral Student":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":5,"Student  > Bachelor":2},"by_discipline":{"Design":1,"Engineering":3,"Earth and Planetary Sciences":1,"Computer Science":1,"Business, Management and Accounting":1,"Environmental Science":1,"Arts and Humanities":2}}},"geo":{"twitter":{"CA":1,"NC":2,"FR":1},"mendeley":{"BE":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/pasqualelm\/statuses\/244949412319744002","license":"public","citation_ids":[744552],"posted_on":"2012-09-10T00:04:25+00:00","author":{"name":"Pasquale Lo Mascolo","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761882871229448192\/yRyODS7E_normal.jpg","description":"Transport en commun, v\u00e9lo, urbanisme, politique municipale, tout sur Montr\u00e9al. \/\/ Transit, cycling, urban planning, municipal politics and everything Montr\u00e9al.","id_on_source":"pasqualelm","tweeter_id":"50821940","geo":{"lt":45.50884,"ln":-73.58781,"country":"CA"},"followers":3020},"tweet_id":"244949412319744002"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RKerjouan\/statuses\/365129139298115586","license":"datasift","rt":["grandnoumea"],"citation_ids":[744552],"posted_on":"2013-08-07T15:15:45+00:00","author":{"name":"Roger Kerjouan","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/480300414168866816\/_UfMOdj8_normal.jpeg","description":"Salus populi suprema lex est.  \n#MakeOurPlanetGreatAgain","id_on_source":"RKerjouan","tweeter_id":"1154766144","geo":{"lt":-22.27631,"ln":166.4572,"country":"NC"},"followers":439},"tweet_id":"365129139298115586"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/Transactumedia\/status\/202412564024528897","citation_ids":[744552],"posted_on":"2012-05-15T14:58:10+00:00","author":{"name":"Laurie M.","url":"http:\/\/transactumedia.tumblr.com\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420846631106256896\/NaWErTWO_normal.jpeg","description":"Actu transports \/ mobilit\u00e9 \/ NTIC (veille perso). Je travaille pour l'info voyageurs multimodale, la billettique et le digital.","id_on_source":"Transactumedia","tweeter_id":"260781831","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1482},"tweet_id":"202412564024528897"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/grandnoumea\/statuses\/365088491605999620","license":"datasift","citation_ids":[744552],"posted_on":"2013-08-07T12:34:14+00:00","author":{"name":"Fran\u00e7ois SERVE","url":"http:\/\/t.co\/yyoDOEeLZR","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1122721002\/Grand_Noum_a_encore_normal.jpg","description":"Veille urbaine en lien avec le Grand Noum\u00e9a.","id_on_source":"grandnoumea","tweeter_id":"29189617","geo":{"lt":-22.302959,"ln":166.439087,"country":"NC"},"followers":315},"tweet_id":"365088491605999620"}],"facebook":[{"title":"8 - Penser la mobilit\u00e9 durable au-del\u00e0 de la planification traditionnelle du transport","url":"https:\/\/www.facebook.com\/187101497817\/posts\/10152121222177818","license":"public","citation_ids":[744552],"posted_on":"2013-08-07T12:34:35+00:00","summary":"Qu'est-ce que la mobilit\u00e9 durable: une r\u00e9flexion int\u00e9ressante \u00e0 ne pas n\u00e9gliger dans les politiques publiques locales...","author":{"name":"Grand Noum\u00e9a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/187101497817","facebook_wall_name":"Grand Noum\u00e9a","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/187101497817\/picture","id_on_source":"187101497817"}}]}}