{"altmetric_id":1219628,"counts":{"readers":{"mendeley":6,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":4,"unique_users":["ergo_activite","brigitte_petit","nrtravail","aract_pdl"],"posts_count":4}},"selected_quotes":["Analyse des conditions de travail des travailleurs int\u00e9rimaires","Analyse des conditions de #travail des #travailleurs #int\u00e9rimaires R Belkacem L Montcharmont, Pistes 14-2 2012"],"citation":{"altmetric_jid":"4f6fa6743cf058f6100096d8","authors":["Belkacem, Rachid"],"doi":"10.4000\/pistes.2543","first_seen_on":"2013-02-05T21:20:13+00:00","issns":["1481-9384"],"journal":"Pistes: Perspectives Interdisciplinaires sur le Travail et la Sant\u00e9","last_mentioned_on":1362171453,"links":["http:\/\/pistes.revues.org\/2543"],"pdf_url":"http:\/\/pistes.revues.org\/pdf\/2543","pubdate":"2012-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Elise Ledoux","title":"Analyse des conditions de travail des travailleurs int\u00e9rimaires. Comment expliquer la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des int\u00e9rimaires aux accidents du travail\u00a0?","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/analyse-des-conditions-travail-des-travailleurs-int%C3%A9rimaires-comment-expliquer-la-vuln%C3%A9rabilit%C3%A9-des"},"altmetric_score":{"score":3.35,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":3.35},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":5034930,"mean":5.9653228424835,"rank":1173731,"this_scored_higher_than_pct":76,"this_scored_higher_than":3845883,"rank_type":"exact","sample_size":5034930,"percentile":76},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":289680,"mean":6.2705194991696,"rank":73612,"this_scored_higher_than_pct":74,"this_scored_higher_than":214983,"rank_type":"exact","sample_size":289680,"percentile":74},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":57,"mean":2.81525,"rank":15,"this_scored_higher_than_pct":71,"this_scored_higher_than":41,"rank_type":"exact","sample_size":57,"percentile":71},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":2,"mean":8.35,"rank":2,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":2,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":4},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":4}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Researcher":1,"Student  > Master":4},"by_discipline":{"Social Sciences":2,"Psychology":3,"Economics, Econometrics and Finance":1}}},"geo":{"twitter":{"FR":2},"mendeley":{"FR":1}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ergo_activite\/statuses\/307564843194523648","license":"public","citation_ids":[1219628],"posted_on":"2013-03-01T18:55:47+00:00","author":{"name":"L'Ergo Gnome","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/690924940967710720\/m1a2AeTV_normal.jpg","description":"Ergonomie conseil management formation organisation du travail d\u00e9veloppement organisationnel sant\u00e9 s\u00e9curit\u00e9","id_on_source":"ergo_activite","tweeter_id":"54932095","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3792},"tweet_id":"307564843194523648"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/brigitte_petit\/statuses\/307595486041370624","license":"datasift","rt":["ergo_activite"],"citation_ids":[1219628],"posted_on":"2013-03-01T20:57:33+00:00","author":{"name":"Brigitte Petit","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804053071378739204\/ssG4Qe3j_normal.jpg","description":"Documentaliste, charg\u00e9e de com'. Ici, compte perso o\u00f9 les tweets post\u00e9s n'engagent que moi. Compte  professionnel : @STL_87.","id_on_source":"brigitte_petit","tweeter_id":"475705745","geo":{"lt":45.83153,"ln":1.2578,"country":"FR"},"followers":332},"tweet_id":"307595486041370624"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/nrtravail\/statuses\/298901257106620416","license":"public","citation_ids":[1219628],"posted_on":"2013-02-05T21:09:47+00:00","author":{"name":"Nle Revue du Travail","url":"http:\/\/nrt.revues.org","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000695627593\/52735c3cc8df1b536cc08ddd692eeacc_normal.jpeg","description":"La Nouvelle #revue du #travail en ligne en #openaccess sur @revuesorg et bient\u00f4t en POD #SHS","id_on_source":"nrtravail","tweeter_id":"527541560","geo":{"lt":46,"ln":2,"country":"FR"},"followers":1436},"tweet_id":"298901257106620416"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/aract_pdl\/statuses\/300561205494435840","license":"public","citation_ids":[1219628],"posted_on":"2013-02-10T11:05:50+00:00","author":{"name":"Aract Pays de Loire","url":"http:\/\/www.paysdelaloire.aract.fr","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2360578658\/l5lqmr0v22f6ni5vxjjl_normal.jpeg","description":"Action R\u00e9gionale pour l'Am\u00e9lioration des Conditions de Travail #PaysdelaLoire #QVT #innovationsociale #EgaPro Reseau @anact_ Revue de presse #travail","id_on_source":"aract_pdl","tweeter_id":"542764683","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1119},"tweet_id":"300561205494435840"}]}}