{"altmetric_id":1219288,"counts":{"readers":{"mendeley":3,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":11},"twitter":{"unique_users_count":11,"unique_users":["VanessaVidal4","RNACHER","juanjocanet","MarcoInmaculada","PedroEPozuelo","estandargestion","Jaccito","AUDITARCALIDAD","EnriqueOrihuel","MIANSEMO","Betelgeux_es"],"posts_count":11}},"selected_quotes":["V\u00edas de contaminaci\u00f3n por Salmonella en mataderos de aves","V\u00edas de contaminaci\u00f3n por Salmonella en mataderos de aves v\u00eda @juanjocanet #interesante #seguridadalimentaria"],"citation":{"abstract":"Three flocks raised for broiler or roaster performance tests were studied to determine the incidence and sources of salmonellae during the growing period, transport and processing and to relate these to contamination of processed carcasses. Day old chicks in two of the tests, (tests IV and V), were treated with a culture of intestinal anaerobes derived from mature chickens. The incidence of salmonellae during the growing period was too low to permit any conclusions about the efficacy of this culture in preventing Salmonella infection, but it had no adverse effect on flock performance. Carcasses from all three flocks were contaminated with salmonellae. Although the test IV flock was raised free of salmonellae, 46% of the carcasses tested from this flock were contaminated. The apparent source was the transport crates, 99% of which yielded salmonellae before the flock was loaded. In test V, 92% of the carcasses tested yielded salmonellae. The apparent sources were: flock infection (apparently originating from the parent flock), contaminated crates, spread during transport, and plant contamination. The flock of test VI was infected with Salmonella albany, and 54% of the carcasses tested were contaminated with this serovar. Carcasses of chicks infected early in life were more likely to be contaminated than those of chickens which contacted salmonellae later in the growing period.","abstract_source":"pubmed","altmetric_jid":"4f6fa6103cf058f610006db0","authors":["C E Rigby","J R Pettit","A H Bentley","J L Spencer","M O Salomons","H Lior"],"first_seen_on":"2013-02-05T18:03:44+00:00","issns":[],"issue":"3","journal":"Canadian Journal of Comparative Medicine","last_mentioned_on":1360250422,"links":["http:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC1320323\/pdf\/compmed00015-0050.pdf"],"pdf_url":"\/pmc\/articles\/PMC1320323\/pdf\/compmed00015-0050.pdf","pmid":"7127193","pubdate":"1982-07-01T00:00:00+00:00","publisher":"Canadian Veterinary Medical Association","startpage":"272","title":"The relationships of salmonellae from infected broiler flocks, transport crates or processing plants to contamination of eviscerated carcases.","type":"article","volume":"46","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/relationships-salmonellae-infected-broiler-flocks-transport-crates-processing-plants-contamination-e"},"altmetric_score":{"score":9.65,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":9.65},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":8285213,"mean":6.9846544602534,"rank":897825,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":7386028,"rank_type":"exact","sample_size":8285213,"percentile":89},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":301055,"mean":6.9718352521474,"rank":39642,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":261345,"rank_type":"exact","sample_size":301055,"percentile":86},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":23,"mean":3.3909090909091,"rank":3,"this_scored_higher_than_pct":86,"this_scored_higher_than":20,"rank_type":"exact","sample_size":23,"percentile":86},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":10,"researcher":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":10,"Scientists":1}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Student  > Ph. D. Student":1,"Student  > Master":2},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":1,"Agricultural and Biological Sciences":3}}},"geo":{"twitter":{"ES":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/VanessaVidal4\/statuses\/299500863309881344","license":"datasift","rt":["Betelgeux_es"],"citation_ids":[1219288],"posted_on":"2013-02-07T12:52:24+00:00","author":{"name":"Vanessa Vidal","url":"http:\/\/www.Betelgeux.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2847766524\/4232c66261dbc567b2b0613ebc61c85c_normal.jpeg","description":"Dpto. de Servicio al Cliente en @Betelgeux_es. Profesionales de la higiene industrial en #Alimentaci\u00f3n, #Cosm\u00e9tica y #Farmacia.","id_on_source":"VanessaVidal4","tweeter_id":"411655699","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1174},"tweet_id":"299500863309881344"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/RNACHER\/statuses\/299538096813375488","license":"datasift","rt":["Betelgeux_es"],"citation_ids":[1219288],"posted_on":"2013-02-07T15:20:22+00:00","author":{"name":"Ricardo Nacher","url":"http:\/\/www.Betelgeux.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2911056177\/f0aa8b5562cad0082b20f3c7a7f4d92e_normal.jpeg","description":"Delegado de Zona en @Betelgeux_es. Profesionales de la higiene industrial en #Alimentaci\u00f3n, #Cosm\u00e9tica y #Farmacia.","id_on_source":"RNACHER","tweeter_id":"404721084","followers":489},"tweet_id":"299538096813375488"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/juanjocanet\/statuses\/298848019061821440","license":"datasift","citation_ids":[1219288],"posted_on":"2013-02-05T17:38:14+00:00","author":{"name":"Juanjo Canet Gasc\u00f3","url":"http:\/\/www.Betelgeux.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880407195606712321\/KB06LLw9_normal.jpg","description":"Biologist & Economist. MBA. Technical Manager at @Betelgeux_es. Specialists in hygiene in #Food, #Cosmetics and #Pharmaceutical industries.","id_on_source":"juanjocanet","tweeter_id":"404937654","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":3550},"tweet_id":"298848019061821440"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MarcoInmaculada\/statuses\/298848177421967360","license":"datasift","rt":["juanjocanet"],"citation_ids":[1219288],"posted_on":"2013-02-05T17:38:52+00:00","author":{"name":"Inmaculada Marco","url":"http:\/\/www.Betelgeux.es","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2836625953\/85f9a0cbd60d79288557e9ca011475d2_normal.jpeg","description":"DirectoraComercial en @Betelgeux_es. Profesionales de la higiene industrial en #Alimentaci\u00f3n, #Cosm\u00e9tica y #Farmacia.","id_on_source":"MarcoInmaculada","tweeter_id":"936526040","followers":93},"tweet_id":"298848177421967360"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/PedroEPozuelo\/statuses\/298854403031572481","license":"datasift","rt":["juanjocanet"],"citation_ids":[1219288],"posted_on":"2013-02-05T18:03:36+00:00","author":{"name":"Pedro Pozuelo","url":"http:\/\/www.Betelgeux.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2847887772\/44bb31a11bd1084a784ab63c315e99a6_normal.jpeg","description":"Delegado de Zona  en @Betelgeux_es. Profesionales de la higiene industrial en #Alimentaci\u00f3n, #Cosm\u00e9tica y #Farmacia.","id_on_source":"PedroEPozuelo","tweeter_id":"412107122","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1884},"tweet_id":"298854403031572481"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/estandargestion\/statuses\/298855644545564673","license":"datasift","rt":["juanjocanet"],"citation_ids":[1219288],"posted_on":"2013-02-05T18:08:32+00:00","author":{"name":"Estandar G. A.","url":"http:\/\/www.estandar-ga.es\/","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2257988652\/estandar_normal.jpg","description":"Estandar Gesti\u00f3n Alimentaria. Consultoria y Formacion especializada en #Calidad y #SeguridadAlimentaria","id_on_source":"estandargestion","tweeter_id":"592914631","geo":{"lt":42.431,"ln":-8.64435,"country":"ES"},"followers":1319},"tweet_id":"298855644545564673"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Jaccito\/statuses\/298863129692102656","license":"datasift","rt":["juanjocanet"],"citation_ids":[1219288],"posted_on":"2013-02-05T18:38:17+00:00","author":{"name":"Juan \u00c1ngel CP","url":"http:\/\/www.gamsa.es","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2675373632\/67b6dda0a7712871e28cf8b101c0bdf1_normal.jpeg","description":"Veterinario murciano. Empresario en Grupo GAM. Somos garantia sanitaria.\nTe puedo ayudar en algo? Aqui me tienes","id_on_source":"Jaccito","tweeter_id":"85165488","geo":{"lt":37.98296,"ln":-1.130249,"country":"ES"},"followers":164},"tweet_id":"298863129692102656"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/AUDITARCALIDAD\/statuses\/298890578412859392","license":"datasift","rt":["juanjocanet"],"citation_ids":[1219288],"posted_on":"2013-02-05T20:27:21+00:00","author":{"name":"Rebeca Egido Casta\u00f1o","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771741748313874432\/c5uJPJvY_normal.jpg","description":"Calidad para la industria alimentaria, aprendiendo algo cada d\u00eda. SR","id_on_source":"AUDITARCALIDAD","tweeter_id":"372231456","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":1148},"tweet_id":"298890578412859392"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/EnriqueOrihuel\/statuses\/299086225669750784","license":"datasift","rt":["Betelgeux_es"],"citation_ids":[1219288],"posted_on":"2013-02-06T09:24:47+00:00","author":{"name":"Enrique Orihuel","url":"http:\/\/www.Betelgeux.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841923305674313728\/0XoKCEMp_normal.jpg","description":"Consejero Delegado en @Betelgeux_es. Profesionales de la higiene industrial en #Alimentaci\u00f3n, #Cosm\u00e9tica y #Farmacia.","id_on_source":"EnriqueOrihuel","tweeter_id":"368266554","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":2489},"tweet_id":"299086225669750784"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/MIANSEMO\/statuses\/299162853410238465","license":"datasift","rt":["juanjocanet"],"citation_ids":[1219288],"posted_on":"2013-02-06T14:29:17+00:00","author":{"name":"Miguel Angel Serrano","url":"http:\/\/www.Betelgeux.es","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2913972943\/e78d22f3c6f5122bbba3e20f6a479f02_normal.jpeg","description":"Delegado de Zona en @Betelgeux_es. Profesionales de la higiene industrial en#Alimentaci\u00f3n, #Cosm\u00e9tica y #Farmacia.\r\n\r\n","id_on_source":"MIANSEMO","tweeter_id":"440826160","followers":19},"tweet_id":"299162853410238465"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/Betelgeux_es\/statuses\/299083846161408000","license":"datasift","citation_ids":[1219288],"posted_on":"2013-02-06T09:15:20+00:00","author":{"name":"Betelgeux","url":"http:\/\/www.Betelgeux.es","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/582914010774814721\/jpKRDJ3D_normal.png","description":"Profesionales de la higiene industrial en Alimentaci\u00f3n, Cosm\u00e9tica y Farmacia. Specialists in hygiene in #Food, #Cosmetics and #Pharmaceutical industries.","id_on_source":"Betelgeux_es","tweeter_id":"404219490","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":4367},"tweet_id":"299083846161408000"}]}}