{"altmetric_id":814279,"counts":{"readers":{"mendeley":24,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":2},"twitter":{"unique_users_count":2,"unique_users":["ProfAAlencar","sgnyjohn"],"posts_count":2}},"selected_quotes":["Em meados de 1929, Sigmund Freud concluiu um pol\u00eamico e ambicioso livro,... : O mal-estar na civiliza\u00e7\u00e3o"],"citation":{"altmetric_jid":"56a768e32a83eeb12a8b4afb","authors":["Rodrigues, Jos\u00e9"],"doi":"10.1590\/s1413-24782011000300012","first_seen_on":"2012-06-28T15:25:31+00:00","issns":["1413-2478"],"journal":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o","last_mentioned_on":1340902253,"links":["http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S1413-24782011000300012&script=sci_arttext"],"pdf_url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?script=sci_pdf&pid=S1413-24782011000300012&lng=en&nrm=iso&tlng=pt","pubdate":"2011-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o - ANPEd","title":"The malaise in the academy: scientific productivity, the knowledge-merchandise fetishism","type":"article","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/o-malestar-na-academia-produtivismo-cient%C3%ADfico-o-fetichismo-conhecimentomercadoria"},"altmetric_score":{"score":1.85,"score_history":{"1y":0,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.85},"context_for_score":{"all":{"total_number_of_other_articles":7929606,"mean":6.7049095144024,"rank":3489953,"this_scored_higher_than_pct":54,"this_scored_higher_than":4351812,"rank_type":"exact","sample_size":7929606,"percentile":54},"similar_age_3m":{"total_number_of_other_articles":93531,"mean":5.6149113439538,"rank":35414,"this_scored_higher_than_pct":60,"this_scored_higher_than":56938,"rank_type":"exact","sample_size":93531,"percentile":60},"this_journal":{"total_number_of_other_articles":77,"mean":0.85592105263158,"rank":6,"this_scored_higher_than_pct":89,"this_scored_higher_than":69,"rank_type":"exact","sample_size":77,"percentile":89},"similar_age_this_journal_3m":{"total_number_of_other_articles":1,"mean":0,"rank":1,"this_scored_higher_than_pct":1,"this_scored_higher_than":0,"rank_type":"exact","sample_size":1,"percentile":1}}},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":2},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":2}},"mendeley":{"by_status":{"Professor > Associate Professor":1,"Librarian":1,"Researcher":3,"Student  > Doctoral Student":3,"Student  > Ph. D. Student":2,"Student  > Postgraduate":3,"Student  > Master":7,"Student  > Bachelor":3,"Professor":1},"by_discipline":{"Medicine and Dentistry":3,"Chemistry":1,"Social Sciences":5,"Psychology":5,"Agricultural and Biological Sciences":1,"Business, Management and Accounting":3,"Environmental Science":1,"Arts and Humanities":3,"Philosophy":2}}},"geo":{"twitter":{"BR":2}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/ProfAAlencar\/statuses\/218385997531058176","license":"public","rt":["sgnyjohn"],"citation_ids":[814279],"posted_on":"2012-06-28T16:50:53+00:00","author":{"name":"Prof. Alencar","image":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1211821175\/image_normal.jpg","description":"Professor de Filosofia, atualmente Presidente da BANRISUL Administradora de Consorcios","id_on_source":"ProfAAlencar","tweeter_id":"194233796","geo":{"lt":-30.03425,"ln":-51.22802,"country":"BR"},"followers":39},"tweet_id":"218385997531058176"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/sgnyjohn\/statuses\/218364362145005568","license":"public","citation_ids":[814279],"posted_on":"2012-06-28T15:24:55+00:00","author":{"name":"Signey John","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508768308003221504\/y40d0Wt4_normal.jpeg","description":"p2p \/ Internet, Democracia, Ecologia, MUNDO","id_on_source":"sgnyjohn","tweeter_id":"46805944","geo":{"lt":-30.03306,"ln":-51.23,"country":"BR"},"followers":229},"tweet_id":"218364362145005568"}]}}