{"altmetric_id":15637426,"counts":{"readers":{"mendeley":1,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":4},"twitter":{"unique_users_count":1,"unique_users":["pacogarjur"],"posts_count":2},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["130834052198"],"posts_count":2}},"citation":{"authors":["Francisco Garc\u00eda Jurado"],"doi":"10.15446\/lthc.v19n1.60540","first_seen_on":"2017-01-21T09:25:08+00:00","issns":["2256-5450","0123-5931"],"issue":"1","journal":"Literatura: teor\u00eda, historia, cr\u00edtica","last_mentioned_on":1503698629,"links":["http:\/\/revistas.unal.edu.co\/index.php\/lthc\/article\/view\/60540"],"pdf_url":"http:\/\/revistas.unal.edu.co\/index.php\/lthc\/article\/download\/60540\/58240","pubdate":"2017-01-01T00:00:00+00:00","startpage":"11","title":"La est\u00e9tica idealista de la tradici\u00f3n literaria: una lectura del \u201cSoneto gongorino\u201d de Garc\u00eda Lorca","type":"article","uri":"http:\/\/revistas.unal.edu.co\/index.php\/lthc\/article\/view\/60540","volume":"19","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/la-est%C3%A9tica-idealista-la-tradici%C3%B3n-literaria-una-lectura-del-soneto-gongorino-garc%C3%ADa-lorca"},"altmetric_score":{"score":1.25,"score_history":{"1y":1.25,"6m":1.25,"3m":1.25,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":1.25},"context_for_score":null},"demographics":{"poster_types":{"member_of_the_public":1},"users":{"twitter":{"cohorts":{"Members of the public":1}},"mendeley":{"by_status":{"Student  > Master":1},"by_discipline":{"Linguistics":1}}}},"posts":{"twitter":[{"url":"http:\/\/twitter.com\/pacogarjur\/statuses\/822736049743003648","license":"gnip","citation_ids":[15637426],"posted_on":"2017-01-21T09:22:14+00:00","author":{"name":"paco garc\u00eda jurado","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/422755211\/Imagen_20001_1__normal","id_on_source":"pacogarjur","tweeter_id":"74214118","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":50},"tweet_id":"822736049743003648"},{"url":"http:\/\/twitter.com\/pacogarjur\/statuses\/901203488750927872","license":"gnip","citation_ids":[15637426],"posted_on":"2017-08-25T22:03:49+00:00","author":{"name":"paco garc\u00eda jurado","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/422755211\/Imagen_20001_1__normal","id_on_source":"pacogarjur","tweeter_id":"74214118","geo":{"lt":null,"ln":null},"followers":50},"tweet_id":"901203488750927872"}],"facebook":[{"title":"La est\u00e9tica idealista de la tradici\u00f3n literaria: una lectura del \u201cSoneto gongorino\u201d de Garc\u00eda Lorca | Garc\u00eda Jurado | Literatura: teor\u00eda, historia, cr\u00edtica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10154416750207199&id=130834052198","license":"public","citation_ids":[15637426],"posted_on":"2017-01-21T09:22:12+00:00","summary":"http:\/\/revistas.unal.edu.co\/index.php\/lthc\/article\/view\/60540","author":{"name":"GRUPO DE INVESTIGACI\u00d3N UCM \"HISTORIOGRAF\u00cdA DE LA LITERATURA GRECOLATINA\"","url":"https:\/\/www.facebook.com\/130834052198","facebook_wall_name":"GRUPO DE INVESTIGACI\u00d3N UCM \"HISTORIOGRAF\u00cdA DE LA LITERATURA GRECOLATINA\"","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/130834052198\/picture","id_on_source":"130834052198"}},{"title":"La est\u00e9tica idealista de la tradici\u00f3n literaria: una lectura del \u201cSoneto gongorino\u201d de Garc\u00eda Lorca | Garc\u00eda Jurado | Literatura: teor\u00eda, historia, cr\u00edtica","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=10155175646837199&id=130834052198","license":"public","citation_ids":[15637426],"posted_on":"2017-08-25T22:03:46+00:00","summary":"La est\u00e9tica idealista de la tradici\u00f3n literaria: una lectura del \u201cSoneto gongorino\u201d de Garc\u00eda Lorca\n\nEste trabajo propone la pertinencia de estudiar la tradici\u00f3n literaria del \u201cSoneto gongorino en que el poeta manda a su amor una paloma\u201d de Federico Garc\u00eda","author":{"name":"GRUPO DE INVESTIGACI\u00d3N UCM \"HISTORIOGRAF\u00cdA DE LA LITERATURA GRECOLATINA\"","url":"https:\/\/www.facebook.com\/130834052198","facebook_wall_name":"GRUPO DE INVESTIGACI\u00d3N UCM \"HISTORIOGRAF\u00cdA DE LA LITERATURA GRECOLATINA\"","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/130834052198\/picture","id_on_source":"130834052198"}}]}}