{"altmetric_id":19655061,"counts":{"readers":{"mendeley":5,"citeulike":0,"connotea":0},"total":{"posts_count":1},"facebook":{"unique_users_count":1,"unique_users":["410158189176064"],"posts_count":1}},"citation":{"aggregated_in":[19655063],"authors":["Maarten Goos","Alan Manning"],"book":{"title":"The Labour Market Under New Labour","isbns":["9781403916303","9780230598454"],"uri":"http:\/\/link.springer.com\/book\/10.1057%2F9780230598454"},"doi":"10.1057\/9780230598454_6","editors":["Richard Dickens","Paul Gregg","Jonathan Wadsworth"],"first_seen_on":"2017-04-28T04:21:56+00:00","issns":[],"last_mentioned_on":1487753100,"links":["http:\/\/link.springer.com\/chapter\/10.1057%2F9780230598454_6","http:\/\/link.springer.com\/chapter\/10.1057\/9780230598454_6"],"ordinal_number":6,"pdf_url":"http:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1057%2F9780230598454_6.pdf","pubdate":"2003-01-01T00:00:00+00:00","publisher":"Palgrave Macmillan UK","title":"McJobs and MacJobs: The Growing Polarisation of Jobs in the UK","type":"chapter","uri":"http:\/\/link.springer.com\/chapter\/10.1057%2F9780230598454_6","mendeley_url":"http:\/\/www.mendeley.com\/research\/mcjobs-macjobs-growing-polarisation-jobs-uk"},"altmetric_score":{"score":0.25,"score_history":{"1y":0.25,"6m":0,"3m":0,"1m":0,"1w":0,"6d":0,"5d":0,"4d":0,"3d":0,"2d":0,"1d":0,"at":0.25},"context_for_score":null},"demographics":{"users":{"mendeley":{"by_status":{"Researcher":2,"Student  > Master":2,"Professor":1},"by_discipline":{"Social Sciences":4,"Economics, Econometrics and Finance":1}}},"geo":{"mendeley":{"GB":1,"SI":1}}},"posts":{"facebook":[{"title":"\u00c9zy-sur-Eure : des coll\u00e9giens d\u00e9couvrent les coulisses d\u2019un supermarch\u00e9","url":"https:\/\/www.facebook.com\/permalink.php?story_fbid=641276866064194&id=410158189176064","license":"public","citation_ids":[19655061,19655063],"posted_on":"2017-02-22T08:45:00+00:00","summary":"Dans le cadre d'\u00ab un projet pluridisciplinaire organis\u00e9 dans le cadre de la r\u00e9forme des coll\u00e8ges \u00bb, 27 \u00e9l\u00e8ves de 3e du coll\u00e8ge Claude-Monet d\u2019\u00c9zy-sur-Eure ont \u00e9t\u00e9 accueillis par le directeur de l\u2019hypermarch\u00e9 Leclerc, \u00e0 Anet (28). \u00ab La visite va nous mener","author":{"name":"Pour une autre r\u00e9forme du Coll\u00e8ge","url":"https:\/\/www.facebook.com\/410158189176064","facebook_wall_name":"Pour une autre r\u00e9forme du Coll\u00e8ge","image":"https:\/\/graph.facebook.com\/410158189176064\/picture","id_on_source":"410158189176064"}}]}}